{"id": 120001041608, "nomeUrna": "REGIS", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "REGINALDO ALBERTO NERY", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-02-22", "tituloEleitor": "013072471910", "cpf": "70193762153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "RIO NEGRO", "localCandidatura": "CORGUINHO", "ufCandidatura": "90611", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/752075/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "NOVOS RUMOS COM A FOR\u00c7A DO POVO", "composicaoColigacao": "MDB / PODE", "numeroProcessoDrap": "06001887820206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "068bd21c19879cf2b19727836a9f2bd65a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001904820206120040", "numeroProcessoEncrypt": "3bca3821ece36ef1b19727836a9f2bd65a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "1 Casa ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Camionete F250 ano 2004\nCarro de paseio 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 220000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/752105/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PODE", "nm_URNA": "FERNANDO", "nm_CANDIDATO": "FERNANDO AUGUSTO MARTINS", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "15", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Podemos", "sq_CANDIDATO": 120001041607, "sg_UE": "90611", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-01"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["toninhosantana1952@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010365104, "nome": "pje-cf59d386-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010365103, "nome": "pje-5525bfa2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010365102, "nome": "pje-7a688efc-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010365101, "nome": "pje-314a6ec9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010365081, "nome": "pje-4e5a4c85-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010302202, "nome": "pje-d4165cf4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010302201, "nome": "pje-2c9bb461-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010302200, "nome": "pje-2a5e0a9b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010302182, "nome": "pje-c2a5daf9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010205260, "nome": "pje-db2c4194-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010205259, "nome": "pje-b9745943-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010205255, "nome": "pje-2cfd2ccb-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010205254, "nome": "pje-56bcc9c5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010205253, "nome": "pje-abeee469-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010177081, "nome": "pje-2cfd2ccb-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010177079, "nome": "pje-d58f8a6d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010176265, "nome": "pje-c574a0a3-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010176160, "nome": "pje-d47d1caa-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010176156, "nome": "pje-9f797f90-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/2030402020/120001041608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008612439, "nome": "13_1600975657723.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/752075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008612437, "nome": "12_1600975657006.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/752075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008612436, "nome": "11_1600975656311.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/752075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008612433, "nome": "15_1600975658773.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/752075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008612432, "nome": "14_1600975658408.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90611/426/candidatos/752075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001041608", "nomeUrna": "REGIS", "nomeCandidato": "REGINALDO ALBERTO NERY", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90611", "local": "CORGUINHO", "cargo": "Prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90611/120001041608"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005224", "nomeUrna": "REGINALDO", "nomeCandidato": "REGINALDO ALBERTO NERY", "idEleicao": "2", "sgUe": "90611", "local": "CORGUINHO", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90611/120000005224"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-RIO NEGRO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38995104000156", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}