{"id": 120000835012, "nomeUrna": "SHELL LEITEIRO", "numero": 25123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JEFFERSON LOPES DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-06-29", "tituloEleitor": "012378311937", "cpf": "86461435115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "INOC\u00caNCIA", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596750/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001493520206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "cceab3e4da5420ff0deaeaf29d29a4cdb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001589420206120023", "numeroProcessoEncrypt": "d8ef5561041f7c565f826e62a70b508fb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CASA RESIDENCIAL DE 153,56 M\u00b2, OBJETO DE MATRICULA N\u00ba 1584 DO CRI DE INONCENCIA-MS, LOCALIZADA NA RUA CORONAL RODRIGUES DA SILVA, 967, LOTE 02 QD. 02", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM CAMINH\u00c3O FORD F4000 G, ANO 2004/2005, PLACAS JZX-6064, COR BRANCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "FINANCIAMENTO FEITO NO DIA 01/09/2013 JUNTO A CAIXA ECONOMICA FEDERAL, PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE UMA CASA RESIDENCIAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 121343.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "CAMIONETA HYUNDAI TUCSON GL, NA COR PRATA, PLACAS EBZ-2809, ANO 2007/2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM CAMINH\u00c3O VOLKSWAGEN 23310 TITAN, ANO 2005, PLACAS HSF-9143, COR BRANCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 418343.4, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["democratasinocencia@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007197885, "nome": "13_1600790916709.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596750/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007197884, "nome": "11_1600790921851.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596750/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007197881, "nome": "12_1600790934217.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596750/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007197880, "nome": "14_1600790919711.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596750/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000835012", "nomeUrna": "SHELL LEITEIRO", "nomeCandidato": "JEFFERSON LOPES DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000835012"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003023", "nomeUrna": "SHELL LEITEIRO", "nomeCandidato": "JEFFERSON LOPES DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90875/120000003023"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002235", "nomeUrna": "SHELL LEITEIRO", "nomeCandidato": "JEFFERSON LOPES DE OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90875/120000002235"}, {"nrAno": 2008, "id": "4005", "nomeUrna": "SHEL LEITEIRO", "nomeCandidato": "JEFFERSON LOPES DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90875/4005"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-INOC\u00caNCIA", "cnpjcampanha": "38774792000124", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}