{"id": 120000887005, "nomeUrna": "APOSTOLO IVANILDO", "numero": 25025, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "IVANILDO TEIXEIRA DE FARIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-05-07", "tituloEleitor": "008241941953", "cpf": "42121230106", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/438931/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001408620206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dffb23f157d8b60473b4f48e50810d1efca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001564020206120051", "numeroProcessoEncrypt": "6471a10b42417ba234fb35f205ba00bffca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL NA RUA MANOEL FERREIRA DA ROCHA, 2004", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 370000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "VEICULO WOLKSVAGEN, MODELO FOX 1.6 COR BRANCA, ANO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 400000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["AP.IVANILDOBNA@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007555895, "nome": "14_1600867902828.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/438931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007555894, "nome": "12_1600465297880.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/438931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007555893, "nome": "14_1600465295494.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/438931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007555892, "nome": "11_1600465296485.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/438931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007555891, "nome": "13_1600465295015.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/438931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000887005", "nomeUrna": "APOSTOLO IVANILDO", "nomeCandidato": "IVANILDO TEIXEIRA DE FARIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000887005"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008759", "nomeUrna": "APOSTOLO IVANILDO", "nomeCandidato": "IVANILDO TEIXEIRA DE FARIA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000008759"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002299", "nomeUrna": "AP\u00d3STOLO IVANILDO", "nomeCandidato": "IVANILDO TEIXEIRA DE FARIA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91650/120000002299"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38812964000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}