{"id": 120000880498, "nomeUrna": "ARLEI PIMENTA", "numero": 40140, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ARLEI PIMENTA DOS REIS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-12-02", "tituloEleitor": "004883981953", "cpf": "40410544191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/427662/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001400920206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "46f3a9736bc50bdbbd9f47fa46404fd4a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001652220206120012", "numeroProcessoEncrypt": "56add9c224e3a191f3a62488b6505ddba59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 14, "descricao": "Caminh\u00e3o ca\u00e7amba truck, MB/1113, ano 1965, Placa HQR 7767", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "Motocicleta YAMAHA/ FACTOR, ano 2014, Placa OOO 3324", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "casa resid\u00eancial c/ barrac\u00e3o comercial, ambos em alvenaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "casa resid\u00eancial em alvenaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Sal\u00e3o comercial c/ casa residencial ambos em alvernaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 450000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "Camionete S10, ano 2013/2014, Placa AXU 5921", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 78000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "Microonibus IMP/ M.BENZ MB 180D, ano 1995, Placa HQH 4313", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "Carro FORD COURRIER, ano 2002, Placa HQC 8626", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 15, "descricao": "Caminh\u00e3o com munk, MB/1113, ano 1965, Placa BWB 6604", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 16, "descricao": "Sal\u00e3o comercial de alvenaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "Pousada de veraneio em alvenaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 13, "descricao": "Caminh\u00e3o ca\u00e7amba toco, MB/1214, ano 1998, Placa RHL9J56", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "Carro VW/FOX, ano 2011, Placa FAZ 2107", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "Loja de m\u00f3veis CNPJ 15.643.452/0001-69", "descricaoDeTipoDeBem": "Loja", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "casa resid\u00eancial em alvenaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "Trator MF/4283 Tra\u00e7ado, ano 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 2109000, "vices": null, "partido": {"numero": 40, "sigla": "PSB", "nome": "Partido Socialista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["CANDPSB40@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007511021, "nome": "11_1600892083172.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/427662/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007511019, "nome": "14_1600892081849.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/427662/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007511016, "nome": "12_1600892084433.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/427662/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007511015, "nome": "13_1600892081006.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/427662/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000880498", "nomeUrna": "ARLEI PIMENTA", "nomeCandidato": "ARLEI PIMENTA DOS REIS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000880498"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004641", "nomeUrna": "ARLEI PIMENTA", "nomeCandidato": "ARLEI PIMENTA DOS REIS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90654/120000004641"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38812714000177", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}