{"id": 120000653282, "nomeUrna": "EDUILIO", "numero": 10500, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDUILIO EDSON MEISTER", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-03-31", "tituloEleitor": "015317531961", "cpf": "29498511934", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 33950.06, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "MANDIRITUBA", "localCandidatura": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "ufCandidatura": "98094", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275734/FOTO URNA COLORIDA EDUILIO.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000752720206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "547ac80e41c45a846f421ea39c2ca0635a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000804920206120040", "numeroProcessoEncrypt": "8874e392b434230ebd9f47fa46404fd45a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "Duas Salas Comerciais Lote 06 Quadra 98 na Avenida Getulio Vargas em S\u00e3o Gabriel do Oeste", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 50978.23, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 4, "descricao": "Lote 6 da quadra 98 medindo 450 metros quadrados, Loteamento Capao Redondo 2 em S\u00e3o Gabriel do Oeste, Matricula 2661", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 3, "descricao": "Apartamento 1701 17\u00ba andar torre 2, Confominio Garden das Palmeiras em Campo Grande-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 191353.88, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 1, "descricao": "Terreno na Avenida Mato Grosso do Sul 2174, medindo 450 metros quadrados, matricula 3170", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 5, "descricao": "Disponibilidade em Especie Moeda Nacional", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 6, "descricao": "Veiculo Toyota Hilux SW4 2013/2013 Placa OUJ7832", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 7, "descricao": "Sala Comercial n\u00ba 9 pavimento terreo do Condominio Edificio Os Imigrantes na Avenida Getulio Vargas em S\u00e3o Gabriel do Oeste, Matricuka 7472", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 37946.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 2, "descricao": "Casa Residencial na Avenida Mato Grosso do Sul 2174. area total 153,2 metros quadrados", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 485278.67, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eduiliomeister@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/edulioedsonmeister"], "arquivos": [{"idArquivo": 120005955595, "nome": "11_1600129355685.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275734/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005955594, "nome": "14_1600129358457.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275734/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005955593, "nome": "12_1600129356268.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275734/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005955590, "nome": "13_1600129357961.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275734/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000653282", "nomeUrna": "EDUILIO", "nomeCandidato": "EDUILIO EDSON MEISTER", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98094/120000653282"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002558", "nomeUrna": "EDUILIO", "nomeCandidato": "EDUILIO EDSON MEISTER", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98094/120000002558"}, {"nrAno": 2008, "id": "5497", "nomeUrna": "EDU\u00cdLIO", "nomeCandidato": "EDU\u00cdLIO EDSON MEISTER", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98094/5497"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-MANDIRITUBA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38528577000143", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}