{"id": 120001156073, "nomeUrna": "CELIA DO PORTO VILMA", "numero": 25122, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CELIA PEREIRA DE SANTANA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1967-03-19", "tituloEleitor": "001183881953", "cpf": "50155881191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Recepcionista", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DEOD\u00c1POLIS", "localCandidatura": "DEOD\u00c1POLIS", "ufCandidatura": "91758", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/386355/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001220420206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "992288a45138f0545f826e62a70b508f70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001377020206120039", "numeroProcessoEncrypt": "79d71950da64310c34fb35f205ba00bf70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "LOTE URBANO LOCALIZADO NA AVENIDA SEBASTI\u00c3O P. BICUDO, MEDINDO 12X30 M\u00b2.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.\tveiculo Fiat/Uno mille fire flex, ano/modelo 2007/2008, cor prata.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "EM ALVENARIA LOCALIZADA NA AVENIDA SEBASTI\u00c3O P. BICUDO, 865", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 84000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eleicoesdemdeodapolis@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009396508, "nome": "13_1600386269664.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/386355/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009396507, "nome": "11_1600386271494.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/386355/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009396506, "nome": "12_1600386272093.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/386355/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009396505, "nome": "14_1600386270112.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/386355/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156073", "nomeUrna": "CELIA DO PORTO VILMA", "nomeCandidato": "CELIA PEREIRA DE SANTANA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91758/120001156073"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DEOD\u00c1POLIS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39113390000141", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}