{"id": 120000824826, "nomeUrna": "ADOLFO CASADO", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADOLFO CASADO FILHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-08-17", "tituloEleitor": "002263221902", "cpf": "39058514153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "SEBASTIAN\u00d3POLIS DO SUL", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/120000824826/foto_1602184693513.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "ANAURILANDIA SEGUINDO EM FRENTE", "composicaoColigacao": "PP / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06000719220206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1e368cb84111ac49f3a62488b6505ddb4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000736220206120006", "numeroProcessoEncrypt": "53b80626117986bef3a62488b6505ddb4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "UMA \u00c1REA DE TERRAS RURAIS COM 242,00 M\u00b2 DENOMINADA FAZENDA S\u00c3O JO\u00c3O, LOCALIZADA NESTE MUNIC\u00cdPIO DE ANAURIL\u00c2NDIA, REG. SOB O N. 01, MAT N. 1469 EM 28/02/2001. FOI FEITA DOA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE 84,8867 HECTAR", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 36917.1, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "UM ESCAVADEIRA HIDRAULICA CATERPILLAR 320 CL, SERIE, SBN01043.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "SEMOVENTES: 230 CABE\u00c7AS DE GADO BOVINO.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 342965.32, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "UMA CAMINHONET TOYOTA HILUX 4X4, COR PRETA, ANO FAB 2010/ANO MOD 2010PLACA HTQ6331.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "UM CAMINH\u00c3O FOR/F4000 G, ANO FAB/MOD 1999, COR BRANCA,, DIESEL, PLACA COW7828", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 52000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "UMA CA\u00c7AMBA ARRANCA TOCO CAT 320.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "UM IM\u00d3VEL RURAL COM \u00c1REA DE 66,0219 HECTARES, DENOMINADO S\u00cdTIO S\u00c3O JO\u00c3O, SITUADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ANAURILANDIA MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM TRATOR  NEW HOLLAND TL 100, ANO DE FAB 2000, COR AZUL, CHASSI 283853.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM IM\u00d3VEL RURAL COM \u00c1REA DE 22,3073 HECTARES, DENOMINADO SITIO SANTO ANTONIO, SITUADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ANAURILANDIA MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 834882.42, "vices": [{"nomeColigacao": "ANAURILANDIA SEGUINDO EM FRENTE", "composicaoColigacao": "PP / PSDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/120000824825/foto_1602184634217.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "EDINHO", "nm_CANDIDATO": "EDSON STEFANO TAKAZONO", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-10", "sq_CANDIDATO": 120000824825, "sg_UE": "90158"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lhrz@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007128131, "nome": "14_1600343344878.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/314444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007128130, "nome": "13_1600343344035.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/314444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007128129, "nome": "12_1600343343389.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/314444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007128127, "nome": "11_1600343342776.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/314444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000824826", "nomeUrna": "ADOLFO CASADO", "nomeCandidato": "ADOLFO CASADO FILHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120000824826"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009124", "nomeUrna": "ADOLFO CASADO", "nomeCandidato": "ADOLFO CASADO FILHO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90158/120000009124"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-SEBASTIAN\u00d3POLIS DO SUL", "cnpjcampanha": "38762558000187", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}