{"id": 120001146678, "nomeUrna": "ADRIANO CA\u00c7ULA", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADRIANO APARECIDO ALVES CA\u00c7ULA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-06-15", "tituloEleitor": "012983531953", "cpf": "80918590159", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CASSIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/822993/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Parana\u00edba mais humana, pr\u00f3spera e feliz!", "composicaoColigacao": "REPUBLICANOS / PSD / MDB", "numeroProcessoDrap": "06001228220206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dc9a4e667a490ce3f3a62488b6505ddb0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001297420206120013", "numeroProcessoEncrypt": "c24f007f933a6b625f826e62a70b508f0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "01 lote com \u00e1rea total de 252m\u00b2, matr\u00edcula 15.031, localizado nesta cidade", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 12329.42, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "1 im\u00f3vel residencial com \u00e1rea total de 210m\u00b2, localizado em Parana\u00edba/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "01 lote com area total de 135m\u00b2, matr\u00edcula 17.127, localizado nesta cidade", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2754.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "1 lote com area total de 200m?, matr\u00edcula 17.510, localizado nesta cidade", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 3740.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Poupan\u00e7a Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 53736.04, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "1 ve\u00edculo VW GOL TL MCV, 2017/2017, cor prata, placa QAF4100 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 43373.12, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "50% de uma casa com \u00e1rea total de 220m?, matr\u00edcula 10.807, localizado em Parana\u00edba/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "1 lote com \u00e1rea total de 159,50 m\u00b2, matr\u00edcula 15.550, localizado em Parana\u00edba/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 190932.58000000002, "vices": [{"nomeColigacao": "Parana\u00edba mais humana, pr\u00f3spera e feliz!", "composicaoColigacao": "REPUBLICANOS / PSD / MDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/822972/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "nm_URNA": "TITA", "nm_CANDIDATO": "DIOGO ROBALINHO DE QUEIROZ", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sg_PARTIDO": "MDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-14", "sq_CANDIDATO": 120001146679, "sg_UE": "91251"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["taizcristina_adv@outlook.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/adrianocacula.adrianocacula", "https://www.facebook.com/adriano.cacula.50"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009330737, "nome": "11_1601071021799.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/822993/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009330735, "nome": "14_1601071024259.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/822993/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009330734, "nome": "13_1601071023548.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/822993/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009330733, "nome": "12_1601071022774.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/822993/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001146678", "nomeUrna": "ADRIANO CA\u00c7ULA", "nomeCandidato": "ADRIANO APARECIDO ALVES CA\u00c7ULA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001146678"}, {"nrAno": 2020, "id": "120001265231", "nomeUrna": "ADRIANO CA\u00c7ULA", "nomeCandidato": "ADRIANO APARECIDO ALVES CA\u00c7ULA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001265231"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006686", "nomeUrna": "ADRIANO CA\u00c7ULA", "nomeCandidato": "ADRIANO APARECIDO ALVES CA\u00c7ULA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000006686"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006817", "nomeUrna": "ADRIANO CA\u00c7ULA", "nomeCandidato": "ADRIANO APARECIDO ALVES CA\u00c7ULA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91251/120000006817"}, {"nrAno": 2008, "id": "3537", "nomeUrna": "ADRIANO CA\u00c7ULA", "nomeCandidato": "ADRIANO APARECIDO ALVES CA\u00c7ULA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91251/3537"}, {"nrAno": 2004, "id": "21", "nomeUrna": "ADRIANO CA\u00c7ULA", "nomeCandidato": "ADRIANO APARECIDO ALVES CA\u00c7ULA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91251/21"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CASSIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "39074429000169", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}