{"id": 120000751012, "nomeUrna": "RAFAEL MORAES", "numero": 17177, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAFAEL DE MORAES ALVES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1983-07-01", "tituloEleitor": "016113531953", "cpf": "00253736170", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico em Agronomia e Agrimensura", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-30", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/396350/1600469757943.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000325720206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d2ebead82ad90fd56f421ea39c2ca063fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000784620206120051", "numeroProcessoEncrypt": "417786f3cae81e1273b4f48e50810d1efca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "FORD FUSION 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "COMERCIO DE ROUPAS-MEI", "descricaoDeTipoDeBem": "Loja", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 39000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["RAFA.AGROPEC@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006610490, "nome": "12_1600436457492.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/396350/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006610489, "nome": "14_1600436458548.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/396350/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006610486, "nome": "13_1600436458098.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/396350/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006610485, "nome": "11_1600436456913.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/396350/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000751012", "nomeUrna": "RAFAEL MORAES", "nomeCandidato": "RAFAEL DE MORAES ALVES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000751012"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38637020000140", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}