{"id": 120001015701, "nomeUrna": "EDIO MULLER", "numero": 51013, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDIO MULLER", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-03-04", "tituloEleitor": "005207331996", "cpf": "41120671000", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Eletricista e Assemelhados", "gastoCampanha1T": 108956.45, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "ALECRIM", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001694720206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "636ad1787ff5cfba6f421ea39c2ca06325091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001746920206120016", "numeroProcessoEncrypt": "1bd2fb89584a4e99bd9f47fa46404fd425091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "VW/Voyage CL - Ano/Modelo 1987/1987 - Verde - Placa NBG-1826 - Renavam 00383346487 - Chassi 9BWZZZ30ZHT057091", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 12, "descricao": "Cons\u00f3rcio - VW - Grupo 2682 - Cota 230,0 - CNPJ 59.395.061/0001-48", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 39326.63, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 8, "descricao": "VW/Voyage 1.6 - Ano/Modelo 2012/2013 - Prata - Placa NRS-7600 - Renavam 479205400 - Chassi 9BWDB05U0DT106739", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 41265.2, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 9, "descricao": "Propriet\u00e1rio de 100% das Quotas da Empresa Edio Muller - ME - inscrita no CNPJ 00.817.497/0001-35", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 10, "descricao": "Disponibilidade de dinheiro em conta corrente/poupan\u00e7a", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 296.64, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "Terreno Urano - Lote 07 da Quadra 04 - Loteamento San Raphael - c/ \u00e1rea de 300,00 m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 58550.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Barrac\u00e3o c/ 80,00 m2 sobre Lote A-2 da Quadra 01 - Loteamento Sa Raphael - Matr\u00edcula 10.784 do CRI de Maracaju-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "Casa Alvenaria Tipo C/ 100,00M2 - Sobre o Lote 27 da Quadra \u00danica - Localizada no Loteamento Cambarai - Matr\u00edcula 2.672 do CRI de Maracaju-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 36146.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 11, "descricao": "Disponibilidade de Dinheiro em Esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "VW/Logus GL - Ano/Modelo 1993/1993 - Placa HRD-0007- Cinza - Chassi 9BWZZZ55ZPB407464 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "Im\u00f3vel Urbano c/ 1.027,41 m2 - Lote A-2 da Quadra 01 - Loteamento San Raphael - Matr\u00edcula 10.397 do CRI de Maracau-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Casa - Lote 13 da Quadra 8 - Loteamento Porto Belo - Matr\u00edcula 12.289 do CRI de Maracaju-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 59914.7, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 300000.16, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["campanha2020lenilso@gmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/ediomuller/?hl=pt-br", "https://www.facebook.com/edio.miiller"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008434116, "nome": "12_1600970858908.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434115, "nome": "14_1600970861709.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434114, "nome": "12_1600970859635.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434112, "nome": "11_1600970858121.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434110, "nome": "11_1600970857263.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434109, "nome": "14_1600970862399.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434108, "nome": "13_1600970860371.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434107, "nome": "13_1600970861055.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/745752/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001015701", "nomeUrna": "EDIO MULLER", "nomeCandidato": "EDIO MULLER", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120001015701"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005376", "nomeUrna": "EDIO MULLER", "nomeCandidato": "EDIO MULLER", "idEleicao": "2", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91073/120000005376"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001804", "nomeUrna": "EDIO DA AUTO ELETRICA", "nomeCandidato": "EDIO MULLER", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91073/120000001804"}, {"nrAno": 2004, "id": "15", "nomeUrna": "EDIO MULLER", "nomeCandidato": "EDIO MULLER", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91073/15"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-ALECRIM", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38898323000117", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}