{"id": 120001035324, "nomeUrna": "FRAN", "numero": 25111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FRANCIS MARA CARDOSO DE SIQUEIRA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1979-12-03", "tituloEleitor": "016103671902", "cpf": "01046716107", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Gerente", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449483/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000672620206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fa68a2d42c349ee273b4f48e50810d1e349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001374320206120048", "numeroProcessoEncrypt": "cda3547da37bcdb59beb4e5b4f649f49349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "ENCRAVADA NO LOTE 06 DA QUADRA 04, RESIDENCIAL DA AGEHAB", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "VW/NOVO GOL 1.0 CITY, PLACAS OVG-9736, ANO 2013, MODELO 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 21000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 66000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008569110, "nome": "13_1600496337808.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008569109, "nome": "11_1600496338709.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008569108, "nome": "14_1600496338224.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008569107, "nome": "12_1600496339181.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001035324", "nomeUrna": "FRAN", "nomeCandidato": "FRANCIS MARA CARDOSO DE SIQUEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120001035324"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38953623000151", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}