{"id": 120001146067, "nomeUrna": "REIS REIZIM", "numero": 15433, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "REIS APARECIDO ALVES DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-10-28", "tituloEleitor": "010855131902", "cpf": "61413704115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-14", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665436/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001245220206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8d187d5dcb80f19ff3a62488b6505ddb0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001479520206120013", "numeroProcessoEncrypt": "c23fc44c39c960b20deaeaf29d29a4cd0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "01 carro Ford/Fiest, cor verde, 1996/1996, placa BLN7530", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 carro financiado Ford/Fiest 16SE, 2018/2018, cor prata, placa QAK 9548", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "01 im\u00f3vel residencial financiado, com terreno dearea total de 160m\u00b2 e constru\u00e7\u00e3o de 60,06m\u00b2, matr\u00edcula 35263, localizado em Parana\u00edba/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 CAR/Caminh\u00e3o M. Benz/l 2213, 1983/1983, placas BWU9038", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 177000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["taizcristina_adv@outlook.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/reis.reizim.9"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009326512, "nome": "14_1601071550296.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665436/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009326511, "nome": "13_1601071549612.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665436/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009326510, "nome": "12_1601071548524.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665436/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009326508, "nome": "11_1601071547687.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665436/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001146067", "nomeUrna": "REIS REIZIM", "nomeCandidato": "REIS APARECIDO ALVES DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001146067"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007518", "nomeUrna": "REIS LEITEIRO", "nomeCandidato": "REIS APARECIDO ALVES DE FREITAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007518"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38987334000173", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}