{"id": 120001055109, "nomeUrna": "ALBERTO GUIMAR\u00c3ES", "numero": 10699, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMAR\u00c3ES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-09-25", "tituloEleitor": "004181511945", "cpf": "16340345115", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/682697/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001888020206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f49e0374534e112534fb35f205ba00bfa71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001974220206120007", "numeroProcessoEncrypt": "3c5cdcc595183c10f3a62488b6505ddba71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "DELAMARE 539", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "FIRMO DE MATOS 75", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "RUA 7 DE SETEMBRO 802", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "7 DE SETEMBRO 802", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "RICARDO FRANCO 19", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "BATISTA DAS NEVES N 1000", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "S10; CRUZE; FUSCA; HONDA; PICASSO.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "DELAMARE 539", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "7 de setembro 195", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "DELAMARE 545", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "DELAMARE 545", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "RICARDO FRANCO 19", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "FIRMO DE MATOS 75", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "BATISTA DAS NEVES 1000", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "RUA 7 DE SETEMBRO 195", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "S 10; CRUZE; FUSCA; HONDA; PICASSO.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 4900000, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["almeguima@bol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010381079, "nome": "pje-17f3e2be-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001055109/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010381070, "nome": "pje-a7cd1ef2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001055109/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010381069, "nome": "pje-3f5f7f88-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001055109/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010302179, "nome": "pje-fab30f7b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001055109/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010302175, "nome": "pje-679fe85e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001055109/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008702670, "nome": "11_1600986744781.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/682697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008702669, "nome": "12_1600986746151.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/682697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008702667, "nome": "13_1600986729514.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/682697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008702665, "nome": "14_1600986741794.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/682697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001055109", "nomeUrna": "ALBERTO GUIMAR\u00c3ES", "nomeCandidato": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMAR\u00c3ES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001055109"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006780", "nomeUrna": "ALBERTO GUIMAR\u00c3ES", "nomeCandidato": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMAR\u00c3ES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000006780"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000465", "nomeUrna": "ALBERTO GUIMARAES", "nomeCandidato": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMARAES", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000465"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006870", "nomeUrna": "ALBERTO GUIMARAES", "nomeCandidato": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMARAES", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000006870"}, {"nrAno": 2010, "id": "120000000439", "nomeUrna": "ALBERTO GUIMARAES", "nomeCandidato": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMAR\u00c3ES", "idEleicao": "14417", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2010/14417/MS/120000000439"}, {"nrAno": 2008, "id": "2525", "nomeUrna": "ALBERTO GUIMAR\u00c3ES", "nomeCandidato": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMARAES", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/2525"}, {"nrAno": 2004, "id": "87", "nomeUrna": "ALBERTO GUIMAR\u00c3ES", "nomeCandidato": "ALBERTO DE MEDEIROS GUIMAR\u00c3ES", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90638/87"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38977705000136", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}