{"id": 120001214353, "nomeUrna": "EDSON REITER", "numero": 17007, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDSON JOSE REITER", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-10-23", "tituloEleitor": "007726891996", "cpf": "48339270982", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SC", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O MIGUEL DO OESTE", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/814028/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003738520206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0000c9b4b99fccda0deaeaf29d29a4cd475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06004266620206120018", "numeroProcessoEncrypt": "e9229cecbe38684a73b4f48e50810d1e475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 9, "descricao": "motocicleta honda 450 1994", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "saldo em conta corrente", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 54000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "jeep compass 2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 125000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Rua favorino correia Isidro Pedroso", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "peugeot 308 alurre 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 36000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "terreno no municipio de Juti", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 17500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 7, "descricao": "quadra 6 lote 14 terra dourada iv", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 12392.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "saldo em poupan\u00e7a", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 4700.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 8, "descricao": "motocicleta gs 1200", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 33000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 395092, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contato@nunesegomes.adv.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009782417, "nome": "14_1601127872223.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/814028/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782416, "nome": "12_1601127866825.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/814028/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782415, "nome": "13_1601127867839.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/814028/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782412, "nome": "11_1601127865559.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/814028/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782411, "nome": "13_1601127864522.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/814028/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001214353", "nomeUrna": "EDSON REITER", "nomeCandidato": "EDSON JOSE REITER", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001214353"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SC-S\u00c3O MIGUEL DO OESTE", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39134293000135", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}