{"id": 120001190488, "nomeUrna": "VANINHO DO DANIEL V", "numero": 25999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JEOVANE ALVES DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-03-28", "tituloEleitor": "011717651937", "cpf": "84026774104", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Comerci\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "ITURAMA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/687253/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001756320206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "81df9d980484ec8d9beb4e5b4f649f490fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002232220206120013", "numeroProcessoEncrypt": "0b2ec06a6aa250aaf3a62488b6505ddb0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "VEICULO GM/CORSA SEDAN, PRATA, ANO 2003, PLACA HRY2661.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA /CG  160 FAN, PRATA, ANO 2020, PLACA QAW3A49 (ALIENADA)", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 21000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jeovanea76@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010319509, "nome": "pje-ce697ad4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/120001190488/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625333, "nome": "13_1601059436773.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/687253/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625330, "nome": "13_1600975150149.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/687253/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625329, "nome": "11_1600975143754.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/687253/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625328, "nome": "14_1600975144422.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/687253/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625327, "nome": "12_1600975142981.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/687253/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001190488", "nomeUrna": "VANINHO DO DANIEL V", "nomeCandidato": "JEOVANE ALVES DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001190488"}, {"nrAno": 2008, "id": "3645", "nomeUrna": "VAININ", "nomeCandidato": "JEOVANE ALVES DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91251/3645"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MG-ITURAMA", "cnpjcampanha": "39118288000139", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}