{"id": 120000987017, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA VIDOTTE", "numero": 55555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "F\u00c1TIMA VIDOTTE", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1952-11-16", "tituloEleitor": "004632381996", "cpf": "17578124153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 22335.85, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS DE MAIO", "localCandidatura": "PORTO MURTINHO", "ufCandidatura": "91375", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91375/426/candidatos/646008/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000178420206120020", "numeroProcessoDrapEncrypt": "49abe413223b52f85f826e62a70b508fc411872db584d2183c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000220920206120020", "numeroProcessoEncrypt": "63a67cd292fb53d6bd9f47fa46404fd4c411872db584d2183c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE UM PR\u00c9DIO RESIDENCIAL DE ALVENARIA, COM DOIS PAVIMENTOS,COM \u00c1REA TOTAL CONSTR\u00cdDA DE 337, 56 M\u00b2, LOCALIZADO NA RUA LUPERCIO DE MIRANDA, 110 - JD TV MORENA, CAMPO GRANDE - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "VEICULO MIS/CAMIONETA, MARCA/MODELO RENAULT/DUSTER 16D 4X2,ANO FABRICA\u00c7\u00c3O 2015,MODELO 2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "TERRENO SITUADO NA RUA MARIA PEREIRA VARGAS, BAIRRO JARDIM INDEPENDENTE, TERRENO MEDINDO 300M\u00b2, NO MUNIC\u00cdPIO DE ANAST\u00c1CIO - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "TERRENO SITUADO NA AV. ABDALLA MAKSOUD, BAIRRO ANAST\u00c1CIO ,MEDINDO \u00c1REA DE 300M, SITUADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ANAST\u00c1CIO - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "TERRENO SITUADO NARUA ARLINDO ORTEGA, BAIRRO JARDIM INDEPENDENCIA, MEDINDO \u00c1REA DE 300M, LOCALIZADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ANAST\u00c1CIO - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "TERRENO SITUADO NA RUA ARLINDO ORTEGA, BAIRRO INDEPEND\u00caNCIA, MEDINDO \u00c1READE 300M\u00b2, LOCALIZADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ANASTACIO - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 710000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["andreipeixe@hotmail.com", "alexssander_fs@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/fatima.vidotte", "https://www.instagram.com/fatimavidotte/", "https://www.facebook.com/fatima.vidotte.5"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008236618, "nome": "11_1600896181350.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91375/426/candidatos/646008/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008236616, "nome": "13_1600896186286.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91375/426/candidatos/646008/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008236614, "nome": "12_1600896183576.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91375/426/candidatos/646008/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008236613, "nome": "14_1600896187627.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91375/426/candidatos/646008/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000987017", "nomeUrna": "F\u00c1TIMA VIDOTTE", "nomeCandidato": "F\u00c1TIMA VIDOTTE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91375", "local": "PORTO MURTINHO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91375/120000987017"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005871", "nomeUrna": "FATIMA VIDOTTE", "nomeCandidato": "FATIMA VIDOTTE", "idEleicao": "2", "sgUe": "91375", "local": "PORTO MURTINHO", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91375/120000005871"}, {"nrAno": 2008, "id": "4222", "nomeUrna": "FATIMA VIDOTTE", "nomeCandidato": "FATIMA VIDOTTE", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91375", "local": "PORTO MURTINHO", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91375/4222"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38865442000173", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "RS-TR\u00caS DE MAIO"}