{"id": 120001000236, "nomeUrna": "TONINHO DA COFAPI", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANTONIO ANGELO GARCIA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1956-12-23", "tituloEleitor": "005095941988", "cpf": "11085916120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/680062/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Unidos pelo Desenvolvimento de Inoc\u00eancia", "composicaoColigacao": "PSD / DEM", "numeroProcessoDrap": "06001719320206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fe59bd4d1f3414a79beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001744820206120023", "numeroProcessoEncrypt": "0eecf0f0ac16382fb19727836a9f2bd6b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "LOCALIZADA \u00c0 RUA BOM JESUS, 149, BAIRRO DA LAPA EM TRES LAGOAS, COM \u00c1REA DE 200M\u00b2 - OBJETO DE DOA\u00c7\u00c3O", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "CONTA CORRENTE: 4472-5, BANCO BRADESCO AG: 0581", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 43.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "DENOMINADA FAZ. MACA\u00daBA V\u00d4 Z\u00c9 E V\u00d3 ALVINA, COM 463,83 has. OBJETO DA MATRICULA N\u00ba 5770 DO CRI DE INOCENCIA-MS - ADQUIRIDA POR DOA\u00c7\u00c3O", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 5700000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "FIAT/SIENA NA COR PRETA, PLACAS NRY-5300, ANO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "LOCALIZADA \u00c0 AV. JURACY LUIZ DE CASTRO, 590, COM AREA DE 247,5M\u00b2. OBJETO DE MATRICULA 2444 DO CRI DE INOC\u00caNCIA-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "62 CABE\u00c7AS DE SEMOVENTES DE DIVERSAS RA\u00c7AS E ERAS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Bem relacionado com o exerc\u00edcio da atividade aut\u00f4noma", "valor": 126600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 6431643.99, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/681890/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "PROFESSOR ADAIR", "nm_CANDIDATO": "ADAIR APARECIDO DE FREITAS", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sg_PARTIDO": "PSD", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-12", "sq_CANDIDATO": 120001000235, "sg_UE": "90875"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["democratasinocencia@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008327457, "nome": "5_1600888067606.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/680062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008327456, "nome": "12_1600888062595.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/680062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008327454, "nome": "13_1600888059426.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/680062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008327452, "nome": "CRIMINAL.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/680062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008327451, "nome": "11_1600888061776.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/680062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001000236", "nomeUrna": "TONINHO DA COFAPI", "nomeCandidato": "ANTONIO ANGELO GARCIA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120001000236"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001795", "nomeUrna": "TONINHO DA COFAPI", "nomeCandidato": "ANTONIO ANGELO GARCIA DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90875/120000001795"}, {"nrAno": 2008, "id": "4250", "nomeUrna": "TONINHO DA COFAPI", "nomeCandidato": "ANTONIO ANGELO GARCIA DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90875/4250"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38932508000109", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}