{"id": 120001079681, "nomeUrna": "ACUMULOU", "numero": 77123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CLAUDIR PEREIRA DO PRADO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-07-18", "tituloEleitor": "013975301970", "cpf": "79243290991", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 732621.66, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "TERRA ROXA", "localCandidatura": "CAMPO GRANDE", "ufCandidatura": "90514", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/732453/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SOLIDARIEDADE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003315520206120044", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ed6c59a88b6838380deaeaf29d29a4cd14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06004138620206120044", "numeroProcessoEncrypt": "446ea81b9292fe2373b4f48e50810d1e14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1763.68, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "LOTE DE TERRENO SITUADO EM CAMPO GRANDE - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "LOTE DE TERRENO SITUADO EM CAMPO GRANDE - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "POUPAN\u00c7A OURO", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 397.13, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "LOTE DE TERRENO SITUADO EM CAMPO GRANDE - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 19000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "LOTE DE TERRENO SITUADO EM CAMPO GRANDE - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "LOTE DE TERRENO SITUADO EM CAMPO GRANDE - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "MOTO HONDA CBX 250 TWISTER 2001/2002", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "S\u00d3CIO ADMINISTRADOR, COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE 95% DO TOTAL DE R$10.000,00 DO CAPITAL SOCIAL DA EMPRESA: PRADO AVIAMENTOS LTDA, CNPJ: 06.143.109/0001-64. SITUADA A RUA ANTONIO RAHE, N\u00ba 680. MATA DO JACINTO", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 9500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "TOYOTA ETIOS SD XLS, ANO 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "VGBL CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 27643.15, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "LOTE DE TERRENO SITUADO EM CAMPO GRANDE -MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "CASA DE ALVENARIA EM CAMPO GRANDE - MS, LOCALIZADO NO BAIRRO CARANDA BOSQUE I,", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTO HONDA/CB 300R - ANO 2010", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 461303.96, "vices": null, "partido": {"numero": 77, "sigla": "SOLIDARIEDADE", "nome": "Solidariedade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["acumulouclaudirprado@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/acumulou.claudir"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008868557, "nome": "11_1600957693277.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/732453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008868554, "nome": "13_1600957696295.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/732453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008868553, "nome": "14_1600957698142.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/732453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008868552, "nome": "12_1600957694683.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/732453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001079681", "nomeUrna": "ACUMULOU", "nomeCandidato": "CLAUDIR PEREIRA DO PRADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "SOLIDARIEDADE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90514/120001079681"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007361", "nomeUrna": "ACUMULOU", "nomeCandidato": "CLAUDIR PEREIRA DO PRADO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90514/120000007361"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000162", "nomeUrna": "CLAUDIR ACUMULOU", "nomeCandidato": "CLAUDIR PEREIRA DO PRADO", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000162"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005819", "nomeUrna": "ACUMULOU", "nomeCandidato": "CLAUDIR PEREIRA DO PRADO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90514/120000005819"}, {"nrAno": 2008, "id": "943", "nomeUrna": "ACUMULOU", "nomeCandidato": "CLAUDIR PEREIRA DO PRADO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90514/943"}, {"nrAno": 2004, "id": "99", "nomeUrna": "ACUMULOU", "nomeCandidato": "CLAUDIR PEREIRA DO PRADO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90514/99"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-TERRA ROXA", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38995210000130", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}