{"id": 120000928466, "nomeUrna": "JOS\u00c9 NATAN", "numero": 19, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 NATAN DE PAULA DIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1991-03-22", "tituloEleitor": "023058251902", "cpf": "02051090122", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 195508.16, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "APARECIDA DO TABOADO", "localCandidatura": "APARECIDA DO TABOADO", "ufCandidatura": "90190", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120000928466/foto_1601147969149.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "HONESTIDA E INOVA\u00c7\u00c3O A FAVOR DA POPULA\u00c7\u00c3O", "composicaoColigacao": "PSL / PODE", "numeroProcessoDrap": "06000722320206120024", "numeroProcessoDrapEncrypt": "974ad39d2b675c529beb4e5b4f649f49ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000730820206120024", "numeroProcessoEncrypt": "f9f484a45be86046b19727836a9f2bd6ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "CAIXA VIDA E PREVID\u00caNCIA CNPJ: 03.730.204/0001-76", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 9252.58, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "POUPAN\u00c7A TRADICIONAL AG: 0914", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 68.37, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "POUPAN\u00c7A AG: 4730", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 1228.63, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO CONTA CORRENTE AG: 4730", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 2459.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "FORD FIESTA SD 1.6 LTIA 2013/2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 34000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "POUPAN\u00c7A AG: 1544-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 12.35, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "CONSORCIO AUTOMOVEIS CNPJ: 05.349.595/0001-09", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 7039.95, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 54061.02, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120000928467/foto_1601149021702.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "19", "nm_URNA": "TENENTE \u00c1VILA", "nm_CANDIDATO": "COSME LESCANO DE \u00c1VILA", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Liberal", "sg_PARTIDO": "PSL", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120000928467, "sg_UE": "90190"}], "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["JOSE.NATAN@GMAIL.COM", "PODEMOSAPT@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007840935, "nome": "5_1600904258407.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/700866/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007840934, "nome": "11_1600904255576.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/700866/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007840933, "nome": "13_1600904257081.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/700866/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007840932, "nome": "12_1600904256335.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/700866/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007840928, "nome": "14_1600904257648.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/700866/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000928466", "nomeUrna": "JOS\u00c9 NATAN", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 NATAN DE PAULA DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90190/120000928466"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007441", "nomeUrna": "JOS\u00c9 NATAN", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 NATAN DE PAULA DIAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90190/120000007441"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-APARECIDA DO TABOADO", "cnpjcampanha": "38834103000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}