{"id": 120000835387, "nomeUrna": "AMILTON MODESTO", "numero": 55000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AMILTON MODESTO DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-01-10", "tituloEleitor": "008661041996", "cpf": "44741170187", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte Coletivo de Passageiros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "INOC\u00caNCIA", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/624413/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001640420206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bfc7411d81aecad55f826e62a70b508fb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001692620206120023", "numeroProcessoEncrypt": "e5abbb9b27c8cd9873b4f48e50810d1eb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "47 CABE\u00c7AS DE SEMOVENTES DE DIVERSAS ERAS E RA\u00c7AS", "descricaoDeTipoDeBem": "Bem relacionado com o exerc\u00edcio da atividade aut\u00f4noma", "valor": 128700.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "CONTA CORRENTE: 6520-X, BANCO DO BRASIL AG: 1937", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 347.45, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "VE\u00cdCULO VW/SAVEIRO 1.6, COR PRATA, ANO 2010/2011, PLACAS ERR5H59", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "VE\u00cdCULO CITROEN C4 PALLAS 20G, ANO 2009/2010, PLACAS NPG-5657", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "CONTA CORRENTE: 5963-3, BANCO BRADESCO AG: 0581", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 799.91, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "CONTA CORRENTE: 81846-1, BANCO SICREDI AG: 0914", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 4600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 184447.36, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdinocencia@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010263617, "nome": "pje-50cd81f5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000835387/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007200609, "nome": "11_1600808732581.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/624413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007200607, "nome": "12_1600808733822.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/624413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007200606, "nome": "14_1600808731195.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/624413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007200605, "nome": "13_1600808742422.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/624413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000835387", "nomeUrna": "AMILTON MODESTO", "nomeCandidato": "AMILTON MODESTO DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000835387"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-INOC\u00caNCIA", "cnpjcampanha": "38790221000183", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}