{"id": 120001110444, "nomeUrna": "CARLINHO DENTISTA", "numero": 25111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUIZ CARLOS BARBOSA TORRES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-09-04", "tituloEleitor": "002613091937", "cpf": "43717462172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 37309.83, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "localCandidatura": "ITAQUIRA\u00cd", "ufCandidatura": "98078", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/794111/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001874120206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a9b0fe9829e8fdf658c85008bde2a00ddd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002004020206120025", "numeroProcessoEncrypt": "d27baa131ffad8b134fb35f205ba00bfdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "DINHEIRO EM ESPECIE ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 78500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL AG 3933-0 CONTA 5246-9", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 6696.78, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO SILVERADO CHEVROLET ANO 1999", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "VEICULO TRA/C. TRATOR M.BENZ/AXOR 1933 ANO 2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "REBOQUE BASCULANTE ANO 1986/1987 CHASSI 71517", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "POUPANCA BANCO DO BRASIL AG 3933-0 CONTA 5246-9", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 20.94, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 200217.72, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sanchesnunes_adv@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009078044, "nome": "13_1601046905666.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/794111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009078042, "nome": "14_1601046904706.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/794111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009078039, "nome": "12_1601046900629.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/794111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009078037, "nome": "11_1601046902942.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/794111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001110444", "nomeUrna": "CARLINHO DENTISTA", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS BARBOSA TORRES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98078", "local": "ITAQUIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98078/120001110444"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002383", "nomeUrna": "DR. CARLINHOS", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS BARBOSA TORRES", "idEleicao": "2", "sgUe": "98078", "local": "ITAQUIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98078/120000002383"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-S\u00c3O JORGE DO IVA\u00cd", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39112428000161"}