{"id": 120000897705, "nomeUrna": "MAURICIO COLISEU", "numero": 45000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MAURICIO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1985-04-02", "tituloEleitor": "296581520167", "cpf": "33337374859", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 22336.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "DRACENA", "localCandidatura": "BRASIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90450", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382653/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001055920206120041", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24688306e9b6448abd9f47fa46404fd4b7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001246520206120041", "numeroProcessoEncrypt": "0286034289f23a810deaeaf29d29a4cdb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Investimento na Bolsa e Valores", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundos: A\u00e7\u00f5es, M\u00fatuos de Privatiza\u00e7\u00e3o, Invest. Empresas Emergentes, Invest.Participa\u00e7\u00e3o e Invest. \u00cdndice Mercado", "valor": 11000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Fiat Palio Celebration 1.0, ano/modelo 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 16200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 27200, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["smajuz@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007630260, "nome": "13_1600894227761.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630259, "nome": "13_1600864861385.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630257, "nome": "14_1600864876700.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630256, "nome": "15_1600864876007.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630255, "nome": "12_1600864846843.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630252, "nome": "11_1600864845171.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000897705", "nomeUrna": "MAURICIO COLISEU", "nomeCandidato": "MAURICIO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90450/120000897705"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38811582000169", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-DRACENA"}