{"id": 120000830178, "nomeUrna": "RAPHAEL DE LEMOS ZAUCHIN", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAPHAEL DE LEMOS ZAUCHIN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-05-30", "tituloEleitor": "016413121910", "cpf": "95439048120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PRESIDENTE VENCESLAU", "localCandidatura": "SONORA", "ufCandidatura": "91880", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Sonora Quer Mais ", "composicaoColigacao": "MDB / PL / PP / PDT / PSL / PT", "numeroProcessoDrap": "06000627020206120026", "numeroProcessoDrapEncrypt": "acdb673d81a58b1a34fb35f205ba00bf6eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000644020206120026", "numeroProcessoEncrypt": "1fb87996342e06f734fb35f205ba00bf6eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "conta corrente 105 - Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 2108.26, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "conta capital 105 - Brasil ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 7964.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "imovel residencial adquirido de cezar carlos moreira", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "conta corrente 105 Brasil ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 8172.54, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "propriet\u00e1rio da empresa individual: Raphael de L. Zauchin transporte-me, com endere\u00e7o na av. DR. marcelo miranda soares n. 892, anexo-B, centro ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "sicredinvest em CDI 90 dias", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 205.32, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 103450.92, "vices": [{"nomeColigacao": "Sonora Quer Mais ", "composicaoColigacao": "MDB / PL / PP / PDT / PSL / PT", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91880/2030402020/120000830179/foto_1601334137399.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "nm_URNA": "CLARICE", "nm_CANDIDATO": "MARIA CLARICE EWERLING", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sg_PARTIDO": "MDB", "sq_CANDIDATO": 120000830179, "sg_UE": "91880", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-28"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sonoraquermais@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007164237, "nome": "15_1600820243530.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/", "tipo": "PDF", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164234, "nome": "14_1600820250088.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164233, "nome": "11_1600820245850.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164232, "nome": "15_1600820252462.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164231, "nome": "13_1600820249039.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164230, "nome": "12_1600820247010.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000830178", "nomeUrna": "RAPHAEL DE LEMOS ZAUCHIN", "nomeCandidato": "RAPHAEL DE LEMOS ZAUCHIN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91880", "local": "SONORA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91880/120000830178"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001400", "nomeUrna": "RAPHAEL DE LEMOS", "nomeCandidato": "RAPHAEL DE LEMOS FERREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91880", "local": "SONORA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91880/120000001400"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001709", "nomeUrna": "RAPHAEL DE LEMOS", "nomeCandidato": "RAPHAEL DE LEMOS FERREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91880", "local": "SONORA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91880/120000001709"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PRESIDENTE VENCESLAU", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38777026000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}