{"id": 120001140118, "nomeUrna": "JOS\u00c9 VARGAS", "numero": 50010, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 ANTONIO VARGAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-11-01", "tituloEleitor": "013742501970", "cpf": "62832662900", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "FRANCISCO BELTR\u00c3O", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/742689/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSOL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001182520206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "429bc29dd8f6ab820deaeaf29d29a4cd43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002351620206120052", "numeroProcessoEncrypt": "ee6c4d6edccc1f4473b4f48e50810d1e43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 50, "sigla": "PSOL", "nome": "Partido Socialismo e Liberdade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["danirocha48@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009284671, "nome": "12_1600970714821.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/742689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009284670, "nome": "11_1600970713952.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/742689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009284669, "nome": "13_1600970716653.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/742689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009284668, "nome": "11_1600970713117.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/742689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009284666, "nome": "12_1600970715695.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/742689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009284663, "nome": "14_1600970717420.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/742689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001140118", "nomeUrna": "JOS\u00c9 VARGAS", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ANTONIO VARGAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001140118"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39049620000150", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-FRANCISCO BELTR\u00c3O"}