{"id": 120001056532, "nomeUrna": "RAM\u00c3O LOIRO", "numero": 10232, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAM\u00c3O DE OLIVEIRA VENTURA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-05-03", "tituloEleitor": "006080151945", "cpf": "06231675149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/694262/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001770620206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b8b8eff2fa16d4a873b4f48e50810d1e93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001866520206120022", "numeroProcessoEncrypt": "debb66f89e3b06390deaeaf29d29a4cd93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Uma casa com dois pisos e um sal\u00e3o, rua Marcia Val\u00e9ria de Freitas, 232, Vila Ang\u00e9lica II", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Carro modelo UNO, ano 2005, cor prata", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 410000, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["cristinavitcovventura@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/ramao.deoliveira.31"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008712174, "nome": "11_1600979613048.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/694262/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008712172, "nome": "13_1600979615115.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/694262/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008712171, "nome": "12_1600979616788.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/694262/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008712169, "nome": "14_1600979615822.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/694262/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001056532", "nomeUrna": "RAM\u00c3O LOIRO", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O DE OLIVEIRA VENTURA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120001056532"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007042", "nomeUrna": "RAM\u00c3O LOIRO", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O DE OLIVEIRA VENTURA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90999/120000007042"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38968245000180", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JARDIM"}