{"id": 120001110431, "nomeUrna": "VALDINEI GUBERT", "numero": 25888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDINEI GUBERT", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1990-06-23", "tituloEleitor": "020077871945", "cpf": "03318979112", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 37309.83, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ITAQUIRA\u00cd", "localCandidatura": "ITAQUIRA\u00cd", "ufCandidatura": "98078", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/753932/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001874120206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a9b0fe9829e8fdf658c85008bde2a00ddd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002108420206120025", "numeroProcessoEncrypt": "6e604342a3e5be265f826e62a70b508fdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "MOTO HONDA CG/FAN 150 ESI ANO 2010 PLACA HTR1499", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "CONTA CAPITAL BANCO SICREDI AG 0903 CONTA 16038-3", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 1029.44, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "AUTOMOVEL TOYOTA COROLLA ANO 2010/2011 PLACA EHA4774", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 72260.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "PROPRIETARIO DA EMPRESA VALDINEI GUBERT - MEI", "descricaoDeTipoDeBem": "Loja", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "CONSORCIO PARA AQUISICAO DE SERVICOS GRUPO N90138 COTA 36", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL AG 3933-0 CONTA 43235-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1922.43, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "CONTA CORRENTE BANCO SICREDI AG 0903 CONTA 16038-2", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1135.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL RESIDENCIAL QUADRA 24 LOTE 08 RUA DAS ACACIAS, 268 - JARDIM PRIMAVERA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 52159.19, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 163006.34, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sanchesnunes_adv@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009077910, "nome": "14_1600977077453.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/753932/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009077909, "nome": "13_1600977078320.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/753932/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009077908, "nome": "12_1600977076783.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/753932/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009077904, "nome": "11_1600977079123.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/753932/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001110431", "nomeUrna": "VALDINEI GUBERT", "nomeCandidato": "VALDINEI GUBERT", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98078", "local": "ITAQUIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98078/120001110431"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003799", "nomeUrna": "VALDINEI GUBERT", "nomeCandidato": "VALDINEI GUBERT", "idEleicao": "2", "sgUe": "98078", "local": "ITAQUIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98078/120000003799"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-ITAQUIRA\u00cd", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39122934000131"}