{"id": 120001053750, "nomeUrna": "ALEXANDRINO GARCIA", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALEXANDRINO AREVALO GARCIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-02-27", "tituloEleitor": "012336601929", "cpf": "83931430120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Produtor Agropecu\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 211009.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ARAL MOREIRA", "localCandidatura": "ARAL MOREIRA", "ufCandidatura": "91715", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-03", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613651/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "UNIDOS POR ARAL MOREIRA", "composicaoColigacao": "PTB / PSDB / DEM", "numeroProcessoDrap": "06002447720206120019", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bbc983e8732cc60d6f421ea39c2ca063559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002456220206120019", "numeroProcessoEncrypt": "7d5672930e825126f3a62488b6505ddb559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "BANCO DO BRASIL CONTA 11646-7", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1950.16, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "UMA TOYOTA HILUX ANO 2001", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM SAVEIRO ANO 1997", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM TERRENO JARDIM OURO VERDE ARAL MOREIRA MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "UMA CASA NA COHAB VILA BARBOSA ARAL MROEIRA MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 56000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "UM CAMINHAO MERCEDES BENS 1113 ANO 1974", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 155950.16, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613840/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "VALDIRENE SOLIGO", "nm_CANDIDATO": "VALDIRENE REGIS SOLIGO", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120001053751, "sg_UE": "91715"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PSDBARALMOREIRA@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008693630, "nome": "12_1600985599768.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613651/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008693625, "nome": "5_1600801278139.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613651/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008693622, "nome": "11_1600801344957.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613651/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008693621, "nome": "14_1600801437928.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613651/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008693620, "nome": "13_1600801333967.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613651/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008693617, "nome": "12_1600801338053.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/613651/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001053750", "nomeUrna": "ALEXANDRINO GARCIA", "nomeCandidato": "ALEXANDRINO AREVALO GARCIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91715/120001053750"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001147", "nomeUrna": "ALEXANDRINO GARCIA", "nomeCandidato": "ALEXANDRINO AR\u00c9VALO GARCIA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91715/120000001147"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004668", "nomeUrna": "ALEXANDRINO", "nomeCandidato": "ALEXANDRINO AREVALO GARCIA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91715/120000004668"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ARAL MOREIRA", "cnpjcampanha": "39118270000137", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}