{"id": 120000837262, "nomeUrna": "EDNELSON NEG\u00c3O", "numero": 15151, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDNELSON BELARMINO MATIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1989-09-23", "tituloEleitor": "022232201961", "cpf": "03405790131", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ARAL MOREIRA", "localCandidatura": "ARAL MOREIRA", "ufCandidatura": "91715", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302193/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001511720206120019", "numeroProcessoDrapEncrypt": "79a7d268da2bd81b6f421ea39c2ca063559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001616120206120019", "numeroProcessoEncrypt": "d545624a94e4f8dc58c85008bde2a00d559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CHEVROLET ONIX 1.0 MT JOYE, ANO/MODELO 2019/2019, COR PRATA, PLACAS QAQ6073, COM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA AO BANCO GMAC S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 36000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 36000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["fabriciofrancomarques@gmail.com"], "sites": ["https://www.facfebook.com/ednelson.matias.1"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007213394, "nome": "13_1600803206455.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302193/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007213392, "nome": "12_1600803205755.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302193/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007213391, "nome": "11_1600803205057.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302193/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007213389, "nome": "14_1600803207079.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302193/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000837262", "nomeUrna": "EDNELSON NEG\u00c3O", "nomeCandidato": "EDNELSON BELARMINO MATIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91715/120000837262"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003568", "nomeUrna": "EDNELSON MATIAS", "nomeCandidato": "EDNELSON BELARMINO MATIAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91715/120000003568"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ARAL MOREIRA", "cnpjcampanha": "38740264000154", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}