{"id": 120000988600, "nomeUrna": "CEAR\u00c1 ERON", "numero": 19555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FRANCISCO DAMI\u00c3O DE MACEDO SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1985-03-06", "tituloEleitor": "018517421902", "cpf": "01255537140", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Ren\u00fancia", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados", "gastoCampanha1T": 22261.19, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "CE", "nomeMunicipioNascimento": "ASSAR\u00c9", "localCandidatura": "MIRANDA", "ufCandidatura": "91111", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/726586/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000716520206120015", "numeroProcessoDrapEncrypt": "60bc2e394bc2eb3c0deaeaf29d29a4cd6a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001902620206120015", "numeroProcessoEncrypt": "31748c8f28c7f74673b4f48e50810d1e6a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Autom\u00f3vel Fiat/Doblo ELX 1.4", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Uma Motocicleta Honda/NXR 150 Bros, ano/modelo 2013/2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "autom\u00f3vel ford/escort 1.8, ano 1990", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 45000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": [], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008247706, "nome": "14_1600953301726.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/726586/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008247702, "nome": "12_1600953295908.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/726586/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008247701, "nome": "11_1600953294782.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/726586/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008247700, "nome": "13_1600953300630.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/726586/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000988600", "nomeUrna": "CEAR\u00c1 ERON", "nomeCandidato": "FRANCISCO DAMI\u00c3O DE MACEDO SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91111", "local": "MIRANDA", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91111/120000988600"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 6, "descricaoSituacaoCandidato": "INAPTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "CE-ASSAR\u00c9", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38892283000104", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}