{"id": 120001007335, "nomeUrna": "DIVINO LAJES", "numero": 70, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DIVINO FREITAS TOSTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-09-06", "tituloEleitor": "004597431953", "cpf": "36748986168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 834159.7, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/563728/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "AVANTE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001754620206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "5cd4f6a9c5b0c13473b4f48e50810d1efca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001771620206120051", "numeroProcessoEncrypt": "fbaa4d60e0d39e6073b4f48e50810d1efca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "FIAT UNO 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "FABRICA DE LAJE", "descricaoDeTipoDeBem": "Galp\u00e3o", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "TERRENO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 510000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "CAMINH\u00c3O", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "DE ESQUINA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "EMPILHADEIRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "TERREMO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 170000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 1338000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/563793/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120001007336, "sg_UE": "91650", "nm_PARTIDO": "AVANTE", "nm_CANDIDATO": "DONIZETE MACIEL DA SILVA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "70", "sg_PARTIDO": "AVANTE", "nm_URNA": "PROFESSOR MACIEL", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-01"}], "partido": {"numero": 70, "sigla": "AVANTE", "nome": "AVANTE"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["avantetreslagoas@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008376814, "nome": "5_1600976069708.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/563728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008376813, "nome": "ESTADUAL.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/563728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008376812, "nome": "13_1600725047471.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/563728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008376810, "nome": "12_1600725065116.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/563728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008376808, "nome": "11_1600725051467.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/563728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001007335", "nomeUrna": "DIVINO LAJES", "nomeCandidato": "DIVINO FREITAS TOSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Prefeito", "partido": "AVANTE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001007335"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009219", "nomeUrna": "DIVINO LAJES", "nomeCandidato": "DIVINO FREITAS TOSTA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000009219"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003937", "nomeUrna": "DIVINO LAJES", "nomeCandidato": "DIVINO FREITAS TOSTA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91650/120000003937"}, {"nrAno": 2008, "id": "2611", "nomeUrna": "DIVINO LAJES", "nomeCandidato": "DIVINO FREITAS TOSTA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91650/2611"}, {"nrAno": 2004, "id": "124", "nomeUrna": "DIVINO LAJES", "nomeCandidato": "DIVINO FREITAS TOSTA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91650/124"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39175853000108"}