{"id": 120000866507, "nomeUrna": "FELIX BRASIL", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FELIX DAMIAO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-07-23", "tituloEleitor": "013623601953", "cpf": "94671150182", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Produtor Agropecu\u00e1rio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "GO", "nomeMunicipioNascimento": "MINEIROS", "localCandidatura": "FIGUEIR\u00c3O", "ufCandidatura": "55069", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55069/426/candidatos/683190/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "TRABALHO, TRANSPARENCIA E PARTICIPACAO POPULAR", "composicaoColigacao": "MDB / PL", "numeroProcessoDrap": "06001175720206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "07c4db7c8080ae926f421ea39c2ca063ca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001184220206120014", "numeroProcessoEncrypt": "051ca298b5f3cdabf3a62488b6505ddbca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Saldo em Conta corrente", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 410510.86, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Saldo em Conta Poupan\u00e7a", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 520.93, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Participacao nas quotas da empresa Detalhe Modas Feminina Ltda - cnpj: 08.795.065/0001-82", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "SICREDINVEST", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 301.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Quotas de Conta Capital Sicredi - CNPJ: 03.042.597/0001-25", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 707.22, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "33,33% de Uma area rural total de 48,9has fazenda Pousada Tapera, localizada no Municipio de Figueirao MS, Matricula 22.796", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 49000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "Um veiculo automotor Fiat Uno MIlle, Placa HSJ 1399, adquirido em 01-2018 - Renavam: 00904318230", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "Um veiculo automotor Fiat Uno Way 1.0 Ano/Modelo 2010/2011 - Flex, Branco, Plana NRJ 2130, adquirido em 3/07/2019 - Renavam: 00274774291", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "Um lote de terreno nr. 09 Quadara 13, Bom Retiro, Vila Nasser Campo Grande MS, com 200m2 - Matricula 53.367", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 72216.42, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "Uma \u00c1rea Rural localizada no Munic\u00edpio de Figueirao MS, denominada Fazenda Tres Irmaos, com uma area de 317,10has, Matricula 17333/17334", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 18576.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 583832.57, "vices": [{"nomeColigacao": "TRABALHO, TRANSPARENCIA E PARTICIPACAO POPULAR", "composicaoColigacao": "MDB / PL", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55069/426/candidatos/683175/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "MARIANNA BARBOSA", "nm_CANDIDATO": "MARIANNA DE LIMA BARBOSA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sq_CANDIDATO": 120000866508, "sg_UE": "55069", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07"}], "partido": {"numero": 22, "sigla": "PL", "nome": "Partido Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["demaiormodaintima@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007413771, "nome": "13_1600889034045.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55069/426/candidatos/683190/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007413770, "nome": "11_1600889032806.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55069/426/candidatos/683190/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007413768, "nome": "14_1600889034638.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55069/426/candidatos/683190/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007413766, "nome": "12_1600889033420.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55069/426/candidatos/683190/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000866507", "nomeUrna": "FELIX BRASIL", "nomeCandidato": "FELIX DAMIAO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55069", "local": "FIGUEIR\u00c3O", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55069/120000866507"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "GO-MINEIROS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38797838000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}