{"id": 120001134120, "nomeUrna": "RADIALISTA ALEIXO ALVES", "numero": 45245, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDEMILSON DAMINHAO ALVES ALEIXO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-12-28", "tituloEleitor": "013123301902", "cpf": "00104227141", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Locutor e Comentarista de R\u00e1dio e Televis\u00e3o e Radialista", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ARAL MOREIRA", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/437968/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001209220206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d0d879ed167950a9f3a62488b6505ddb43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002420820206120052", "numeroProcessoEncrypt": "ad6f66ff70b89cc2b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Caixa Economica Federal", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 4000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["aleixorecado@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009242612, "nome": "13_1600522056069.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/437968/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009242611, "nome": "14_1600522056461.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/437968/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009242609, "nome": "12_1600522057777.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/437968/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009242608, "nome": "11_1600522057076.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/437968/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001134120", "nomeUrna": "RADIALISTA ALEIXO ALVES", "nomeCandidato": "EDEMILSON DAMINHAO ALVES ALEIXO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001134120"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004707", "nomeUrna": "ALEIXO ALVES", "nomeCandidato": "EDEMILSON DAMINHAO ALVES ALEIXO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91316/120000004707"}, {"nrAno": 2004, "id": "193", "nomeUrna": "ALEIXO ALVES RADIALISTA", "nomeCandidato": "EDENILSON DAMI\u00c3O ALVES ALEIXO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91316/193"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39199698000151", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-ARAL MOREIRA"}