{"id": 120000725261, "nomeUrna": "PROF  DAVID MARQUES", "numero": 12303, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DAVID MARQUES PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-01-30", "tituloEleitor": "008277821961", "cpf": "16386884191", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 732621.66, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "CAMPO GRANDE", "ufCandidatura": "90514", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/382163/1600470432701.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000377320206120053", "numeroProcessoDrapEncrypt": "947772375cf39d969beb4e5b4f649f49d6bcbe1212da3ea53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000515720206120053", "numeroProcessoEncrypt": "8c777a6d8a8f808d6f421ea39c2ca063d6bcbe1212da3ea53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "IM\u00d3VEL RURAL EM BELA VISTA KM 40 - TOTAL 4,0 HA", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 38000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "MOTO HONDA XLR 125, 2020, PLACA HRX-3102", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "Corsa Classic 2011 - Placa NRN-8751", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "APARTAMENTO MA RUA FLAVIO MATOS BL04 AP 01", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "FORD RANGER 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "CASA RESIDENCIALRUA AMANDIO DE MATOS, 272 DOURADOS - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 170000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "PRISMA JOY  2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45990.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 410790, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["davidjbrste@yahoo.com.br"], "sites": ["https://www.facebook.com/davidmarquespereira.marques"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006435277, "nome": "13_1600470434112.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/382163/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006435276, "nome": "12_1600470437683.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/382163/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006435274, "nome": "11_1600470433460.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/382163/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006435272, "nome": "14_1600470434650.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/382163/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000725261", "nomeUrna": "PROF  DAVID MARQUES", "nomeCandidato": "DAVID MARQUES PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90514/120000725261"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005135", "nomeUrna": "PROFESSOR DAVID", "nomeCandidato": "DAVID MARQUES PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90514/120000005135"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002776", "nomeUrna": "PROFESSOR DAVID", "nomeCandidato": "DAVID MARQUES PEREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90514/120000002776"}, {"nrAno": 2008, "id": "4332", "nomeUrna": "PROFESSOR DAVID", "nomeCandidato": "DAVID MARQUES PEREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90514/4332"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "cnpjcampanha": "38603567000125", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}