{"id": 120001138457, "nomeUrna": "PROFESSOR RAFAEL", "numero": 25000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAFAEL SIMEI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-10-27", "tituloEleitor": "002705611937", "cpf": "35762381153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "NOVA ESPERAN\u00c7A", "localCandidatura": "SETE QUEDAS", "ufCandidatura": "98132", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365794/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003162220206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b7fec565ae32e031f3a62488b6505ddb6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003300620206120033", "numeroProcessoEncrypt": "6ed0c6719acad55773b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 23, "descricao": "POUPAN\u00c7A OURO", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 4300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "BB RF SIMPLES", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 14869.41, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "A\u00c7\u00d4ES PDGR3 QUTDE 7", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 25500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "A\u00c7\u00d4ES PETR4 QUTDE 660", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 19910.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "COD. INVESTIDOR COD ATIVO RADL3 QUANT 50", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 2851.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "LOTE 01 DA QUADRA N DO LOTEAMENTO FAZENDA IPOR\u00c3 - CHACARA DAS ROSEIRA AREA DE EXPANSAO URBANA, SITUADO NA ZONA URBANA DESTA CIDADE COM AREA DE 5.000 M\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "LOJAS AMERICANAS LAME2", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 100.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "LOTE URBANO NO  DA QUADRA 152 LOCALIZADO NO NESTE MUNICIPIO, LOCALIZADO NA RUA JOSE DA SILVA FERREIRA COM AREA DE 300,0M\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2151.78, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "COD. INVESTIDOR COD ATIVO ABEV3 QUANT 2200", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 3872.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "A\u00c7\u00d4ES PSUZB5 QUTDE 130", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 5158.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 22, "descricao": "50 P. A\u00c7UCAR CBD PCA4", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 4300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 21, "descricao": "1.500 OI OIBR3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 1290.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "A\u00c7\u00d4ES BBAS3 QUTDE 150", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 7920.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "COD. INVESTIDOR COD ATAIVO B3SA3 QUANT 158", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 6880.86, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 20, "descricao": "A\u00c7\u00c7OES BB", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 274.43, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "BRADESCO BBDC4", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 150.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "VEICULO GM CLASSIC LIFE FLEXPOWER 1.0 COR PRATA, PLACA HSE-7561 ANO/MODELO 2006/2007, CHASSI 9GSA19907B124462 AD PERKAL, RENAVAM 00889412146", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "JUROS S/CAPITAL PROPRIO - BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 234.62, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "LOTE URBANO NO 14 DA QUADRA 152 COM AREA DE 300M\u00b2 NESTA CIDADE , LOCALIZADO NA RUA JOSE DA FERREIRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 3301.03, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "COD. INVESTIDOR 1578974 VALES 3 150", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 7650.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "A\u00c7\u00d4ES LAME4 QUTDE 135", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 1472.25, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "LOTE 2 DA QUADRA N DO LOTEAMENTO FAZENDA IPOR\u00c3 - CHACARA PARQUE DAS ROSEIRAS - AREA DE EXPANSAO URBANA, SITUADA NA ZONA URBANA DE SETE QUEDAS-MS COM AREA DE 5.000M\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "MAGAZ LLUIZA", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 4710.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 193395.88, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["dem7quedas@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009272529, "nome": "12_1600766471640.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009272528, "nome": "13_1600766469973.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009272527, "nome": "14_1600766470482.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009272524, "nome": "11_1600766471052.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001138457", "nomeUrna": "PROFESSOR RAFAEL", "nomeCandidato": "RAFAEL SIMEI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98132/120001138457"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-NOVA ESPERAN\u00c7A", "cnpjcampanha": "39044952000142", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}