{"id": 120001018940, "nomeUrna": "TONINHO", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-06-12", "tituloEleitor": "009033051902", "cpf": "54305519100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Ren\u00fancia", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 205395.71, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BRASIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "BRASIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90450", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Por uma Brasil\u00e2ndia com Oportunidades Justa e Humana", "composicaoColigacao": "PSDB / PODE", "numeroProcessoDrap": "06001523320206120041", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2d6511624d18336b9beb4e5b4f649f49b7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001558520206120041", "numeroProcessoEncrypt": "dcbcbaf87a1ba3280deaeaf29d29a4cdb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Im\u00f3vel Residencial Urbano, localizado na rua \u00cddolo Guastaldi 1108, centro, Brasil\u00e2ndia", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Peugeot modelo 2008, ano modelo 2017, cor Branca", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Imov\u00e9l Urbano, lote 11, quadra D, com \u00e1rea de 275 m2, matr\u00edcula n. 1.245, do CRI de Brasil\u00e2ndia-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 280000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385371/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "DRA LEA", "nm_CANDIDATO": "LEA KARLA DE MOURA DIAS", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120001018941, "sg_UE": "90450"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["smajuz@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008458247, "nome": "5_1600865910089.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458245, "nome": "14_1600865106263.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458243, "nome": "13_1600865103867.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458242, "nome": "13_1600865100147.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458241, "nome": "11_1600865093824.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458240, "nome": "13_1600865102081.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458239, "nome": "14_1600865110734.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458238, "nome": "12_1600865095562.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458237, "nome": "14_1600865112486.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/385370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001018940", "nomeUrna": "TONINHO", "nomeCandidato": "ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90450/120001018940"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001198", "nomeUrna": "TONINHO", "nomeCandidato": "ANTONIO JOSE DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PROS", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90450/120000001198"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007410", "nomeUrna": "TONINHO DA PREFEITURA", "nomeCandidato": "ANTONIO JOSE DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90450/120000007410"}, {"nrAno": 2008, "id": "5661", "nomeUrna": "TONINHO DA PREFEITURA", "nomeCandidato": "ANTONIO JOSE DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90450/5661"}, {"nrAno": 2004, "id": "45", "nomeUrna": "TONINHO DA PREFEITURA", "nomeCandidato": "ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90450/45"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 6, "descricaoSituacaoCandidato": "INAPTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BRASIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "38899329000109", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}