{"id": 120001084754, "nomeUrna": "PROFESSOR FABR\u00cdCIO", "numero": 13333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FABRICIO VASCONCELLOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1985-04-02", "tituloEleitor": "018021741937", "cpf": "01125740175", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "CAARAP\u00d3", "ufCandidatura": "90557", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/709712/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001301420206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e79ddb14230df2bb5f826e62a70b508fc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001596420206120028", "numeroProcessoEncrypt": "7c1796a8218871915f826e62a70b508fc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Casa Rua dos Papagaios, 2032 - Eco Park em Caarap\u00f3", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "HONDA CIVIC ANO 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 180000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ademircasimiro@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008903069, "nome": "11_1600913181222.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/709712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008903063, "nome": "12_1600913191647.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/709712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008903061, "nome": "14_1600913159069.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/709712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008903060, "nome": "13_1600913157556.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/709712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001084754", "nomeUrna": "PROFESSOR FABR\u00cdCIO", "nomeCandidato": "FABRICIO VASCONCELLOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90557/120001084754"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3", "cnpjcampanha": "38953846000119", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}