{"id": 120000681944, "nomeUrna": "VALDIR", "numero": 11123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDIR PEREIRA FRANCISCO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-02-11", "tituloEleitor": "011784961929", "cpf": "89023676149", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAURIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/331050/1600457743605.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000571120206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fea5e12478dac57158c85008bde2a00d4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000701020206120006", "numeroProcessoEncrypt": "860b199a6f06d8ee34fb35f205ba00bf4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UM VE\u00cdUCLO AUTOMOTOR TOYOTA COROLLA, XE1.8 FLEX, COR PRETA, ALCOOL/GASOLINA, ANO FAB 2009/ANO MOD 2009, PLACA HTD6866/MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 44000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}], "totalDeBens": 44000, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lhrz@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006158174, "nome": "13_1600293583790.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/331050/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006158173, "nome": "11_1600293581993.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/331050/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006158172, "nome": "14_1600293584238.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/331050/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006158167, "nome": "12_1600293583028.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/331050/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000681944", "nomeUrna": "VALDIR", "nomeCandidato": "VALDIR PEREIRA FRANCISCO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120000681944"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAURIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "38569341000155", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}