{"id": 120001066685, "nomeUrna": "GET\u00daLIO GAUCHO", "numero": 55678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GET\u00daLIO AVILA JARDIM", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-10-23", "tituloEleitor": "004932441970", "cpf": "31320538134", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ITAPOR\u00c3", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/744712/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001834720206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "db5748295264d2566f421ea39c2ca06318f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002345820206120043", "numeroProcessoEncrypt": "90d14f6a95aacb64b19727836a9f2bd618f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["antonioaguiar.10@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008779745, "nome": "12_1600994694926.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/744712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008779741, "nome": "11_1600994693807.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/744712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008779740, "nome": "13_1600994695847.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/744712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008779739, "nome": "14_1600994696860.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/744712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001066685", "nomeUrna": "GET\u00daLIO GAUCHO", "nomeCandidato": "GET\u00daLIO AVILA JARDIM", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120001066685"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006415", "nomeUrna": "GETULIO GAUCHO", "nomeCandidato": "GETULIO \u00c1VILA JARDIN", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90891/120000006415"}, {"nrAno": 2008, "id": "4453", "nomeUrna": "GETULIO GAUCHO", "nomeCandidato": "GETULIO AVILA JARDIM", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90891/4453"}, {"nrAno": 2004, "id": "46", "nomeUrna": "GETULIO GAUCHO", "nomeCandidato": "GETULIO AVILA JARDIM", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90891/46"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-ITAPOR\u00c3", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39131408000138"}