{"id": 120000991281, "nomeUrna": "ANDREZ\u00c3O", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANDR\u00c9 DE MOURA BRAND\u00c3O", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1986-06-28", "tituloEleitor": "017036091970", "cpf": "00913706124", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "T\u00e9cnico Contabilidade, Estat\u00edstica, Economia Dom\u00e9stica e Administra\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 238803.79, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/702309/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PRA FRENTE ITAPOR\u00c3", "composicaoColigacao": "PT / PSB / PSD / PDT", "numeroProcessoDrap": "06001791020206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "73acaa3ae12fc91634fb35f205ba00bf18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002094520206120043", "numeroProcessoEncrypt": "f5fae80c43f69d540deaeaf29d29a4cd18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Consorcio Nacional Volkswagen", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 3371.87, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "CASA RESIDENCIAL EM ALVENARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 199000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Consorcio Nacional Wolkswagen", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 9621.04, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "VEICULO MMC/L200 TRITON FLEX ANO 2014 MODELO 2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 62819.92, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Luiza Adm. de Consorcio Ltda", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 2365.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 317177.97, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/702308/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000991280, "sg_UE": "90891", "nm_PARTIDO": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista", "nm_CANDIDATO": "MICHEL VAZ MORRISON", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "sg_PARTIDO": "PDT", "nm_URNA": "MICHEL VAZ", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-09"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["andrezao55ita@outlook.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/andrezao.ms", "https://www.facebook.com/andre.mourabrandao", "https://www.instagram.com/andrezao.ms/", "https://www.andrezao.com.br/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008266024, "nome": "13_1600906758839.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/702309/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008266022, "nome": "11_1600906764200.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/702309/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008266020, "nome": "5_1600975153184.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/702309/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008266019, "nome": "14_1600906757230.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/702309/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008266018, "nome": "12_1600975155093.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/702309/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000991281", "nomeUrna": "ANDREZ\u00c3O", "nomeCandidato": "ANDR\u00c9 DE MOURA BRAND\u00c3O", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120000991281"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008184", "nomeUrna": "ANDR\u00c9Z\u00c3O", "nomeCandidato": "ANDR\u00c9 DE MOURA BRAND\u00c3O", "idEleicao": "2", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90891/120000008184"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004110", "nomeUrna": "ANDR\u00c9Z\u00c3O", "nomeCandidato": "ANDR\u00c9 DE MOURA BRAND\u00c3O", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90891/120000004110"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38861758000197"}