{"id": 120000885068, "nomeUrna": "ARLINDO", "numero": 17456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ARLINDO FERREIRA LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1930-12-08", "tituloEleitor": "003335411902", "cpf": "00696030144", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "AL", "nomeMunicipioNascimento": "P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR", "localCandidatura": "DOURADINA", "ufCandidatura": "98051", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306058/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001771820206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fbaa4d60e0d39e60b19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001989120206120018", "numeroProcessoEncrypt": "afe472489145d53058c85008bde2a00d475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "uno 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "terreno cru", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "casa residencia", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "no bocaj\u00e1", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "casa e predio", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "casa pres dutra", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 1320000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["prhonorato@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010244668, "nome": "pje-554e7823-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885068/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010243858, "nome": "pje-33abbcda-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885068/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010243838, "nome": "pje-bcd39e47-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885068/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007542991, "nome": "13_1600895629877.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007542990, "nome": "11_1600895628980.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000885068", "nomeUrna": "ARLINDO", "nomeCandidato": "ARLINDO FERREIRA LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98051/120000885068"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003236", "nomeUrna": "ARLINDO", "nomeCandidato": "ARLINDO FERREIRA LIMA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98051/120000003236"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003950", "nomeUrna": "ARLINDO", "nomeCandidato": "ARLINDO FERREIRA LIMA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98051/120000003950"}, {"nrAno": 2008, "id": "1943", "nomeUrna": "ARLINDO", "nomeCandidato": "ARLINDO FERREIRA LIMA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98051/1943"}, {"nrAno": 2004, "id": "15", "nomeUrna": "ARLINDO", "nomeCandidato": "ARLINDO FERREIRA LIMA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/98051/15"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "AL-P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38801451000109"}