{"id": 120000858047, "nomeUrna": "LUCAS ELI\u00c9ZER", "numero": 45145, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUCAS ELI\u00c9ZER DE CARVALHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1988-03-10", "tituloEleitor": "028884291899", "cpf": "00801446163", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 28714.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IVINHEMA", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384609/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001171820206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "5195525f5c5790c4b19727836a9f2bd6cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001336920206120027", "numeroProcessoEncrypt": "c2576abf2f193b3abd9f47fa46404fd4cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "MISTO CAMIONETE FORD/ECOSPORT XLT 1.6 FLEX ANO 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 27000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "100% CAPITAL SOCIAL DA EMPRESA L E DE CARVALHO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 47000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lucaseliezer7@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007355063, "nome": "11_1600702117353.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007355062, "nome": "12_1600702118107.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007355061, "nome": "13_1600702116160.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007355060, "nome": "14_1600702116691.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000858047", "nomeUrna": "LUCAS ELI\u00c9ZER", "nomeCandidato": "LUCAS ELI\u00c9ZER DE CARVALHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120000858047"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-IVINHEMA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38779866000115"}