{"id": 120000704830, "nomeUrna": "EDUARDO SOUSA", "numero": 15777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDUARDO SOUSA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-12-29", "tituloEleitor": "024943461503", "cpf": "82367922349", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PI", "nomeMunicipioNascimento": "TERESINA", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/418046/1600453768154.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000749320206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e96da26ea1046df99beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000783320206120023", "numeroProcessoEncrypt": "f353a3e2abe1e8fe9beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "LOCALIZADA NA RUA BENEVENUTO GARCIA DIAS 951, JARDIM BOM JESUS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 72000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 1, "descricao": "um automovel marca chevrolet prisma 1.4 lt ano modelo 2012 cor prata, placa AUY9301", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 26900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}], "totalDeBens": 98900, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["danusamleal@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009505490, "nome": "pje-f0f95afa-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009482455, "nome": "pje-30eea0e5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704830/", "tipo": "html", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009071426, "nome": "pje-f1fd67af-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009071424, "nome": "pje-7f1024a4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704830/", "tipo": "html", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309935, "nome": "11_1600453772829.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/418046/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309933, "nome": "13_1600453777310.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/418046/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309932, "nome": "14_1600453778361.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/418046/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309930, "nome": "12_1600453771568.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/418046/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000704830", "nomeUrna": "EDUARDO SOUSA", "nomeCandidato": "EDUARDO SOUSA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000704830"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PI-TERESINA", "cnpjcampanha": "38587946000179", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}