{"id": 120001005540, "nomeUrna": "VICENTE", "numero": 12369, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VICENTE AMARO DE SOUZA NETO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-01-15", "tituloEleitor": "004078791996", "cpf": "11077956134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Contador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUA CLARA", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/646631/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001727820206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "86d0f486986298ccb19727836a9f2bd6b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001996120206120023", "numeroProcessoEncrypt": "a61c7d45e609266a58c85008bde2a00db4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "400 Lotes no Loteamento Sinhoinho na MS-24 kM 5, \u00c1gua Clara - MS, com 266.500 m\u00b2 de \u00e1rea total", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4000000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "01 Casa na Rua Maria da Concei\u00e7\u00e3o Parreira, 152, \u00c1gua Clara - MS, 308 m\u00b2 com \u00e1rea constru\u00edda 290 m\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 Lote \u00e0 Margem do Rio Verde, com 2.2197,00 m\u00b2 de \u00e1rea.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 4850000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vicenteamaroneto@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/mariavalentina.ottoniarruda.3"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008364279, "nome": "14_1600837624501.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/646631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008364278, "nome": "11_1600837622490.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/646631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008364277, "nome": "13_1600837623828.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/646631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008364276, "nome": "12_1600837623123.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/646631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001005540", "nomeUrna": "VICENTE", "nomeCandidato": "VICENTE AMARO DE SOUZA NETO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120001005540"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005526", "nomeUrna": "VICENTE", "nomeCandidato": "VICENTE AMARO DE SOUZA NETO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90034/120000005526"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000296", "nomeUrna": "VICENTE AMARO", "nomeCandidato": "VICENTE AMARO DE SOUZA NETO", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000296"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002523", "nomeUrna": "VICENTE", "nomeCandidato": "VICENTE AMARO DE SOUZA NETO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90034/120000002523"}, {"nrAno": 2008, "id": "2922", "nomeUrna": "VICENTE", "nomeCandidato": "VICENTE AMARO DE SOUZA NETO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90034/2922"}, {"nrAno": 2004, "id": "14", "nomeUrna": "VICENTE", "nomeCandidato": "VICENTE AMARO DE SOUZA NETO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90034/14"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-\u00c1GUA CLARA", "cnpjcampanha": "38895040000111", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}