{"id": 120001200472, "nomeUrna": "ADELSON LEAO", "numero": 77009, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADELSON LE\u00c3O DAS NEVES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-05-21", "tituloEleitor": "009215201945", "cpf": "51859416187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vendedor Pracista, Representante, Caixeiro-Viajante e Assemelhados", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PE", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUAS BELAS", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568751/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SOLIDARIEDADE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003478720206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dcbf41e144008fb56f421ea39c2ca063475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003703320206120018", "numeroProcessoEncrypt": "c199a6a3b1e69e719beb4e5b4f649f49475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "VW Voyage, ano 2010/11, placa NRF 8973", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Fiat Stada, ano 2015/15, placa OOP 8991", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "Uma casa de alvenaria cituado a rua Paulo A Teixeira, numero 915, Parque das Nacoes 2", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "Citroen C4 pallas, ano 2009/10, placa HTN 6259", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 382000, "vices": null, "partido": {"numero": 77, "sigla": "SOLIDARIEDADE", "nome": "Solidariedade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adelsonleaodasneves@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009691785, "nome": "11_1601067003428.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568751/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009691783, "nome": "12_1601067002415.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568751/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009691782, "nome": "14_1601067004360.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568751/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009691780, "nome": "13_1601067005921.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568751/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009691779, "nome": "13_1601067005043.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568751/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001200472", "nomeUrna": "ADELSON LEAO", "nomeCandidato": "ADELSON LE\u00c3O DAS NEVES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "SOLIDARIEDADE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001200472"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007568", "nomeUrna": "ADELSON LE\u00c3O", "nomeCandidato": "ADELSON LE\u00c3O DAS NEVES", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90735/120000007568"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PE-\u00c1GUAS BELAS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39047818000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}