{"id": 120001035115, "nomeUrna": "ALDO ROCHA", "numero": 12016, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALDO RICARDO DOS REIS ROCHA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-08-06", "tituloEleitor": "001634361945", "cpf": "30575320125", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 38240.72, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BELA VISTA", "localCandidatura": "BELA VISTA", "ufCandidatura": "90417", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90417/426/candidatos/688474/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001503820206120017", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d28af0de5b35b6cfb19727836a9f2bd693dfa64f3005e9df3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001711420206120017", "numeroProcessoEncrypt": "3072edd4ec2113215f826e62a70b508f93dfa64f3005e9df3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "1) Motoclicleta da Marca Honda/C100 Drem, Ano Fa 1998/1998, Placa HRQ 64125", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "1) Veiculo Marca Fiat/Palio, Ano Fa 2011/2011-Placa NRN 6465", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "1) Predio Comercial e Resindecial na Barao de Melgasco, medido 30x30 Bairro Centro nesta cidade de Bela Vista ", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 532500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adorocha0608@outlook.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/aldo.ricardodosreisrocha"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008567826, "nome": "13_1600903899310.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90417/426/candidatos/688474/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008567824, "nome": "11_1600903897748.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90417/426/candidatos/688474/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001035115", "nomeUrna": "ALDO ROCHA", "nomeCandidato": "ALDO RICARDO DOS REIS ROCHA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90417", "local": "BELA VISTA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90417/120001035115"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BELA VISTA", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "39088230000190", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}