{"id": 120000837263, "nomeUrna": "CAROL BRAND\u00c3O", "numero": 15000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CAROLINE BRAND\u00c3O CERQUEIRA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1983-07-09", "tituloEleitor": "017960121961", "cpf": "93788860197", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Farmac\u00eautico", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ARAL MOREIRA", "localCandidatura": "ARAL MOREIRA", "ufCandidatura": "91715", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302125/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001511720206120019", "numeroProcessoDrapEncrypt": "79a7d268da2bd81b6f421ea39c2ca063559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001668320206120019", "numeroProcessoEncrypt": "d85f8ca89998064c9beb4e5b4f649f49559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Creta 2.0 AT Prestige, Hyundai, ano/modelo 2017/2018, renavam 01133200467", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 106000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "lote terreno n. 11, quadra 17, sito a Rua 31 de Mar\u00e7o, Aral Moreira - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 7560.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 113560, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["fabriciofrancomarques@gmail.com"], "sites": ["HTTPS://WWW.FACEBOOK.COM/CAROLINE.BRANDAOCERQUEIRA.1"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007213398, "nome": "11_1600775372272.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302125/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007213397, "nome": "14_1600775376748.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302125/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007213396, "nome": "12_1600775373629.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302125/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007213395, "nome": "13_1600775374868.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/302125/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000837263", "nomeUrna": "CAROL BRAND\u00c3O", "nomeCandidato": "CAROLINE BRAND\u00c3O CERQUEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91715/120000837263"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ARAL MOREIRA", "cnpjcampanha": "38797681000133", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}