{"id": 120001156862, "nomeUrna": "PROFESSOR MARCOS", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCOS GOMES VILANI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-08-05", "tituloEleitor": "011297881937", "cpf": "65395409149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "TAMBOARA", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/709703/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PARA GL\u00d3RIA VOLTAR A CRESCER", "composicaoColigacao": "PTB / PSB / PDT / DEM / PSDB / PODE / SOLIDARIEDADE / CIDADANIA", "numeroProcessoDrap": "06001082020206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "afebc7fa6a3d146034fb35f205ba00bf70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001090520206120039", "numeroProcessoEncrypt": "e004642934b516640deaeaf29d29a4cd70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE,  AGENCIA 0793-5.", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 855.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM VEICULO FIAT/UNO MILLE SMART, ANO/MOD.2000/2001, COR CINZA, PLACA GWR-9410, ADQ.EM 2007.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL URBANO DETERMINADO PELO LOTE NR.03 DA QUADRA 02, C/AREA DE 716,875M\u00b2, LOCALIZADO NO LADO IMPAR DA RUA PROJETADA B, LOTEAMENTO JARDIM SANTA MONICA-GLORIA DE DOURADOS.ADQ EM 26/03/2009.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL URBANO DETERMINADO PELO LOTE NR. 02 DA QUADRA 02, C/AREA DE 716,875M\u00b2, LOCALIZADO NO LADO IMPAR DA RUA PROJETADA B, LOTEAMENTO JARDIM SANTA MONICA-GLORIA DE DOURADOS, ADQ. EM 28/11/2006.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "SALDO EM CONTA POUPAN\u00c7A AGENCIA 0793-5.", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 119.84, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "IMOVEL URBANO DETERMINADO PELO LOTE NR.09 DA QUADRA 112, C/AREA DE 432,0M\u00b2, LOCALIZADO NA RUA DOS PIONEIROS - GLORIA DE DOURADOS, ADQ EM 10/09/2010.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "IMOVEL URBANO DETERMINADO PELO LOTE NR.20 DA QUADRA 168, C/AREA DE 180M\u00b2, LOCALIZADO NA AVENIDA PRESIDENTE VARGAS - GLORIA DE DOURADOS, ADQ EM 09/07/2014.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "UMA CAMINHONET GM/S10 ADVANTANGE D, ANO/MOD. 2009, PLACA HTI-4749, COR PRETA, ADQ. EM 2017.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 37000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "DINHEIRO DISPONIVEL EM MOEDA CORRENTE.", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 93175.64, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 157651.28, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/718845/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "CLAUDENIR DA PAX", "nm_CANDIDATO": "CLAUDENIR JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120001156861, "sg_UE": "90794"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbgloria@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/marcos.vilani"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009402017, "nome": "14_1600947150743.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/709703/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402014, "nome": "5_1600947149676.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/709703/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402013, "nome": "13_1600947141393.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/709703/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402012, "nome": "12_1600947143597.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/709703/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402011, "nome": "11_1600947142576.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/709703/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156862", "nomeUrna": "PROFESSOR MARCOS", "nomeCandidato": "MARCOS GOMES VILANI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001156862"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007836", "nomeUrna": "PROFESSOR MARCOS", "nomeCandidato": "MARCOS GOMES VILANI", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000007836"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-TAMBOARA", "cnpjcampanha": "39224130000143", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}