{"id": 120001212964, "nomeUrna": "RAMAO WALDIR", "numero": 45333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAMAO WALDIR RIBAS DE ARAUJO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-07-10", "tituloEleitor": "009822471902", "cpf": "54181585115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 36103.44, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "localCandidatura": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "ufCandidatura": "90174", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/825563/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002768020206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fe085af901c1d58434fb35f205ba00bf43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002862720206120052", "numeroProcessoEncrypt": "8d934a8c2f2d00326f421ea39c2ca06343bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["uniaoerenovacao45@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010305375, "nome": "pje-23649600-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120001212964/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010305374, "nome": "pje-c6bda13a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120001212964/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009773043, "nome": "11_1601078910596.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/825563/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009773042, "nome": "12_1601078920692.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/825563/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001212964", "nomeUrna": "RAMAO WALDIR", "nomeCandidato": "RAMAO WALDIR RIBAS DE ARAUJO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90174/120001212964"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004214", "nomeUrna": "RAM\u00c3O WALDIR", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O WALDIR RIBAS DE ARAUJO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90174/120000004214"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000515", "nomeUrna": "RAM\u00c3O WALDIR", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O WALDIR RIBAS DE ARAUJO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90174/120000000515"}, {"nrAno": 2008, "id": "2580", "nomeUrna": "RAM\u00c3O WALDIR", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O WALDIR RIBAS DE ARAUJO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90174/2580"}, {"nrAno": 2004, "id": "34", "nomeUrna": "RAM\u00c3O WALDIR", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O WALDIR RIBAS DE ARAUJO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90174/34"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cnpjcampanha": "39070656000116", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}