{"id": 120001121632, "nomeUrna": "PROFESSOR EDIVALDO VIEIRA", "numero": 13123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDIVALDO VIEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1983-01-24", "tituloEleitor": "077640120680", "cpf": "03991913992", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "APUCARANA", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/726376/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000957920206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6108565d0fe3f8a4bd9f47fa46404fd443bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002074820206120052", "numeroProcessoEncrypt": "a0cf6953f2ab2be9b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o residencial na rua Adjalma Saldanha n\u00ba 941, bairro s\u00e3o jo\u00e3o, em ponta por\u00e3 MS, Lt24 Q18 - adquirida atrav\u00e9s de financiamento junto ao Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 112000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Ve\u00edculo Renaut Duster 1.6 D 4x2 ano 2011, modelo 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "CEF e BB", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 2797.11, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Terreno 10mx30m adquirido em Gua\u00edra-PR, no ano de 2020", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 219797.11, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edivaldosimted@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/edivaldo.vieira.96", "https://www.instagram.com/edivaldo_vieira2020/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009155021, "nome": "13_1600984076891.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/726376/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009155017, "nome": "12_1600958165388.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/726376/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009155016, "nome": "11_1600958163567.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/726376/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009155015, "nome": "1grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/726376/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009155013, "nome": "12_1600958168151.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/726376/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009155012, "nome": "14_1600958161399.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/726376/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001121632", "nomeUrna": "PROFESSOR EDIVALDO VIEIRA", "nomeCandidato": "EDIVALDO VIEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001121632"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39179777000109", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-APUCARANA"}