{"id": 120001249352, "nomeUrna": "BEN\u00c9 DA VAN", "numero": 51100, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ASSEN\u00c7\u00c3O BENEDITO CARREIRO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1956-05-10", "tituloEleitor": "003012651945", "cpf": "17971276168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Motorista Particular", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPO GRANDE", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/647256/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003256220206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "74f9e0af276d86eef3a62488b6505ddba71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003455320206120007", "numeroProcessoEncrypt": "881c574a0f54c1ac9beb4e5b4f649f49a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["bene.carreiro@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010260101, "nome": "pje-37e9c219-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120001249352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010014430, "nome": "14_1601156158621.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/647256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010014429, "nome": "13_1601156156280.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/647256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010014426, "nome": "12_1601156164093.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/647256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010014425, "nome": "11_1601156161030.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/647256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001249352", "nomeUrna": "BEN\u00c9 DA VAN", "nomeCandidato": "ASSEN\u00c7\u00c3O BENEDITO CARREIRO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001249352"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003289", "nomeUrna": "BEN\u00c9", "nomeCandidato": "ASSEN\u00c7\u00c3O BENEDITO CARREIRO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "SD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000003289"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005431", "nomeUrna": "BEN\u00c9", "nomeCandidato": "ASSEN\u00c7\u00c3O BENEDITO CARREIRO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000005431"}, {"nrAno": 2004, "id": "316", "nomeUrna": "NENE CARREIRO", "nomeCandidato": "ASSEN\u00c7\u00c3O BENEDITO CARREIRO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90514/316"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMPO GRANDE", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39162172000105", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}