{"id": 120000752428, "nomeUrna": "DRA GORETE", "numero": 55888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARIA GORETE DOS SANTOS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1966-09-16", "tituloEleitor": "002597471902", "cpf": "50085247120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 106665.98, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA ISABEL DO IVA\u00cd", "localCandidatura": "NAVIRA\u00cd", "ufCandidatura": "91138", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/260413/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000450920206120002", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c9574369a0979639bd9f47fa46404fd4753aa4fc8d45b7e53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000823620206120002", "numeroProcessoEncrypt": "7c053393dc70fa3373b4f48e50810d1e753aa4fc8d45b7e53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "75% DO IMOVEL DETERMINADO PELO LOTE 15, QUADRA 236, LOCALIZADO NA RUA POXOREU NR 21, CENTRODE NAVIRAI,MATRICULA CRI LOCAL 7502", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "50% VEICULO MARCA CHERRY/TIGGO2 1.5 MODELO2018/2019 PLACA QAN 6243", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 37000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 237000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["goretenavirai16@gmail.com", "gorete_g@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010076238, "nome": "pje-067c95f2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/2030402020/120000752428/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006620688, "nome": "12_1600184823963.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/260413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006620687, "nome": "11_1600184823584.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/260413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006620686, "nome": "14_1600184823159.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/260413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006620685, "nome": "13_1600184822870.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/260413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000752428", "nomeUrna": "DRA GORETE", "nomeCandidato": "MARIA GORETE DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91138", "local": "NAVIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91138/120000752428"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-SANTA ISABEL DO IVA\u00cd", "cnpjcampanha": "38644427000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}