{"id": 120000875013, "nomeUrna": "PROF GALLO", "numero": 19100, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PEDRO VALFRIDO GALLO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-07-01", "tituloEleitor": "009945721953", "cpf": "61471062104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 106665.98, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "ASSIS CHATEAUBRIAND", "localCandidatura": "NAVIRA\u00cd", "ufCandidatura": "91138", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/588585/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001732920206120002", "numeroProcessoDrapEncrypt": "48de8acdd7fdb332bd9f47fa46404fd4753aa4fc8d45b7e53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002356920206120002", "numeroProcessoEncrypt": "049155691df5af0cbd9f47fa46404fd4753aa4fc8d45b7e53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Volkswagen Gol, ano 2004 com placas HSD 6467", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Imovel urbano localizado na Rua Sinforiano Domingues, 127 no Bairro Harry Amorim", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Localizada na rua Cear\u00e1 S/N, Bairro Centro na cidade de Navira\u00ed ", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 250000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["profpedro.gallo73@gmail.com", "podemosnavirai@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/pedro.gallo.127"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007472861, "nome": "11_1600806876493.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/588585/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007472860, "nome": "12_1600806899854.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/588585/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007472856, "nome": "11_1600806901301.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/588585/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007472855, "nome": "12_1600806878352.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/588585/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000875013", "nomeUrna": "PROF GALLO", "nomeCandidato": "PEDRO VALFRIDO GALLO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91138", "local": "NAVIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91138/120000875013"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-ASSIS CHATEAUBRIAND", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38792527000179", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}