{"id": 120001009482, "nomeUrna": "CELSO ABREU", "numero": 11111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CELSO PEREIRA DE ABREU", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1960-04-02", "tituloEleitor": "012082731929", "cpf": "03521193810", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico em Agronomia e Agrimensura", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "GUARA\u00c7A\u00cd", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/530222/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001891720206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "639ab14fb18cd6036f421ea39c2ca063b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002048320206120023", "numeroProcessoEncrypt": "ba7525eb819a8f1a9beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Camionete", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 63000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Camionete", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Jd Nova \u00c1gua Clara", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 188000, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marin.silva.adv@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008390977, "nome": "11_1600718722905.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/530222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008390975, "nome": "12_1600718759261.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/530222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008390973, "nome": "14_1600718718837.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/530222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008390971, "nome": "13_1600718716097.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/530222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001009482", "nomeUrna": "CELSO ABREU", "nomeCandidato": "CELSO PEREIRA DE ABREU", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120001009482"}, {"nrAno": 2004, "id": "60", "nomeUrna": "CELSO DA JURA", "nomeCandidato": "CELSO PEREIRA DE ABREU", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90034/60"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-GUARA\u00c7A\u00cd", "cnpjcampanha": "38909111000198", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}