{"id": 120000657938, "nomeUrna": "RAM\u00c3O DIAS", "numero": 51300, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAM\u00c3O DIAS DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1985-09-20", "tituloEleitor": "018757081910", "cpf": "00818659106", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/253523/1600359261574.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000997520206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "72f15f7d1646e0d40deaeaf29d29a4cdf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001092220206120001", "numeroProcessoEncrypt": "f6b94100bdc48c56f3a62488b6505ddbf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Celta ano 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 2, "descricao": "Siena 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 1, "descricao": "Empresa Ram\u00e3o Dias de Oliveira e Companhia Limitada ME. Trabalha no ramo de atendimento de bares e lanchonetes. Criada em 2020", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 4, "descricao": "Moto Honda 125 ano 2001", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 25000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ramaodiasdeoliveira@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/romao.dias.33"], "arquivos": [{"idArquivo": 120005987874, "nome": "15_1600264616357.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/253523/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987873, "nome": "14_1599933236499.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/253523/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987872, "nome": "11_1599933234943.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/253523/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987869, "nome": "13_1599933236064.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/253523/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987868, "nome": "12_1599933235531.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/253523/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000657938", "nomeUrna": "RAM\u00c3O DIAS", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O DIAS DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000657938"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "cnpjcampanha": "38506611000189", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}