{"id": 120000781012, "nomeUrna": "PEDRINHO CABELEIREIRO", "numero": 25888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PEDRO DIAS PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-05-22", "tituloEleitor": "013625341996", "cpf": "84438754100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 17144.41, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMAPU\u00c3", "localCandidatura": "CAMAPU\u00c3", "ufCandidatura": "90492", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450432/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000465520206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8c70d8ae26c5f9790deaeaf29d29a4cdca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000880720206120014", "numeroProcessoEncrypt": "05cf34410c4739ad6f421ea39c2ca063ca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "RENAULT SANDERO ANO 2010 MODELO 2011 PLACA NRF5499, AVALIADO NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 20000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["pedrinho-pereira51@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/pedro.diaspereira.526"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008782187, "nome": "pje-65204125-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781012/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008780962, "nome": "pje-a26f5b3f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781012/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008780958, "nome": "pje-0fccd376-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781012/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008775115, "nome": "pje-b78eb6e9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781012/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817638, "nome": "11_1600518784781.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450432/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817637, "nome": "12_1600518785124.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450432/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817636, "nome": "14_1600518785801.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450432/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817635, "nome": "13_1600518785465.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450432/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000781012", "nomeUrna": "PEDRINHO CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "PEDRO DIAS PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90492/120000781012"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001452", "nomeUrna": "PEDRINHO CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "PEDRO DIAS PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90492/120000001452"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004167", "nomeUrna": "PEDRINHO CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "PEDRO DIAS PEREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90492/120000004167"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007923", "nomeUrna": "PEDRINHO CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "PEDRO DIAS PEREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90492/120000007923"}, {"nrAno": 2008, "id": "3203", "nomeUrna": "PEDRINHO CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "PEDRO DIAS PEREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90492/3203"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMAPU\u00c3", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "cnpjcampanha": "38683704000189", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true}