{"id": 120000727664, "nomeUrna": "RONILDO DA FALCON", "numero": 12369, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RONILDO FERREIRA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-08-05", "tituloEleitor": "017567091929", "cpf": "98481312134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436524/1600626760708.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001335020206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dd046c5ee3a7282d34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001412720206120001", "numeroProcessoEncrypt": "ba510c21c91330256f421ea39c2ca063f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 12, "descricao": "Um caminh\u00e3o mercedes ATEGO 1718 MUNK OPERACIONAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 135000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 11, "descricao": "Caminh\u00e3o Mercedez 11/11, ano 1969", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "MOTO HONDA CG 150KS, 2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3804.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 13, "descricao": "CAMINH\u00c3O VOLKSWAGEN CA\u00c7AMBA 14220", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 19, "descricao": "DEP\u00d3SITO EM CONTA", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 100.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "DINHEIRO EM ESP\u00c9CIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 7200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 16, "descricao": "MOTO HONDA CBX 250, ANO 2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 10, "descricao": "Uma van Sprinter mercedes, cor amarela, 2001", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 48000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 15, "descricao": "MOTO HONDA CBX 250, ANO 2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 8, "descricao": "Uma hilux vermelha, ano 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 67000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Uma hilux branca, ano 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 72000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "MOTO HONDA CG 150K, 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4368.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 18, "descricao": "QUOTA DA EMPRESA FALCON IND\u00daSTRIA METAL\u00daRGICA", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "MOTO HONDA CG 150 KS, ANO 2004", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3804.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 7, "descricao": "Um galp\u00e3o localizado na ch\u00e1cara 101, rodovia MS 156, km 01", "descricaoDeTipoDeBem": "Galp\u00e3o", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 9, "descricao": "Uma besta Kia, ano 2000", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 14, "descricao": "pEUGEOT 207, ANO 2010", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 16500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "MOTO HONDA CG 125KS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 17, "descricao": "MOTO HONDA FUN 125, ANO 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3439.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 626215, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ronildofalcon@gmail.com", "priscila.judice.dias@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006451364, "nome": "12_1600619146410.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451363, "nome": "11_1600619138787.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451362, "nome": "14_1600619148812.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451361, "nome": "13_1600619148083.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000727664", "nomeUrna": "RONILDO DA FALCON", "nomeCandidato": "RONILDO FERREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000727664"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "cnpjcampanha": "38610658000198", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}