{"id": 120000786729, "nomeUrna": "PASTOR ESPEDITO", "numero": 25000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ESPEDITO COELHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1952-06-19", "tituloEleitor": "004989911902", "cpf": "08060797115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PB", "nomeMunicipioNascimento": "PIANC\u00d3", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554121/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000708920206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2486bc075f6bb457bd9f47fa46404fd4a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000994220206120012", "numeroProcessoEncrypt": "169ffe912d139162f3a62488b6505ddba59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor ESP/ CAMINHONETE/ ABER/ C. DUP, modelo CHEVROLET/ S10 HC DD4A, cor cinza, diesel, ano 2018/2018, renavam n\u00ba 01145662460", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um lote de terreno urbano sob o n\u00ba 4 \u00bf A/B (Quatro \u00bf A/B) (remembrado), da quadra n\u00b0 02 (dois), com a \u00e1rea de 1.318,945 m\u00b2 (um mil trezentos e dezoito metros quadrados e novecentos e quarenta e cinco ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 430000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edilsonmagro25coxim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010252406, "nome": "pje-7822e0cc-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000786729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010252379, "nome": "pje-5e4f1fd2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000786729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857853, "nome": "14_1600788040271.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857852, "nome": "13_1600788012577.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857850, "nome": "11_1600788044042.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857848, "nome": "12_1600788009754.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000786729", "nomeUrna": "PASTOR ESPEDITO", "nomeCandidato": "ESPEDITO COELHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000786729"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PB-PIANC\u00d3", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38693984000106", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}