{"id": 120000760149, "nomeUrna": "TI\u00c3O OTTONI", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O OTTONI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-12-16", "tituloEleitor": "002452541953", "cpf": "17854210187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUA CLARA", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/552093/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "TODOS POR \u00c1GUA CLARA", "composicaoColigacao": "PV / PSD / REPUBLICANOS / DEM / PL", "numeroProcessoDrap": "06001139020206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a5e490de86723d5b34fb35f205ba00bfb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001156020206120023", "numeroProcessoEncrypt": "27082110a945a2f534fb35f205ba00bfb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CONS\u00d3RCIO NACIONAL CHEVROLET, COM INICIO EM 02/2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 57660.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "VE\u00cdCULO AUTOMOTOR MARCA/MODELO FORD RANGER LIMITED, ANO 2014/2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 78511.04, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "GLEBA DE TERRAS COM 315,20 HA, DENOMINADA FAZ S\u00c3O MANOEL, LOCALIZADA NO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c1GUA CLARA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 265000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO EM CADERNETA DE POUPAN\u00c7A JUNTO AO BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 65196.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "TERRENO COM CONCTRU\u00c7\u00c3O EM ALVENARIA, COM 300M\u00b2, LOCALIZADO NA RUA CASSUANO VIT\u00d3RIO DA SILVA, EM \u00c1GUA CLARA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 140200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 606567.04, "vices": [{"nomeColigacao": "TODOS POR \u00c1GUA CLARA", "composicaoColigacao": "PV / PSD / REPUBLICANOS / DEM / PL", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/551897/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "GEROLINA", "nm_CANDIDATO": "GEROLINA DA SILVA ALVES", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sg_PARTIDO": "PSD", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-09", "sq_CANDIDATO": 120000760150, "sg_UE": "90034"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["oncaeleitoral@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010169795, "nome": "pje-c3d0f3a6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/2030402020/120000760149/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010169794, "nome": "pje-3ca7546c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/2030402020/120000760149/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006675218, "nome": "13_1600721205371.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/552093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006675217, "nome": "12_1600721167464.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/552093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006675216, "nome": "11_1600721157752.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/552093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006675215, "nome": "14_1600721190519.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/552093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000760149", "nomeUrna": "TI\u00c3O OTTONI", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O OTTONI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120000760149"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-\u00c1GUA CLARA", "cnpjcampanha": "38722197000145", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}