{"id": 120001152429, "nomeUrna": "Z\u00c9 TARGINO", "numero": 55123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 TARGINO FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-06-07", "tituloEleitor": "014634201910", "cpf": "20546130100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUA CLARA", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/806276/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000837720206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c1d6a2bc9aabdf056f421ea39c2ca063349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001070820206120048", "numeroProcessoEncrypt": "892216f9ae826b1ab19727836a9f2bd6349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["coelho@kleberadvocacia.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009370642, "nome": "1.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/806276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009370641, "nome": "13_1601071738308.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/806276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009370640, "nome": "14_1601071739021.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/806276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009370639, "nome": "2.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/806276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001152429", "nomeUrna": "Z\u00c9 TARGINO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 TARGINO FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120001152429"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001234", "nomeUrna": "Z\u00c9 TARGINO", "nomeCandidato": "JOSE TARGINO FERREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55050/120000001234"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000476", "nomeUrna": "Z\u00c9 TARGINO", "nomeCandidato": "JOSE TARGINO FERREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55050/120000000476"}, {"nrAno": 2008, "id": "5969", "nomeUrna": "Z\u00c9 TARGINO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 TARGINO FERREIRA", "idEleicao": "17525", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/17525/55050/5969"}, {"nrAno": 2008, "id": "3719", "nomeUrna": "ZE TARGINO", "nomeCandidato": "JOSE TARGINO FERREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90034/3719"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-\u00c1GUA CLARA", "cnpjcampanha": "39129302000108", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}