{"id": 120000917334, "nomeUrna": "VALDECI PASSARINHO", "numero": 25123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDECI LIMA DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-12-07", "tituloEleitor": "011306471953", "cpf": "79487580115", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 33660.53, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "GO", "nomeMunicipioNascimento": "MINEIROS", "localCandidatura": "ALCIN\u00d3POLIS", "ufCandidatura": "55018", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/594143/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001090820206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e004642934b51664b19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001151520206120038", "numeroProcessoEncrypt": "2a1966e788cab4700deaeaf29d29a4cdafd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "FIAT P\u00c1LIO ESSENCE, 1.6, BRANCO, ANO 2011/2012, RENAVAM 00405917880", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 23000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "GOL CLI, ANO 1996/1996, RENAVAM 00662605802", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "VALOR EM ESP\u00c9CIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "TERRENO URBANO - RUA PEDRO MENEZES, JARDIM BOM SUCESSO, ALCIN\u00d3POLIS/MS, QUADRA 7, LOTE 4 - MATRICULA N. 20787 DO CRI DE COXIM/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIET\u00c1RIA DE 80.000 QUOTAS DA EMPRESA ALVES FERREIRA & LIMA LTDA - CPNJ 09.573.432/0001-66", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIET\u00c1RIA DE 40.000 QUOTAS DA EMPRESA ALVES FERREIRA & LIMA LTDA - CPNJ 09.573.432/0002-47", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "TERRENO URBANO - LOTEAMENTO PEQUI - QUADRO 8, LOTE 18- FIGUEIR\u00c3O/MS - MATR\u00cdCULA N. 13.122 DO CRI DE COSTA RICA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 212000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["alcinopoliscandidatos2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007764982, "nome": "12_1600805993524.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/594143/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007764981, "nome": "13_1600805991518.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/594143/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007764979, "nome": "11_1600805992860.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/594143/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007764978, "nome": "14_1600805992146.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/594143/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000917334", "nomeUrna": "VALDECI PASSARINHO", "nomeCandidato": "VALDECI LIMA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55018/120000917334"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002035", "nomeUrna": "PASSARINHO", "nomeCandidato": "VALDECI LIMA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55018/120000002035"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000311", "nomeUrna": "PASSARINHO DA SA\u00daDE", "nomeCandidato": "VALDECI LIMA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55018/120000000311"}, {"nrAno": 2008, "id": "240", "nomeUrna": "PASSARINHO DA SA\u00daDE", "nomeCandidato": "VALDECI LIMA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/55018/240"}, {"nrAno": 2004, "id": "93", "nomeUrna": "PASSARINHO DA AMBULANCIA", "nomeCandidato": "VALDECI LIMA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55018/93"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "GO-MINEIROS", "cnpjcampanha": "38849607000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}