{"id": 120000725755, "nomeUrna": "KARICIELY ON\u00c7A", "numero": 19077, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "KARICIELY ALENCAR ON\u00c7A", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1982-03-15", "tituloEleitor": "015838001953", "cpf": "01503978109", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/268542/1600628127902.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000861020206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "44db11dd21b1d43734fb35f205ba00bfb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000965420206120023", "numeroProcessoEncrypt": "95d591526f3648bd5f826e62a70b508fb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Jd Nova \u00c1gua Clara", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "50%  da sua totalidade", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "Socia na empresa Check-up Medicina Laboratorial Eireli", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 260000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marin.silva.adv@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006438547, "nome": "14_1600628177396.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/268542/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006438546, "nome": "12_1600628185778.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/268542/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006438543, "nome": "13_1600628174810.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/268542/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006438542, "nome": "11_1600628182722.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/268542/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000725755", "nomeUrna": "KARICIELY ON\u00c7A", "nomeCandidato": "KARICIELY ALENCAR ON\u00c7A", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120000725755"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38599936000153", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}