{"id": 120000792718, "nomeUrna": "PAULO SEVERINO", "numero": 45222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO SEVERINO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-12-09", "tituloEleitor": "006861951945", "cpf": "35756110178", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAST\u00c1CIO", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001625320206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7bb99becc5083c049beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001937320206120049", "numeroProcessoEncrypt": "87636829773525da9beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "DENOMINADO O PAPAGAIO COM UM POSTO DE GASOLINA E UMA LANCHONETE NO MUNICIPIO DE MARACAJU", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 380000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "PREDIO COMERCIAL COM POSTO DE GASOLINA NO KM 21, ANAST\u00c1CIO - MS, COM VARIAS BEM FEITORIAS CONTENDO 3HEC.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "UMA CASA RESIDENCIAL EM ANAST\u00c1CIO - MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "UM PREDIO COMERCIAL NA RUA JO\u00c2 LEITE RIBEIRO, 864, ANAST\u00c1CIO-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "UMA POUSADA SITUADA NAS AGUAS DO MIRANDA, MUNICIPIO DE BONITO-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 380000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "UM TERRENO NA AVENIDA JUSCELINO KUBITSCHEK, ANAST\u00c1CIO - MS, COM UM SAL\u00c3O COMERCIAL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 1960000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdb.anastacioms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010051884, "nome": "pje-89206043-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010051883, "nome": "pje-d7cc6970-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010051879, "nome": "pje-60600aa8-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048303, "nome": "pje-5c926ad3-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048234, "nome": "pje-1af6655e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048233, "nome": "pje-77af7c62-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048232, "nome": "pje-f34cbce1-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901358, "nome": "15_1600524262020.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901356, "nome": "15_1600524262477.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901355, "nome": "15_1600524261502.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901354, "nome": "13_1600524264028.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901353, "nome": "12_1600524263603.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901351, "nome": "11_1600524263109.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901350, "nome": "14_1600524264405.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000792718", "nomeUrna": "PAULO SEVERINO", "nomeCandidato": "PAULO SEVERINO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000792718"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002746", "nomeUrna": "PAULO SEVERINO", "nomeCandidato": "PAULO SEVERINO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PROS", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000002746"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005647", "nomeUrna": "PAULO SEVERINO", "nomeCandidato": "PAULO SEVERINO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000005647"}, {"nrAno": 2008, "id": "1800", "nomeUrna": "PAULO SEVERINO", "nomeCandidato": "PAULO SEVERINO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90131/1800"}, {"nrAno": 2004, "id": "131", "nomeUrna": "PAULO SEVERINO", "nomeCandidato": "PAULO SEVERINO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90131/131"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAST\u00c1CIO", "cnpjcampanha": "38675843000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}