{"id": 120001252445, "nomeUrna": "JEAN DO BONFIM", "numero": 25123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JEAN CARLOS MOREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-03-08", "tituloEleitor": "011297781961", "cpf": "76935302153", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845274/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002026520206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "21aed3a9a67aeb0b0deaeaf29d29a4cd70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002043520206120039", "numeroProcessoEncrypt": "54f8e7844036beee0deaeaf29d29a4cd70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "REBOQUE R/CARRETINHA FAZENDA 1 E, ANO/MODELO 2018, PLACA HRH 1678", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "UMA VEICULO CHEVROLET/COBAL 1.4, ANO/MODELO 2013, PLACA NSB4967", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM LOTE URBANO N\u00ba 05 DA QUADRA N\u00ba 191, LOCALIZADA NA RUA COSTA E SILVA ESQUINA COM A RUA RIO BRILHANTE.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "UMA CASA DE ALVENARIA FINANCIADA PELA CAIXA ECONOMICA FEDERAL, LOCALIZADA EM PARTE DO LOTE 5, QUADRA 191, RUA COSTA E SILVA, 57.\t", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM VEICULO FIAT/ESTRADAFIRE CE, ANO/MODELO 2004, PLACA HSC6505.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 193000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jeandegloria@hotmail.com", "claudenirpax@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010033921, "nome": "13_1601155817371.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845274/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033919, "nome": "12_1601155825657.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845274/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033918, "nome": "14_1601155818611.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845274/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033917, "nome": "11_1601155827052.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845274/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001252445", "nomeUrna": "JEAN DO BONFIM", "nomeCandidato": "JEAN CARLOS MOREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001252445"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007906", "nomeUrna": "JEAN DO BONFIN", "nomeCandidato": "JEAN CARLOS MOREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000007906"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003484", "nomeUrna": "JEAN DO BONFIM", "nomeCandidato": "JEAN CARLOS MOREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90794/120000003484"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cnpjcampanha": "39165483000110", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}