{"id": 120000982042, "nomeUrna": "VANDERLEI SILVA", "numero": 25322, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VANDERLEI DOS SANTOS SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-09-29", "tituloEleitor": "084433160370", "cpf": "63407884753", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Militar Reformado", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RJ", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA MARIA MADALENA", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635610/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001321520206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "38ab00941d57f8180deaeaf29d29a4cdf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001425920206120050", "numeroProcessoEncrypt": "43667b5121fc4468bd9f47fa46404fd4f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "FIAT UNO 2000, PLACA CMX-9402", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM TERRENO COM DUAS EDIFICA\u00c7\u00d5ES RESIDENCIAIS, LOCALIZADO \u00c0 ALAMEDA JOS\u00c9 ORLANDO N\u00b094 - CORUMB\u00c1 MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM TERRENO COM UMA EDIFICA\u00c7\u00c3O RESIDENCIAL, LOCALIZADA \u00c0 RUA GOIABEIRA, QUADRA 10, LOTE 5, BAIRRO ALTA FLORESTA II EM LADARIO MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 200000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["santosilva1962@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008201954, "nome": "13_1600954939235.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635610/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008201953, "nome": "12_1600954938510.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635610/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008201952, "nome": "11_1600954937370.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635610/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008201951, "nome": "14_1600954932953.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635610/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000982042", "nomeUrna": "VANDERLEI SILVA", "nomeCandidato": "VANDERLEI DOS SANTOS SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000982042"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002994", "nomeUrna": "PROFESSOR VANDERLEI", "nomeCandidato": "VANDERLEI DOS SANTOS SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000002994"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38869161000199", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "RJ-SANTA MARIA MADALENA"}