{"id": 120000633198, "nomeUrna": "ANDERSON DIAS", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANDERSON FERREIRA DIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-01-14", "tituloEleitor": "008358841929", "cpf": "27230171172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMAPU\u00c3", "localCandidatura": "COSTA RICA", "ufCandidatura": "98035", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/92166/DSC_2073  URNA .jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SEGUE O TRABALHO, SEGUEM AS MUDAN\u00c7AS. COSTA RICA N\u00c3O PODE PARAR.", "composicaoColigacao": "REPUBLICANOS / PDT / PTB / MDB / PSL / PL / CIDADANIA / DEM / PSB / SOLIDARIEDADE / PT", "numeroProcessoDrap": "06000285920206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a445fcfe82a0487abd9f47fa46404fd4afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000294420206120038", "numeroProcessoEncrypt": "50ec0e9c0caac8b75f826e62a70b508fafd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Lote de Terreno L-08B Q-15, Lot. Costa Rica MS, Vila Alvorada, \u00e1rea 443m2 - Matricula 11.434", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 43357.43, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 29, "descricao": "Fundos de Investimento XP Investimentos", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundos: A\u00e7\u00f5es, M\u00fatuos de Privatiza\u00e7\u00e3o, Invest. Empresas Emergentes, Invest.Participa\u00e7\u00e3o e Invest. \u00cdndice Mercado", "valor": 485703.15, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 6, "descricao": "Lote de Terreno L-06 Q-09, Sonho Meu III, Costa Rica MS, \u00e1rea 262,5m2 - Matricula 8.684", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 149523.04, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 11, "descricao": "Unidade Sala 12 Piso Superior, \u00e1rea 50,29m2, area Privativa 29,29m2 - L-09A Q-J, Rua Ludgero Basilio de Paula, Costa Rica - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Sala ou conjunto", "valor": 132536.25, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 24, "descricao": "Cemig- CMIG4", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 12377.45, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 26, "descricao": "JBS - JBSS3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 6558.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 4, "descricao": "Lote de Terreno L-04 Q-20, Rua Domingos Augusto Coelho, 611 Setor 03, \u00e1rea 430m2 - Matricula 0743", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 2, "descricao": "Lote de Terreno L-79C Parte Chacara Santa Izabel, Lot. Costa Rica, area 31.536m2 - Matricula 11.387", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 27, "descricao": "Jhsf Part - JHSF3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 5688.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 1, "descricao": "Lote de Terreno L-08B Q-12 Lot. Costa Rica -MS, Rua Jose Pereira da Silva 792, \u00e1rea 165m2 - Matricula 5.762", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 3, "descricao": "Lote de Terreno L-08 Q-20, Rua Hipolito Pereira Ramos 62, \u00e1rea 840m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 20, "descricao": "FII - HSAF13", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 18, "descricao": "A\u00e7\u00f5es Petrobras Petr4", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 13710.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 13, "descricao": "100% do Capital Social da Empresa Anderson Ferreira Dias - CNPJ: 04.877.066/0001-15", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 17, "descricao": "A\u00e7\u00f5es MRVE3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 5403.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 15, "descricao": "CVCB3 - CVC", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 10824.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 14, "descricao": "Poupan\u00e7a Integrada Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 1933.95, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 25, "descricao": "Cogna ON - Cogn3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 6010.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 22, "descricao": "Brasil ON - 300 BBAS3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 20322.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 16, "descricao": "A\u00e7\u00f5es HGTX3\n", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 9890.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 19, "descricao": "A\u00e7\u00f5es LPSB3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 14376.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 10, "descricao": "Invest. conta corrente com Resgate Automatico", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 26924.59, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 30, "descricao": "FII BTLG CI 358 BTLG11", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio", "valor": 38485.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 9, "descricao": "Lote de Terreno L-15A Q-09, Av. Jose Ferreira da Costa, 792, \u00e1rea 150m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 23, "descricao": "BBDC4", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 6594.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 8, "descricao": "Lote de Terreno L-01A Q-04 Res. Sonho Meu IV - Costa Rica MS, area 128,8m2 - Matricula 13.947", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 71868.2, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 12, "descricao": "Veiculo MIS Util/Jipe/Toyota Hilux SW4 Ano/Mod 2014-2015, Branca, Placa OOK-4753, Renavam 01034436233", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 137950.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 7, "descricao": "Saldo em Conta Corrente Banco Sicredi - Costa Rica MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 6791.82, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 28, "descricao": "Lojas Renner - LREN3", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 9226.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}, {"ordem": 21, "descricao": "FII - RBRF11", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio", "valor": 39080.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-08"}], "totalDeBens": 1388131.8800000001, "vices": [{"nomeColigacao": "SEGUE O TRABALHO, SEGUEM AS MUDAN\u00c7AS. COSTA RICA N\u00c3O PODE PARAR.", "composicaoColigacao": "REPUBLICANOS / PDT / PTB / MDB / PSL / PL / CIDADANIA / DEM / PSB / SOLIDARIEDADE / PT", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/86830/DSC_2077 urna.jpg", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "LEANDRO BORTOLAZZI", "nm_CANDIDATO": "EMERSON LEANDRO BORTOLAZZI", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sq_CANDIDATO": 120000633197, "sg_UE": "98035", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-04"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["drogavidadiretoria@terra.com.br"], "sites": ["https://www.facebook.com/AndersonDiasofficial/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120005811281, "nome": "14_1599339758095.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/92166/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005811279, "nome": "12_1599339758889.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/92166/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005811275, "nome": "11_1599339758464.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/92166/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005811273, "nome": "13_1599339757835.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/92166/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000633198", "nomeUrna": "ANDERSON DIAS", "nomeCandidato": "ANDERSON FERREIRA DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98035", "local": "COSTA RICA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98035/120000633198"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMAPU\u00c3", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38396912000105", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}