{"id": 120000834184, "nomeUrna": "JOS\u00c9 EDUARDO", "numero": 19123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 EDUARDO DOS SANTOS ALMEIDA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-02-25", "tituloEleitor": "015844961902", "cpf": "71201769191", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595633/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000742620206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "63488baa8d34480773b4f48e50810d1e0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000933220206120013", "numeroProcessoEncrypt": "1fe2036969556177f3a62488b6505ddb0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Autom\u00f3vel Chevrolet/Celta 1.0 LT placa NRW1469", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 18000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["comitepodemos19@gmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/jose.eduardo.75641297/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007191820, "nome": "12_1600807562258.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595633/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191819, "nome": "13_1600807560409.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595633/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191818, "nome": "14_1600807560875.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595633/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191817, "nome": "11_1600807561829.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595633/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191815, "nome": "14_1600807561373.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595633/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000834184", "nomeUrna": "JOS\u00c9 EDUARDO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 EDUARDO DOS SANTOS ALMEIDA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000834184"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007516", "nomeUrna": "JOS\u00c9 EDUARDO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 EDUARDO DOS SANTOS ALMEIDA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007516"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38770882000147", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}