{"id": 120001130407, "nomeUrna": "FARID AFIF", "numero": 25555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FARID CHARBELL BADAOUI AFIF", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1984-09-26", "tituloEleitor": "297519310108", "cpf": "30807096830", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "SANTOS", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489058/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001728820206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "172b4aab6c42be11b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001745820206120052", "numeroProcessoEncrypt": "f5348cdd96448946b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 13, "descricao": "Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 2183.41, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "Lote 04, Quadra 25, Res. Manuel Padiel Urel", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "Caixa Economica Federal", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 219.76, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Lote 09, Quadra 25, Res. Manuel Padiel Urel", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Lote 10, 12, 14 e 16, Quadra 87, Distrito de Sanga Puit\u00e3", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Lote 10, Quadra 25, Res. Manuel Padiel Urel", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 6982.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "Caixa Economica Federal", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 9.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "Dinheiro em poder do Declarante", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Lote 16, Quadra 01, Jd Aeroporto", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Grupo 10331, Cota 195", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 62500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "Construtora Sol Maior", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 170000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Lote 15, Quadra 01, Jd. Aeroporto", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Lote 06, Quadra 60, Res. Manoel Padial Urel", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 3300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 8081.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "Lote 11, Quadra 25, Res. Manuel Padiel Urel", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Lote 4, Quadra 25, Res. Ponta Pora II", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 680277.15, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["faridafif@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009215835, "nome": "11_1600574410082.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215834, "nome": "13_1600574408559.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215832, "nome": "12_1600574411546.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215831, "nome": "14_1600574409451.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489058/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001130407", "nomeUrna": "FARID AFIF", "nomeCandidato": "FARID CHARBELL BADAOUI AFIF", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001130407"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007209", "nomeUrna": "FARID AFIF", "nomeCandidato": "FARID CHARBELL BADAQUI AFIF", "idEleicao": "2", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91316/120000007209"}, {"nrAno": 2004, "id": "363", "nomeUrna": "FARID", "nomeCandidato": "FARID CHARBEL BADAQUI AFIF", "idEleicao": "14431", "sgUe": "68535", "local": "PERU\u00cdBE", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/68535/363"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39028479000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-SANTOS"}