{"id": 120000657947, "nomeUrna": "FATIMA DA ROSA", "numero": 51333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FATIMA APARECIDA DOS SANTOS DA ROSA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1986-02-09", "tituloEleitor": "019964421902", "cpf": "02530906106", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Dona de Casa", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258691/1600359266447.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000997520206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "72f15f7d1646e0d40deaeaf29d29a4cdf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001031520206120001", "numeroProcessoEncrypt": "3eb9508472c166670deaeaf29d29a4cdf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["albertinofachin@yahoo.com.br"], "sites": ["https://www.facebook.com/fatima.darosasantos.7"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008847483, "nome": "pje-480e5659-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657947/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008805121, "nome": "pje-0b63b0f1-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657947/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008805120, "nome": "pje-93488ed0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657947/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008798396, "nome": "pje-3390b329-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657947/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008798395, "nome": "pje-1819339a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657947/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008798392, "nome": "pje-480e5659-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657947/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987938, "nome": "15_1600264624612.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987935, "nome": "14_1599951264658.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987934, "nome": "13_1599951264442.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987933, "nome": "12_1599951264227.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987932, "nome": "11_1599951264008.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000657947", "nomeUrna": "FATIMA DA ROSA", "nomeCandidato": "FATIMA APARECIDA DOS SANTOS DA ROSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000657947"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38508310000194", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}