{"id": 120001086155, "nomeUrna": "IDALINA PRADO", "numero": 45045, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "IDALINA PEREIRA DO PRADO", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1966-12-08", "tituloEleitor": "001581981988", "cpf": "59563818172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 17144.41, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMAPU\u00c3", "localCandidatura": "CAMAPU\u00c3", "ufCandidatura": "90492", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/120001086155/foto_1602197761146.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001496220206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3707ef0030b5bc8ff3a62488b6505ddbca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001530220206120014", "numeroProcessoEncrypt": "c31f5c9557be4ad4f3a62488b6505ddbca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "moto honda biz 125", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5890.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "carro de passeio fiat uno ano 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 19790, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ppcamapua@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008912576, "nome": "11_1600987624722.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/734931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008912575, "nome": "Certidao4968811.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/734931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008912574, "nome": "Certidao306548.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/734931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008912573, "nome": "12_1600987626226.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/734931/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001086155", "nomeUrna": "IDALINA PRADO", "nomeCandidato": "IDALINA PEREIRA DO PRADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90492/120001086155"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMAPU\u00c3", "cnpjcampanha": "39114649000179", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}