{"id": 120001188399, "nomeUrna": "ANG\u00c9LICA MARQUES", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANG\u00c9LICA COSTA MARQUES VIEIRA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1984-07-05", "tituloEleitor": "296625800191", "cpf": "01011463105", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Gerente", "gastoCampanha1T": 211009.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "EMBU DAS ARTES", "localCandidatura": "ARAL MOREIRA", "ufCandidatura": "91715", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/837372/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MUDA ARAL, MUDA DE VERDADE!", "composicaoColigacao": "PSL / PSD", "numeroProcessoDrap": "06002248620206120019", "numeroProcessoDrapEncrypt": "230ced2763b4036d73b4f48e50810d1e559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002291120206120019", "numeroProcessoEncrypt": "2ce6a6be295cd61658c85008bde2a00d559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "CFE, Lote 02 e 02-A, Quadra 02, Localizado no loteamento denominado Vila Barbosa. CEP: 79.930-000. Matr\u00edcula n\u00ba 46.170 e 46.171. Aquisi\u00e7\u00e3o em 22/08/2017. Quitado.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "CFE, Lote 03, Quadra 02, Localizado na Zona Urbana de Aral Moreira/MS. CEP: 79.930-000. Matr\u00edcula: 22.692. IPTU n\u00ba 525. Aquisi\u00e7\u00e3o em 22/08/2017. Quitado.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um Apto no bloco 03, localizado a Rua: Claudio Goelzer, n\u00ba 1550, Parque Alvorada, Dourados/MS. Financiado pela Caixa Econ\u00f4mica Federal. Inscri\u00e7\u00e3o Municipal (IPTU): 00013745010029.", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 38243.61, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "Um Apto no bloco 03, localizado a Rua: Claudio Goelzer, n\u00ba 1550, Parque Alvorada, Dourados/MS. CEP: 79.823-352. Quitado.", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 44387.75, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "Micro Empresa: 32 A C MARQUES VIEIRA - ME. CNPJ: 22.531.460/0001-89.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 167631.36, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/842796/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "BRANCO RAMIRO", "nm_CANDIDATO": "CARLOS ALBERTO RAMIRO", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Liberal", "sg_PARTIDO": "PSL", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-01", "sq_CANDIDATO": 120001188398, "sg_UE": "91715"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PSDARALMOREIRA@HOTMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/angelicamarquesms"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010153065, "nome": "pje-eb37787a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001188399/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153064, "nome": "pje-b92eef97-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001188399/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153047, "nome": "pje-5b3c2d2b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001188399/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153029, "nome": "pje-b92eef97-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001188399/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153028, "nome": "pje-5b3c2d2b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001188399/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009611068, "nome": "12_1601089258449.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/837372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009611067, "nome": "13_1601089256544.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/837372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009611065, "nome": "5_1601089249629.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/837372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009611063, "nome": "14_1601089257200.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/837372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009611062, "nome": "11_1601089257819.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/837372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001188399", "nomeUrna": "ANG\u00c9LICA MARQUES", "nomeCandidato": "ANG\u00c9LICA COSTA MARQUES VIEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91715/120001188399"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-EMBU DAS ARTES", "cnpjcampanha": "39099636000178", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}