{"id": 120000679613, "nomeUrna": "MARTA ENFERMEIRA", "numero": 25222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARTA GOMES", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1967-06-08", "tituloEleitor": "003864061953", "cpf": "36786608191", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)", "gastoCampanha1T": 52583.24, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO", "localCandidatura": "NOVA ANDRADINA", "ufCandidatura": "91235", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/270390/1600434797225.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000805720206120005", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bc05be1108eef3e86f421ea39c2ca063b38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000874920206120005", "numeroProcessoEncrypt": "6b4ed3d29b74b032bd9f47fa46404fd4b38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "MOTO CG TITAN 150CC 2010/2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 1, "descricao": "CARRO CHEVROLET CELTA 2010/2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 19000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}], "totalDeBens": 23000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mar_tags@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006141652, "nome": "12_1600429858282.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/270390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006141651, "nome": "14_1600189968581.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/270390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006141648, "nome": "11_1600189968943.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/270390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006141647, "nome": "13_1600189968256.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/270390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000679613", "nomeUrna": "MARTA ENFERMEIRA", "nomeCandidato": "MARTA GOMES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91235", "local": "NOVA ANDRADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91235/120000679613"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38566664000195", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO"}