{"id": 120000879139, "nomeUrna": "SEVERINO CONTADOR", "numero": 13, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEVERINO FERREIRA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-10-20", "tituloEleitor": "012503691902", "cpf": "03897132877", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Contador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "PE", "nomeMunicipioNascimento": "SURUBIM", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/452082/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001375420206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bea399188256a5db5f826e62a70b508fa59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001739620206120012", "numeroProcessoEncrypt": "901629da811a522973b4f48e50810d1ea59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Lote de terreno urbano Nova Coxim", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "Area ruaral de 36 hect  no patrimonio do Descan\u00e7o com benfeitorias", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "Propriedade rural denominada de Faz. Proteiro c/ 111 hec", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "Area de terral rural denominada de Faz. S\u00e3o Jorge", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "159 cabe\u00e7as de gado anelorado diversas idades", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Iim\u00f3vel rural situado no Distrito de  Jauru com 89,7 hect", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 430000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "TOYOTA BANDEIRANTE, ANO 1976, PLACA HRM 7992", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Saldo em conta corrente BB", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 65804.01, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "Moto Yamaha Mind Night star", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "01 SAL\u00c3O COMERCIAL COM 90 M2 A AV. GEN. MENDES DE MORIAS, 470, COXIM", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "\tCASA RESIDENCIAL A RUA 13 DE MAIO, 236, COM AREA CONSTRUIDA DE 150 M2", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "Chacara 5,5 hect no vale do Taquari", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 2015304.01, "vices": [{"nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/452075/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PT", "nm_URNA": "VLADIMIR FERREIRA", "nm_CANDIDATO": "VLADIMIR DA SILVA FERREIRA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "13", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido dos Trabalhadores", "sq_CANDIDATO": 120000879138, "sg_UE": "90654", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-10"}], "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["Severino.jauru@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/severino.ferreira.790"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007501328, "nome": "13_1600811943732.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/452082/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007501325, "nome": "14_1600633840531.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/452082/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007501323, "nome": "12_1600516475471.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/452082/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007501322, "nome": "11_1600516474792.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/452082/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000879139", "nomeUrna": "SEVERINO CONTADOR", "nomeCandidato": "SEVERINO FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000879139"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004456", "nomeUrna": "SEVERINO CONTADOR", "nomeCandidato": "SEVERINO FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90654/120000004456"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PE-SURUBIM", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38804113000112", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}