{"id": 120000657948, "nomeUrna": "JOCY S DIAS", "numero": 51888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOCY DOS SANTOS DIAS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1972-11-08", "tituloEleitor": "009412821945", "cpf": "50625950100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Dona de Casa", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258729/1600359267290.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000997520206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "72f15f7d1646e0d40deaeaf29d29a4cdf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001058220206120001", "numeroProcessoEncrypt": "8af1d0e22f9eae97f3a62488b6505ddbf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "RESIDENCIA NA CHACARA S\u00c3O PEDRO", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 50000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jocysdias@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/search/top?q=jocy%20santos%20dias", "https://www.instagram.com/jocysantosdias/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008847514, "nome": "pje-b2f228e4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008809805, "nome": "pje-7e32dcfb-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008809802, "nome": "pje-915ffa2e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008805127, "nome": "pje-f5a96983-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008805126, "nome": "pje-ed756813-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/2030402020/120000657948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987945, "nome": "15_1600264625786.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987942, "nome": "14_1599959964819.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987941, "nome": "13_1599959964619.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987940, "nome": "12_1599959964417.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005987939, "nome": "11_1599959964219.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/258729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000657948", "nomeUrna": "JOCY S DIAS", "nomeCandidato": "JOCY DOS SANTOS DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000657948"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "cnpjcampanha": "38520124000170", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}