{"id": 120001055236, "nomeUrna": "CIDO MEDEIROS", "numero": 25456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "APARECIDO MEDEIROS DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1960-10-04", "tituloEleitor": "003426891902", "cpf": "24935417153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "IEP\u00ca", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/708079/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002335120206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "88b939abc5d4194d58c85008bde2a00d475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002360620206120018", "numeroProcessoEncrypt": "0614481f8635aae873b4f48e50810d1e475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "SALDO EM CONTA", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 93.31, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "KIA BESTA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "FORD CORCEL", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "FIAT/UNO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 19093.31, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["NFELIPETTO@UOL.COM.BR", "MEDEIROS25@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008703544, "nome": "13_1600982936041.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/708079/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703543, "nome": "14_1600982933714.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/708079/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703542, "nome": "12_1600949321682.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/708079/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703539, "nome": "11_1600949322323.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/708079/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001055236", "nomeUrna": "CIDO MEDEIROS", "nomeCandidato": "APARECIDO MEDEIROS DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001055236"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000613461", "nomeUrna": "CIDO MEDEIROS", "nomeCandidato": "APARECIDO MEDEIROS DA SILVA", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000613461"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001652", "nomeUrna": "CIDO MEDEIROS", "nomeCandidato": "APARECIDO MEDEIROS DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90735/120000001652"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005466", "nomeUrna": "CIDO MEDEIROS", "nomeCandidato": "APARECIDO MEDEIROS DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90735/120000005466"}, {"nrAno": 2008, "id": "2486", "nomeUrna": "CIDO MEDEIROS", "nomeCandidato": "APARECIDO MEDEIROS DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90735/2486"}, {"nrAno": 2004, "id": "131", "nomeUrna": "CIDO", "nomeCandidato": "APARECIDO MEDEIROS DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90735/131"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-IEP\u00ca", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39108632000109", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}