{"id": 120001078028, "nomeUrna": "MARCELO RADAELLI", "numero": 19133, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCELO RADAELLI DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-10-26", "tituloEleitor": "013753071902", "cpf": "39196704004", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 732621.66, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "PASSO FUNDO", "localCandidatura": "CAMPO GRANDE", "ufCandidatura": "90514", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/751838/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002500920206120044", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3e9856e74ce41d94bd9f47fa46404fd414e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003211120206120044", "numeroProcessoEncrypt": "f10fb66a8677e61a58c85008bde2a00d14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Im\u00f3vel residencial situado \u00e0 Rua Vista Alegre, n 268, Campo Grande-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 650000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Autom\u00f3vel Audi A3, placa OOS 5727", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 65000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Im\u00f3vel comercial situado \u00e0 Rua Vit\u00f3rio Zeolla, n 1419, Carand\u00e1 Bosque, Campo Grande-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Sala ou conjunto", "valor": 990000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Autom\u00f3vel Mitsubishi Outlander, placa QAD 1022", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 85000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1790000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marceloradaelli@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008857108, "nome": "13_1600994787213.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/751838/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008857107, "nome": "11_1600994785978.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/751838/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008857106, "nome": "12_1600994783821.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/751838/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008857105, "nome": "14_1600994782129.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/751838/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001078028", "nomeUrna": "MARCELO RADAELLI", "nomeCandidato": "MARCELO RADAELLI DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90514/120001078028"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "RS-PASSO FUNDO", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39068354000103"}