{"id": 120000779742, "nomeUrna": "ADEMAR DALBOSCO", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMAR DALBOSCO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1956-03-12", "tituloEleitor": "013350941937", "cpf": "24606820004", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 198045.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "ERECHIM", "localCandidatura": "LAGUNA CARAP\u00c3", "ufCandidatura": "55026", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/414684/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Juntos no Rumo Certo", "composicaoColigacao": "MDB / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06000933920206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1fe2036969556177bd9f47fa46404fd418f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001099020206120043", "numeroProcessoEncrypt": "50a47e4d119a767b34fb35f205ba00bf18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 9, "descricao": "IMOVEL RURAL DENOMINADA FAZENDA SANTO ANGELO, COM AREA TOTAL DE 1089121 HEC, ADQUIRIDA EM 22/10/18 DE ADAIR CASSOL.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1633681.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "HAS.DO IMOVEL RURAL DENOMINADO BOA ESPERAN\u00c7A ADQ. EM 01/89 MATRICULA 23.797 DO CRI DE PONTA PORA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 62735.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 8, "descricao": "IMOVEL RURAL DENOMINADO FAZENDA SANTA LUZIA, COM AREA TOTAL DE 120 HEC., ADQUIRIDA NO ANO BASE DE LAUDIO J.L. SARI, CONFORME MATRICULA R-25-23796 DE 12/06/2020", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 88920.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "IMOVEL RURAL COM 30,50 HECTARES ADQUIRIDO EM 07/12/94 DO SR. ILVO DALBOSCO, CONF. ESC. DE COMPRA LAVRADA NO CARTORIO DE 1\u00ba OFPICIO liv.137 - FLS. 193, r-10-26295", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 11197.21, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 7, "descricao": "IMOVE RURAL DENOMINADO FAZ. SANTA MARIA ADQ. EM 31/07/97 DE ROSIMEIRE FERREIRA E SILVA, CONF. ESC. REG NO CRI DE PONTA PORA-MS SOB NR. R-1-30682", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 95675.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 11, "descricao": "COAMO", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 72733.16, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM LOTE DE TERRENO DETEMINADO PELO N 05 DA QUADRA 02 EM LAGUNA CARAPA-MS, REQUERIDO JUNTO A PREFEITURA MUNICIPAL CONFORME TITULO DEFINIDO N 007.2007, REGISTRADO SOB O N R1-38.959. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 111937.3, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "PARTE DE UM IMOVEL RURAL DENOMINADO TRE IRMAOS C/ 18 ALQ. PAULISTA CONF. REG. NO CRI DE PONTA POR\u00c3", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 90688.35, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL RURAL DENIMINADO FAZENDA CACHOEIRA , COM AREA TOTAL DE 4.68 HEC, ADQUIRIDA EM 04/04/09 DE MARUSHA CRISTINE RONDON STEFANELO, CONFORME MATRICULA REG. NO CRI DE PONTA PORA-MS SOB N R-2-36.519", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 217711.35, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "CONTA CAPITAL SICREDI CENTRO SUL", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 41782.69, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 13, "descricao": "BRASILPREV", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 15299.87, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 10, "descricao": "UM VEICULO HYUNDAI IX 35 GLS 2.0 AUT. ANO 2015/2016, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 110990.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 12, "descricao": "CREDICOAMO", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 23405.21, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 2576756.78, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/415685/foto.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120000779741, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "15", "nm_URNA": "ZENAIDE ESPINDOLA", "nm_CANDIDATO": "ZENAIDE ESPINDOLA FLORES", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sg_PARTIDO": "MDB", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "55026"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["juntosnorumocerto2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/ademar.dalbosco.52"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006808997, "nome": "5_1600721619233.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/414684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006808996, "nome": "14_1600446340375.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/414684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006808995, "nome": "12_1600446338797.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/414684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006808992, "nome": "13_1600446339592.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/414684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006808991, "nome": "11_1600446338249.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/414684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000779742", "nomeUrna": "ADEMAR DALBOSCO", "nomeCandidato": "ADEMAR DALBOSCO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55026/120000779742"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004353", "nomeUrna": "ADEMAR DALBOSCO", "nomeCandidato": "ADEMAR DALBOSCO", "idEleicao": "2", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55026/120000004353"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000171", "nomeUrna": "ADEMAR DALBOSCO", "nomeCandidato": "ADEMAR DALBOSCO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55026/120000000171"}, {"nrAno": 2008, "id": "2084", "nomeUrna": "ADEMAR DALBOSCO", "nomeCandidato": "ADEMAR DALBOSCO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/55026/2084"}, {"nrAno": 2004, "id": "15", "nomeUrna": "ADEMAR DALBOSCO", "nomeCandidato": "ADEMAR DALBOSCO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55026/15"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38673632000199", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "RS-ERECHIM"}