{"id": 120001049865, "nomeUrna": "AD\u00c3O", "numero": 55013, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AD\u00c3O REGINALDO PEREIRA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-04-06", "tituloEleitor": "004853421937", "cpf": "42069661172", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Ren\u00fancia", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vendedor de Com\u00e9rcio Varejista e Atacadista", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COXIM", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779737/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001748120206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "db0022baad86ee8258c85008bde2a00da59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001825820206120012", "numeroProcessoEncrypt": "8fe91a5f87dc6c60b19727836a9f2bd6a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["m_mirandamarlon@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008667635, "nome": "13_1601009063673.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779737/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008667634, "nome": "12_1601009071929.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779737/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008667633, "nome": "11_1601009069393.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779737/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008667632, "nome": "14_1601009067437.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779737/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001049865", "nomeUrna": "AD\u00c3O", "nomeCandidato": "AD\u00c3O REGINALDO PEREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120001049865"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 6, "descricaoSituacaoCandidato": "INAPTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COXIM", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39112155000155", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}