{"id": 120001206297, "nomeUrna": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSE ANTONIO ASSAD E FARIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-03-22", "tituloEleitor": "014048031953", "cpf": "10816631115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Engenheiro", "gastoCampanha1T": 352832.27, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/515695/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "\"LAD\u00c1RIO FELIZ DE NOVO\"", "composicaoColigacao": "PSDB / PSB / PSD", "numeroProcessoDrap": "06001962520206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b1022df862f633be0deaeaf29d29a4cdf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002595020206120050", "numeroProcessoEncrypt": "26bd6af189730fcc34fb35f205ba00bff5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Gado bovino adquirido em 1987,1988,1991 e venda de gado para max peter S. CPF 01296426815 em 12/09/2001 por R$ 2900,00 e vendido em 2003  para a sra Maria esther batesti CPF 06362907191", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 8757.38, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 8, "descricao": "Doacao pela v\u00f3 em 11/03/1966 sobre o Nr 07 da Quadra Nr 17 do loteamento Nva Campo Grande com Matricula 787738", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 11, "descricao": "01 Veiculo VW Apolo GL 1992 Mod 1992 Placa HRH 3955", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 7, "descricao": "Quota Capital da Empresa J A Engenharia e Const Ltda CNPJ: 043170630001-27 em 02/2001", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 7500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "13 hectares de terras pastais  a ser desmembrado do  total de aproximadamente 96 hectares do loteamento denominado Cinturao Verde eem Ladario/MS  do Sr Ramao P Mendes e Libania de Arruda Mendes", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "Aquisicao de 11 cabe\u00e7as de gado em 02/08/2004 sendo 04 femeas de 24 a 36 meses ", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 6337.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 9, "descricao": "Aquisicao de uma cessao de transferencia de direitos de posse e venda do sitio Boa Esperan\u00e7a com area de 32 hectares do Sr Joaquim da Costa e Faria CPF 00707066115", "descricaoDeTipoDeBem": "Benfeitorias", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "Quota Capital da Empresa Educacional J F Ltda CNPJ: 703935090001-27  ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 10, "descricao": "aquisicao de uma cessao de e transferencia de direitos de posse e venda de benfeitoria denominadas de sitio sao jose I e II com area de 148 hectares do sr Joaquim da Costa Faria CPF 00707066115", "descricaoDeTipoDeBem": "Benfeitorias", "valor": 13716.21, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Em 12/2000 aquisicao de 63 hectares localizado a margem esquerda do rio paraguai regiao do bracinho  corumba/ms, do sr joaquim costa faria", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 9253.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "01 Veiculo Corcel II Placa HRV 3360", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 111564.39, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/768199/foto.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120001206298, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "NENINHO", "nm_CANDIDATO": "EMERSON VALLE PETZOLD", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Socialista Brasileiro", "sg_PARTIDO": "PSB", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "91030"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["JOSEANTONIOASSAD@GMAIL.COM"], "sites": ["https://www.instagram.com/joseantonioassad", "https://m.facebook.com/joseantonio.assad.1", "https://www.facebook.com/joseantonio.assad", "https://m.facebook.com/joseantonioassadfaria"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009729642, "nome": "5_1600816431385.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/515695/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009729641, "nome": "13_1600702481231.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/515695/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009729640, "nome": "11_1600702461123.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/515695/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009729639, "nome": "14_1600702514617.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/515695/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009729638, "nome": "12_1600702508467.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/515695/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009729637, "nome": "13_1600702493640.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/515695/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001206297", "nomeUrna": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO", "nomeCandidato": "JOSE ANTONIO ASSAD E FARIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120001206297"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005869", "nomeUrna": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO ASSAD E FARIA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91030/120000005869"}, {"nrAno": 2008, "id": "4843", "nomeUrna": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO ASSAD E FARIA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91030/4843"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39039479000105", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}