{"id": 120001201410, "nomeUrna": "FL\u00c1VIO KANU", "numero": 27010, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FLAVIO FERREIRA NERES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1992-09-19", "tituloEleitor": "017383101929", "cpf": "00314918124", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 108956.45, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "BA", "nomeMunicipioNascimento": "AM\u00c9RICA DOURADA", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/827483/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DC", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001487120206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6b632c82cc83c18a58c85008bde2a00d25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001512620206120016", "numeroProcessoEncrypt": "17d302f5e30a9c3f73b4f48e50810d1e25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CHEVETTE CHEVROLET PLACAS HQX8492", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "RESIDENCIAL EM MARACAJ\u00da", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 167000, "vices": null, "partido": {"numero": 27, "sigla": "DC", "nome": "Democracia Crist\u00e3"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["flavioneres@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009698333, "nome": "14_1601075490870.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/827483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009698332, "nome": "13_1601075489811.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/827483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009698328, "nome": "12_1601075497985.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/827483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009698326, "nome": "11_1601075496738.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/827483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001201410", "nomeUrna": "FL\u00c1VIO KANU", "nomeCandidato": "FLAVIO FERREIRA NERES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "DC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120001201410"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005380", "nomeUrna": "KANU", "nomeCandidato": "FLAVIO FERREIRA NERES", "idEleicao": "2", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91073/120000005380"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "BA-AM\u00c9RICA DOURADA", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38995976000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}