{"id": 120001126313, "nomeUrna": "ASSUN\u00c7\u00c3O", "numero": 11716, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ASSUN\u00c7\u00c3O DO CARMO VIEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1943-07-16", "tituloEleitor": "004171401937", "cpf": "05118697115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/798567/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002147820206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "eb02ea74aadbcbd5b19727836a9f2bd6a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002640720206120007", "numeroProcessoEncrypt": "96d7ce6dce413e896f421ea39c2ca063a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edecio.andrade@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009187927, "nome": "11_1601050790398.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/798567/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009187924, "nome": "12_1601050792275.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/798567/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009187923, "nome": "14_1601050779603.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/798567/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009187922, "nome": "13_1601050775116.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/798567/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001126313", "nomeUrna": "ASSUN\u00c7\u00c3O", "nomeCandidato": "ASSUN\u00c7\u00c3O DO CARMO VIEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001126313"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007161", "nomeUrna": "ASSUN\u00c7\u00c3O DO CARMO VIEIRA", "nomeCandidato": "ASSUN\u00c7\u00c3O DO CARMO VIEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000007161"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000008165", "nomeUrna": "ASSUN\u00c7\u00c3O", "nomeCandidato": "ASSUN\u00c7\u00c3O DO CARMO VIEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000008165"}, {"nrAno": 2008, "id": "2526", "nomeUrna": "ASSUN\u00c7\u00c3O", "nomeCandidato": "ASSUNCAO DO CARMO VIEIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/2526"}, {"nrAno": 2004, "id": "165", "nomeUrna": "ASSUN\u00c7\u00c3O", "nomeCandidato": "ASSUN\u00c7\u00c3O DO CARMO VIEIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90638/165"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39124165000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}