{"id": 120000704828, "nomeUrna": "ADEMILSON JUNQUEIRA", "numero": 15000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMILSON JUNQUEIRA DE PAULA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-10-19", "tituloEleitor": "008368141970", "cpf": "44759550178", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/417955/1600453734507.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000749320206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e96da26ea1046df99beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000766320206120023", "numeroProcessoEncrypt": "15267f237654040a9beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["danusamleal@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009112725, "nome": "pje-b286caaa-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009099598, "nome": "pje-98b061ce-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704828/", "tipo": "html", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009059627, "nome": "pje-84660272-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309920, "nome": "12_1600448984517.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/417955/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309919, "nome": "15_1600448987994.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/417955/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309918, "nome": "13_1600448986656.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/417955/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309915, "nome": "11_1600448985667.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/417955/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000704828", "nomeUrna": "ADEMILSON JUNQUEIRA", "nomeCandidato": "ADEMILSON JUNQUEIRA DE PAULA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000704828"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003060", "nomeUrna": "ADEMILSON JUNQUEIRA", "nomeCandidato": "ADEMILSON JUNQUEIRA DE PAULA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90875/120000003060"}, {"nrAno": 2008, "id": "5388", "nomeUrna": "ADEMILSON JUNQUEIRA", "nomeCandidato": "ADEMILSON JUNQUEIRA DE PAULA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90875/5388"}, {"nrAno": 2004, "id": "25", "nomeUrna": "ADEMILSON JUNQUEIRA", "nomeCandidato": "ADEMILSON JUNQUEIRA DE PAULA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90875/25"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38586838000181", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}