{"id": 120000917345, "nomeUrna": "FERNANDO NICOLETTI", "numero": 25666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FERNANDO HENRIQUE NICOLETTI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1983-09-29", "tituloEleitor": "245045850167", "cpf": "31538335832", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": 33660.53, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA F\u00c9 DO SUL", "localCandidatura": "ALCIN\u00d3POLIS", "ufCandidatura": "55018", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593889/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001090820206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e004642934b51664b19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001238920206120038", "numeroProcessoEncrypt": "159533de7f1aceb9bd9f47fa46404fd4afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "TOYOTA HILLUX 4X4 CS, 1995-1995, PLACA JYF0623", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "VW/FOX XTREME, COR BRANCA, 2018/2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 52500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAMINH\u00c3O FORD CARGO 2423, 2012/2013, PLACA NRS-6163", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "CAMINHONETE FORD F1000 TURBO, 1991-1991, PLACA CFK7285", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 235500, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["alcinopoliscandidatos2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007765055, "nome": "13_1600805956163.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593889/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007765052, "nome": "14_1600805956835.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593889/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007765051, "nome": "12_1600805958153.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593889/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007765050, "nome": "11_1600805957494.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593889/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000917345", "nomeUrna": "FERNANDO NICOLETTI", "nomeCandidato": "FERNANDO HENRIQUE NICOLETTI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55018/120000917345"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-SANTA F\u00c9 DO SUL", "cnpjcampanha": "38882251000110", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}