{"id": 120000954347, "nomeUrna": "SARGENTO BAPTISTA", "numero": 51399, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO C\u00c9SAR BAPTISTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-04-09", "tituloEleitor": "009189681988", "cpf": "58350942134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Militar Reformado", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "IJU\u00cd", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686856/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001537520206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "08af3a7c14408f550deaeaf29d29a4cd93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002013420206120022", "numeroProcessoEncrypt": "004f52179cba22895f826e62a70b508f93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Volkswagen, Voyage 1.6, ano 2018/2019, prata.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 55000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "moto honda cg 125 Fan ES, placa NRO-9058, 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5400.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 60400, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["cbbaptista@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100003800087329"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008015225, "nome": "11_1600898380961.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686856/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015224, "nome": "14_1600898360263.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686856/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015222, "nome": "13_1600898370275.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686856/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015220, "nome": "15_1600898379519.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686856/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015219, "nome": "15_1600898383370.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686856/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015218, "nome": "12_1600898382217.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686856/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000954347", "nomeUrna": "SARGENTO BAPTISTA", "nomeCandidato": "PAULO C\u00c9SAR BAPTISTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000954347"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38899607000128", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "RS-IJU\u00cd"}