{"id": 120000808043, "nomeUrna": "DICO", "numero": 45456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMIR PEREIRA DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-10-08", "tituloEleitor": "007378781953", "cpf": "36729795115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/292189/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001470520206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7277a77b8f89ef9d0deaeaf29d29a4cd18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001635620206120043", "numeroProcessoEncrypt": "3c191e89c96e26d673b4f48e50810d1e18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Ve\u00edculo de passeio", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 26759.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "Ve\u00edculo picape", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "1.28 HA de Terra Rural, Localizada em Sta. Terezinha. Matr\u00edcula n\u00ba 05076 no RCI", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 7, "descricao": "Capital Social de Empresa", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "\u00cdmovel Residencial Matr\u00edcula n\u00ba 03122 no RCI", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25038.7, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "1.28 HA  heran\u00e7a em Sta. Terezinha ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 8954.66, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "2.56 HA, Sta. Terezinha", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 31549.44, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 167302.36, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbitaporaeleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/ademir.freitas.3511"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007009852, "nome": "14_1600281030892.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/292189/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007009851, "nome": "12_1600281030596.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/292189/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007009850, "nome": "13_1600281029828.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/292189/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007009849, "nome": "11_1600281030158.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/292189/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000808043", "nomeUrna": "DICO", "nomeCandidato": "ADEMIR PEREIRA DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120000808043"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004237", "nomeUrna": "DICO", "nomeCandidato": "ADEMIR PEREIRA DE FREITAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTC", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90891/120000004237"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001638", "nomeUrna": "DICO", "nomeCandidato": "ADEMIR PEREIRA DE FREITAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90891/120000001638"}, {"nrAno": 2008, "id": "4387", "nomeUrna": "DICO", "nomeCandidato": "ADEMIR PEREIRA DE FREITAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90891/4387"}, {"nrAno": 2004, "id": "43", "nomeUrna": "DICO", "nomeCandidato": "ADEMIR PEREIRA DE FREITAS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90891/43"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38676021000102"}