{"id": 120001112030, "nomeUrna": "JAIME SOARES FERREIRA", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JAIME SOARES FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-04-18", "tituloEleitor": "008434861970", "cpf": "44618468149", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "SELV\u00cdRIA", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/726635/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Avante Selv\u00edria o desenvolvimento n\u00e3o pode parar", "composicaoColigacao": "PP / PT / PSDB / PSD", "numeroProcessoDrap": "06000310420206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "79dd9753aa47170e5f826e62a70b508f961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000804520206120009", "numeroProcessoEncrypt": "8874e392b434230e0deaeaf29d29a4cd961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "vinte e quatro lotes localizados na quadra 70, lotes de  A a Z", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 480000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "vinte e quatro lotes localizados na quadra 156, lotes de A a Z", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 430000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "um pr\u00e9dio residencial com cota de 1/7 lote 6 e 8.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "ve\u00edculo automotor marca Toyota, modelo Hilux, ano 1999", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Banco do Brasil, Ag. 4089-4", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "dois terrenos localizados na quadra 77, lote X e Z.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "ve\u00edculo automotor marca volkswagen, modelo gol, ano 1992", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "seis lotes localizados na quadra 129, lotes E, F, G, H, J e L", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "dois lotes localizados na quadra 24A", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "Cons\u00f3rcio BB, ve\u00edculo MOBI 1.0", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 12722.69, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1283222.69, "vices": [{"nomeColigacao": "Avante Selv\u00edria o desenvolvimento n\u00e3o pode parar", "composicaoColigacao": "PP / PT / PSDB / PSD", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/599588/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSDB", "nm_URNA": "DR FERNANDO", "nm_CANDIDATO": "JOS\u00c9 FERNANDO BARBOSA DOS SANTOS", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sq_CANDIDATO": 120001112031, "sg_UE": "98116", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-10"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jaimeferrerinha@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/jaime.soaresferrereira"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010306290, "nome": "pje-b79674d8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112030/", "tipo": "html", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010306272, "nome": "pje-d58c68a5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112030/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088810, "nome": "11_1601007343946.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/726635/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088809, "nome": "12_1601007345041.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/726635/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088807, "nome": "14_1601007411592.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/726635/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088806, "nome": "13_1601007416482.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/726635/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001112030", "nomeUrna": "JAIME SOARES FERREIRA", "nomeCandidato": "JAIME SOARES FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001112030"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000000809", "nomeUrna": "JAIME", "nomeCandidato": "JAIME SOARES FERREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98116/120000000809"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007509", "nomeUrna": "JAIME", "nomeCandidato": "JAIME SOARES FERREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PMN", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98116/120000007509"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-SELV\u00cdRIA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39090863000132", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}