{"id": 120000751345, "nomeUrna": "PREGUINHO", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OSEIAS FERREIRA FORTE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-09-18", "tituloEleitor": "014525881970", "cpf": "00043485162", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "ALTO ALEGRE", "localCandidatura": "CARACOL", "ufCandidatura": "90530", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/350704/1600297987963.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "COLIGA\u00c7\u00c3O CONTINUAR AVAN\u00c7ANDO 13-PT / 15-MDB / 45-PSDB", "composicaoColigacao": "PT / MDB / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06000499820206120017", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9c8dc9a1f36d15b2b19727836a9f2bd693dfa64f3005e9df3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001174820206120017", "numeroProcessoEncrypt": "026d09c2273b8f0db19727836a9f2bd693dfa64f3005e9df3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "VW CROSS MA 2016 PLAC GGL 0814", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 34900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "MOTO HONDA NXR 150 BROSS ESD 2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "CHACARA COM 6,3 HECTARES NIRF 4301646-4", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 63000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 105900, "vices": [{"nomeColigacao": "COLIGA\u00c7\u00c3O CONTINUAR AVAN\u00c7ANDO 13-PT / 15-MDB / 45-PSDB", "composicaoColigacao": "PT / MDB / PSDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/350702/1600297979577.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "NECO PAGLIOSA", "nm_CANDIDATO": "CARLOS HUMBERTO PAGLIOSA", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120000751344, "sg_UE": "90530"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["CONTINUARAVANCANDOCARACOL@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006612737, "nome": "14_1600297996482.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/350704/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006612736, "nome": "13_1600297995693.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/350704/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006612735, "nome": "12_1600297995122.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/350704/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006612734, "nome": "11_1600297992464.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/350704/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000751345", "nomeUrna": "PREGUINHO", "nomeCandidato": "OSEIAS FERREIRA FORTE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90530", "local": "CARACOL", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90530/120000751345"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004774", "nomeUrna": "PREGUINHO", "nomeCandidato": "OSEIAS FERREIRA FORTE", "idEleicao": "2", "sgUe": "90530", "local": "CARACOL", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90530/120000004774"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000241", "nomeUrna": "PREGUINHO", "nomeCandidato": "OSEIAS FERREIRA FORTE", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90530", "local": "CARACOL", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90530/120000000241"}, {"nrAno": 2008, "id": "5161", "nomeUrna": "PREGUINHO", "nomeCandidato": "OS\u00c9IAS FERREIRA FORTE", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90530", "local": "CARACOL", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90530/5161"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-ALTO ALEGRE", "cnpjcampanha": "38636886000137", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}