{"id": 120001233204, "nomeUrna": "MARCIO GUTIERRES", "numero": 45789, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCIO BRAND\u00c3O GUTIERRES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-05-27", "tituloEleitor": "014883071945", "cpf": "84971142134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAGUNA CARAP\u00c3", "localCandidatura": "LAGUNA CARAP\u00c3", "ufCandidatura": "55026", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/848059/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002180720206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "59c05b95d7bb03896f421ea39c2ca06318f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002276620206120043", "numeroProcessoEncrypt": "76e5535f1e5934d973b4f48e50810d1e18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "casa 96 m\u00b2 - Rua Bras\u00edlia Jos\u00e9 Esp\u00edndola, n. 600, Centro, Laguna Carap\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "casa 122 m\u00b2 - Rua Bras\u00edlia Jos\u00e9 Esp\u00edndola, n. 592, Centro, Laguna Carap\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 300000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marciogutierres@hotmail.com", "ivo.advocacia@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009906972, "nome": "11_1601140770205.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/848059/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009906970, "nome": "13_1601140778649.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/848059/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009906969, "nome": "Certidao308449.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/848059/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009906968, "nome": "12_1601140772440.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/848059/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001233204", "nomeUrna": "MARCIO GUTIERRES", "nomeCandidato": "MARCIO BRAND\u00c3O GUTIERRES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55026/120001233204"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001176", "nomeUrna": "MARCIO GUTIERRES", "nomeCandidato": "MARCIO BRAND\u00c3O GUTIERRES", "idEleicao": "2", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55026/120000001176"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39165967000169", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAGUNA CARAP\u00c3"}