{"id": 120001161450, "nomeUrna": "WILSON SILVA", "numero": 13123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WILSON AM\u00c2NCIO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-08-17", "tituloEleitor": "011322751961", "cpf": "49000420130", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Locutor e Comentarista de R\u00e1dio e Televis\u00e3o e Radialista", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/819806/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002802320206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c467ad92a382493b9beb4e5b4f649f49fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002906720206120051", "numeroProcessoEncrypt": "f5914cceb191d2fa6f421ea39c2ca063fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["wilsonsilvavereador2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/Wilson-Amancio-da-Silva-114722240367273"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009433898, "nome": "12_1601068374763.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/819806/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433897, "nome": "11_1601068375613.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/819806/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433896, "nome": "wilson0001.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/819806/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433895, "nome": "13_1601068373930.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/819806/", "tipo": "png", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433894, "nome": "14_1601068384188.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/819806/", "tipo": "png", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001161450", "nomeUrna": "WILSON SILVA", "nomeCandidato": "WILSON AM\u00c2NCIO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001161450"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39002946000122"}