{"id": 120000885073, "nomeUrna": "RAFAEL PICCIONI", "numero": 17999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAFAEL EUCLIDES PAVAN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1988-07-08", "tituloEleitor": "022702511929", "cpf": "03186878101", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "DOURADINA", "ufCandidatura": "98051", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306400/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001771820206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fbaa4d60e0d39e60b19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001928420206120018", "numeroProcessoEncrypt": "81bf10952607b89d5f826e62a70b508f475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "caminhonete f1000", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "trator 7630", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "alvenaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "caminhao 1113", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "colheitadeira", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 300000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["wostemberg3@yahoo.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010244300, "nome": "pje-1d49a551-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885073/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010244251, "nome": "pje-66a238cd-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885073/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007543007, "nome": "13_1600892221221.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306400/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007543005, "nome": "11_1600892215708.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306400/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000885073", "nomeUrna": "RAFAEL PICCIONI", "nomeCandidato": "RAFAEL EUCLIDES PAVAN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98051/120000885073"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003248", "nomeUrna": "RAFAEL PICIONI", "nomeCandidato": "RAFAEL EUCLIDES PAVAN", "idEleicao": "2", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98051/120000003248"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38803560000157"}