{"id": 120001192129, "nomeUrna": "SARGENTO PEDRO PAULO", "numero": 55177, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PEDRO PAULO OVIEDO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-09-30", "tituloEleitor": "008285961996", "cpf": "45495092104", "descricaoEstadoCivil": "Separado(a) judicialmente", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Militar Reformado", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ARAL MOREIRA", "localCandidatura": "ARAL MOREIRA", "ufCandidatura": "91715", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/842366/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002265620206120019", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7ba27de05015fb3f73b4f48e50810d1e559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002421020206120019", "numeroProcessoEncrypt": "78c4b7ccfe6f2f5d34fb35f205ba00bf559942279ef9b6fa3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Bem ou direito pertecente ao titular. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 15867.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Veiculo automotor da Hyunday, Nodelo HB20 1.6M, Ano 2012. Placa NRW4305. Renavan: 00491273118.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 29798.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 45665, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdaralmoreira@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/pedropaulo.oviedo"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010154319, "nome": "pje-f8e2b306-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154318, "nome": "pje-e63818b0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154317, "nome": "pje-1ce1c8e2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154314, "nome": "pje-e386fe2f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154185, "nome": "pje-f8e2b306-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154184, "nome": "pje-e63818b0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154183, "nome": "pje-1ce1c8e2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154182, "nome": "pje-e386fe2f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154004, "nome": "pje-f8e2b306-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154003, "nome": "pje-1ce1c8e2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010154002, "nome": "pje-e386fe2f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153985, "nome": "pje-e63818b0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153770, "nome": "pje-f8e2b306-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153769, "nome": "pje-1ce1c8e2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153768, "nome": "pje-e386fe2f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010153743, "nome": "pje-e63818b0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/2030402020/120001192129/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009636444, "nome": "14_1601105471158.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/842366/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009636443, "nome": "13_1601105470509.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/842366/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009636442, "nome": "12_1601105469885.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/842366/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009636440, "nome": "11_1601105469208.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91715/426/candidatos/842366/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001192129", "nomeUrna": "SARGENTO PEDRO PAULO", "nomeCandidato": "PEDRO PAULO OVIEDO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91715", "local": "ARAL MOREIRA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91715/120001192129"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ARAL MOREIRA", "cnpjcampanha": "39189793000174", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}