{"id": 120001142929, "nomeUrna": "BOBADILHA", "numero": 15333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FLAVIO BOBADILHA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-04-16", "tituloEleitor": "012112111996", "cpf": "49696319134", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002095620206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24024eefa26dab4c73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002606720206120007", "numeroProcessoEncrypt": "4b7d944f84feaf496f421ea39c2ca063a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lucas@saad-duarte.com.br", "corumbamerecerespeito2020@hotmail.com", "crocodileinditours@hotmail.com", "rafael@saad-duarte.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010187305, "nome": "pje-472044ff-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120001142929/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010187304, "nome": "pje-c4528d13-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120001142929/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010187303, "nome": "pje-224e1c42-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120001142929/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010187252, "nome": "pje-522e19c7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120001142929/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010187251, "nome": "pje-d4851417-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120001142929/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304532, "nome": "13_1601054693628.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304531, "nome": "13_1601054696183.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304530, "nome": "13_1601054700858.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304529, "nome": "12_1601054683728.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304528, "nome": "11_1601054680129.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304527, "nome": "13_1601054687073.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304525, "nome": "11_1601054697755.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304524, "nome": "14_1601054692272.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304523, "nome": "13_1601054694855.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304521, "nome": "13_1601054699720.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304520, "nome": "13_1601054690047.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679291/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001142929", "nomeUrna": "BOBADILHA", "nomeCandidato": "FLAVIO BOBADILHA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001142929"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000008126", "nomeUrna": "BOBADILHA", "nomeCandidato": "FLAVIO BOBADILHA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000008126"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005622", "nomeUrna": "BOBADILHA", "nomeCandidato": "FLAVIO BOBADILHA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000005622"}, {"nrAno": 2008, "id": "741", "nomeUrna": "BOBADILHA", "nomeCandidato": "FLAVIO BOBADILHA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/741"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39047559000102", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}