{"id": 120000979900, "nomeUrna": "EDSON CABELEIREIRO", "numero": 45555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDSON JOS\u00c9 DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-06-27", "tituloEleitor": "060488070671", "cpf": "02549730941", "descricaoEstadoCivil": "Separado(a) judicialmente", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "ALTO PIQUIRI", "localCandidatura": "ELDORADO", "ufCandidatura": "91731", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/676919/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000558120206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7e176b58b2f74a1858c85008bde2a00ddd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002930320206120025", "numeroProcessoEncrypt": "5d0f7e4ba8fc5d5c9beb4e5b4f649f49dd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Microeemprededor", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Banco 748, agencia 0903, conta corrente 62985-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 5599.26, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Disponibilidade financeira em poder do declarante", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Banco 748, Agencia 0903, Conta Poupan\u00e7a 62985-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 25.75, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Cota Capital sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 353.71, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 80979.72, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edson29ms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008186936, "nome": "11_1600895992784.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/676919/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008186935, "nome": "14_1600895991925.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/676919/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008186934, "nome": "12_1600895993627.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/676919/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008186932, "nome": "13_1600895991261.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/676919/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000979900", "nomeUrna": "EDSON CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "EDSON JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91731", "local": "ELDORADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91731/120000979900"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003161", "nomeUrna": "EDSON CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "EDSON JOSE DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91731", "local": "ELDORADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91731/120000003161"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000934", "nomeUrna": "EDSON CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "EDSON JOSE DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91731", "local": "ELDORADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91731/120000000934"}, {"nrAno": 2008, "id": "1172", "nomeUrna": "EDSON CABELEREIRO", "nomeCandidato": "EDSON JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91731", "local": "ELDORADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91731/1172"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-ALTO PIQUIRI", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38862448000197", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}