{"id": 120000848868, "nomeUrna": "TIAO DO XIXO", "numero": 12650, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTIAO GERALDO DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1954-09-27", "tituloEleitor": "000635471929", "cpf": "13782827104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 16388.36, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "GO", "nomeMunicipioNascimento": "ITAJ\u00c1", "localCandidatura": "CASSIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90573", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000468820206120003", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6b5cc63c66362f21b19727836a9f2bd6a01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000814820206120003", "numeroProcessoEncrypt": "86d6dcf1573fa92cb19727836a9f2bd6a01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "FIAT UNO MILE FIRE 2006/2006 PLACA HSX7887", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 14000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rodrigoprefeitocassilandia2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010333791, "nome": "pje-14e2fe84-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/120000848868/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009964220, "nome": "pje-baf7d6f8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848868/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009963293, "nome": "pje-d9518b24-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848868/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009922408, "nome": "pje-03ea9250-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848868/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009787063, "nome": "pje-5dbafd66-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848868/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009787062, "nome": "pje-3b74187a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848868/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009787061, "nome": "pje-9a6d34f8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848868/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292184, "nome": "14_1600550987988.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292182, "nome": "12_1600550990262.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292181, "nome": "12_1600550989849.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292180, "nome": "11_1600550989451.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292179, "nome": "11_1600550988909.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292178, "nome": "13_1600550987580.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292177, "nome": "14_1600550988380.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483928/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000848868", "nomeUrna": "TIAO DO XIXO", "nomeCandidato": "SEBASTIAO GERALDO DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90573/120000848868"}, {"nrAno": 2008, "id": "4965", "nomeUrna": "TI\u00c3O DO XIXO", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O GERALDO DE FREITAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90573/4965"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38749715000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "GO-ITAJ\u00c1"}