{"id": 120000748317, "nomeUrna": "JAIR DO TRIGUEN\u00c3", "numero": 15777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JAIR DONIZETI DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-02-18", "tituloEleitor": "013339501988", "cpf": "60881992100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Trabalhador de Constru\u00e7\u00e3o Civil", "gastoCampanha1T": 28714.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IVINHEMA", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/311203/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000782120206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "47f11ccea9f35d4b58c85008bde2a00dcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000938720206120027", "numeroProcessoEncrypt": "fb0c821c946f8d316f421ea39c2ca063cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "01 VE\u00cdCULO MARCA GM/CORSA SEDAN, ANO 2002/2003, PLACA HSD-0703, COR PRETA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11105.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 VE\u00cdCULO MARCA HONDA/CG TITAN KS, ANO 2008/2008, PLACA HTK-7852. COR PRETA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4465.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 15570, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jairdotriguina1@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006592324, "nome": "12_1600552775684.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/311203/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006592323, "nome": "13_1600552774075.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/311203/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006592320, "nome": "11_1600552775060.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/311203/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006592319, "nome": "14_1600552774481.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/311203/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000748317", "nomeUrna": "JAIR DO TRIGUEN\u00c3", "nomeCandidato": "JAIR DONIZETI DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120000748317"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002661", "nomeUrna": "JAIR DO TRIGUIN\u00c3", "nomeCandidato": "JAIR DONIZETI DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90930/120000002661"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006635", "nomeUrna": "JAIR DO TRIGUEN\u00c3", "nomeCandidato": "JAIR DONIZETE DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90930/120000006635"}, {"nrAno": 2008, "id": "4184", "nomeUrna": "JAIR DA TRIGUEN\u00c3", "nomeCandidato": "JAIR DONIZETI DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90930/4184"}, {"nrAno": 2004, "id": "106", "nomeUrna": "JAIR (TRIGUEN\u00c3)", "nomeCandidato": "JAIR DONIZETI DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90930/106"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-IVINHEMA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38645166000138"}