{"id": 120001157366, "nomeUrna": "DELLO", "numero": 15000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADAILTON JOAQUIM DE LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-12-18", "tituloEleitor": "002278011945", "cpf": "39056163191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Banc\u00e1rio e Economi\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 27846.79, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANG\u00c9LICA", "localCandidatura": "ANG\u00c9LICA", "ufCandidatura": "91693", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/690007/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002809520206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "827e21004be7b7040deaeaf29d29a4cdcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002818020206120027", "numeroProcessoEncrypt": "a62c1e9c46c34db134fb35f205ba00bfcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "IMOVEL URBANO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2499.1, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "UNO MILE ANO1996 PLACA CDA2789", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "CONSORCIO BB ", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 22609.22, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL URBANO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 19152.89, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "IMOVEL URBANO ZONA INDUSTRIAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5475.95, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO HYUNDAI CRETA ANO 2018 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 54662.19, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "IMOVEL URBANO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 123000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "IMOVEL URBANO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30922.35, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 267821.7, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["DELLOS747@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009405601, "nome": "12_1600901782814.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/690007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009405599, "nome": "15_1600901783480.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/690007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009405598, "nome": "11_1600901781766.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/690007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009405596, "nome": "14_1600893657637.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/690007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009405594, "nome": "13_1600893656902.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/690007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001157366", "nomeUrna": "DELLO", "nomeCandidato": "ADAILTON JOAQUIM DE LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91693/120001157366"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001543", "nomeUrna": "DELLO", "nomeCandidato": "ADAILTOM JOAQUIM DE LIMA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91693/120000001543"}, {"nrAno": 2004, "id": "32", "nomeUrna": "DELLO", "nomeCandidato": "ADAILTON JOAQUIM DE LIMA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91693/32"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANG\u00c9LICA", "cnpjcampanha": "38980404000161", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}