{"id": 120000944386, "nomeUrna": "FEL\u00cdCIA HAIR", "numero": 19233, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FELICIA RIBEIRO JULI\u00c3O", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1961-07-12", "tituloEleitor": "001566921902", "cpf": "93737548153", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 17144.41, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CAMAPU\u00c3", "ufCandidatura": "90492", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/711505/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001349320206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7d65483c5b61e5db9beb4e5b4f649f49ca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001911420206120014", "numeroProcessoEncrypt": "598e26e3b87490fc5f826e62a70b508fca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["feliciaribeiro2017@gmail.com"], "sites": ["https://instagram.com/p/CC_GaYKB0gr/?igshid=1k42g0cgdazvh"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007948953, "nome": "14_1600956093975.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/711505/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007948952, "nome": "13_1600956094729.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/711505/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007948951, "nome": "11_1600956092551.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/711505/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007948949, "nome": "12_1600956093208.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/711505/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000944386", "nomeUrna": "FEL\u00cdCIA HAIR", "nomeCandidato": "FELICIA RIBEIRO JULI\u00c3O", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90492/120000944386"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "cnpjcampanha": "38944501000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}