{"id": 120001129575, "nomeUrna": "EMERSON", "numero": 12123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ERMESON CLEBER MENDES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-11-08", "tituloEleitor": "009368721988", "cpf": "59635282168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778792/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001533220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f1dc8ac1e0888d9cf3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001689820206120004", "numeroProcessoEncrypt": "807b6cb2b1b0f6e7b19727836a9f2bd6138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA CG 150 TITAN ANO 2004-2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "DINHEIRO EM ESPECIE EM PODER DO CONTRIBUINTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 16000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "SALDO EM CADERNETA DE POUPAN\u00c7A JUNTO AO BANCO BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 94.44, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "QUOTAS DE CAPITAL SOCIAL NA COOP CREDITO CENTRO SUL", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 104.16, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "SALDO EM CADERNETA DE POUPAN\u00c7A JUNTO A CAIXA ECONOMICA FEDERAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 110.18, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "QUOTAS DE CAPITAL SOCIAL NA COOP CREDITO", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 3667.15, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "SALDO EM CADERNETA DE POUPAN\u00c7A SICREDI POUPAN\u00c7A RURAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 162.31, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "SALDO EM CADERNETA DE POUNAP\u00c7A JUNTO BANCO COPPERATIVO SICREDI", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 49.22, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE JUNTO AO BANCO BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "APLICA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA - OUROCAP MENSAL BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 417.22, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "APLICA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA RENDA FIXA - BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 19.51, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE JUNTO A COOP CRED CENTRO SUL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 855.52, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE JUNTO A COOP CRED POUP E INVEST CENTRO SUL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 52.94, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "AUTOMOVEL MARCA VW GOL 1.6 ANO 2012-2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA CG 150 ANO 2014-2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "SALDO EM CONTA POUNPAN\u00c7A BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 3.37, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 71037.02, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["emersonfatimadosul@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009209903, "nome": "12_1601033523847.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209901, "nome": "14_1601033525850.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209900, "nome": "11_1601033522498.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209896, "nome": "13_1601033524995.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001129575", "nomeUrna": "EMERSON", "nomeCandidato": "ERMESON CLEBER MENDES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001129575"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005914", "nomeUrna": "ERMESON", "nomeCandidato": "ERMESON CLEBER MENDES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90751/120000005914"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004700", "nomeUrna": "EMERSON", "nomeCandidato": "ERMESON CLEBER MENDES", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90751/120000004700"}, {"nrAno": 2008, "id": "4757", "nomeUrna": "ERMESON", "nomeCandidato": "ERMESON CLEBER MENDES", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90751/4757"}, {"nrAno": 2004, "id": "11", "nomeUrna": "ERMESON", "nomeCandidato": "ERMESON CLEBER MENDES", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90751/11"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38987298000148", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}