{"id": 120000982036, "nomeUrna": "CONDE", "numero": 25678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANTONIO JO\u00c3O CONDE DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-05-23", "tituloEleitor": "014234171937", "cpf": "17878837104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635565/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001321520206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "38ab00941d57f8180deaeaf29d29a4cdf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001390720206120050", "numeroProcessoEncrypt": "a6814c429b45851d6f421ea39c2ca063f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Uma Casa Localizada a Rua Alverto Viana Silva, 369, Bairro Mista, em Lad\u00e1rio - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Terreno localizado a Rua Alberto Viana Silva, 363, Bairro Mista, em Lad\u00e1rio - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Terreno localizado a Rua Alberto Viana Silva, 365, Bairro Mista, em Lad\u00e1rio - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "Uma moto Yamarra 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Um voyage 2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 83000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vereadorconde@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008201914, "nome": "12_1600856643151.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008201912, "nome": "13_1600856643774.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008201911, "nome": "11_1600856642457.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008201910, "nome": "14_1600856644377.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/635565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000982036", "nomeUrna": "CONDE", "nomeCandidato": "ANTONIO JO\u00c3O CONDE DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000982036"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002996", "nomeUrna": "ANTONIO JOAO CONDE", "nomeCandidato": "ANTONIO JOAO CONDE DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000002996"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005794", "nomeUrna": "ANTONIO JO\u00c3O CONDE", "nomeCandidato": "ANTONIO JOAO CONDE DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91030/120000005794"}, {"nrAno": 2008, "id": "5243", "nomeUrna": "ANTONIO JO\u00c3O CONDE", "nomeCandidato": "ANTONIO JO\u00c3O CONDE DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91030/5243"}, {"nrAno": 2004, "id": "80", "nomeUrna": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O CONDE", "nomeCandidato": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O CONDE DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91030/80"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38865458000186", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}