{"id": 120001124994, "nomeUrna": "ELIZ\u00c1RIO", "numero": 51345, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELIZI\u00c1RIO DIAS DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-12-17", "tituloEleitor": "003935891929", "cpf": "16415060163", "descricaoEstadoCivil": "Vi\u00favo(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "CRIST\u00c1LIA", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/743242/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001896820206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4ec165c2bc284658b19727836a9f2bd64f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001957520206120006", "numeroProcessoEncrypt": "08a5d8bdfd0dbd2b0deaeaf29d29a4cd4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "GM/VECTRA SD EXPRESSION, PLACA EIG8622, ANO 2009/2009, PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 27000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 27000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eskiaoanaurilandia@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009178766, "nome": "11_1601065068408.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/743242/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009178765, "nome": "11_1601064987850.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/743242/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009178764, "nome": "14_1601065044454.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/743242/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009178762, "nome": "12_1601065015013.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/743242/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001124994", "nomeUrna": "ELIZ\u00c1RIO", "nomeCandidato": "ELIZI\u00c1RIO DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001124994"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008880", "nomeUrna": "ELIZIARIO", "nomeCandidato": "ELIZIARIO DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90158/120000008880"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006574", "nomeUrna": "ELIZIARIO", "nomeCandidato": "ELIZI\u00c1RIO DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90158/120000006574"}, {"nrAno": 2008, "id": "1708", "nomeUrna": "ELIZI\u00c1RIO", "nomeCandidato": "ELIZI\u00c1RIO DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90158/1708"}, {"nrAno": 2004, "id": "25", "nomeUrna": "ELIZI\u00c1RIO", "nomeCandidato": "ELIZI\u00c1RIO DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90158/25"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MG-CRIST\u00c1LIA", "cnpjcampanha": "39027025000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}