{"id": 120001012154, "nomeUrna": "PROFESSOR GERALDO ROCHA", "numero": 13003, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 GERALDO DA ROCHA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-12-07", "tituloEleitor": "076082100353", "cpf": "39700038068", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Pedagogo", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PEDRO DO SUA\u00c7U\u00cd", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308390/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001394820206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e740272334abea81b19727836a9f2bd6138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001992120206120004", "numeroProcessoEncrypt": "88009c4437bcf98d58c85008bde2a00d138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "AUTOMOVEL, FORD/FUSION, ANO 2012/2013, COR PRATA.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "CASA DE ALVEN\u00c1RIA MEDINDO 190,00M2, SITUADA \u00c0 RUA PE. JOS\u00c9 PASCHOAL BUSATO,  1332, CONF. REG. 10, MATRICULA 1242, LIVRO E-52, FLS 128/129.- ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 230000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rochageraldo@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008409145, "nome": "11_1600624919098.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008409143, "nome": "13_1600624920302.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008409142, "nome": "12_1600624919738.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008409141, "nome": "14_1600624920798.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001012154", "nomeUrna": "PROFESSOR GERALDO ROCHA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 GERALDO DA ROCHA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001012154"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MG-S\u00c3O PEDRO DO SUA\u00c7U\u00cd", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38919118000190", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}