{"id": 120000789762, "nomeUrna": "ADAO DO IMAGEM", "numero": 15666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADAO DE OLIVEIRA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-05-17", "tituloEleitor": "011246541953", "cpf": "80942121104", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 23512.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AQUIDAUANA", "localCandidatura": "BANDEIRANTES", "ufCandidatura": "90298", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/598697/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000928120206120034", "numeroProcessoDrapEncrypt": "96bb2a9fc76ff3c158c85008bde2a00d6b56bea68a3444ee3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000936620206120034", "numeroProcessoEncrypt": "7f755daf67de0f4373b4f48e50810d1e6b56bea68a3444ee3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "01 SALAO COMERCIAL EM BANDEIRANTES-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "01 CHACARA EM BANDEIRANTES-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "01 FORD F1000 ANO 1983", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "03 TERRENOS EM BANDEIRANTES-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 FIA STRADA 2014 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 33000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "01 GMC 6.150 ANO 1991", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 583000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vereadoradaodoimagem@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006879823, "nome": "11_1600789984073.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/598697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006879822, "nome": "12_1600789994684.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/598697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006879820, "nome": "13_1600790000098.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/598697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006879819, "nome": "14_1600789988782.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/598697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000789762", "nomeUrna": "ADAO DO IMAGEM", "nomeCandidato": "ADAO DE OLIVEIRA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90298", "local": "BANDEIRANTES", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90298/120000789762"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009110", "nomeUrna": "AD\u00c3O DO IMAGEM", "nomeCandidato": "AD\u00c3O DE OLIVEIRA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90298", "local": "BANDEIRANTES", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90298/120000009110"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003179", "nomeUrna": "AD\u00c3O DO IMAGEM", "nomeCandidato": "AD\u00c3O DE OLIVEIRA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90298", "local": "BANDEIRANTES", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90298/120000003179"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AQUIDAUANA", "cnpjcampanha": "38683127000125", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}