{"id": 120000801829, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO AZEITONA", "numero": 14567, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ROG\u00c9RIO DIAS DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-12-23", "tituloEleitor": "012836521945", "cpf": "91064163149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "LIMEIRA", "localCandidatura": "JUTI", "ufCandidatura": "91820", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/315444/1600540392991.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000651920206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4ab722ffeb98b411bd9f47fa46404fd4c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000678620206120028", "numeroProcessoEncrypt": "21e6117888bd9d4573b4f48e50810d1ec12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "FIAT STRADA WORKING, ano 2014, 1.4, financiada", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 29840.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "11 CABE\u00c7AS DE GADOS ", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 39840, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rogeriojuti@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006966397, "nome": "13_1600215733808.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/315444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006966396, "nome": "14_1600215734228.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/315444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006966394, "nome": "12_1600215735228.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/315444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006966393, "nome": "11_1600215734669.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/315444/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000801829", "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO AZEITONA", "nomeCandidato": "ROG\u00c9RIO DIAS DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91820", "local": "JUTI", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91820/120000801829"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38706431000140", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-LIMEIRA"}