{"id": 120000792728, "nomeUrna": "PROFESSOR JOSE CARLOS", "numero": 45666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSE CARLOS BEZERRA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-06-16", "tituloEleitor": "003778231910", "cpf": "35735074172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DEOD\u00c1POLIS", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001625320206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7bb99becc5083c049beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001738220206120049", "numeroProcessoEncrypt": "e5656459a8d3b69ff3a62488b6505ddb4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Uma casa localizada na Rua Am\u00e9rico de Souza, 454, Centro Anast\u00e1cio-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "Uma casa localizada na Rua das Orqu\u00eddeas, 197, Jardim Campan\u00e1rio, Anast\u00e1cio-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "Um carro Fiat Strada, ano e modelo 2015, branca com a placa OOG-6617", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "Uma moto Titan 125cc, ano e modelo 2001, verde, com a placa HSB-2401.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 191500, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdb.anastacioms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010051412, "nome": "pje-562a876a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010051411, "nome": "pje-04ec7925-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046942, "nome": "pje-2e68c0f6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046941, "nome": "pje-79ff50e8-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046929, "nome": "pje-52f3107f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046928, "nome": "pje-a220d674-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046927, "nome": "pje-c2e72917-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792728/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901466, "nome": "12_1600524226479.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901465, "nome": "15_1600524224643.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901464, "nome": "15_1600524225038.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901463, "nome": "13_1600524226965.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901460, "nome": "15_1600524225415.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901459, "nome": "14_1600524227362.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901458, "nome": "11_1600524225828.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459999/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000792728", "nomeUrna": "PROFESSOR JOSE CARLOS", "nomeCandidato": "JOSE CARLOS BEZERRA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000792728"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002741", "nomeUrna": "PROFESSOR JOSE CARLOS", "nomeCandidato": "JOSE CARLOS BEZERRA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000002741"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005858", "nomeUrna": "PROF\u00ba JOS\u00c9 CARLOS", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 CARLOS BEZERRA DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000005858"}, {"nrAno": 2008, "id": "2758", "nomeUrna": "PROF\u00ba. JOS\u00c9 CARLOS", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 CARLOS BEZERRA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90131/2758"}, {"nrAno": 2004, "id": "104", "nomeUrna": "PROF. JOS\u00c9 CARLOS", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 CARLOS BEZERRA DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90131/104"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DEOD\u00c1POLIS", "cnpjcampanha": "38675836000169", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}