{"id": 120001076670, "nomeUrna": "DEFENSOR CABRAL", "numero": 17111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AMARILDO CABRAL", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-10-02", "tituloEleitor": "038645480132", "cpf": "06960193885", "descricaoEstadoCivil": "Vi\u00favo(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 732621.66, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "SANTO ANAST\u00c1CIO", "localCandidatura": "CAMPO GRANDE", "ufCandidatura": "90514", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/335115/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002492420206120044", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bc3b9dd045b97a595f826e62a70b508f14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002527620206120044", "numeroProcessoEncrypt": "4e0bcfbeecf62c5973b4f48e50810d1e14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "VEICULO 50%", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Residencial", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "VEICULO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "AREA RURAL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 750000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 2060000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["Cabralagora2018@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008847983, "nome": "14_1600985708588.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/335115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008847981, "nome": "14_1600985707168.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/335115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008847980, "nome": "11_1600985696974.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/335115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008847978, "nome": "13_1600985702646.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/335115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008847977, "nome": "12_1600985698892.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/335115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008847976, "nome": "14_1600985705448.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/335115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001076670", "nomeUrna": "DEFENSOR CABRAL", "nomeCandidato": "AMARILDO CABRAL", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90514/120001076670"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000620496", "nomeUrna": "DEFENSOR CABRAL", "nomeCandidato": "AMARILDO CABRAL", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000620496"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-SANTO ANAST\u00c1CIO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38969599000149", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}