{"id": 120001068955, "nomeUrna": "NICINHO", "numero": 51038, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDENICIO CARLOS DE LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-02-08", "tituloEleitor": "006212301910", "cpf": "23700882149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico Contabilidade, Estat\u00edstica, Economia Dom\u00e9stica e Administra\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 28714.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "LOANDA", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/724462/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002185520206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6cac3a6da672a0490deaeaf29d29a4cdcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002644420206120027", "numeroProcessoEncrypt": "323cd1b592eca3fe5f826e62a70b508fcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Im\u00f3vel localizado na Rua Leobino Pereira Lopes n\u00ba 56, no Bairro Piravev\u00ea, Quadra 32D lote 09", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "GM/ S10 Executive D 4X4 Cor Prata, Ano 2009/ 2010 sob RENAVAM 163007080", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Im\u00f3vel localizado na Rua Jos\u00e9 Batista da Cunha. Q 29 \u00bf L 01 \u00bf Bairro Guiray", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 550000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 810000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["nicinhocorretor@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008795907, "nome": "14_1600951833675.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/724462/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795906, "nome": "13_1600951827699.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/724462/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795905, "nome": "12_1600951830491.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/724462/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795904, "nome": "11_1600951828962.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/724462/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001068955", "nomeUrna": "NICINHO", "nomeCandidato": "VALDENICIO CARLOS DE LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120001068955"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-LOANDA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38994203000113"}