{"id": 120000978292, "nomeUrna": "VALDECIR DA SANTA ROSA", "numero": 13, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDECIR DA SILVA DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-10-07", "tituloEleitor": "012001701988", "cpf": "84060590100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Trabalhador Rural", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ITAQUIRA\u00cd", "localCandidatura": "ITAQUIRA\u00cd", "ufCandidatura": "98078", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/519556/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000497420206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2a9bfbece7ad18245f826e62a70b508fdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000583620206120025", "numeroProcessoEncrypt": "e69fc7158ae6daba73b4f48e50810d1edd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "veiculo voyage ano 2014, cor prata, placa AZC1615", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 31226.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "40 cabeca de gado bovino", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 111226, "vices": [{"nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/516980/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000978293, "sg_UE": "98078", "nm_PARTIDO": "Partido dos Trabalhadores", "nm_CANDIDATO": "VALMIR LOPES DE SOUZA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "13", "sg_PARTIDO": "PT", "nm_URNA": "MIRO DA ONLINE", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08"}], "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ptalemde2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010219637, "nome": "pje-9d8e80c9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/2030402020/120000978292/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010105665, "nome": "pje-376dcf7a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/2030402020/120000978292/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010105664, "nome": "pje-7d563f76-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/2030402020/120000978292/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010105653, "nome": "pje-debcc50f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/2030402020/120000978292/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008175575, "nome": "11_1600662917525.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/519556/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008175573, "nome": "13_1600662913661.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/519556/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008175572, "nome": "12_1600662918584.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/519556/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008175571, "nome": "14_1600662914588.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/519556/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000978292", "nomeUrna": "VALDECIR DA SANTA ROSA", "nomeCandidato": "VALDECIR DA SILVA DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98078", "local": "ITAQUIRA\u00cd", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98078/120000978292"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000841", "nomeUrna": "VALDECIR", "nomeCandidato": "VALDECIR DA SILVA DE SOUZA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98078", "local": "ITAQUIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98078/120000000841"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-ITAQUIRA\u00cd", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38888223000100"}