{"id": 120001060599, "nomeUrna": "VAGNEZ PEREIRA", "numero": 17111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VAGNEZ PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-01-19", "tituloEleitor": "012532671937", "cpf": "78189004115", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Produtor Agropecu\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ITAPOR\u00c3", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/598614/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001912420206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dad24f36b66a83bf5f826e62a70b508f18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002050820206120043", "numeroProcessoEncrypt": "5391a6f1c394cc92b19727836a9f2bd618f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CAR/CAMINHONET/C. ABERTA, FORD F1000 TURBO, ANO 1990, MOD. 1991, PLACA: HQJ1840, CHASSIS 9BFET7182LDB43905, RENAVAM 0013258078", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 25000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["chpescritorio@hotmail.com", "psl17itapora2020@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008739206, "nome": "13_1601001290511.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/598614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739204, "nome": "11_1601001174252.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/598614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739203, "nome": "12_1601001184060.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/598614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739202, "nome": "14_1601001200740.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/598614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739199, "nome": "14_1601001234206.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/598614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001060599", "nomeUrna": "VAGNEZ PEREIRA", "nomeCandidato": "VAGNEZ PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120001060599"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004238", "nomeUrna": "VAGNEZ", "nomeCandidato": "VAGNEZ PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTC", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90891/120000004238"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-ITAPOR\u00c3", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39138197000165"}