{"id": 120000852026, "nomeUrna": "LUIZ", "numero": 12, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUIZ DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1960-10-11", "tituloEleitor": "000679881970", "cpf": "16394160130", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "MARI\u00c1POLIS", "localCandidatura": "VICENTINA", "ufCandidatura": "91901", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/624565/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "\"A FOR\u00c7A DA HUMILDADE E HONESTIDADE", "composicaoColigacao": "PDT / MDB", "numeroProcessoDrap": "06001187220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "22e1371ea33e1218f3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001212720206120004", "numeroProcessoEncrypt": "159b507b7615c56b6f421ea39c2ca063138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "VW NOVO VOYAGE 1.6 CITY, ANO 2013, COR PRATA, PLACA OPQ-1457, ADQ. EM 11/07/2016.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "EM MOEDA CORRENTE NACIONAL. 105 - BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL URBANO COM 412,50 M\u00b2, SITO A RUA DANIEL ANDRE DE SOUZA, VILA SAO JOSE-VICENTINA, AQD EM 10/01/1983", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "MOTOCICLETA MARCA HONDA CG 160 TITAN, COR VERMELHA, PLACA QAG-1328, ANO 2018, ADQ. EM 19/07/2018.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11880.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 54880, "vices": [{"nomeColigacao": "\"A FOR\u00c7A DA HUMILDADE E HONESTIDADE", "composicaoColigacao": "PDT / MDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/614063/foto.JPG", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000852025, "sg_UE": "91901", "nm_PARTIDO": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista", "nm_CANDIDATO": "EDUARDO COSTA DA SILVA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "12", "sg_PARTIDO": "PDT", "nm_URNA": "ONCINHA", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["cristiano@cristianobueno.adv.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007313622, "nome": "13_1600813657528.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/624565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007313621, "nome": "12_1600813656851.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/624565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007313618, "nome": "11_1600813656286.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/624565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007313617, "nome": "14_1600813658109.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/624565/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000852026", "nomeUrna": "LUIZ", "nomeCandidato": "LUIZ DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91901/120000852026"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "SP-MARI\u00c1POLIS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38750467000121"}