{"id": 120000834181, "nomeUrna": "TI\u00c3O DO PRETO", "numero": 19019, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O APARECIDO DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-10-14", "tituloEleitor": "016467801996", "cpf": "71103813153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte Coletivo de Passageiros", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595792/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000742620206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "63488baa8d34480773b4f48e50810d1e0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000794820206120013", "numeroProcessoEncrypt": "6019fb747d7e7a96b19727836a9f2bd60fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Casa na Rua Viela Esmeralda, n. 999, lote 14, bairro S\u00e3o Jos\u00e9, Parana\u00edba/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 75000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["comitepodemos19@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100050515412410"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007191801, "nome": "Certidao306915.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191800, "nome": "12_1600835355145.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191799, "nome": "Certidao4969606.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191796, "nome": "11_1600835355601.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595792/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000834181", "nomeUrna": "TI\u00c3O DO PRETO", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O APARECIDO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000834181"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38770846000183", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}