{"id": 120000647675, "nomeUrna": "RENATO ARLIVRE", "numero": 70, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RENATO CARLOS RODRIGUES TOSTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-04-18", "tituloEleitor": "009371571953", "cpf": "46537651115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 1452150.58, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA F\u00c9 DO SUL", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/196531/Renato ArLivre - Eleicoes 2020.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "AVANTE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000474320206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6affb37728bfb9ba9beb4e5b4f649f490fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000491320206120013", "numeroProcessoEncrypt": "b1bb59fe2891b68e9beb4e5b4f649f490fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Casa localizada na Rua Tiradentes,1171-Centro/Parana\u00edba/MS. Adquirida em 06.04.2011, conforme matr\u00edcula 14.790 pago com recurso pr\u00f3prio o valor de R$47.200,00 e restante parcelado pelo Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 228196.05, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 7, "descricao": "Uma moto Honda Mod. XR 250 Tornado Ano 2001 - Placa HSK 2500.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 5, "descricao": "Uma gleba de terras com \u00e1rea de 03,17,63 HAS, localizada no im\u00f3vel Serra em Parana\u00edba/MS, Denominada Est\u00e2ncia Ar Livre.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 7723.6, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 8, "descricao": "Caminh\u00e3o VW modelo 12.170 BT - Placa BWZ 5699.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 12, "descricao": "conta corrrente do Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 78637.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29"}, {"ordem": 4, "descricao": "Uma gleba de terras com \u00e1rea de 37,29,03 HAS, localizada no im\u00f3vel Serra em Parana\u00edba/MS, denominada Est\u00e2ncia Ar Livre. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 90676.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 9, "descricao": "Uma moto Hond Titan 150 Mod.2009 - Placa HTP 2055", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 3, "descricao": "Um pr\u00e9dio residencialcom \u00e1rea de 814,83m\u00b2, localizada na esq.da Rua Tiradentes com a Lazaro Celso de Melo, Centro em Parana\u00edba. conforme Matr.22.843 e 22.845 fus\u00e3o conclu\u00edda para N\u00ba 27.632", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 30175.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 1, "descricao": "Uma Camioneta Ford F-1000 - Ano 88/Mod 89  - Placa JYL 1306.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 6, "descricao": "Ve\u00edculo da marca Ford F4000 Ano/Mod 1984, Placa BQT 5512.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 10, "descricao": "Firma mercantil individual, inscrita no CGC - MF no 01.150.279.0001-52.", "descricaoDeTipoDeBem": "Bem relacionado com o exerc\u00edcio da atividade aut\u00f4noma", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 11, "descricao": "245 semoventes", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 440000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29"}], "totalDeBens": 989908.45, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/196462/foto vice Adejandro.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "70", "nm_URNA": "ADEJANDRO LIMA", "nm_CANDIDATO": "ADEJANDRO DA SILVA LIMA", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "AVANTE", "sg_PARTIDO": "AVANTE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120000647674, "sg_UE": "91251"}], "partido": {"numero": 70, "sigla": "AVANTE", "nome": "AVANTE"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["renato@arlivreproducoes.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120005916023, "nome": "5_1599997524741.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/196531/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005916018, "nome": "12_1599746511102.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/196531/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005916017, "nome": "11_1599746510681.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/196531/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005916016, "nome": "13_1599746509862.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/196531/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005916015, "nome": "14_1599746510250.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/196531/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000647675", "nomeUrna": "RENATO ARLIVRE", "nomeCandidato": "RENATO CARLOS RODRIGUES TOSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Prefeito", "partido": "AVANTE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000647675"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007674", "nomeUrna": "RENATO AR LIVRE", "nomeCandidato": "RENATO CARLOS RODRIGUES TOSTA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007674"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-SANTA F\u00c9 DO SUL", "cnpjcampanha": "38519623000148", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}