{"id": 120001005454, "nomeUrna": "DU BOIADEIRO", "numero": 14014, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDENILSON MESQUITA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-07-05", "tituloEleitor": "011434831902", "cpf": "55462294115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUA CLARA", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/487747/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001943920206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2c3ce89d3585ee7dbd9f47fa46404fd4b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002151520206120023", "numeroProcessoEncrypt": "21f81ec0edeb13be0deaeaf29d29a4cdb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "01 casa de alvenaria, localizada \u00e0 rua F\u00e9lix Domingos Dias, 15, contru\u00edda em terreno de 384 m\u00b2 e 140 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "01 Ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o, Marca Mercedes Benz 2013, Modelo 1978 - Ano 1978, Placa BXE 6521", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 ve\u00b4\u00edculo marca Volkswagen - Tipo Gol, Modelo 2003 - Ano 2003, Placa HSA 9820", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "01 Terreno urbano localizado Av. Braz Ferreira de Queiroz, s/n, com 300 m\u00b2.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "01 Ve\u00edculo marca Ford, Tipo Corcel I, Ano 1973 - Modelo 1976 - ANO 1976 - PLACA BLR 8976", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 Ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o, marca Mercedes Benz - 1620, Modelo 2004 - Ano 2004, Placa JFQ 5706", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 534000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edenilson_mesquita@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008363677, "nome": "11_1600558562108.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/487747/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008363675, "nome": "14_1600558565536.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/487747/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008363674, "nome": "13_1600558564842.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/487747/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008363673, "nome": "12_1600558563220.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/487747/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001005454", "nomeUrna": "DU BOIADEIRO", "nomeCandidato": "EDENILSON MESQUITA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120001005454"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005510", "nomeUrna": "DU BOIADEIRO", "nomeCandidato": "EDENILSON MESQUITA DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90034/120000005510"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002941", "nomeUrna": "D\u00da BOIADEIRO", "nomeCandidato": "EDENILSON MESQUITA DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90034/120000002941"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-\u00c1GUA CLARA", "cnpjcampanha": "38938397000130", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}