{"id": 120001083504, "nomeUrna": "ELIANE BARBOSA", "numero": 15000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELIANE MONTEIRO BARBOSA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1979-06-14", "tituloEleitor": "014409961988", "cpf": "86448811168", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vendedor de Com\u00e9rcio Varejista e Atacadista", "gastoCampanha1T": 23434.21, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "OSASCO", "localCandidatura": "NOVA ALVORADA DO SUL", "ufCandidatura": "55000", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/674228/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003194320206120011", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fb593f36eff2923f9beb4e5b4f649f49dc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003401920206120011", "numeroProcessoEncrypt": "e08f825e14cb5bf7bd9f47fa46404fd4dc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 12, "descricao": "01 CAVALO MECANICO / ANO 1988", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "01 CAVALOMECANICO / ANO 1983", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "01 CAMINHONETE / ANO 2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "01 TRATOR 4X4 MODELO 138/ ANO 1989", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 TRATOR TRA\u00c7ADO 4X4/ MODELO TM120/ANO 2000", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "01 TRATOR 1105/ ANO 1973", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "01 SEMEADORA ADUBADORA/ MODELO PREMIUM 11000 /ANO 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "01 PLATAFORMA ESPIGADEIRA PARA MILHO/ ANO 1995", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "01 CARRETA GRANELEIRA / ANO 1980", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 20, "descricao": "01 CAMINHONETE/ ANO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "01 TRATOR ANO 1970", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "01 TRATOR MODELO118/ ANO 1988", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "01 COLHEDEIRA/ANO 1988", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "01 TRATOR TRA\u00c7ADO 4X4 MODELO 118/ ANO 1976", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 CARRETA BASCULANTE/ ANO 1988", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "01 COLHEDEIRA / ANO 1979", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "01 PLATAFORMA DE CORTE PARA SOJA/ANO 1999", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "01 PULVERIZADOR ANO 2004", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "01 PULVERIZADOR/ ANO 2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "01 TRATOR FORD 6610/ ANO 1990", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 913000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["elianemonteirobarbosa9@gmail.com", "bfalencar57@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008894661, "nome": "13_1600882607119.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/674228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008894660, "nome": "14_1600882607770.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/674228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008894658, "nome": "11_1600882608584.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/674228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008894656, "nome": "12_1600882609356.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/674228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001083504", "nomeUrna": "ELIANE BARBOSA", "nomeCandidato": "ELIANE MONTEIRO BARBOSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55000", "local": "NOVA ALVORADA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55000/120001083504"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39075263000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-OSASCO"}