{"id": 120000879278, "nomeUrna": "JOSU\u00c9 DO MERCADO", "numero": 45555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSUE DA SILVA AVILA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-09-14", "tituloEleitor": "004613291953", "cpf": "10872264149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 104313.98, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "MIRANDA", "localCandidatura": "AQUIDAUANA", "ufCandidatura": "90212", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/618689/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000518920206120010", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b4826c124c029e7cbd9f47fa46404fd43b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000588120206120010", "numeroProcessoEncrypt": "bf4399e7a10df52a58c85008bde2a00d3b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["JOSUEAVILADOMERCADO@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010262338, "nome": "pje-26b607b7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/2030402020/120000879278/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007502269, "nome": "14_1600871847585.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/618689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007502268, "nome": "13_1600871848243.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/618689/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000879278", "nomeUrna": "JOSU\u00c9 DO MERCADO", "nomeCandidato": "JOSUE DA SILVA AVILA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90212/120000879278"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003725", "nomeUrna": "JOSU\u00c9 DO MERCADO", "nomeCandidato": "JOSUE DA SILVA \u00c1VILA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90212/120000003725"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004545", "nomeUrna": "JOSU\u00c9 DO MERCADO", "nomeCandidato": "JOSU\u00c9 DA SILVA \u00c1VILA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90212/120000004545"}, {"nrAno": 2008, "id": "5318", "nomeUrna": "JOSU\u00c9 DO MERCADO", "nomeCandidato": "JOSUE DA SILVA \u00c1VILA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90212/5318"}, {"nrAno": 2004, "id": "14", "nomeUrna": "JOSU\u00c9 DO MERCADO", "nomeCandidato": "JOSU\u00c9 DA SILVA \u00c1VILA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90212/14"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-MIRANDA", "cnpjcampanha": "38807754000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}