{"id": 120001252450, "nomeUrna": "GELIM", "numero": 25140, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CICERO FILISMINO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-05-25", "tituloEleitor": "284804930124", "cpf": "42068878100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PRACINHA", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845351/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002026520206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "21aed3a9a67aeb0b0deaeaf29d29a4cd70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002060520206120039", "numeroProcessoEncrypt": "97b44c9aab0cda7c0deaeaf29d29a4cd70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IM\u00d3VEL LOCALIZADO NA RUA NATANAEL TELES DE ANDRADE, 1290, GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "COM 312M\u00b2 LOCALIZADO NO JARDIM DOS YP\u00caS, RUA CUIABA, 1033, GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 21000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "VW/GOL 1.0, ANO/MODELO 2007/2008, COR VERMELHA, PLACA HSY-2088", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 184000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["claudenirpax@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010033950, "nome": "12_1601155882658.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845351/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033949, "nome": "14_1601155874143.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845351/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033948, "nome": "11_1601155881136.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845351/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033946, "nome": "13_1601155872592.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845351/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001252450", "nomeUrna": "GELIM", "nomeCandidato": "CICERO FILISMINO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001252450"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PRACINHA", "cnpjcampanha": "39163533000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}