{"id": 120001085808, "nomeUrna": "DORELI PORTELLA", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DORELI NATAL DE BARROS PORTELLA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-12-28", "tituloEleitor": "005825111937", "cpf": "27311260191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Produtor Agropecu\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 198045.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "GET\u00daLIO VARGAS", "localCandidatura": "LAGUNA CARAP\u00c3", "ufCandidatura": "55026", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801275/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "OPORTUNIDADE PARA TODOS", "composicaoColigacao": "PSDB / SOLIDARIEDADE", "numeroProcessoDrap": "06001886920206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8684d5e737165e85bd9f47fa46404fd418f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001903920206120043", "numeroProcessoEncrypt": "f720423881e7fbd4bd9f47fa46404fd418f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "NRW 4627, COR PRATA, ADQ DE DENILSON VIEIRA FRANCO (CPF: 938.598.301-63) E 28/05/2014, C/ALIENACAO FIDUCIARIA AO BANCO DO BRASIL S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 85000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04"}, {"ordem": 12, "descricao": "TRATOR AGRICOLA MARCA LS TRACTOR MODELO LSP 100C, SERIE 2000000729, CHASSI 0,00 9BLP10002FG000059, ANO 2015, ADQ DE DATTA DISTR DE PECAS E ACES AGRIC LTDA (CNPJ: 76.065.317/0002-59) CF DANFE NO 16288", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 114000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "VEICULO CAR/CAMINHONET/C.ABERTA FIAT/STRADA WORKING, PLACA NSD0693, ANO/MOD 2013/2013, COR BRANCA, CHASSI 9BD27805MD7689032, RENAVAM 00545309000", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "PLANTEIRA MARCA METASA, ANO 2004, MODELO PDM9810, SERIE 600204702", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "PULVERIZADOR JACTO A18 ANO 1998 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "COLHEITADEIRA MARCA NEW HOLLAND, MODELO 8055, ANO 1999", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "TRATOR FORD 7610", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "PLANTEIRA MARCA METASA, ANO 2003, MODELO PDM9810, SERIE 600244207", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 28500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "TRATOR AGRICOLA MARCA FORD 6600, ANO 1998", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "TRATOR CBT 2105 ANO 1989 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "VEICULO CAR/CAMINHAO/C.ABERTA, PLACA AIS8357, ANO/MOD 1977, COR AZUL, CHASSI 34403212353281, RENAVAM 00515634867", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04"}, {"ordem": 16, "descricao": "CARRETA AGRICOLA JEAN ANO 1995 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 20, "descricao": "PSE 8 SEMEATO ANO 1997, VIROU SUCATA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "PE DE PATO 5PES MARCA GEAN ANO 1995 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "COLHEITADEIRA NEW HOLLAND 80.40 ANO 1986 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "CAMINHONETI/TOYOTA HILUX C 4X2 SR, ANO/MOD 2012/2012, CHASSI 8AJEX32G64035376, PLACA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 37000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "PLATAFORMA DE MILHO BM4, ANO 1995 0,00", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "VEICULO MIS/CAMIONETA/FORD/ECOSPORT FSL 1.6, PLACA OOG1478,ANO/MOD 2013/2014, COR PRATA CHASSI 9BFZB55P7E8869164RENAVAM: 00585156700", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04"}, {"ordem": 9, "descricao": "PSE 8 SEMEATO ANO 1993, VIROU SUCATA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "CAR/REBOQUE/C.ABERTA R/MARTINS RA500 1E, PLACA HTS5418, ANO/MOD 2013/2013, COR PRETA, CHASSI 9A9CA0610D1FE3068, RENAVAM 005532621557", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04"}], "totalDeBens": 550108, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801268/foto.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120001085807, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "PASTOR DEVA", "nm_CANDIDATO": "DEVANIR APARECIDO DA SILVA", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "55026"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ivo.advocacia@outlokk.com"], "sites": ["https://instagram.com/doreliportella?igshid=35apgptlnq81", "https://www.facebook.com/dorelip"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008910147, "nome": "Certidao308360.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801275/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008910146, "nome": "11_1601049119676.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801275/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008910145, "nome": "12_1601049121404.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801275/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008910144, "nome": "Certidao308360.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801275/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008910143, "nome": "13_1601049123795.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801275/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008910142, "nome": "5_1601049128121.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/801275/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001085808", "nomeUrna": "DORELI PORTELLA", "nomeCandidato": "DORELI NATAL DE BARROS PORTELLA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55026/120001085808"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004398", "nomeUrna": "DORELI PORTELLA", "nomeCandidato": "DORELI NATAL DE BARROS PORTELLA", "idEleicao": "2", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55026/120000004398"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000161", "nomeUrna": "DORELI PORTELA", "nomeCandidato": "DORELI NATAL DE BARROS PORTELLA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55026/120000000161"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39087484000193", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "RS-GET\u00daLIO VARGAS"}