{"id": 120000970711, "nomeUrna": "SUELI TEIXEIRA", "numero": 12300, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "REGINA SUELI MONTEIRO RODRIGUES", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1959-03-05", "tituloEleitor": "013878501961", "cpf": "77511131972", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "GUARACI", "localCandidatura": "PARANHOS", "ufCandidatura": "91847", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/533570/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001534120206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9dd0020b9c1022fe58c85008bde2a00df2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001551120206120001", "numeroProcessoEncrypt": "e6884d303b78c33b58c85008bde2a00df2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "SALDO CONTA BANCO DO BRASIL AG 5736-3 CONTA 11456-1", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 49.84, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "capital social da empresa R.S.M RODRIGUES EIRELI, CNPJ 34.940.680/0001-45, ", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 99800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "VE\u00b4\u00cdCULO TOYOTA HILUX SW4 DIESEL 4X4 ANO 2015 MODELO 2015 PLACA QAA1B53 COR BRANCA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "SALDO CONTA CORRENTE BANCO DO BRADESCO AG 1277-7 CONTA 501776-9 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 800.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "VE\u00cdCULO VW/SAVEIRO 1.6 CE CROSS ANO 2011 MODELO 2012 COR PRATA PLACA EPG5044 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 29000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "RECURSO ESPECIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 21500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 281149.98, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["escritorio2050@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008124706, "nome": "13_1600888342507.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/533570/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008124705, "nome": "12_1600787703856.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/533570/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008124704, "nome": "14_1600787716868.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/533570/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008124701, "nome": "11_1600787685003.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/533570/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000970711", "nomeUrna": "SUELI TEIXEIRA", "nomeCandidato": "REGINA SUELI MONTEIRO RODRIGUES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91847/120000970711"}, {"nrAno": 2004, "id": "64", "nomeUrna": "SUELI TEIXEIRA", "nomeCandidato": "REGINA SUELI MONTEIRO RODRIGUES", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91847/64"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-GUARACI", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38922170000104"}