{"id": 120001050009, "nomeUrna": "ELIEL PEREIRA", "numero": 14333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELIEL DA COSTA PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1988-05-23", "tituloEleitor": "022461301929", "cpf": "03209066124", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/389120/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001636720206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1c0876a4a60202cb6f421ea39c2ca063a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001783620206120007", "numeroProcessoEncrypt": "89f1fc7c25a1245a73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "EMPRESA MEI - Eliel da Costa Pereira - CNPJ 26.996.149/0001-66", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "VEICULO VW GOL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 24000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["elielfocus@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008668671, "nome": "13_1600993056589.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/389120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008668668, "nome": "11_1600993062773.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/389120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008668667, "nome": "14_1600993058364.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/389120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008668666, "nome": "12_1600993066736.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/389120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001050009", "nomeUrna": "ELIEL PEREIRA", "nomeCandidato": "ELIEL DA COSTA PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001050009"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007172", "nomeUrna": "ELIEL PEREIRA", "nomeCandidato": "ELIEL DA COSTA PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000007172"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38960305000118", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}