{"id": 120001039257, "nomeUrna": "DONIZETE DA AUTO EL\u00c9TRICA", "numero": 15678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DONIZETE APARECIDO VIARO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-07-23", "tituloEleitor": "008205811970", "cpf": "46573534115", "descricaoEstadoCivil": "Separado(a) judicialmente", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "PARANAVA\u00cd", "localCandidatura": "PARANHOS", "ufCandidatura": "91847", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/700036/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001569320206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "88f94e34785af34d9beb4e5b4f649f49f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001620320206120001", "numeroProcessoEncrypt": "fe8b55fed77ee8cf9beb4e5b4f649f49f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Toyota Hillux CD 4X4 SRV 2011/2011 PLACA  MTU-2903", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 85660.23, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "100% CAPITAL SOCIAL EMPRESA AUTO PE\u00c7AS E EL\u00c9TRICA PADR\u00c3O LTDA 09.256.396/0001-07", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 103900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 189560.22999999998, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["comiteeleitoralparanhos@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/donizeteaparecidoviaro"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010088266, "nome": "pje-0a3e32c2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/2030402020/120001039257/", "tipo": "html", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010088265, "nome": "pje-6f6d2ddc-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/2030402020/120001039257/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010088264, "nome": "pje-36237d4e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/2030402020/120001039257/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008596003, "nome": "12_1600911786573.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/700036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008596002, "nome": "13_1600911790448.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/700036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008596001, "nome": "11_1600911740134.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/700036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008596000, "nome": "14_1600911770499.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/700036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001039257", "nomeUrna": "DONIZETE DA AUTO EL\u00c9TRICA", "nomeCandidato": "DONIZETE APARECIDO VIARO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91847/120001039257"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008718", "nomeUrna": "DONIZETE DA AUTO ELETRICA", "nomeCandidato": "DONIZETE APARECIDO VIARO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91847/120000008718"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000650", "nomeUrna": "DONIZETE DA AUTOELETRICA", "nomeCandidato": "DONIZETE APARECIDO VIARO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91847/120000000650"}, {"nrAno": 2008, "id": "489", "nomeUrna": "DONIZETE DA AUTO EL\u00c9TRICA", "nomeCandidato": "DONIZETE APARECIDO VIARO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91847/489"}, {"nrAno": 2004, "id": "100", "nomeUrna": "DONIZETE APARECIDO VIARO", "nomeCandidato": "DONIZETE APARECIDO VIARO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91847/100"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-PARANAVA\u00cd", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39091190000135"}