{"id": 120000745158, "nomeUrna": "ANIZIO ANDRADE", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANIZIO SOBRINHO DE ANDRADE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-03-20", "tituloEleitor": "002117811996", "cpf": "32234333172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Gerente", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/374362/1600554195574.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JUNTOS POR PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "composicaoColigacao": "DEM / PSDB / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06000586420206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bc0db5992b6aa8f45f826e62a70b508f349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000594920206120048", "numeroProcessoEncrypt": "f104a8c6a5a811c3bd9f47fa46404fd4349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/391810/1600554196289.jpeg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120000745157, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "ROBERTO CARLOS", "nm_CANDIDATO": "ROBERTO CARLOS DA SILVA", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "55050"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/pg/anizioandradedem/community/", "https://www.youtube.com/channel/UCBkZk8Ko8mmgfJolskwoyhw", "https://www.instagram.com/anizio_andrade?r=nametag"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006569683, "nome": "5_1600472871222.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/374362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006569681, "nome": "13_1600472868147.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/374362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006569680, "nome": "12_1600472866934.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/374362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006569679, "nome": "14_1600472868599.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/374362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006569677, "nome": "11_1600472866411.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/374362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000745158", "nomeUrna": "ANIZIO ANDRADE", "nomeCandidato": "ANIZIO SOBRINHO DE ANDRADE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120000745158"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001252", "nomeUrna": "ANIZIO ANDRADE", "nomeCandidato": "ANIZIO SOBRINHO DE ANDRADE", "idEleicao": "2", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55050/120000001252"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000413", "nomeUrna": "ANIZIO ANDRADE", "nomeCandidato": "ANIZIO SOBRINHO DE ANDRADE", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55050/120000000413"}, {"nrAno": 2008, "id": "5979", "nomeUrna": "ANIZIO ANDRADE", "nomeCandidato": "ANIZIO SOBRINHO DE ANDRADE", "idEleicao": "17525", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/17525/55050/5979"}, {"nrAno": 2008, "id": "1432", "nomeUrna": "ANIZIO ANDADE", "nomeCandidato": "ANIZIO SOBRINHO DE ANDRANDE", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98035", "local": "COSTA RICA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98035/1432"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38631762000169", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA"}