{"id": 120000791385, "nomeUrna": "LAERCIO VALERIO", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LAERCIO VALERIO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-05-05", "tituloEleitor": "010317671988", "cpf": "54256887172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAST\u00c1CIO", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "ANAST\u00c1CIO RUMO A PROSPERIDADE COM TRABALHO E HONESTIDADE", "composicaoColigacao": "DEM / PSC / PSD / PSDB / PP / PODE / PDT", "numeroProcessoDrap": "06001616820206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d545624a94e4f8dcb19727836a9f2bd64d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001910620206120049", "numeroProcessoEncrypt": "8c0fef3685d9e3f773b4f48e50810d1e4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": [{"nomeColigacao": "ANAST\u00c1CIO RUMO A PROSPERIDADE COM TRABALHO E HONESTIDADE", "composicaoColigacao": "DEM / PSC / PSD / PSDB / PP / PODE / PDT", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418491/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "NILDO ALVES", "nm_CANDIDATO": "NILDO ALVES DE ALBRES", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-22", "sq_CANDIDATO": 120000791386, "sg_UE": "90131"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdb.anastacioms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006891537, "nome": "14_1600528123807.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006891536, "nome": "15_1600528126745.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006891535, "nome": "15_1600528126085.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006891534, "nome": "15_1600528125356.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006891533, "nome": "13_1600528123192.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006891532, "nome": "11_1600528120659.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006891531, "nome": "12_1600528121205.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/418490/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000791385", "nomeUrna": "LAERCIO VALERIO", "nomeCandidato": "LAERCIO VALERIO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000791385"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001567", "nomeUrna": "LAERCIO VALERIO", "nomeCandidato": "LAERCIO VALERIO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000001567"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006276", "nomeUrna": "LA\u00c9RCIO VAL\u00c9RIO", "nomeCandidato": "LA\u00c9RCIO VAL\u00c9RIO DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000006276"}, {"nrAno": 2008, "id": "2762", "nomeUrna": "LA\u00c9RCIO VALERIO", "nomeCandidato": "LA\u00c9RCIO VAL\u00c9RIO DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90131/2762"}, {"nrAno": 2004, "id": "34", "nomeUrna": "LA\u00c9RCIO VAL\u00c9RIO", "nomeCandidato": "LA\u00c9RCIO VAL\u00c9RIO DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90131/34"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAST\u00c1CIO", "cnpjcampanha": "38678953000186", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}