{"id": 120000781020, "nomeUrna": "NEURA KLEIN", "numero": 25100, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "NEURA KLEIN SAB\u00d4", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1965-03-23", "tituloEleitor": "007702861988", "cpf": "38991152104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 17144.41, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SC", "nomeMunicipioNascimento": "SEARA", "localCandidatura": "CAMAPU\u00c3", "ufCandidatura": "90492", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450431/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000465520206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8c70d8ae26c5f9790deaeaf29d29a4cdca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000872220206120014", "numeroProcessoEncrypt": "7102145bf0334ef1f3a62488b6505ddbca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "MOTO YAMAHA/FAZER YS250, ANO/MODELO 2013, AVALIADO NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "HONDA/CIVIC LXL FLEX, ANO 2010 MODELO 2011, PLACA NRF9743, AVALIADO NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 34500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 41000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["neura_klein@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/neura.klein"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008847504, "nome": "pje-c4feca5b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781020/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008805107, "nome": "pje-9abda8cb-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781020/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008805105, "nome": "pje-5b46ec1d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781020/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008805104, "nome": "pje-018261b7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000781020/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817697, "nome": "12_1600518775324.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817695, "nome": "14_1600518777073.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817693, "nome": "11_1600518774910.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006817692, "nome": "13_1600518776733.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/450431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000781020", "nomeUrna": "NEURA KLEIN", "nomeCandidato": "NEURA KLEIN SAB\u00d4", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90492/120000781020"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000105", "nomeUrna": "NEURA KLEIN", "nomeCandidato": "NEURA KLEIN SABO", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000105"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SC-SEARA", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38676435000123", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}