{"id": 120000664753, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO C\u00c2MARA", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ROG\u00c9RIO PIERETTI C\u00c2MARA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-04-17", "tituloEleitor": "013290101902", "cpf": "83395792153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 248446.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IVINHEMA", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/313630/1600368665844.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JUNTOS PARA SEGUIR EM FRENTE", "composicaoColigacao": "MDB / PODE / PDT / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06000739620206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "94efb303c7c5a79273b4f48e50810d1ecb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000756620206120027", "numeroProcessoEncrypt": "939c89f3124aea2673b4f48e50810d1ecb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 12, "descricao": "1/3 de uma casa residencial, localizada na Rua Praia da Costa, cidade e Comarca de Campo Grande/MS, adquirida por doa\u00e7\u00e3o de Manoel Felix Nelito C\u00e2mara.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 34333.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 3, "descricao": "50% de um Lote situado no Parque Residencial Pelicano, Matricula 16.765 no SRI da cidade e Comarca de Dourados/MS, adquirida por heranca de Manoel Felix Nelito Camara.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20179.3, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 5, "descricao": "Conta Corrente no Banco Bradesco S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 13141.84, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 13, "descricao": "1/3 de um Lote 2 Q 6B, centro, desta cidade e Comarca de Ivinhema/MS, Matr\u00edcula 9.466 deste SRI, adquirida por meio de heran\u00e7a de Manoel Felix Nelito Camara.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 2666.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um im\u00f3vel urbano Lote 25 Q 5, matricula 9.311 do SRI da cidade e Comarca de Dourados/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 3070.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 9, "descricao": "im\u00f3vel urbano, localizado na Rua Jose Antonio dos Santos, registrado na Matr\u00edcula n\u00b0 21.127 deste SRI.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 397763.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 14, "descricao": "Capital Social de em quotas da Empresa Camara e Trevisan Advogados Associados.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 8, "descricao": "Um im\u00f3vel urbano, localizado na Avenida Reynaldo Massi, Bairro centro, registrado na Matr\u00edcula n\u00b0 11.157 deste SRI.", "descricaoDeTipoDeBem": "Bem relacionado com o exerc\u00edcio da atividade aut\u00f4noma", "valor": 379252.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 6, "descricao": "Uma caminhonete CHEVROLET/S10 LTZ, 2017/2018, cor BRANCA, placa PHA1199.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 117000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 1, "descricao": "1/3 de um Lote 14 Q 1, Jardim Autonomista, na cidade e Comarca de Campo grande/MS, Matricula 66.500 do SRI de Campo Grande/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 9097.2, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 15, "descricao": "Bradesco Cons\u00f3rcio S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 13003.22, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 10, "descricao": "Um REBOQUE/CAN\u00c7\u00c3O TUCANO, cor AZUL, 2017, placa HRV8412", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 7, "descricao": "Seguro de Vida no Banco Bradesco Vida e Previd\u00eancia.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 101152.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 4, "descricao": "Fundo de Investimentos no Banco Bradesco S/A.", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Longo Prazo e Fundo de Investimentos em Direitos Credit\u00f3rios (FIDC)", "valor": 77689.16, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 11, "descricao": "Um autom\u00f3vel FORD/RURAL WILLYS, cor AZUL, 1976, placa AIC4252.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 1229347.12, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/352642/1600368667035.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000664754, "sg_UE": "90930", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "nm_CANDIDATO": "ADIMILSON LUCIO DE OLIVEIRA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "15", "sg_PARTIDO": "PSDB", "nm_URNA": "ADIMILSON FOT\u00d3GRAFO", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rpcamara@gmail.com", "trevisan.eleitoral@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006035906, "nome": "13_1600359226244.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/313630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006035905, "nome": "11_1600359222494.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/313630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006035904, "nome": "5_1600359230402.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/313630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006035903, "nome": "14_1600359220742.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/313630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006035902, "nome": "12_1600359222879.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/313630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000664753", "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO C\u00c2MARA", "nomeCandidato": "ROG\u00c9RIO PIERETTI C\u00c2MARA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120000664753"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-IVINHEMA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38537289000155"}