{"id": 120000893599, "nomeUrna": "JUNIOR QUIRINO", "numero": 12000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PEDRO QUIRINO NUNES JUNIOR", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-10-03", "tituloEleitor": "009139421970", "cpf": "48104922149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 28714.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "GUAIRA\u00c7\u00c1", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384760/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001588220206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e4dd16a3661ce719f3a62488b6505ddbcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001709620206120027", "numeroProcessoEncrypt": "b1e9a43d0ad3177173b4f48e50810d1ecb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "01 VE\u00b4\u00b4ICULO PARATI, ANO 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 CASA DE ALVENARIA, LOCALIZADA NA RUA HELENA RONICCI MARCIANO N\u00b0 323, BAIRRO PIRAVEVE NA CIDADE IVINHEMA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "FIAT UNO, ANO 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 230000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["juniorquirino69@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007601825, "nome": "12_1600828151663.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384760/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007601824, "nome": "13_1600828149129.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384760/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007601823, "nome": "11_1600828150728.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384760/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007601822, "nome": "14_1600828149865.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/384760/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000893599", "nomeUrna": "JUNIOR QUIRINO", "nomeCandidato": "PEDRO QUIRINO NUNES JUNIOR", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120000893599"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006752", "nomeUrna": "JUNIOR QUIRINO", "nomeCandidato": "PEDRO QUIRINO NUNES JUNIOR", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90930/120000006752"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "PR-GUAIRA\u00c7\u00c1", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38813674000188"}