{"id": 120000975563, "nomeUrna": "BRANCO BILLY", "numero": 12606, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CARLOS ALBERTO SERAFIM DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-08-22", "tituloEleitor": "011222851996", "cpf": "07857426890", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PEN\u00c1POLIS", "localCandidatura": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "ufCandidatura": "91804", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445842/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002161920206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8a08d22d2dcf2d2abd9f47fa46404fd44d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002300320206120049", "numeroProcessoEncrypt": "edf9dcb9437ac9299beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vereadorbranco@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010376281, "nome": "pje-cc2a8d52-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975563/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376280, "nome": "pje-abacd353-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975563/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376279, "nome": "pje-0eec9671-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975563/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376278, "nome": "pje-5f3531ac-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975563/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156865, "nome": "12_1600522568483.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445842/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156862, "nome": "11_1600522566267.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445842/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156860, "nome": "13_1600522564968.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156859, "nome": "14_1600522565466.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000975563", "nomeUrna": "BRANCO BILLY", "nomeCandidato": "CARLOS ALBERTO SERAFIM DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91804/120000975563"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005880", "nomeUrna": "BRANCO", "nomeCandidato": "CARLOS ALBERTO SERAFIM DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91804/120000005880"}, {"nrAno": 2008, "id": "1357", "nomeUrna": "BRANCO", "nomeCandidato": "CARLOS ALBERTO SERAFIM DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91804/1357"}, {"nrAno": 2004, "id": "84", "nomeUrna": "BRANCO", "nomeCandidato": "CARLOS ALBERTO SERAFIM DOS SANTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91804/84"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PEN\u00c1POLIS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38878053000182", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}