{"id": 120001114127, "nomeUrna": "UBALDO", "numero": 14800, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "UBALDO DO ESPIRITO SANTO NETO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-04-01", "tituloEleitor": "018435511830", "cpf": "58354000125", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Representante Comercial", "gastoCampanha1T": 30714.55, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AQUIDAUANA", "localCandidatura": "RIO VERDE DE MATO GROSSO", "ufCandidatura": "91472", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/647047/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001052220206120021", "numeroProcessoDrapEncrypt": "25fec04b812d1f86f3a62488b6505ddb697a9030ad70a71a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001269520206120021", "numeroProcessoEncrypt": "cc46a44af893a8610deaeaf29d29a4cd697a9030ad70a71a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "GM/CHEVROLET D/10/1000, ANO 1980, NA COR VERMELHA, PLACA HQT6856, RENAVAN 130232025, COM RESTRI\u00c7\u00c3O JUNTO AO DETRAN/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Motociclo Honda/CG 150 FAN, placa QAO7005, renavan 1194858489, ano 2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "GM/PRISMA JOY, ANO 2008, NA COR BRANCA, PLACA EBL 5731, RENAVAN 959417966, COM RESTRI\u00c7\u00c3O PARA LICENCIAMENTO JUNTO AO DETRAN/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "FIAT 147, ANO 1982, NA COR VERDE, RENAVAN 130579262,PLACA HQW9232, COM RESTRI\u00c7\u00c3O JUNTO AO DETRAN/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VW/SAVEIRO CL, ANO 1996, NA COR CINZA, RENAVAN 661470458, PLACA AGM2958, COM RESTRI\u00c7\u00c3O PARA LICENCIAMENTO JUNTO AO DETRAN/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "GM/CARAVAN/COMODORO SL/E, NA COR PRATA, RENAVAN 552198781, PLACA HQV1879, ANO 1988, COM RESTRI\u00c7\u00c3O PARA LICENCIAMENTO JUNTO AO DETRAN/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "VW/VOYAGE, ANO 1984, NA COR CINZA, RENAVAN 130138550, PLACA HQL1809", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 80000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mjadvogados1@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009102823, "nome": "12_1600842758424.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/647047/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009102821, "nome": "14_1600842753788.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/647047/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009102820, "nome": "11_1600842756167.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/647047/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009102819, "nome": "13_1600842752972.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/647047/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001114127", "nomeUrna": "UBALDO", "nomeCandidato": "UBALDO DO ESPIRITO SANTO NETO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91472", "local": "RIO VERDE DE MATO GROSSO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91472/120001114127"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003435", "nomeUrna": "UBALDO SANTO", "nomeCandidato": "UBALDO DO ESPIRITO SANTO NETO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91472", "local": "RIO VERDE DE MATO GROSSO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91472/120000003435"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AQUIDAUANA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39114466000153", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}