{"id": 120000942519, "nomeUrna": "JAIRO DO ASSENTAMENTO", "numero": 50, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JAIRO BARBOSA DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-03-19", "tituloEleitor": "010714311961", "cpf": "78941407168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSOL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001134120206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "67eddd013a624b2058c85008bde2a00da71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001957220206120007", "numeroProcessoEncrypt": "08a5d8bdfd0dbd2bf3a62488b6505ddba71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CORSA CLASSIC BEGE 2010/2011 PLACA HTN0868", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "MOTO HONDA CG 150 ESD BRANCA PLACA HTN1151 2012/2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "MOTO HONDA CG160 FAN ESDI VERMELHA PLACA OOT6454", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 30500, "vices": [{"nomeColigacao": "PSOL", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSOL", "nm_URNA": "ANISIO GUATO", "nm_CANDIDATO": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "50", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Socialismo e Liberdade", "sq_CANDIDATO": 120000942518, "sg_UE": "90638", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08"}], "partido": {"numero": 50, "sigla": "PSOL", "nome": "Partido Socialismo e Liberdade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jairosouzacorumba@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007936520, "nome": "13_1600899938081.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936519, "nome": "11_1600899937371.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936518, "nome": "14_1600872037105.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936517, "nome": "12_1600872040390.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936493, "nome": "13_1600872036572.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936492, "nome": "11_1600872035969.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000942519", "nomeUrna": "JAIRO DO ASSENTAMENTO", "nomeCandidato": "JAIRO BARBOSA DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000942519"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39074143000183", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}