{"id": 120000979967, "nomeUrna": "Z\u00c9 CARLOS DA M\u00daSICA", "numero": 51777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 CARLOS LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-08-21", "tituloEleitor": "012823131996", "cpf": "36588350104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "M\u00fasico", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA IN\u00caS", "localCandidatura": "ELDORADO", "ufCandidatura": "91731", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/736837/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000566620206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b3c028847ba8596573b4f48e50810d1edd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002852620206120025", "numeroProcessoEncrypt": "f1dda4436f07393173b4f48e50810d1edd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "GOL POWER 1.6 2009/2010 - RENAVAM 00409438421", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25335.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "VW- FOX GLI - 2014/2014 - RENAVAM 012923808", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 26980.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "GM ASTRA HP 4P ADVANTAGE 2008/2008 - RENAVAM 00954522370\n", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 72315, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["josecarloslima.musico@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008187433, "nome": "12_1600962074501.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/736837/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008187432, "nome": "13_1600962077907.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/736837/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008187431, "nome": "11_1600962071538.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/736837/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008187430, "nome": "14_1600962081700.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/736837/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000979967", "nomeUrna": "Z\u00c9 CARLOS DA M\u00daSICA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 CARLOS LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91731", "local": "ELDORADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91731/120000979967"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-SANTA IN\u00caS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38883029000131", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}