{"id": 120000940424, "nomeUrna": "RAELZINHO FERA", "numero": 45000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ISRAEL DA SILVA VAREIRO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-09-28", "tituloEleitor": "011233031961", "cpf": "48164828149", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BONITO", "localCandidatura": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "ufCandidatura": "91804", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437297/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002144920206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "13d0b3c35d788c6dbd9f47fa46404fd44d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002725220206120049", "numeroProcessoEncrypt": "a2b67e5cba84970bf3a62488b6505ddb4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Um Veiculo Gran Siena, Branco, 2016/2016, Placa QAA 7549", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 36000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Area de terra Rurais com 2ha Localizado no Municipio de Sidrol\u00e3ndia Matricula 17694.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 12220.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Uma Casa de Alvenaria Localizada Av. Reginaldo Lemes da Silva 295, Dois Irm\u00e3os do Buriti MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "Um Sal\u00e3o Comercial, Sito Avenida reginaldo Lemes da Silva, S/N, em Dois Irm\u00e3os do Buriti MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "Um Lote de Terreno urbano n\u00ba09 da Quadra 101, Dois irm\u00e3os do Buriti MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "Saldo Conta Corrente Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 0.48, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Popan\u00e7a Ouro", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 0.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 453220.62, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["israelvareiro@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007922404, "nome": "13_1600551164341.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437297/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007922403, "nome": "11_1600551165587.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437297/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007922402, "nome": "14_1600551164803.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437297/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007922400, "nome": "12_1600551166511.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437297/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000940424", "nomeUrna": "RAELZINHO FERA", "nomeCandidato": "ISRAEL DA SILVA VAREIRO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91804/120000940424"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006266", "nomeUrna": "RAELZINHO O FERA", "nomeCandidato": "ISRAEL DA SILVA VAREIRO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91804/120000006266"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006045", "nomeUrna": "RAELZINHO", "nomeCandidato": "ISRAEL DA SILVA VAREIRO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91804/120000006045"}, {"nrAno": 2008, "id": "204", "nomeUrna": "RAELZINHO", "nomeCandidato": "ISRAEL DA SILVA VAREIRO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91804/204"}, {"nrAno": 2004, "id": "3", "nomeUrna": "RAELZINHO", "nomeCandidato": "ISRAEL DA SILVA VAREIRO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91804/3"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BONITO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38845660000146", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}