{"id": 120001013849, "nomeUrna": "ESTEV\u00c3O AL CAPONE", "numero": 10, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ESTEV\u00c3O NUNES OLMEDO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1986-12-18", "tituloEleitor": "020991571961", "cpf": "02347951157", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPO GRANDE", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/691329/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001753620206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4e19673b61986b7e73b4f48e50810d1e93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001797320206120022", "numeroProcessoEncrypt": "00017df4a8d64fbf9beb4e5b4f649f4993b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "barbearia MEI localizada na rua Ronaldo Siqueira numero 320 Vila Camis\u00e3o", "descricaoDeTipoDeBem": "Loja", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Ford Fiesta placa hpq4032 ano 2003 modelo 4 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 45000, "vices": [{"nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/685155/foto.jpeg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-25", "sq_CANDIDATO": 120001013850, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "10", "nm_URNA": "PASTOR DANIEL", "nm_CANDIDATO": "DANIEL SOARES SEMZACK", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sg_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "sg_UE": "90999"}], "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["estevaonolmedo@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010274478, "nome": "pje-c686d56c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/2030402020/120001013849/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010274477, "nome": "pje-6b9aa072-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/2030402020/120001013849/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010274456, "nome": "pje-58c46fe7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/2030402020/120001013849/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010274455, "nome": "pje-bfa60943-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/2030402020/120001013849/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008420948, "nome": "14_1600896004757.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/691329/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008420947, "nome": "11_1600896003384.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/691329/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008420946, "nome": "12_1600896002934.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/691329/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008420945, "nome": "13_1600896003920.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/691329/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001013849", "nomeUrna": "ESTEV\u00c3O AL CAPONE", "nomeCandidato": "ESTEV\u00c3O NUNES OLMEDO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120001013849"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38908147000157", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMPO GRANDE"}