{"id": 120000790496, "nomeUrna": "ADILSON GUARDIANO", "numero": 12123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADILSON GUARDIANO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-04-17", "tituloEleitor": "009277471910", "cpf": "06161441802", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PEN\u00c1POLIS", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001608320206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3c011e5fe12dae489beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001633820206120049", "numeroProcessoEncrypt": "24bcdbfaaa69090ab19727836a9f2bd64d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "1/3 DE 50% DO VEICULO FIAT/UNO ECONOMY, ANO E MODELO 2014, PLACA OOL1743", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "3(TRES) IMOVEL RURAL - TOTALIZANDO 27,6HA NA CIDADE DE ANAST\u00c1CIO.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 190000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "EMPRESA COMERCIAL - INSCRITA NO CNPJ 05.082.346/0001-08", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "VEICULO HONDA/FIAT FLEX ANO 2007 E MODELO 2008, COR PRETA, PLACA HSY6821", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "VEICULO TIPO REBOQUE ABERTA - R/MULTICAR CARGA ABERTA ANO E MODELO 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "UMA CASA RESIDENCIAL NA RUA LEONIDAS DE MATO, 926, BAIRRO CENTRO NA CIDADE DE AQUIDAUANA - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 91475.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 333975, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adilsongrdn@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006885185, "nome": "15_1600616148222.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885183, "nome": "14_1600616151169.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885182, "nome": "13_1600616150700.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885181, "nome": "12_1600616150158.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885180, "nome": "11_1600616149564.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885179, "nome": "15_1600616149037.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885178, "nome": "15_1600616147711.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/498121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000790496", "nomeUrna": "ADILSON GUARDIANO", "nomeCandidato": "ADILSON GUARDIANO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000790496"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001568", "nomeUrna": "PR. ADILSON GUARDIANO", "nomeCandidato": "ADILSON GUARDIANO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000001568"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005780", "nomeUrna": "ADILSON GUARDIANO", "nomeCandidato": "ADILSON GUARDIANO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000005780"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PEN\u00c1POLIS", "cnpjcampanha": "38669407000189", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}