{"id": 120001056456, "nomeUrna": "PROFESSOR KARASEK", "numero": 17777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 LUIS KARASEK", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-09-06", "tituloEleitor": "003495671910", "cpf": "65439660763", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "SANTO \u00c2NGELO", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/664232/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001699220206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1bdd2b38b393873df3a62488b6505ddbf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001716220206120001", "numeroProcessoEncrypt": "97bb2f5bd90e872af3a62488b6505ddbf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "1 - ford fiesta, 2013, cor prata", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "50% de um pesqueiro Triplo K", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "1 - vectra, 2012, cor prata", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "dinheiro vivo", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "1 - casa de alvenaria na rua Sete de Setembro, 2512", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "2,5 hectares", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 800000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1709000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jlkarasek@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008711700, "nome": "12_1600969624963.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/664232/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008711699, "nome": "11_1600969620724.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/664232/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008711697, "nome": "13_1600969636753.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/664232/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008711695, "nome": "14_1600969640516.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/664232/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001056456", "nomeUrna": "PROFESSOR KARASEK", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 LUIS KARASEK", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120001056456"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-SANTO \u00c2NGELO", "cnpjcampanha": "39115582000197", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}