{"id": 120001084290, "nomeUrna": "JOS\u00c9 FRANCISCO CHUVEIRINHO ", "numero": 19022, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-01-29", "tituloEleitor": "007578401970", "cpf": "27167844187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PEREIRA BARRETO", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/782395/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001876020206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "47888eda86cb24a534fb35f205ba00bffca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001997420206120051", "numeroProcessoEncrypt": "0c4c9101446ec1e15f826e62a70b508ffca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Barco de 6 metros, com carreta, ano 2020", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Gol G7, ano 2017, modelo 2018.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "medindo 150 m\u00b2,", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 295000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["franciscojose25813@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008899964, "nome": "11_1601010763585.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/782395/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008899962, "nome": "12_1601010764333.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/782395/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008899961, "nome": "14_1601010762783.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/782395/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001084290", "nomeUrna": "JOS\u00c9 FRANCISCO CHUVEIRINHO ", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001084290"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008627", "nomeUrna": "JOSE FRANCISCO", "nomeCandidato": "JOSE FRANCISCO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000008627"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PEREIRA BARRETO", "cnpjcampanha": "39087449000174", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}