{"id": 120001161434, "nomeUrna": "IRM\u00c3O SEBASTIAO", "numero": 15555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTIAO DIAS MACHADO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-02-12", "tituloEleitor": "001403741953", "cpf": "40465659187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Trabalhador de Constru\u00e7\u00e3o Civil", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-03", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551912/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002793820206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0b0bab3df7293bc8b19727836a9f2bd6fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003097320206120051", "numeroProcessoEncrypt": "6e697cdd304cef179beb4e5b4f649f49fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VEICULO GOL ANO 2002", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 13000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ricardoasmartinelli@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009433788, "nome": "13_1600951802305.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551912/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433787, "nome": "14_1600951803619.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551912/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433785, "nome": "12_1600951799063.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551912/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433784, "nome": "11_1600951797522.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551912/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001161434", "nomeUrna": "IRM\u00c3O SEBASTIAO", "nomeCandidato": "SEBASTIAO DIAS MACHADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001161434"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008990", "nomeUrna": "IRM\u00c3O SEBASTI\u00c3O", "nomeCandidato": "SEBASTIAO DIAS MACHADO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000008990"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003739", "nomeUrna": "IRM\u00c3O SEBASTI\u00c3O", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O DIAS MACHADO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91650/120000003739"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "39090182000174", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}