{"id": 120001018972, "nomeUrna": "DOUGLAS DA ARTE VISUAL", "numero": 55018, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DOUGLAS ALVES DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1988-09-27", "tituloEleitor": "019970851945", "cpf": "02118542127", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 22336.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "BRASIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90450", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/576345/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001324220206120041", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0c3aee1822aff4f3f3a62488b6505ddbb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001341220206120041", "numeroProcessoEncrypt": "86b33aacc03a44f6f3a62488b6505ddbb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Caminhonete Ford/F 250 XLT L, 2004/2005, placa DIX1100", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "imovel residencial na rua Amadeu Rodrigues da Silva, n1717, bairro Coqueiral, Brasilandia/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 410000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ferchagas1@yahoo.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008458458, "nome": "13_1600739537534.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/576345/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458457, "nome": "14_1600739477290.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/576345/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458456, "nome": "11_1600739541303.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/576345/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458455, "nome": "13_1600739429509.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/576345/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458453, "nome": "14_1600739502135.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/576345/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008458451, "nome": "12_1600739533174.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/576345/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001018972", "nomeUrna": "DOUGLAS DA ARTE VISUAL", "nomeCandidato": "DOUGLAS ALVES DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90450/120001018972"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38908001000101", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO"}