{"id": 120001130392, "nomeUrna": "ADRIANO DA SA\u00daDE", "numero": 25321, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADRIANO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-01-07", "tituloEleitor": "015362921929", "cpf": "69745641120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489062/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001728820206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "172b4aab6c42be11b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001867220206120052", "numeroProcessoEncrypt": "469019152e9e7a95f3a62488b6505ddb43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Alvenaria", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "VW Gol 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VW Gol 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 130000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adriano.ciarama@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009215739, "nome": "11_1600564648915.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215738, "nome": "12_1600564651221.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215737, "nome": "13_1600564646542.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215735, "nome": "14_1600564647293.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489062/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001130392", "nomeUrna": "ADRIANO DA SA\u00daDE", "nomeCandidato": "ADRIANO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001130392"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005661", "nomeUrna": "ADRIANO JOSE DA SAUDE", "nomeCandidato": "ADRIANO JOSE DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "SD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91316/120000005661"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002264", "nomeUrna": "ADRIANO JOS\u00c9", "nomeCandidato": "ADRIANO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91316/120000002264"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38995096000148"}