{"id": 120000885067, "nomeUrna": "ALCEU MARQUES", "numero": 17, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALCEU MARQUES ROSA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1956-07-10", "tituloEleitor": "005743701929", "cpf": "20337558191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "BURITAMA", "localCandidatura": "DOURADINA", "ufCandidatura": "98051", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/305888/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DOURADINA PARA TODOS", "composicaoColigacao": "PODE / PSL", "numeroProcessoDrap": "06001763320206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "60e38ebfec8954d29beb4e5b4f649f49475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002014620206120018", "numeroProcessoEncrypt": "f773c0cf1f3da21f73b4f48e50810d1e475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "S10 2018 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "01 t7 260", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "REMEMBRAMENTO DA AREA A E\nDA AREA B", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": " CHACARA SAO PEDRO, COM AREA DE 15 HAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Tracher 2015", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Trator 7630", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "Plantadora Vence tudo 20 linha", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": " FAZENDA BELA VISTA, COM AREA\nDE 14,5 HAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Caminh\u00e3o 1516 Mercedes ano 86", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": " FAZENDA BELA VISTA, NO DISTRITO\nDO GUASSU", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Pulverizador stara 2700 ", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "01 colheitadeira new holand 5090 ", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 2410000, "vices": [{"nomeColigacao": "DOURADINA PARA TODOS", "composicaoColigacao": "PODE / PSL", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/305895/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000885066, "sg_UE": "98051", "nm_PARTIDO": "Partido Social Liberal", "nm_CANDIDATO": "IVAM DE SOUZA NUNES", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "17", "sg_PARTIDO": "PSL", "nm_URNA": "IVAM NUNES", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13"}], "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["prhonorato@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010242740, "nome": "pje-37e307e0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010242739, "nome": "pje-319490d1-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010242722, "nome": "pje-7d50dcbf-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010242721, "nome": "pje-1e3a16ce-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007542988, "nome": "13_1600883590104.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/305888/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007542987, "nome": "11_1600883589420.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/305888/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000885067", "nomeUrna": "ALCEU MARQUES", "nomeCandidato": "ALCEU MARQUES ROSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98051/120000885067"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "SP-BURITAMA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38809432000110"}