{"id": 120001122061, "nomeUrna": "ADEMIR BIU", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMIR SOUZA ALMEIDA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-04-15", "tituloEleitor": "010818041996", "cpf": "65315022153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 293888.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "localCandidatura": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "ufCandidatura": "90816", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/796219/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Uma Nova hist\u00f3ria, Guia Lopes da Laguna", "composicaoColigacao": "PSD / DEM", "numeroProcessoDrap": "06002134820206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bf18eb82da34d5c7b19727836a9f2bd693b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002178520206120022", "numeroProcessoEncrypt": "5571a8fe17152c830deaeaf29d29a4cd93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "Casa de alvenaria localizada na Rua Bartira, Vila Antonieta, Campo Grande- MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Ve\u00edculo FIAT UNO, ANO 2010, MODELO 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 19000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Participa\u00e7\u00e3o social na empresa Ademir Souza Almeida EIRELLI-EPP, com capital com capital social", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Casa residencial localizada na Rua Ricardo Ferreira Barbosa n\u00ba 1939, Guia Lopes da Laguna-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Caminh\u00e3o de carga modelo VW 31.280 CRM 6X4, placas KPL 3600, cor Branca, Diesel, com carroceria basculante, RENAVAM 0054865309, ano e modelo 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 158300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Tr\u00eas lotes de terreno urbano localizados na Rua Ricardo Ferreira Barbosa em Guia Lopes da Laguna- MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "18 reses acima de 36 meses, inscri\u00e7\u00e3o 288219821, PGA 500001621200001", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 36000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Lote de terreno na Rua 15 de Novembro, em Guia Lopes da Laguna- MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Lote de terreno urbano, localizado na Av. Santa Terezinha n\u00ba 1380, esquina com a Rua Castro Alves, Guia Lopes da Laguna- MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 230000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 848300, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/810376/foto.JPG", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "GISLAYNE ABR\u00c3O", "nm_CANDIDATO": "GISLAYNE PILENGHY ABR\u00c3O", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120001122060, "sg_UE": "90816"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ademir.souza.a@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010273819, "nome": "pje-2717e47e-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/2030402020/120001122061/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009157891, "nome": "Certidao2GRAU303241.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/796219/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009157890, "nome": "Certidao1GRAU4962480.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/796219/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009157889, "nome": "Certidao4973769.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/796219/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009157888, "nome": "12_1601056118502.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/796219/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009157884, "nome": "11_1601056116092.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/796219/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001122061", "nomeUrna": "ADEMIR BIU", "nomeCandidato": "ADEMIR SOUZA ALMEIDA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90816", "local": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90816/120001122061"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008824", "nomeUrna": "ADEMIR - BIU", "nomeCandidato": "ADEMIR  SOUZA  ALMEIDA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90816", "local": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90816/120000008824"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004906", "nomeUrna": "ADEMIR - B\u00cdU", "nomeCandidato": "ADEMIR SOUZA ALMEIDA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90816", "local": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90816/120000004906"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GUIA LOPES DA LAGUNA", "cnpjcampanha": "39216272000169", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}