{"id": 120000822295, "nomeUrna": "SAMUEL TORNEIRO", "numero": 13291, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SAMUEL MIGUEL DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1960-01-23", "tituloEleitor": "005004161902", "cpf": "46531181915", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Torneiro Mec\u00e2nico", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "CLEVEL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287850/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001107120206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "69a47ab9338c568858c85008bde2a00da59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001254020206120012", "numeroProcessoEncrypt": "af93540908628bd234fb35f205ba00bfa59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "DOIS LOTES DE TERRENO URBANO LOTEAMWENTO P\u00c9-DE-CEDRO, COXIM-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "134 CABE\u00c7AS DE GADO DE DIVERSAS IDADES E RA\u00c7AS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM VE\u00cdCULO VOLKSWAGEN TIPO KOMBI - ANO 76/76 - PLACA HQH 2402", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM IM\u00d3VEL RESIDENCIAL SITO A RUA PORTO ALEGRE, 108 - FLAVIO GARCIA - COXIM/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 176000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["Samuel.torneiro@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/samuel.torneiro"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007111150, "nome": "12_1600516435619.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287850/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111149, "nome": "14_1600516434411.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287850/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111148, "nome": "11_1600516435056.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287850/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111147, "nome": "13_1600516433820.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287850/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000822295", "nomeUrna": "SAMUEL TORNEIRO", "nomeCandidato": "SAMUEL MIGUEL DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000822295"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004454", "nomeUrna": "SAMUEL TORNEIRO", "nomeCandidato": "SAMUEL MIGUEL DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90654/120000004454"}, {"nrAno": 2008, "id": "4604", "nomeUrna": "SAMUEL TORNEIRO", "nomeCandidato": "SAMUEL MIGUEL DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90654/4604"}, {"nrAno": 2004, "id": "47", "nomeUrna": "SAMUEL TORNEIRO", "nomeCandidato": "SAMUEL MIGUEL DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90654/47"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-CLEVEL\u00c2NDIA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38764649000151", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}