{"id": 120000835114, "nomeUrna": "LUCIANA CREPALDI", "numero": 12333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUCIANA CREPALDI", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1977-09-20", "tituloEleitor": "013840491953", "cpf": "89193415168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor da Justi\u00e7a Eleitoral", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "ADAMANTINA", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298748/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000897520206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9615ae92da16bed10deaeaf29d29a4cdfca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001000720206120051", "numeroProcessoEncrypt": "b0f252a482d05a786f421ea39c2ca063fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "MOTO YAMAHA NEO, COR PRATA, PLACA HSV1663", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "ford ka se 1.0 placa OOR7849", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 36500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["crepaldiluciana@yahoo.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007198674, "nome": "11_1600356183519.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298748/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007198672, "nome": "14_1600356181668.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298748/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007198671, "nome": "13_1600356182866.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298748/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007198668, "nome": "12_1600356182312.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298748/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000835114", "nomeUrna": "LUCIANA CREPALDI", "nomeCandidato": "LUCIANA CREPALDI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000835114"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-ADAMANTINA", "cnpjcampanha": "38796909000170", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}