{"id": 120000759634, "nomeUrna": "THIAGO PEREIRA", "numero": 25321, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "THIAGO ALVES PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1992-06-04", "tituloEleitor": "023357741961", "cpf": "03362829155", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Mec\u00e2nico de Manuten\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/577895/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000990920206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1494d19df6cc9990bd9f47fa46404fd4b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001043120206120023", "numeroProcessoEncrypt": "d5d8357b2d4261c258c85008bde2a00db4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL RESIDENCIAL NA RUA ABEL FERREIRA DE OLIVEIRA, NO. 12 EM AGUA CLARA MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "VOYAGE 2012 TREND PLACA NRS 7211", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 110000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ONCACONTABILIDADE@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006671719, "nome": "14_1600742953787.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/577895/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006671717, "nome": "12_1600742959565.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/577895/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006671716, "nome": "11_1600742957081.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/577895/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006671715, "nome": "13_1600742952222.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/577895/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000759634", "nomeUrna": "THIAGO PEREIRA", "nomeCandidato": "THIAGO ALVES PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120000759634"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38718025000106", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}