{"id": 120001103999, "nomeUrna": "C\u00c9LIO MOLINARI", "numero": 19, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "C\u00c9LIO MOLINARI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1951-05-05", "tituloEleitor": "000465241902", "cpf": "17495156015", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 459510.15, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "TUPARENDI", "localCandidatura": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "ufCandidatura": "98094", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/760105/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "S\u00e3o Gabriel do Oeste Pode Mais", "composicaoColigacao": "PSD / PSL / REPUBLICANOS / PODE", "numeroProcessoDrap": "06002009220206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "73ce5a64c4ddce45f3a62488b6505ddb5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002026220206120040", "numeroProcessoEncrypt": "21aed3a9a67aeb0bf3a62488b6505ddb5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "20x30", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 79800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Cap\u00e3o redondo 2 Q 110", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "Pioneiros", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 88102.34, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "FORD F600", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "08 HA em S\u00e3o Gabriel do Oeste", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 14712.22, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "FIAT Strada 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38879.2, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "HILUX 2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 91000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "11.600 m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 3154.58, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Cap\u00e3o redondo 2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 8394.75, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 361043.08999999997, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/801299/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSD", "nm_URNA": "PROFESSOR ALCEU", "nm_CANDIDATO": "ALCEU EIBEL", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "19", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sq_CANDIDATO": 120001104000, "sg_UE": "98094", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-29"}], "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["nossatele25@terra.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009034017, "nome": "5_1601049137075.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/760105/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009034016, "nome": "digitalizar0015.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/760105/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009034015, "nome": "digitalizar0014.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/760105/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009034014, "nome": "digitalizar0016.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/760105/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009034012, "nome": "digitalizar0017.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/760105/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001103999", "nomeUrna": "C\u00c9LIO MOLINARI", "nomeCandidato": "C\u00c9LIO MOLINARI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Prefeito", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98094/120001103999"}, {"nrAno": 2008, "id": "5589", "nomeUrna": "C\u00c9LIO MOLIN\u00c1RI", "nomeCandidato": "CELIO MOLINARI", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98094/5589"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-TUPARENDI", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39041446000108", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}