{"id": 120001059798, "nomeUrna": "Z\u00c9 FERRER", "numero": 13111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 GOMES DO NASCIMENTO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1960-02-25", "tituloEleitor": "002259181945", "cpf": "20485239191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 28714.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "CE", "nomeMunicipioNascimento": "SOBRAL", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/743731/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002055620206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "97af10df23b0da7c73b4f48e50810d1ecb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002705120206120027", "numeroProcessoEncrypt": "34cf40f1ef4b12aa58c85008bde2a00dcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "GOL 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "CASA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "CHACARA SAO JOSE ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "CASA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 525000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["maikssantos@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008734076, "nome": "11_1600981806677.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/743731/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008734074, "nome": "13_1600981805024.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/743731/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008734073, "nome": "14_1600981805702.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/743731/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008734072, "nome": "12_1600981807640.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/743731/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001059798", "nomeUrna": "Z\u00c9 FERRER", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 GOMES DO NASCIMENTO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120001059798"}, {"nrAno": 2008, "id": "5190", "nomeUrna": "Z\u00c9 FERRER", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 GOMES DO NASCIMENTO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90930/5190"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "CE-SOBRAL", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38994138000126"}