{"id": 120000791185, "nomeUrna": "PAULINHO", "numero": 10888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO SERGIO TEIXEIRA DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-06-06", "tituloEleitor": "014239981910", "cpf": "95514414191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548671/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000845620206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4a8f1ec3347b821573b4f48e50810d1ef5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002525820206120050", "numeroProcessoEncrypt": "59c949f9c13f30ffb19727836a9f2bd6f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ds4434462@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010342103, "nome": "pje-a26f8d3f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/120000791185/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010342102, "nome": "pje-b43f7a6e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/120000791185/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010342068, "nome": "pje-db7e9486-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/120000791185/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890077, "nome": "13_1600723127122.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548671/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890076, "nome": "12_1600723119460.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548671/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890075, "nome": "13_1600723147759.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548671/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890073, "nome": "14_1600723113288.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548671/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890071, "nome": "11_1600723186713.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548671/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000791185", "nomeUrna": "PAULINHO", "nomeCandidato": "PAULO SERGIO TEIXEIRA DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000791185"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007781", "nomeUrna": "PAULINHO DO SANTO ANT\u00d4NIO", "nomeCandidato": "PAULO S\u00c9RGIO TEIXEIRA DE SOUZA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000007781"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38685372000171", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}