{"id": 120000657352, "nomeUrna": "MARANATA", "numero": 55333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FRANCISCO DE PAULA SILVEIRA CARDOSO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-04-02", "tituloEleitor": "066503920620", "cpf": "04975386950", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 69099.57, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "PEROBAL", "localCandidatura": "MUNDO NOVO", "ufCandidatura": "91790", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-27", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/265420/urna_11.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001031620206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3eb9508472c1666773b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001248920206120033", "numeroProcessoEncrypt": "b3345bb7c529ede4bd9f47fa46404fd46e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "DINHEIRO EM ESP\u00c9CIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 1, "descricao": "VE\u00cdCULO VW GOL ESPECIAL PLACAS HRN-8589", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 4, "descricao": "QUOTAS EMPRESARIAIS - FRANCISCO MARANATA DE PAULA SILVEIRA - MEI", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 2, "descricao": "IM\u00d3VEL URBANO LOTE 05, QUADRA 203 - AVENIDA CASTELO BRANCO, N\u00ba1163, MUNDO NOVO-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 214000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rafa2pelissari@gmail.com", "valcir21@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/francisco.cardoso.39501"], "arquivos": [{"idArquivo": 120005983961, "nome": "14_1600197451959.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/265420/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005983958, "nome": "13_1600035330563.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/265420/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005983957, "nome": "12_1600035330072.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/265420/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005983956, "nome": "11_1600035329492.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/265420/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000657352", "nomeUrna": "MARANATA", "nomeCandidato": "FRANCISCO DE PAULA SILVEIRA CARDOSO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91790", "local": "MUNDO NOVO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91790/120000657352"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-PEROBAL", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38527899000178", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}