{"id": 120000917341, "nomeUrna": "OLIMAR ALVES", "numero": 25025, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OLIMAR ALVES CORDEIRO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-01-07", "tituloEleitor": "015485451953", "cpf": "00753496127", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Agente de Sa\u00fade e Sanitarista", "gastoCampanha1T": 33660.53, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "ALCIN\u00d3POLIS", "ufCandidatura": "55018", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55018/2030402020/120000917341/foto_1601046640337.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001090820206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e004642934b51664b19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001126020206120038", "numeroProcessoEncrypt": "3af09b66bca7ac0634fb35f205ba00bfafd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "MOTO HONDA BIZ 125 FAN, PLACA HTE 9738, ANO 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "FIAT UNO MILLE WAY ECONOMY, ANO 2008/2009, PLACA HTI7930", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 18800, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["alcinopoliscandidatos2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007765029, "nome": "14_1600805963423.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593935/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007765028, "nome": "12_1600805966453.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593935/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007765027, "nome": "11_1600805965777.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593935/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007765024, "nome": "13_1600805965107.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/593935/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000917341", "nomeUrna": "OLIMAR ALVES", "nomeCandidato": "OLIMAR ALVES CORDEIRO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55018/120000917341"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003100", "nomeUrna": "OLIMAR ALVES", "nomeCandidato": "OLIMAR ALVES CORDEIRO", "idEleicao": "2", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55018/120000003100"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38832872000199", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}