{"id": 120001085630, "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO", "numero": 45777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O PAULO FARIAS DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1992-10-04", "tituloEleitor": "023133261902", "cpf": "04176351179", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "CAARAP\u00d3", "ufCandidatura": "90557", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/781717/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001449520206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9f1188b80e2086800deaeaf29d29a4cdc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001743320206120028", "numeroProcessoEncrypt": "92d6e9504c5ebce49beb4e5b4f649f49c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "01 TERRENO EM CRISTALINA", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "SITIO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 230000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "01 TERRENO EM CRISTALINA", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 TERRENO VILA DOS COQUEIROS, DOURADOS - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "FIAT TORO 2018/2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 105000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 505000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["johpoul@hotmail.com", "adm.andrenezzi2020@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008908949, "nome": "11_1601026278542.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/781717/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008908945, "nome": "12_1601026279250.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/781717/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008908944, "nome": "14_1601026277844.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/781717/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008908942, "nome": "15_1601026276498.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/781717/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008908939, "nome": "13_1601026277205.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/781717/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001085630", "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O PAULO FARIAS DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90557/120001085630"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001352", "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O PAULO FARIAS DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90557/120000001352"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3", "cnpjcampanha": "38963244000142", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}