{"id": 120000727669, "nomeUrna": "GILMAR VICENTIN", "numero": 12333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GILMAR DE ALMEIDA VICENTIN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-02-10", "tituloEleitor": "011005111945", "cpf": "50646990187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RO", "nomeMunicipioNascimento": "JI-PARAN\u00c1", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436468/1600626714135.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001335020206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dd046c5ee3a7282d34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001360520206120001", "numeroProcessoEncrypt": "a1d583f0effbb47d0deaeaf29d29a4cdf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "50% de um lote urbano, no munic\u00edpio de Amambai, com \u00e1rea de 2.596m\u00b2, matr\u00edcula 23823", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "25% de um lote urbano, no munic\u00edpio de Amambai, com \u00e1rea de 330m\u00b2, matr\u00edcula 4529", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Caminh\u00e3o Ford F-12000, ano 1993, branco, placas BMG 9083", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 11, "descricao": "50% de um lote urbano, no munic\u00edpio de Amambai, com \u00e1rea de 500m\u00b2, matr\u00edcula 19799R01", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 8, "descricao": "100% das quotas de capital da sociedade empresarial ltda (\u00c1GUIA CONSTRUTORA LTDA EPP), CNPJ 07.725.339/0001-02", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 1500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "50% de um im\u00f3vel rural, denominado Fazenda Vit\u00f3ria II, munic\u00edpio de Tacuru, com \u00e1rea de 31 hectares, matr\u00edcula 8161", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "100% das quotas da empresa individual de responsabilidade limitada (FACPROMA - transportes em geral, f\u00e1brica e com\u00e9rcio de produtos de madeira ltda epp) CNPJ 06.314.669/0001-34", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 13, "descricao": "Triciclo fabrica\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, ano 2004, vermelho, placas HSK 9530", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 9, "descricao": "33,33% de um lote urbano, no munic\u00edpio de Amambai, com \u00e1rea de 9.500m\u00b2, matr\u00edcula 8840", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 10, "descricao": "25% de um lote urbano, no munic\u00edpio de Amambai, com \u00e1rea de 330m\u00b2, matr\u00edcula 4528", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "Im\u00f3vel rural: 50% de um im\u00f3vel rural, denominado Fazenda Santa Vit\u00f3ria, no munic\u00edpio de Coronel Sapucaia, com \u00e1rea de 82,4421 hectares, matr\u00edcula 8366", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 750000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 7, "descricao": "Caminh\u00e3o Ford F-12000, ano 2005, cor branco, placas DHW 4921", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 65000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 12, "descricao": "50% de um lote urbano, no munic\u00edpio de Amambai, com \u00e1rea de 17.000m\u00b2, matr\u00edcula 23313", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 16, "descricao": "CAMINHONETE HILUX CD 4X4 SR, ANO 2013, COR PRATA, PLACAS BEL4F37", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 14, "descricao": "DINHEIRO", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 36000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 15, "descricao": "DEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO NO BANCO BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 42500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 3593500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["priscila.judice.dias@hotmail.com", "gilmar.vicentin@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006451398, "nome": "14_1600549854781.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451396, "nome": "11_1600549868804.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451395, "nome": "12_1600549893008.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451394, "nome": "13_1600549841813.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000727669", "nomeUrna": "GILMAR VICENTIN", "nomeCandidato": "GILMAR DE ALMEIDA VICENTIN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000727669"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005849", "nomeUrna": "GILMAR VICENTIN", "nomeCandidato": "GILMAR DE ALMEIDA VICENTIN", "idEleicao": "2", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90115/120000005849"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002764", "nomeUrna": "GILMAR VICENTIN", "nomeCandidato": "GILMAR DE ALMEIDA VICENTIN", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90115/120000002764"}, {"nrAno": 2010, "id": "120000000281", "nomeUrna": "GILMAR VICENTIM", "nomeCandidato": "GILMAR DE ALMEIDA VICENTIN", "idEleicao": "14417", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2010/14417/MS/120000000281"}, {"nrAno": 2008, "id": "3296", "nomeUrna": "GILMAR VICENTIM", "nomeCandidato": "GILMAR DE ALMEIDA VICENTIM", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90115/3296"}, {"nrAno": 2004, "id": "98", "nomeUrna": "GILMAR VICENTIN", "nomeCandidato": "GILMAR DE ALMEIDA VICENTIN", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90115/98"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RO-JI-PARAN\u00c1", "cnpjcampanha": "38606410000153", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}