{"id": 120001193609, "nomeUrna": "CARLOS SEREJO", "numero": 28500, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CARLOS EDUARDO COELHO SEREJO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-06-29", "tituloEleitor": "016119111988", "cpf": "94622035120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Odont\u00f3logo", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/834796/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PRTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002805820206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "49e4106de845c1a9b19727836a9f2bd6a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002927220206120007", "numeroProcessoEncrypt": "22f9e22e33f87ba9f3a62488b6505ddba71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "consultorio major gama", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 126630.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "volkswagen, gol mod 2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "carro volkswagen golf mod 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 63000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "marechal teodoro dom bosco", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 152082.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 371712, "vices": null, "partido": {"numero": 28, "sigla": "PRTB", "nome": "Partido Renovador Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["carlos_serejo@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010257481, "nome": "pje-4a14952c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120001193609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009646063, "nome": "13_1601085388560.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/834796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009646060, "nome": "14_1601085390529.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/834796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009646059, "nome": "12_1601085398590.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/834796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009646057, "nome": "11_1601085393842.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/834796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001193609", "nomeUrna": "CARLOS SEREJO", "nomeCandidato": "CARLOS EDUARDO COELHO SEREJO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PRTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001193609"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39054829000102", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}