{"id": 120001049581, "nomeUrna": "LEY DO G\u00c1S", "numero": 19123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VANDERLEY DA SILVA BITTENCOURT", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-03-26", "tituloEleitor": "013708391929", "cpf": "83117741100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 40742.83, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BATAGUASSU", "localCandidatura": "BATAGUASSU", "ufCandidatura": "90379", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90379/426/candidatos/555736/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001238820206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "159533de7f1aceb9b19727836a9f2bd64f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001350520206120006", "numeroProcessoEncrypt": "2d8c753291898e1a0deaeaf29d29a4cd4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "FORD CARGO 814 ANO 1997/1997 PLACA HRO0504", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "S10 4X4 LT  17/18", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "AV AQUIDAUANA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "EM AQUIDAUANA 10X45", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "QUATRO TERRENOS NO VIOLETA 12X25", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "SITIO DE 10 ALQUERES(NITER\u00d3I) ESTRADA BATAGUASSU ANAURIL\u00c2NDIA KM 4", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "TERRENO COM CASA NA RUA PONTA POR\u00c3,570", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "MOTO FAN 125  09/10", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "FIAT PALIO 14/14", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "MOTO FAN 125 16/16", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "RESIDENCIAL IPE 12X25", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1620000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["MARCOLA.SERGIOHS@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010250973, "nome": "pje-65ff3a36-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/2030402020/120001049581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010250972, "nome": "pje-61e61f80-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/2030402020/120001049581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010250955, "nome": "pje-c41b8ab7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/2030402020/120001049581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010250954, "nome": "pje-bcf64d05-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/2030402020/120001049581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008665797, "nome": "13_1600892292447.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/426/candidatos/555736/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008665795, "nome": "11_1600892293569.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/426/candidatos/555736/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008665794, "nome": "14_1600892292999.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/426/candidatos/555736/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008665793, "nome": "12_1600892294140.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90379/426/candidatos/555736/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001049581", "nomeUrna": "LEY DO G\u00c1S", "nomeCandidato": "VANDERLEY DA SILVA BITTENCOURT", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90379", "local": "BATAGUASSU", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90379/120001049581"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008800", "nomeUrna": "LEY DO G\u00c1S", "nomeCandidato": "VANDERLEY DA SILVA BITTENCOURT", "idEleicao": "2", "sgUe": "90379", "local": "BATAGUASSU", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90379/120000008800"}, {"nrAno": 2008, "id": "3682", "nomeUrna": "LEY DO G\u00c1S", "nomeCandidato": "VANDERLEY DA SILVA BITTENCOURT", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90379", "local": "BATAGUASSU", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90379/3682"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BATAGUASSU", "cnpjcampanha": "38982969000188", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}