{"id": 120000841674, "nomeUrna": "ADIMILSON DA QUARTA LINHA", "numero": 51678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADIMILSON DE ALMEIDA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-07-04", "tituloEleitor": "013344021910", "cpf": "87214776120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Produtor Agropecu\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437620/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000658320206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4f92a78465f531d39beb4e5b4f649f4970684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000666820206120039", "numeroProcessoEncrypt": "51945b04eec3c966b19727836a9f2bd670684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "PARTE DO IM\u00d3VEL, SITUADO \u00c0 4\u00aa LINHA, KM 8 POENTE, MUNIC\u00cdPIO DE GL\u00d3RIA DE DOURADOS/MS. CORRESPONDENTE A 5,55% DO MONTE PART\u00cdVEL (DIVIS\u00c3O ENTRE OS NOVE HERDEIROS).", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 5555.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 5555.56, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["nc.mendes@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007243186, "nome": "11_1600483680378.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437620/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243185, "nome": "13_1600483679734.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437620/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243182, "nome": "14_1600483680864.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437620/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243181, "nome": "12_1600483681531.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437620/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000841674", "nomeUrna": "ADIMILSON DA QUARTA LINHA", "nomeCandidato": "ADIMILSON DE ALMEIDA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120000841674"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007916", "nomeUrna": "ADIMILSON DA 4\u00aa LINHA", "nomeCandidato": "ADIMILSON DE ALMEIDA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000007916"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001825", "nomeUrna": "ADIMILSON", "nomeCandidato": "ADIMILSON DE ALMEIDA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTC", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90794/120000001825"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cnpjcampanha": "38774962000170", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}