{"id": 120000927962, "nomeUrna": "VERG\u00cdLIO DA BANCA", "numero": 15333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VERG\u00cdNIO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1960-01-11", "tituloEleitor": "001612171945", "cpf": "27314693153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 108956.45, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "MARACAJU", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001045220206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a8a30633557e9830f3a62488b6505ddb25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001158120206120016", "numeroProcessoEncrypt": "01d73faf658a645f58c85008bde2a00d25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "100% das Quotas da empresa Banca Santa Edwirges MEI - CNPJ 19.109.576/0001-10", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Disponibilidade de Dinheiro em Conta Corrente/Poupan\u00e7a", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 7171.57, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "Hyundai/HB20S 1.6 AT Confort - Ano/Modelo 2018/2019 - Chassi 9HBG41DBKP969186.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70039.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "VW/Gol CL MB - Ano/Modelo 2014/2015 - Cor Branco - Renavam 01033726130", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 34660.72, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Disponibilidade de Dinheiro em Esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "Quota Capital", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 240.65, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Lote 02 da Quadra D - Situado no Bairro Paraguai - \u00c1rea 150,00 m2 - em Maracaju/MS - Matr\u00edcula 11.027 do CRI de Maracaju-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 6670.58, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 150782.52, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["campanha2020lenilso@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/vergilio.dabanca.7"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007837631, "nome": "13_1600911442762.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837629, "nome": "CertidaoDistribuicaoTRF3.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837628, "nome": "12_1600911421672.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837627, "nome": "11_1600911375362.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837626, "nome": "14_1600911464736.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837624, "nome": "13_1600911456458.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837623, "nome": "CertidaoDistribuicao1JF.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837622, "nome": "14_1600911448701.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/704828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000927962", "nomeUrna": "VERG\u00cdLIO DA BANCA", "nomeCandidato": "VERG\u00cdNIO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120000927962"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005341", "nomeUrna": "VERGILIO DA BANCA", "nomeCandidato": "VERGINIO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91073/120000005341"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002442", "nomeUrna": "VERGILIO DA BANCA", "nomeCandidato": "VERGINIO DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91073/120000002442"}, {"nrAno": 2008, "id": "317", "nomeUrna": "VIRGILIO DA BANCA", "nomeCandidato": "VERGINIO DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91073/317"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-MARACAJU", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38842391000164", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}