{"id": 120000663260, "nomeUrna": "ODAIR ROCHA", "numero": 45666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ODAIR ROCHA DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-10-29", "tituloEleitor": "017389441953", "cpf": "63969408172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADINA", "localCandidatura": "DOURADINA", "ufCandidatura": "98051", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/259485/1600374261074.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000871020206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1dd661b659d25ed234fb35f205ba00bf475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001096820206120018", "numeroProcessoEncrypt": "c497b5de451b802fb19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Dinheiro", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 15410.51, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 2, "descricao": "Lote 13, Quadra 09, Matr\u00edcula 17.169, Munic\u00edpio de F\u00e1tima do Sul", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 3, "descricao": "PAS/MOTONETA, PLACA OOO0421, ANO 2014/2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 88410.51, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["odairrochafreitas@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006025007, "nome": "11_1599966442095.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/259485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006025005, "nome": "14_1599966442786.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/259485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006025003, "nome": "13_1599966442574.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/259485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006025002, "nome": "12_1599966442328.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/259485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000663260", "nomeUrna": "ODAIR ROCHA", "nomeCandidato": "ODAIR ROCHA DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98051/120000663260"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003237", "nomeUrna": "ODAIR", "nomeCandidato": "ODAIR ROCHA DE FREITAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98051/120000003237"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003958", "nomeUrna": "ODAIR", "nomeCandidato": "ODAIR ROCHA DE FREITAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98051/120000003958"}, {"nrAno": 2008, "id": "508", "nomeUrna": "ODAIR", "nomeCandidato": "ODAIR ROCHA DE FREITAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98051/508"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADINA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38533298000178"}