{"id": 120000841679, "nomeUrna": "EDMILSON PIRES", "numero": 51780, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDMILSON PIRES SANTANA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-02-12", "tituloEleitor": "008297161996", "cpf": "51826798153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437626/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000658320206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4f92a78465f531d39beb4e5b4f649f4970684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000719020206120039", "numeroProcessoEncrypt": "1e368cb84111ac4934fb35f205ba00bf70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Uma casa", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Autom\u00f3vel Gol G5, ano/modelo 2010", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 68000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["nc.mendes@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007243219, "nome": "11_1600558042310.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243217, "nome": "12_1600558042861.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243216, "nome": "14_1600558043803.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243215, "nome": "13_1600558043365.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000841679", "nomeUrna": "EDMILSON PIRES", "nomeCandidato": "EDMILSON PIRES SANTANA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120000841679"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003480", "nomeUrna": "EDMILSON SANTANA", "nomeCandidato": "EDMILSON PIRES SANTANA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90794/120000003480"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO", "cnpjcampanha": "38791090000159", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}