{"id": 120000851222, "nomeUrna": "JACAR\u00c9 DA FARM\u00c1CIA", "numero": 13123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDSON SAMPATTI SILVINO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-11-05", "tituloEleitor": "022900051953", "cpf": "31328687104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 36103.44, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "ufCandidatura": "90174", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569111/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000698120206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8fd2e7eb289908d158c85008bde2a00d43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000775820206120052", "numeroProcessoEncrypt": "2fd3bb15d4882426b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VW / VOYAGE 2010/11", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 20000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sampattisilvino@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010374643, "nome": "pje-a1d56f96-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010374642, "nome": "pje-4964aba6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010374607, "nome": "pje-df799151-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010374606, "nome": "pje-aa084764-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851222/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308070, "nome": "13_1600823426759.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308068, "nome": "11_1600823438781.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308066, "nome": "14_1600823433768.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308065, "nome": "12_1600823443844.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569111/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000851222", "nomeUrna": "JACAR\u00c9 DA FARM\u00c1CIA", "nomeCandidato": "EDSON SAMPATTI SILVINO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90174/120000851222"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004068", "nomeUrna": "JACAR\u00c9", "nomeCandidato": "EDSON SAMPATTI SILVINO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90174/120000004068"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000712", "nomeUrna": "JACAR\u00c9 DA FARM\u00c1CIA", "nomeCandidato": "EDSON SAMPATTI SILVINO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90174/120000000712"}, {"nrAno": 2008, "id": "1718", "nomeUrna": "JACARE DA FARMACIA", "nomeCandidato": "EDSON SAMPATTI SILVINO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90174/1718"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "cnpjcampanha": "38754567000126", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}