{"id": 120001186832, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA MALDONADO", "numero": 17170, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PATR\u00cdCIA DIAS MALDONADO", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1981-07-09", "tituloEleitor": "016470271937", "cpf": "93897782120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agente de Sa\u00fade e Sanitarista", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/831003/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001764820206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "66dff27fe02a8c59b19727836a9f2bd60fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002110820206120013", "numeroProcessoEncrypt": "5cbe3f67afc7ddd8b19727836a9f2bd60fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "CASA RUA OTTO LEMOS FLEURY, 91, JARDIM SANTA M\u00d4NICA, PARANA\u00cdBA, MS (METADE DEO VALOR REGISTRADO)", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "CHEVROLET ONIX 1.0 MT, JOY, 2017, BRANCO, PLACA GEC3G85", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 34000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 214000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PATRICIAMALDONADO.BIA@GMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100047668269810", "https://www.instagram.com/p/CFowiV2jyZOmw2TjuTKC7JR9LVDa96MiCnm-A80/?igshid=1baxdj37t8bbx"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009600494, "nome": "11_1601091522336.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/831003/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009600493, "nome": "13_1601091524157.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/831003/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009600492, "nome": "14_1601091524888.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/831003/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009600490, "nome": "12_1601091523268.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/831003/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001186832", "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA MALDONADO", "nomeCandidato": "PATR\u00cdCIA DIAS MALDONADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001186832"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "39021075000194", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}