{"id": 120000749711, "nomeUrna": "DANIEL PEREIRA", "numero": 13444, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DANIEL PEREIRA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1960-05-12", "tituloEleitor": "003440091953", "cpf": "49315978900", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "UMUARAMA", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/481420/1600560373861.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001070520206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "892216f9ae826b1a0deaeaf29d29a4cd4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001105720206120049", "numeroProcessoEncrypt": "952a5deb8221e5596f421ea39c2ca0634d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "F4000 ANO 95 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "CASA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "FIAT UNO MILLE 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 17000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 167000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mdbanastacio15@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010373418, "nome": "pje-713dc265-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/120000749711/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010373417, "nome": "pje-e3747172-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/120000749711/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007365087, "nome": "pje-3138bb30-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000749711/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006601566, "nome": "12_1600558647657.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/481420/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006601564, "nome": "14_1600558645633.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/481420/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006601563, "nome": "11_1600558647014.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/481420/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000749711", "nomeUrna": "DANIEL PEREIRA", "nomeCandidato": "DANIEL PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000749711"}, {"nrAno": 2008, "id": "1792", "nomeUrna": "DANIEL DO PT", "nomeCandidato": "DANIEL PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90131/1792"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-UMUARAMA", "cnpjcampanha": "38644391000150", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}