{"id": 120001012155, "nomeUrna": "VADU", "numero": 13777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OSVALDO VIEIRA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-03-30", "tituloEleitor": "000676481996", "cpf": "17886961153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Pedagogo", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308379/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001394820206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e740272334abea81b19727836a9f2bd6138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001516220206120004", "numeroProcessoEncrypt": "873e3dd07e09f197f3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "AUTOM\u00d3VEL VW GOL 1.6 OVER ANO 2006 COR PRATA PLACAS HSE4438", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 31700.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "CASA DE ALVENARIA C/ AREA 100m2 R. ANTENOR FERREIRA BATISTA 790 COOPHAF\u00c1TIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 63400.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "SALDO VGBL BRADESCO VIDA E PREVID\u00caNCIA S/A CNPJ 51.990.695/0001-37", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 157000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "BANCO BRADESCO AG. 0237 CONTA 25717-5", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 9814.91, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO CONTA POUPAN\u00c7A SICREDI AG 0903-C 10860-6", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 134468.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO CONTA CAPITAL BANCO SICREDI - CNPJ 26.408.161/0001-02", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 935.71, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "BANCO BRADESCO AG 0203 C 300718-9", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 7367.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 404685.62, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["osvaldo-vadu@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008409151, "nome": "13_1600626586317.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008409149, "nome": "14_1600626586795.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008409148, "nome": "11_1600626585080.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008409147, "nome": "12_1600626585758.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/308379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001012155", "nomeUrna": "VADU", "nomeCandidato": "OSVALDO VIEIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001012155"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38914948000125", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}