{"id": 120000897696, "nomeUrna": "LUIZ DO CAF\u00c9", "numero": 45222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUIZ TOMAZ REAL", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1955-04-04", "tituloEleitor": "056051150183", "cpf": "27694852968", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 22336.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "DIAMANTINA", "localCandidatura": "BRASIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90450", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382649/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001055920206120041", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24688306e9b6448abd9f47fa46404fd4b7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001263520206120041", "numeroProcessoEncrypt": "db5fb7973cd18ea10deaeaf29d29a4cdb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VW Gol 1.0, ano/modelo 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Im\u00f3vel Rural, denominado S\u00edtio S\u00e3o Luiz, com \u00e1rea de 05 hectares, com casa residencial, localizado no Assentamento Almanara, Brasil\u00e2ndia-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 424000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["smajuz@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007630167, "nome": "13_1600864761630.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382649/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630166, "nome": "14_1600864762758.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382649/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630162, "nome": "12_1600864760413.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382649/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630161, "nome": "11_1600864759207.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382649/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000897696", "nomeUrna": "LUIZ DO CAF\u00c9", "nomeCandidato": "LUIZ TOMAZ REAL", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90450/120000897696"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001211", "nomeUrna": "LUIZ DO CAF\u00c9", "nomeCandidato": "LUIZ TOMAZ REAL", "idEleicao": "2", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90450/120000001211"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002345", "nomeUrna": "LUIZ DO CAF\u00c9", "nomeCandidato": "LUIZ TOMAZ REAL", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90450/120000002345"}, {"nrAno": 2008, "id": "1259", "nomeUrna": "LUIZ DO CAF\u00c9", "nomeCandidato": "LUIZ TOMAZ REAL", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90450/1259"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38810533000101", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MG-DIAMANTINA"}