{"id": 120001056927, "nomeUrna": "D\u00c9", "numero": 45678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 ALVES DA ROCHA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-08-28", "tituloEleitor": "006128541988", "cpf": "48905798187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "SEM INFORMA\u00c7\u00c3O", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "FUNIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "SETE QUEDAS", "ufCandidatura": "98132", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/349412/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003941620206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8999a51ed9525d3673b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06004236620206120033", "numeroProcessoEncrypt": "331949ba57a488e773b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "veiculo corola placa placa 2771", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "terreno na rua dolores jardim moema em campo grande -MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 65000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 93000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdb45@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008714855, "nome": "13_1600969390992.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/349412/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008714853, "nome": "11_1600813723066.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/349412/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008714852, "nome": "14_1600813722475.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/349412/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008714850, "nome": "12_1600813723654.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/349412/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001056927", "nomeUrna": "D\u00c9", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ALVES DA ROCHA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98132/120001056927"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008553", "nomeUrna": "D\u00c9", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ALVES DA ROCHA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98132/120000008553"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004521", "nomeUrna": "D\u00c9", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ALVES DA ROCHA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98132/120000004521"}, {"nrAno": 2008, "id": "573", "nomeUrna": "D\u00c9", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ALVES DA ROCHA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98132/573"}, {"nrAno": 2004, "id": "10", "nomeUrna": "D\u00c9", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ALVES DA ROCHA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/98132/10"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MG-FUNIL\u00c2NDIA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38986995000184", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}