{"id": 120001156861, "nomeUrna": "CLAUDENIR DA PAX", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CLAUDENIR JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-08-25", "tituloEleitor": "022390711953", "cpf": "65293584120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IVINHEMA", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/718845/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PARA GL\u00d3RIA VOLTAR A CRESCER", "composicaoColigacao": "PTB / PSB / PDT / DEM / PSDB / PODE / SOLIDARIEDADE / CIDADANIA", "numeroProcessoDrap": "06001082020206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "afebc7fa6a3d146034fb35f205ba00bf70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001186420206120039", "numeroProcessoEncrypt": "f060a5224a68fae25f826e62a70b508f70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 12, "descricao": "UM VEICULO FORD/FIESTA SEDAN 1.6 FLEX, PLACA EDB-4751, COR PRETA, ANO/MODELO - 2008/2008.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18852.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "UM VEICULO FIAT/UNO MILLE SX, PLACA CKN-1054, COR AZUL, ANO/MODELO-1997/1997.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7165.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "UM VEICULO CHEVROLET/MONTANA LS, PLACA AZS-1371, COR PRATA, ANO/MODELO 2014/2015.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 29650.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "UM VEICULO FIAT/PALIO EX, PLACA HRI-8312, COR VERMELHA ANO/MODELO-200/200.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8411.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "UM VEICULO FORD/FIESTA SEDAN 1.6 FLEX, PLACA DSQ-2303, COR PRATA, ANO/MODELO-2006/2007.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 17027.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "99,50 DOS LOTES URBANOS 01,02 E 20 DA QUADRA 15, COM 1.282,27M\u00b2, LOZALIZADO NA RUA MEL VIN JONES S/N, CENTRO, GLORIA DE DOURADOS, OBJETO DA MATRICULA 3.178, REGISTRADO NO SRI DE GL.DE DOURADOS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 29850.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "UM VEICULO VW/GOL 1.0 GIV, PLACA AWB-5248, COR BRANCA, ANO/MODELO 2012/2013.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22364.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "UMA MOTOCICLETA HONDA NXR/150 BROS ES, PLACA NRX-1496, COR VERMELHA, ANO/MODELO 2013/2014.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7251.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "UM VEICULO FORD/RANGER XLT CD2 25, PLACA NSD-5854, COR PRETA, ANO/MODELO - 2013/2014.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 62023.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "UMA MOTOCICLETA HONDA CG 125 TITAN, PLACA HTW-9919, COR AZUL, ANO/MODELO 1997/1997.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2152.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM VEICULO CHEVROLET/CORSA CLASSIC, PLACA CYU-8280, COR PRATA, ANO/MODELO 2003/2003.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12252.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "UMA MOTOCICLETA HONDA CG 125, PLACA HQO-6475, COR VERMELHA, ANO/MODELO 1987/1987.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1137.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "UMA MOTOCICLETA HONDA CG 150 TITAN KS, PLACA AOQ-2270, COR PRATA, ANO/MODELO 2007/2007.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4276.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "UMA MOTOCICLETA HONDA NXR/125 BROS KS, PLACA DKJ-0533, COR VERMELHA, ANO/MODELO 2003/2003.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2960.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 225370, "vices": [{"nomeColigacao": "PARA GL\u00d3RIA VOLTAR A CRESCER", "composicaoColigacao": "PTB / PSB / PDT / DEM / PSDB / PODE / SOLIDARIEDADE / CIDADANIA", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/709703/foto.JPG", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "PROFESSOR MARCOS", "nm_CANDIDATO": "MARCOS GOMES VILANI", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120001156862, "sg_UE": "90794"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbgloria@gmail.com", "claudenirpax@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/claudenirpax"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009402010, "nome": "13_1601077014235.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/718845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402009, "nome": "14_1601048248427.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/718845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402008, "nome": "12_1601048252735.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/718845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402005, "nome": "11_1601048251293.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/718845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156861", "nomeUrna": "CLAUDENIR DA PAX", "nomeCandidato": "CLAUDENIR JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001156861"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-IVINHEMA", "cnpjcampanha": "39072250000172", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}