{"id": 120001109807, "nomeUrna": "LUCIANO DA CERAMICA", "numero": 13333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUCIANO DA SILVA GERALDE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-11-02", "tituloEleitor": "012670191970", "cpf": "78236525104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 19930.99, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-14", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/460150/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000293420206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "63efa50ec95780e25f826e62a70b508f961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000458520206120009", "numeroProcessoEncrypt": "2c69142bcf4edb6d0deaeaf29d29a4cd961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["joaogermano.adv@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/vereadorlucianogeralde", "https://www.instagram.com/lucianogeraldecandidato?r=nametag"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010204411, "nome": "pje-a0a18f88-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/2030402020/120001109807/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073883, "nome": "13_1600815742549.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/460150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073882, "nome": "14_1600722237983.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/460150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073879, "nome": "15_1600554690017.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/460150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073877, "nome": "11_1600554690631.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/460150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073876, "nome": "12_1600554691208.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/460150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001109807", "nomeUrna": "LUCIANO DA CERAMICA", "nomeCandidato": "LUCIANO DA SILVA GERALDE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001109807"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005758", "nomeUrna": "LUCIANO DA CER\u00c2MICA", "nomeCandidato": "LUCIANO DA SILVA GERALDE", "idEleicao": "2", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98116/120000005758"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38987952000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}