{"id": 120000874996, "nomeUrna": "PROFESSOR MARCIO", "numero": 19, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCIO ALBINO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-09-16", "tituloEleitor": "010734461953", "cpf": "50059742100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "NAVIRA\u00cd", "localCandidatura": "NAVIRA\u00cd", "ufCandidatura": "91138", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/478007/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Um Novo Tempo Para Navira\u00ed", "composicaoColigacao": "PATRIOTA / PODE", "numeroProcessoDrap": "06001577520206120002", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c4638344e3900b280deaeaf29d29a4cd753aa4fc8d45b7e53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001594520206120002", "numeroProcessoEncrypt": "de04ffb3676766500deaeaf29d29a4cd753aa4fc8d45b7e53c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Um imovel urbano localizado na Rua Belirio de Souza, n. 522, Centro na cidade de Navira\u00ed - MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 219258.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Um imovel ubano localizado na Rua Jamil Jos\u00e9 da Silva, n\u00b0 134 bairro Harry Amorim, na cidade de Navira\u00ed MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Percentual de 46,470% de um terreno situada na area Rural no municipio de Navira\u00ed MS, cuja a area denominada \"Parte da fazenda alto da mata\" ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 314258, "vices": [{"nomeColigacao": "Um Novo Tempo Para Navira\u00ed", "composicaoColigacao": "PATRIOTA / PODE", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/478006/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "19", "nm_URNA": "TELMA MINARI", "nm_CANDIDATO": "MARIA TELMA DE OLIVEIRA MINARI", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Podemos", "sg_PARTIDO": "PODE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-26", "sq_CANDIDATO": 120000874997, "sg_UE": "91138"}], "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marcioalbino73@gmail.com", "podemosms@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/marcio.albino.10"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007472742, "nome": "CertidaoTRF.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/478007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007472741, "nome": "14_1600795532438.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/478007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007472740, "nome": "12_1600795541217.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/478007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007472738, "nome": "13_1600795524354.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91138/426/candidatos/478007/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000874996", "nomeUrna": "PROFESSOR MARCIO", "nomeCandidato": "MARCIO ALBINO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91138", "local": "NAVIRA\u00cd", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91138/120000874996"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003426", "nomeUrna": "PROFESSOR MARCIO", "nomeCandidato": "MARCIO ALBINO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91138", "local": "NAVIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91138/120000003426"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002933", "nomeUrna": "PROFESSOR MARCIO", "nomeCandidato": "MARCIO ALBINO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91138", "local": "NAVIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91138/120000002933"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-NAVIRA\u00cd", "cnpjcampanha": "38765684000195", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}