{"id": 120000880656, "nomeUrna": "GLAUCIO CABREIRA", "numero": 45555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-07-24", "tituloEleitor": "010812361996", "cpf": "54266351100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571665/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001277720206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b4137b82e838d1616f421ea39c2ca06393b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001303220206120022", "numeroProcessoEncrypt": "e632146104250790f3a62488b6505ddb93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "50% da Empresqa Cabreira & Da Costa Ltda CNPJ 16.701.0036/0036-86", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Dinheiro em especie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 7500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "Banco do Brasil Ag 2071 C/C 15.324-9", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "JEEP Renegade Placa QAS 4602", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 54662.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "50% Terreno situado no municipio de Jardim - Matricula 12.234", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "kombi 1994/1994 Placa HRC 9354 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Kombi ano 2007/2007 Placa KAU 8324", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 107362.28, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["glauciocabreira25@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/glaucio.cabreiraii", "https://www.facebook.com/glauciocabreira.cabreira"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010317524, "nome": "pje-e672523a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/120000880656/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512138, "nome": "14_1600800156985.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571665/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512137, "nome": "11_1600800177885.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571665/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512135, "nome": "12_1600800179176.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571665/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512134, "nome": "13_1600800155848.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571665/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000880656", "nomeUrna": "GLAUCIO CABREIRA", "nomeCandidato": "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000880656"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006318", "nomeUrna": "GLAUCIO CABREIRA", "nomeCandidato": "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90999/120000006318"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003261", "nomeUrna": "GLAUCIO CABREIRA", "nomeCandidato": "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90999/120000003261"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000008420", "nomeUrna": "GLAUCIO CABREIRA", "nomeCandidato": "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA", "idEleicao": "1687", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1687/90999/120000008420"}, {"nrAno": 2008, "id": "1896", "nomeUrna": "GLAUCIO CABREIRA", "nomeCandidato": "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90999/1896"}, {"nrAno": 2004, "id": "21", "nomeUrna": "GLAUCIO CABREIRA", "nomeCandidato": "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90999/21"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38814302000176", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JARDIM"}