{"id": 120000852566, "nomeUrna": "MARQUINHOS DO DED\u00c9", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCOS BENEDETTI HERMENEGILDO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-09-03", "tituloEleitor": "012573651953", "cpf": "82245835115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "VICENTINA", "ufCandidatura": "91901", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/537112/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001195720206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a69b8932b3fcc0a56f421ea39c2ca063138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001239420206120004", "numeroProcessoEncrypt": "706f010a97fdd3735f826e62a70b508f138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "100% DAS QUOTAS DE CAPITAL DA EMPRESA MBH EMPREENDIMENTOS EIRELI, CNPJ 28.494.586/0001-07.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Terreno urbano N.\u00ba 02, Quadra 35, medidno 400m2 (quatrocentos metros quadrados), localizado na cidade de Vicentina/MS, Comarca de F\u00e1tima do Sul/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Lote Urbano n.\u00ba 04, Quadra 30, localizado na cidade de Vicentina/MS, Comarca de F\u00e1tima do Sul/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 52000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "Saldo em Conta Corrente Cooperativa Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 545.54, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Conta Capital Cooperativa Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 912.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "Terreno Urbano n.\u00ba 75, Quadra 31, localizado na cidade de Vicentina/MS, Comarca de F\u00e1tima do Sul/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 323457.54, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/537114/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000852567, "sg_UE": "91901", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "nm_CANDIDATO": "JURACI RODRIGUES DE CARVALHO", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "sg_PARTIDO": "PSDB", "nm_URNA": "JAP\u00c3O", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vicentinapsdb@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007317593, "nome": "5_1600786710902.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/537112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317591, "nome": "12_1600710882617.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/537112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317589, "nome": "14_1600710867948.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/537112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317588, "nome": "13_1600710862792.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/537112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317587, "nome": "11_1600710874380.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/537112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000852566", "nomeUrna": "MARQUINHOS DO DED\u00c9", "nomeCandidato": "MARCOS BENEDETTI HERMENEGILDO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91901/120000852566"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002594", "nomeUrna": "MARQUINHOS DO DED\u00c9", "nomeCandidato": "MARCOS BENEDETTI HERMENEGILDO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91901/120000002594"}, {"nrAno": 2008, "id": "4266", "nomeUrna": "MARQUINHOS DO DED\u00c9", "nomeCandidato": "MARCOS BENEDETTI HERMENEGILDO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91901/4266"}, {"nrAno": 2004, "id": "77", "nomeUrna": "MARQUINHOS DO DEDE", "nomeCandidato": "MARCOS BENEDETTI HERMENEGILDO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91901/77"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38773732000197"}