{"id": 120000681451, "nomeUrna": "BOCA DE LATA", "numero": 25456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CARLOS CESAR LOPES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-11-03", "tituloEleitor": "068924290612", "cpf": "02475728965", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "CAMB\u00c9", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367687/1600444581631.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000608220206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b1a9d78d71fb12e2f3a62488b6505ddbb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000798820206120032", "numeroProcessoEncrypt": "d1e92ee7d9338be3b19727836a9f2bd6b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Terreno Urbano", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 4, "descricao": "Moto Honda Biz", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 2, "descricao": "Rua Nadir Pereira de Brito, 1911  Moradia Pr\u00f3pria", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 3, "descricao": "Fiat/Siena ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}], "totalDeBens": 219000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vereadorbocadelata@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100010036151988"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006154545, "nome": "15_1600440080054.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154544, "nome": "13_1600428969217.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154543, "nome": "12_1600357451448.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154541, "nome": "11_1600357451038.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154540, "nome": "13_1600357450590.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154539, "nome": "14_1600357454205.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000681451", "nomeUrna": "BOCA DE LATA", "nomeCandidato": "CARLOS CESAR LOPES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120000681451"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002626", "nomeUrna": "BOCA DE LATA", "nomeCandidato": "CARLOS C\u00c9SAR LOPES", "idEleicao": "2", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91413/120000002626"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-CAMB\u00c9", "cnpjcampanha": "38563056000127", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}