{"id": 120001186844, "nomeUrna": "LUCINEI ALVES", "numero": 17000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUCINEI ALVES DA SILVA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1963-04-21", "tituloEleitor": "000615731902", "cpf": "64751031953", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "CRUZEIRO DO OESTE", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/838208/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001764820206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "66dff27fe02a8c59b19727836a9f2bd60fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001808520206120013", "numeroProcessoEncrypt": "41a5e84f765ca1980deaeaf29d29a4cd0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "CASA EM F\u00c1TIMA DO SUL PA, CONJUNTO FAVO DE MEL QD4 LOTE 11", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "CH\u00c1CARA NA AV. QUEDU LEAL, ZN SUBURBANA, PARANAIBA MS, (PR\u00d3XIMO AO PRES\u00cdDIO)", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1000000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "CASA PARTILHA AV. BRASIL 1205, CRUZEIRO DO OESTE PA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 1240000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["256ALOISO@GMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/verlucineialves"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009600586, "nome": "14_1601091608175.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/838208/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009600585, "nome": "11_1601091590846.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/838208/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009600584, "nome": "13_1601091602375.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/838208/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009600583, "nome": "12_1601091591626.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/838208/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001186844", "nomeUrna": "LUCINEI ALVES", "nomeCandidato": "LUCINEI ALVES DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001186844"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007669", "nomeUrna": "LUCINEI", "nomeCandidato": "LUCINEI ALVES DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PRB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007669"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-CRUZEIRO DO OESTE", "cnpjcampanha": "39136389000132", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}