{"id": 120000740573, "nomeUrna": "C\u00cdCERO BRAQUI\u00c1RIA", "numero": 11123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "C\u00cdCERO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-06-06", "tituloEleitor": "009098951902", "cpf": "00464639840", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "NOVA INDEPEND\u00caNCIA", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/267039/1600551553247.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000832820206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b8f2b26d09113873b19727836a9f2bd6b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001161820206120032", "numeroProcessoEncrypt": "dd6bee10d086278eb19727836a9f2bd6b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IM\u00d3VEL RESIDENCIAL BOA VISTA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 100000, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["cicerobraquiaradasilva@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100054250866105"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006536930, "nome": "11_1600522768949.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/267039/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536928, "nome": "14_1600522764114.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/267039/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536926, "nome": "13_1600522766799.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/267039/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536925, "nome": "12_1600522769416.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/267039/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536924, "nome": "13_1600522768458.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/267039/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000740573", "nomeUrna": "C\u00cdCERO BRAQUI\u00c1RIA", "nomeCandidato": "C\u00cdCERO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120000740573"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-NOVA INDEPEND\u00caNCIA", "cnpjcampanha": "38628562000157", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}