{"id": 120000681449, "nomeUrna": "PAULO DA PAX", "numero": 25123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO HENRIQUE PEREIRA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-09-06", "tituloEleitor": "009894411910", "cpf": "06236721890", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "JALES", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367712/1600444585105.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000608220206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b1a9d78d71fb12e2f3a62488b6505ddbb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000702920206120032", "numeroProcessoEncrypt": "45e962e5b1112223bd9f47fa46404fd4b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "SAL\u00c3O COMERCIAL 225 M2", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 5, "descricao": "GM/CHEVETTE 1974", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 2, "descricao": "IM\u00d3VEL EM CONSTRU\u00c7\u00c3O", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 7, "descricao": "COTAS PAX S\u00c3O JO\u00c3O BATISTA CNPJ 10366800/0001-84 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 4, "descricao": "VAN 2002", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 3, "descricao": "MONTANA 2013/2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 6, "descricao": "T50 2020/2020", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}], "totalDeBens": 577000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ls.alper@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/paulohenrique.alvespereira.37"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006154529, "nome": "15_1600440081481.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154528, "nome": "11_1600429044650.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154527, "nome": "13_1600429043570.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154526, "nome": "12_1600429036811.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154525, "nome": "13_1600429050539.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006154523, "nome": "14_1600429042533.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367712/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000681449", "nomeUrna": "PAULO DA PAX", "nomeCandidato": "PAULO HENRIQUE PEREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120000681449"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002627", "nomeUrna": "PAULO DA PAX", "nomeCandidato": "PAULO HENRIQUE PEREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91413/120000002627"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38564150000109", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-JALES"}