{"id": 120001049872, "nomeUrna": "ADELSON", "numero": 55123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADELSON JAN\u00daNCIO DE LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1954-09-15", "tituloEleitor": "007694171929", "cpf": "11136880178", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PB", "nomeMunicipioNascimento": "CATOL\u00c9 DO ROCHA", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779738/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001748120206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "db0022baad86ee8258c85008bde2a00da59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001947220206120012", "numeroProcessoEncrypt": "293fee7b8e96410bf3a62488b6505ddba59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "POUPAN\u00c7A CAIXA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 31057.54, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "CHEVROLET COBALT PLACA NRY0241", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 46000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 77057.54000000001, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["m_mirandamarlon@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010110049, "nome": "pje-42afea4a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120001049872/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010110048, "nome": "pje-4ad1d911-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120001049872/", "tipo": "html", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008667677, "nome": "14_1601009113029.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779738/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008667676, "nome": "12_1601009129844.JPG", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779738/", "tipo": "JPG", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008667675, "nome": "11_1601009144599.JPG", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779738/", "tipo": "JPG", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008667673, "nome": "13_1601009111158.JPG", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/779738/", "tipo": "JPG", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001049872", "nomeUrna": "ADELSON", "nomeCandidato": "ADELSON JAN\u00daNCIO DE LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120001049872"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004645", "nomeUrna": "ADELSON JANUNCIO", "nomeCandidato": "ADELSON JANUNCIO DE LIMA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90654/120000004645"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002191", "nomeUrna": "ADELSON", "nomeCandidato": "ADELSON JANUNCIO DE LIMA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90654/120000002191"}, {"nrAno": 2008, "id": "1036", "nomeUrna": "ADELSON", "nomeCandidato": "ADELSON JANUNCIO DE LIMA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90654/1036"}, {"nrAno": 2004, "id": "34", "nomeUrna": "ADELSON DO PL", "nomeCandidato": "ADELSON JANUNCIO DE LIMA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90654/34"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PB-CATOL\u00c9 DO ROCHA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39206948000133", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}