{"id": 120000868507, "nomeUrna": "JO\u00c3O ALFREDO", "numero": 50, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOAO ALFREDO DANIEZE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-11-28", "tituloEleitor": "013275351961", "cpf": "02587945852", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 226623.98, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "AURIFLAMA", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/573842/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "TRABALHO, TRANSPAR\u00caNCIA E PARTICIPA\u00c7\u00c3O", "composicaoColigacao": "REDE / PV / PSOL", "numeroProcessoDrap": "06001482320206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fe7c8c237ea45a359beb4e5b4f649f49b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001490820206120032", "numeroProcessoEncrypt": "5aa484e17e0510c4b19727836a9f2bd6b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "HILUX DIESEL", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "DOIS TRATORES USADOS CBT", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "M.BENZ 4 PORTAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "UM TRATOR MF-4292", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 13, "descricao": "50% REVENDA DE G\u00c1S", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "RURAL - 500 HECTARES COM BENFEITORIAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 4000000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "50% DE 2 HECTARES COM BENFEITORIAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "50% SOCIEDADE EMPRESARIAL URBANA", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "VARIOS IMPLEMENTOS AGRICOLAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "ESCRITORIO DE ADVOCACIA E EQUIPAMENTOS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "HYUNDAI 4 PORTAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "DOIS TERENOS COM BENFEITORIAS (CASAS AV AURELIANO MOURA BRANDAO)", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "460 RESES BOVINOS VARIAS ERAS", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 800000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 7210000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/652018/foto.jpeg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "50", "nm_URNA": "PROFESSORA GUIOMAR", "nm_CANDIDATO": "GUIOMAR SOARES DOS SANTOS", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Rede Sustentabilidade", "sg_PARTIDO": "REDE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120000868506, "sg_UE": "91413"}], "partido": {"numero": 50, "sigla": "PSOL", "nome": "Partido Socialismo e Liberdade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["hudson@danieze.adv.br", "joaoalfredo@danieze.adv.br"], "sites": ["https://www.facebook.com/joaoalfredo.danieze/", "https://www.facebook.com/joaoalfredoribasdoriopardo/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007427913, "nome": "5_1600871565389.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/573842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007427911, "nome": "12_1600800462068.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/573842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007427910, "nome": "14_1600800461524.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/573842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007427908, "nome": "13_1600800460524.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/573842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007427907, "nome": "13_1600800459926.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/573842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007427906, "nome": "11_1600800459359.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/573842/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000868507", "nomeUrna": "JO\u00c3O ALFREDO", "nomeCandidato": "JOAO ALFREDO DANIEZE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120000868507"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000612721", "nomeUrna": "JOAO ALFREDO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O ALFREDO DANIEZE", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Governador", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000612721"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001933", "nomeUrna": "JO\u00c3O ALFREDO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O ALFREDO DANIEZE", "idEleicao": "2", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91413/120000001933"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006859", "nomeUrna": "JO\u00c3O ALFREDO", "nomeCandidato": "JOAO ALFREDO DANIEZE", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91413/120000006859"}, {"nrAno": 2008, "id": "1683", "nomeUrna": "JO\u00c3O ALFREDO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O ALFREDO DANIEZE", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91413/1683"}, {"nrAno": 2004, "id": "5", "nomeUrna": "JOAO ALFREDO", "nomeCandidato": "JOAO ALFREDO DANIEZE", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91413/5"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-AURIFLAMA", "cnpjcampanha": "38757554000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}