{"id": 120000727658, "nomeUrna": "PAUL\u00c3O NOGUEIRA", "numero": 12555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO ROBERTO FLORES NOGUEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-06-05", "tituloEleitor": "007388511996", "cpf": "44629613153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Jardineiro", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436491/1600626734433.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001335020206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dd046c5ee3a7282d34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001439420206120001", "numeroProcessoEncrypt": "9421042f55a1d7e05f826e62a70b508ff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 6500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Um terreno", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um ve\u00edculo Passat, ano 1986, placa AIU 2710", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 72500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["paulorobertoflores443@gmail.com", "priscila.judice.dias@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006451328, "nome": "11_1600618994043.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436491/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451327, "nome": "14_1600619034592.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436491/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451326, "nome": "12_1600619007866.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436491/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451325, "nome": "13_1600619021848.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436491/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000727658", "nomeUrna": "PAUL\u00c3O NOGUEIRA", "nomeCandidato": "PAULO ROBERTO FLORES NOGUEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000727658"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006385", "nomeUrna": "PAULO JARDINEIRO", "nomeCandidato": "PAULO ROBERTO FLORES NOGUEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90115/120000006385"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "cnpjcampanha": "38605877000189", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}