{"id": 120001161451, "nomeUrna": "PROF\u00ba PEDRO AGOSTINHO", "numero": 13000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PEDRO ANTONIO AGOSTINHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-07-14", "tituloEleitor": "009793281937", "cpf": "43703909153", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "PARANAVA\u00cd", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/784974/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002802320206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c467ad92a382493b9beb4e5b4f649f49fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002810820206120051", "numeroProcessoEncrypt": "77259e0bcd9d181fb19727836a9f2bd6fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "\nVeiculo automovel utilit\u00e1rio For New Fiesta, ano 2015, Flex, placa FUY7C70", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 30000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["pedro_historiador@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009433907, "nome": "11_1601029677447.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/784974/", "tipo": "png", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433906, "nome": "14_1601029679663.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/784974/", "tipo": "png", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433903, "nome": "13_1601029678948.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/784974/", "tipo": "png", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433902, "nome": "12_1601029678191.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/784974/", "tipo": "png", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001161451", "nomeUrna": "PROF\u00ba PEDRO AGOSTINHO", "nomeCandidato": "PEDRO ANTONIO AGOSTINHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001161451"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000620229", "nomeUrna": "PROFESSOR PEDRO AGOSTINHO", "nomeCandidato": "PEDRO ANTONIO AGOSTINHO", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000620229"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009092", "nomeUrna": "PROF.PEDRO AGOSTINHO", "nomeCandidato": "PEDRO ANTONIO AGOSTINHO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000009092"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-PARANAVA\u00cd", "cnpjcampanha": "39112424000183", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}