{"id": 120000859893, "nomeUrna": "LILIAN DUR\u00c3ES", "numero": 17, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LILIAN DOS SANTOS DUR\u00c3ES", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1982-06-02", "tituloEleitor": "018908321929", "cpf": "70927782120", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Corretor de Im\u00f3veis, Seguros, T\u00edtulos e Valores", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "RO", "nomeMunicipioNascimento": "JI-PARAN\u00c1", "localCandidatura": "CAMPO GRANDE", "ufCandidatura": "90514", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/674785/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001557620206120044", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c3743308670e601873b4f48e50810d1e14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001591620206120044", "numeroProcessoEncrypt": "2a60021bd0ad16d973b4f48e50810d1e14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "HRV PLACA QAA9306", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "RUA RIO DE JANEIRO \u00bf 158 CASA 60, MONTE CASTELO, CAMPO GRANDE", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 290000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 365000, "vices": [{"nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/674794/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "17", "nm_URNA": "TRUTIS", "nm_CANDIDATO": "LOESTER CARLOS GOMES DE SOUZA", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Liberal", "sg_PARTIDO": "PSL", "sq_CANDIDATO": 120000859892, "sg_UE": "90514", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07"}], "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ld9negocios@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007367305, "nome": "13_1600882906238.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/674785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007367303, "nome": "11_1600882904620.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/674785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007367302, "nome": "14_1600882906997.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/674785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007367301, "nome": "12_1600882905352.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/674785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000859893", "nomeUrna": "LILIAN DUR\u00c3ES", "nomeCandidato": "LILIAN DOS SANTOS DUR\u00c3ES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90514/120000859893"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RO-JI-PARAN\u00c1", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38794015000141", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}