{"id": 120001060603, "nomeUrna": "EDIO BARRETO", "numero": 17888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDIO BARRETO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-12-22", "tituloEleitor": "005748961988", "cpf": "17424933191", "descricaoEstadoCivil": "Vi\u00favo(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ITAPOR\u00c3", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/748404/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001912420206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dad24f36b66a83bf5f826e62a70b508f18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001920920206120043", "numeroProcessoEncrypt": "e9b38dfdcaa1729abd9f47fa46404fd418f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "50% DE UMA CASA RESIDENCIAL EM ALVENARIA, SITO NA AV. DUQUE DE CAIXIAS, S/N, NO DISTRITO DE PIRAPOR\u00c3, MUNIC\u00cdPIO DE ITAPOR\u00c3/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "PAS/AUTOMOVEL, MODELO VW/GOL, ANO 2005, MOD.2006, COR PRATA, PLACA ABM-3546, CHASSIS N.9BWCA05WX9P000861, RENAVAM N.00863728057", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 60000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["chpescritorio@hotmail.com", "psl17itapora@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008739235, "nome": "13_1601003757913.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/748404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739233, "nome": "14_1601003780112.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/748404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739231, "nome": "12_1601003740345.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/748404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739230, "nome": "14_1601003769886.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/748404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008739229, "nome": "11_1601003732944.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/748404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001060603", "nomeUrna": "EDIO BARRETO", "nomeCandidato": "EDIO BARRETO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120001060603"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006429", "nomeUrna": "\u00c9DIO BARRETO", "nomeCandidato": "\u00c9DIO BARRETO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90891/120000006429"}, {"nrAno": 2008, "id": "4389", "nomeUrna": "EDIO BARRETO", "nomeCandidato": "EDIO BARRETO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90891/4389"}, {"nrAno": 2004, "id": "25", "nomeUrna": "BARRETO", "nomeCandidato": "EDIO BARRETO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90891/25"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-ITAPOR\u00c3", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38722170000152"}