{"id": 120001129571, "nomeUrna": "PARAGUAI DO SAL\u00c3O", "numero": 12555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMIRTOM DA SILVA ISSAO KIKO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-04-06", "tituloEleitor": "016002711970", "cpf": "82521310182", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779142/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001533220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f1dc8ac1e0888d9cf3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001819720206120004", "numeroProcessoEncrypt": "dc83b9661ddca7d86f421ea39c2ca063138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VEICULO VW/POLO SEDAN 1.6 ANO 2007-2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 20000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["salaodoparaguay@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009209850, "nome": "14_1601033680068.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209849, "nome": "12_1601033673416.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209847, "nome": "13_1601033679245.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209845, "nome": "11_1601033685829.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001129571", "nomeUrna": "PARAGUAI DO SAL\u00c3O", "nomeCandidato": "ADEMIRTOM DA SILVA ISSAO KIKO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001129571"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003612", "nomeUrna": "PARAGUAI", "nomeCandidato": "ADEMIRTON DA SILVA ISSAO KIKO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90751/120000003612"}, {"nrAno": 2008, "id": "4492", "nomeUrna": "PARAGUAI", "nomeCandidato": "ADEMIRTOM DA SILVA ALIENDRE", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90751/4492"}, {"nrAno": 2004, "id": "135", "nomeUrna": "PARAGUAI DO SAL\u00c3O", "nomeCandidato": "ADEMIRTOM DA SILVA ALIENDRE", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90751/135"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39218725000196", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}