{"id": 120001067759, "nomeUrna": "IVO DO IPEZAL", "numero": 25123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "IVO FERREIRA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-05-26", "tituloEleitor": "011726581902", "cpf": "79473865104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 27846.79, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANG\u00c9LICA", "localCandidatura": "ANG\u00c9LICA", "ufCandidatura": "91693", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/672579/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002107820206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "97cd69d1e6a8b986b19727836a9f2bd6cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002133320206120027", "numeroProcessoEncrypt": "4ebd3d681037042d9beb4e5b4f649f49cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "TERRENO SITUADO NA AVENIDA PRESIDENTE VARGAS ESQUINA COM A RUA IDEPEND\u00caNCIA SITUADO NO IPEZAL DISTRITO DE ANG\u00c9LICA-MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO COROLLA MODELO 2018 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 100000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["IVODOIPEZAL@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008787707, "nome": "12_1600891631252.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/672579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008787705, "nome": "14_1600891632662.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/672579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008787703, "nome": "11_1600891630409.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/672579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008787701, "nome": "14_1600891633448.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/672579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008787700, "nome": "13_1600891631973.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/672579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001067759", "nomeUrna": "IVO DO IPEZAL", "nomeCandidato": "IVO FERREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91693/120001067759"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001540", "nomeUrna": "IVO DO IPEZAL", "nomeCandidato": "IVO FERREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91693/120000001540"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007246", "nomeUrna": "IVO DO IPEZAL", "nomeCandidato": "IVO FERREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91693/120000007246"}, {"nrAno": 2008, "id": "4436", "nomeUrna": "IVO DO IPEZAL", "nomeCandidato": "IVO FERREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91693/4436"}, {"nrAno": 2004, "id": "48", "nomeUrna": "IVO DO IPEZAL", "nomeCandidato": "IVO FERREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91693/48"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANG\u00c9LICA", "cnpjcampanha": "38987995000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}