{"id": 120001129580, "nomeUrna": "MICHEL DO CEAR\u00c1", "numero": 12333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSE MICHEL GOMES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-08-31", "tituloEleitor": "014476971953", "cpf": "91008794104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Comerci\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779093/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001533220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f1dc8ac1e0888d9cf3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001550220206120004", "numeroProcessoEncrypt": "62a66afdaa51bf4cf3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 12, "descricao": "CAIXA DOMICILIAR", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 215000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "BB RF SIMPLES", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 12987.73, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "PARTE DO LOTE RURAL N08 DA QUADRA N55. - ESTRADA DA SEXTA LINHA - ZONA RURAL - GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTICICLETA / HONDA NXR 150 BROS / COR VERMELHA / ANO 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8967.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "PARTE DO LOTE RURAL N06 DA QUADRA N55. - ESTRADA DA SEXTA LINHA - ZONA RURAL - GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 123966.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "PARTE DO LOTE RURAL N58 DA QUADRA N60. - ESTRADA DA SETIMA LINHA - ZONA RURAL - F\u00c1TIMA DO SUL", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "CADERNETA DE POUPAN\u00c7A", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 2375.81, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "CONTA CORRENTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 9766.15, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "POUPAN\u00c7A OURO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 1931.97, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "CAMINHONETE/ C. ABERTA / FORD F1000 SS, ANO 1991 / 1992, COR BRANCA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "PARTE DO LOTE RURAL N02 DA QUADRA N66. - ESTRADA DA NONA LINHA - ZONA RURAL - F\u00c1TIMA DO SUL", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 37700.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "VE\u00cdCULO S10/LTZ/ CAB DUPLA, ANO E MODELO 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 108371.6, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 648066.26, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["michelms12333@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009209966, "nome": "14_1601033602618.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209965, "nome": "13_1601033601512.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209963, "nome": "12_1601033600464.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209962, "nome": "11_1601033594638.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/779093/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001129580", "nomeUrna": "MICHEL DO CEAR\u00c1", "nomeCandidato": "JOSE MICHEL GOMES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001129580"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005933", "nomeUrna": "MICHEL DO CEAR\u00c1", "nomeCandidato": "JOSE MICHEL GOMES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90751/120000005933"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38983388000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}