{"id": 120000744411, "nomeUrna": "JAPAO", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WLADEMIR DE SOUZA VOLK", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-08-14", "tituloEleitor": "012408661929", "cpf": "83617710182", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "ufCandidatura": "91804", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346276/1600451323970.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "POR AMOR A DOIS IRMAOS", "composicaoColigacao": "MDB / PTB / PSL / SOLIDARIEDADE / PP / PSB", "numeroProcessoDrap": "06001036520206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7e87abc939e410190deaeaf29d29a4cd4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001053520206120049", "numeroProcessoEncrypt": "420b5af7dfb075e30deaeaf29d29a4cd4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "UMA CASA NA RUA CAMPO GRANDE ,60- CENTRO DOIS IRMAOS DO BURITI MS.QD 1. LOTE 4", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM TERRENO LOCALIZADO NA QD 1Inscri\u00e7\u00e3o Municipal (IPTU):105 - BRASILLogradouro: N\u00ba:Comp.: Bairro:Munic\u00edpio: DOIS IRM\u00c3OS DO BURIT", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "UM TERRENO LOCALIZADO NA QD 1. Inscri\u00e7\u00e3o Municipal (IPTU):105 - BRASILLogradouro: N\u00ba:Comp.: Bairro:Munic\u00edpio: DOIS IRM\u00c3OS DO BURIT", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM SALAO COMERCIAL NA AV REGINALDO LEMES DA SILVA CENTRO DIBMS QD 18.LOTE 20.Inscri\u00e7\u00e3o Municipal (IPTU):105 - BRASILLogradouro: N\u00ba:Comp.: Bairro:Munic\u00edpio: DOIS IRM\u00c3OS DO B", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 187000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM SALAO COMERCIAL NA AV REGINALDO LEMES DA SILVA Inscri\u00e7\u00e3o Municipal (IPTU):105 - BRASILLogradouro: N\u00ba:Comp.: Bairro:Munic\u00edpio: DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI UF: MS CEP: 79215-000", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 617000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346275/1600451323385.jpg", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "EDER AGUIAR", "nm_CANDIDATO": "EDER AGUIAR VIANA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "15", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sq_CANDIDATO": 120000744410, "sg_UE": "91804", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-21"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PORAMORADOISIRMAOS@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006974278, "nome": "pje-69f7206b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/2030402020/120000744411/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006564038, "nome": "5_1600451326077.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006564037, "nome": "13_1600451325400.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006564036, "nome": "14_1600451324628.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006564035, "nome": "13_1600451326635.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006564033, "nome": "11_1600290484345.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006564032, "nome": "12_1600290485174.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/346276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000744411", "nomeUrna": "JAPAO", "nomeCandidato": "WLADEMIR DE SOUZA VOLK", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91804/120000744411"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005633", "nomeUrna": "JAP\u00c3O", "nomeCandidato": "WLADEMIR DE SOUZA VOLK", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91804/120000005633"}, {"nrAno": 2008, "id": "16", "nomeUrna": "JAP\u00c3O", "nomeCandidato": "WLADEMIR DE SOUZA VOLK", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91804/16"}, {"nrAno": 2004, "id": "16", "nomeUrna": "JAP\u00c3O", "nomeCandidato": "WLADEMIR DE SOUZA VOLK", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91804/16"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": null, "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}