{"id": 120000926623, "nomeUrna": "ADEMAR LAURINDO", "numero": 11222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMAR LAURINDO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-04-07", "tituloEleitor": "012344421970", "cpf": "28571258953", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": 17144.41, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "PATO BRANCO", "localCandidatura": "CAMAPU\u00c3", "ufCandidatura": "90492", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/633985/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001236420206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a4277cdceee616be5f826e62a70b508fca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001305620206120014", "numeroProcessoEncrypt": "5df661dd53e423a373b4f48e50810d1eca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Trator Valtra BH165 Ano Modelo 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "432 Bovinos em 22/09/2020, sendo 60 F de 0 a 12 meses, 34 F de 12 a 24 meses, 39 F de 24 a 36 meses, 120 F mais de 36 meses, 80 M de 0 a 12 meses, 97 M de 12 a 24 meses, 2 M de 24 a 36 meses.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1209600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Camionete Toyota Hilux CD 4X4, Ano Modelo 2007.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 65000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Camionete Chevrolet S10 LTZ, Ano Modelo 2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "Camionete FORD ranger XLT ano e Modelo 2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 1584600, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ppcamapua@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007828724, "nome": "14_1600916282830.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/633985/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007828723, "nome": "13_1600916267375.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/633985/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007828721, "nome": "12_1600916283726.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/633985/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007828719, "nome": "11_1600916274478.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/633985/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000926623", "nomeUrna": "ADEMAR LAURINDO", "nomeCandidato": "ADEMAR LAURINDO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90492/120000926623"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001445", "nomeUrna": "ADEMAR LAURINDO", "nomeCandidato": "ADEMAR LAURINDO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90492/120000001445"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-PATO BRANCO", "cnpjcampanha": "38842643000155", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}