{"id": 120001165287, "nomeUrna": "ELISANGELA CATARINA", "numero": 15555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELISANGELA CATARINA DA SILVA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1981-04-27", "tituloEleitor": "016266201902", "cpf": "97030449134", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/834808/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001723020206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "594a8bc5367fc2df34fb35f205ba00bf70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001758220206120039", "numeroProcessoEncrypt": "1a8982c5a791c88ff3a62488b6505ddb70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UM VEICULO MARCA FIAT/ESTRADA ANO MODELO 2013, PLACA MAS-8334.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "UMA CASA EM ALVENARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 235000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["elisangelakatarina@yahoo.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010320697, "nome": "pje-4f42f9a5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/120001165287/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010320684, "nome": "pje-3979f032-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/120001165287/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009458195, "nome": "13_1601085395537.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/834808/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009458194, "nome": "11_1601085402255.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/834808/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009458193, "nome": "12_1601085403181.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/834808/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009458192, "nome": "14_1601085396346.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/834808/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001165287", "nomeUrna": "ELISANGELA CATARINA", "nomeCandidato": "ELISANGELA CATARINA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001165287"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cnpjcampanha": "39120144000117", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}