{"id": 120000879961, "nomeUrna": "DRA M\u00c1RCIA", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "M\u00c1RCIA PEREIRA \u00c1VILA DE LIMA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1963-03-24", "tituloEleitor": "008579981996", "cpf": "28619102168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 324334.28, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPO GRANDE", "localCandidatura": "CAMAPU\u00c3", "ufCandidatura": "90492", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/655744/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "COM F\u00c9, JUSTI\u00c7A E PLANEJAMENTO.", "composicaoColigacao": "REPUBLICANOS / PSD", "numeroProcessoDrap": "06001201220206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "65d1157ae7f978c7f3a62488b6505ddbca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001227920206120014", "numeroProcessoEncrypt": "10db9d7e75b32e03bd9f47fa46404fd4ca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "Im\u00f3vel residencial com respectivo terreno sito a Rua Brasil, no 1245, Bairro Nossa Senhora de F\u00e1tima- Campo Grande -MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 1200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "1893 Reses Bovinas diversas (semoventes). ", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 4450000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 13, "descricao": "Faz. Nossa Senhora das Gra\u00e7as, com 632,0 hectares, Munic\u00edpio de S\u00e3o Gabriel do Oeste - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 7584000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 14, "descricao": "Ford Ranger ano 2019, modelo 2019.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida, com 146,0 hectares, Faz: Nossa Senhora Aparecida- Camapu\u00e3-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 2190000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Fazenda Nossa Senhora de F\u00e1tima \u00bf Camapu\u00e3 \u00bf 500 hectares.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 7500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "Fazenda Nossa Senhora Auxiliadora \u00bf 484 Hectares \u00bf Camapu\u00e3- MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 7260000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 15, "descricao": "Im\u00f3vel residencial com respectivo terreno sito a Rua Dos Jesu\u00edtas, 505, centro em Camapu\u00e3-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 17, "descricao": "Valor em moeda corrente do pa\u00eds em dinheiro esp\u00e9cie.", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 8760.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 16, "descricao": "02 Implementos Agr\u00edcolas diversos.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 81000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "Fazenda Santa F\u00e9 \u00bf S\u00e3o Gabriel do Oeste / MS \u00bf 392 Hectares.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 4700000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "Fazenda Campo Belo, com 119,0 hectares, munic\u00edpio de S\u00e3o Gabriel do Oeste \u00bf MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 1428000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "Terreno quadra G Vila Jo\u00e3o Leite de Barros- Camapu\u00e3.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "98% de Quotas de Capital da Empresa Latic\u00ednio Fortaleza LTDA- Camapu\u00e3- MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 9800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "S 10 2015 \u00bf Placa OOJ 3666.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Tratores Agr\u00edcolas diversos.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Fazenda Pi\u00e3o \u00bf 373 hectares \u00bf Camapu\u00e3- MS \u00bf (com uso fruto ).", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 5595000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 43016560, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/679033/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "ARQUITETO CLOVIS AMORIM", "nm_CANDIDATO": "CLOVIS CUSTODIO DE AMORIM", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sg_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-01", "sq_CANDIDATO": 120000879960, "sg_UE": "90492"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eleicoes2020@escritoriofrancaesilva.com.br"], "sites": ["https://www.facebook.com/Dramarciaavila/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007507194, "nome": "5_1600893196184.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/655744/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007507191, "nome": "11_1600883342611.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/655744/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007507190, "nome": "12_1600883343462.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/655744/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007507189, "nome": "14_1600883339475.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/655744/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007507188, "nome": "13_1600883338883.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/655744/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000879961", "nomeUrna": "DRA M\u00c1RCIA", "nomeCandidato": "M\u00c1RCIA PEREIRA \u00c1VILA DE LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90492/120000879961"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001433", "nomeUrna": "DRA M\u00c1RCIA", "nomeCandidato": "MARCIA PEREIRA AVILA DE LIMA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90492/120000001433"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001742", "nomeUrna": "DRA. MARCIA", "nomeCandidato": "MARCIA PEREIRA AVILA DE LIMA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90492/120000001742"}, {"nrAno": 2008, "id": "3184", "nomeUrna": "DRA MARCIA", "nomeCandidato": "MARCIA PEREIRA AVILA DE LIMA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90492/3184"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMPO GRANDE", "cnpjcampanha": "38810713000193", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}