{"id": 120000727666, "nomeUrna": "GEVERSON VICENTIM", "numero": 12345, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GEVERSON VICENTIM", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-05-17", "tituloEleitor": "012732411996", "cpf": "78336724168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "NAVIRA\u00cd", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436427/1600626701749.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001335020206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dd046c5ee3a7282d34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001473420206120001", "numeroProcessoEncrypt": "05105cf7b45416cb5f826e62a70b508ff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 10, "descricao": "100% Im\u00f3vel rural, no munic\u00edpio de Amambai, Ch\u00e1cara Horizonte, com 8 hectares e 6.746,66m\u00b2, matr\u00edcula 19655", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "lote urbano no munic\u00edpio de Amambai, com 306,95m\u00b2, matr\u00edcula 19609", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 8, "descricao": "100% de um im\u00f3vel residencial no munic\u00edpio de Amambai com 687m\u00b2, lote 07, quadra 05, loteamento Copacabana", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 9, "descricao": "33,33% de um im\u00f3vel urbano, no munic\u00edpio de Amambai, com \u00e1rea de 9000m\u00b2, matr\u00edcula 8840", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 11, "descricao": "Im\u00f3vel rural em Tacuru, com 31 hectares, Fazenda Vit\u00f3ria II, matr\u00edcula 8061", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "25% de um lote urbano, no municipio de Amambai com 330m\u00b2, matr\u00edcula 4528", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "50% de um Lote urbano no munic\u00edpio de Amambai, com 2596m\u00b2, matr\u00edcula 23823 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 7, "descricao": "100% de um im\u00f3vel residencial, no munic\u00edpio de Amambai com 500m\u00b2, matr\u00edcula 19797R02", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 14, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 58300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 12, "descricao": "50% de um im\u00f3vel rural denominado Fazenda Vit\u00f3ria, no munic\u00edpio de Coronel Sapucaia, com 82,4421 hectares, matr\u00edcula 8366", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 750000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "50% de um lote urbano no munic\u00edpio de Amambai com 500m\u00b2, matr\u00edcula 19799R01", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "25% de um lote urbano no munic\u00edpio de Amambai, com 330m\u00b2, matr\u00edcula 4529", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 13, "descricao": "Dinheiro em conta corrente", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "50% de um im\u00f3vel urbano no munic\u00edpio de Amambai com 17000m\u00b2, matr\u00edcula 17302", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 2998300, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["geversonvicentim1000@gmail.com", "priscila.judice.dias@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006451377, "nome": "13_1600618649004.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436427/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451376, "nome": "12_1600618683224.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436427/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451375, "nome": "14_1600618655382.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436427/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451374, "nome": "11_1600618669288.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436427/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000727666", "nomeUrna": "GEVERSON VICENTIM", "nomeCandidato": "GEVERSON VICENTIM", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000727666"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006372", "nomeUrna": "GEVERSON VICENTIM", "nomeCandidato": "GEVERSON VICENTIM", "idEleicao": "2", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90115/120000006372"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003074", "nomeUrna": "GEVERSON VICENTIM", "nomeCandidato": "GEVERSON VICENTIM", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90115/120000003074"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-NAVIRA\u00cd", "cnpjcampanha": "38608834000157", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}