{"id": 120000727657, "nomeUrna": "VALDECI DA FISTAROL", "numero": 12444, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDECI LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-08-02", "tituloEleitor": "011515301996", "cpf": "50611925168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vendedor de Com\u00e9rcio Varejista e Atacadista", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436492/1600626796759.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001335020206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dd046c5ee3a7282d34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001421220206120001", "numeroProcessoEncrypt": "c68b66f0dba43cbaf3a62488b6505ddbf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "VE\u00cdCULO GOL, COR BRANCA, 1.0, 2006/2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "UM IM\u00d3VEL RESIDENCIAL LOCALIZADO A RUA THEODORICO JURGIELEWICZ, 1813, JARDIM PANORAMA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "DINHEIRO EM ESP\u00c9CIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 6500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "1/8 DE UM IM\u00d3VEL PROVENIENTE DE INVENT\u00c1RIO", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 11250.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "MOTO HONDA CG 125 FAN, COR PRETA, 2013/2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 217750, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["valdecivet@hotmail.com", "priscila.judice.dias@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006451322, "nome": "12_1600619309769.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436492/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451321, "nome": "13_1600619323495.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436492/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451320, "nome": "11_1600619302427.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436492/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451317, "nome": "14_1600619339351.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436492/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000727657", "nomeUrna": "VALDECI DA FISTAROL", "nomeCandidato": "VALDECI LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000727657"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "cnpjcampanha": "38606405000140", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}