{"id": 120001130404, "nomeUrna": "ALTAIR DO G\u00c1S", "numero": 25100, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALTAIR CAPRISTANO FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-12-06", "tituloEleitor": "005371671988", "cpf": "38930935915", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "CIDADE GA\u00daCHA", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489063/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001728820206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "172b4aab6c42be11b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002585920206120052", "numeroProcessoEncrypt": "30b17a2119d963e3bd9f47fa46404fd443bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Lote 6, Quadra 4, Portal do Morumbi", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 81617.13, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1093.27, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 134.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "VW Saveiro", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Dinheiro em poder do Declarante", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 65000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Lote 4, Quadra 6, Jardim Florida II, Dourados - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 75559.37, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 105.09, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "MAC Gas Comercio e Distribui\u00e7\u00e3o", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 395509.36, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["macgas_com.dist.ltda@terra.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009215815, "nome": "13_1600564670945.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215814, "nome": "12_1600564678490.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215813, "nome": "11_1600564675205.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215812, "nome": "14_1600564673285.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001130404", "nomeUrna": "ALTAIR DO G\u00c1S", "nomeCandidato": "ALTAIR CAPRISTANO FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001130404"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-CIDADE GA\u00daCHA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39068313000117"}