{"id": 120001096921, "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "numero": 13234, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELIAS ISHY DE MATTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-12-30", "tituloEleitor": "005324261929", "cpf": "20070349134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BATAGUASSU", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/743006/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002871720206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "78ee86cc6a554e696f421ea39c2ca063475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003348820206120018", "numeroProcessoEncrypt": "efa4ae9ca64b0961b19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Agr\u00edcolam Raspo Eq Hidr\u00e1ulico p Transporte", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "Uma plaina agr\u00edcola", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1870.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "Um trator HuswuarnaYth 2042 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Honda CG TITAN, Paca KAG-0325, ano e modelo 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 20, "descricao": "Uno Mile, marca FIAT, ano e modelo 2003, Placa: HRY-0320 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Quadra 24, Lote 09, Situado na Rua: Jo\u00e3o Fagundes de Meneses, s/n, Jd Europa, matricula n\u00ba 19.292-R01 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 13750.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "Loteamento Aphaville Dourados, Quadra P1, Lote 13 Situado na Rua: Alameda Areca, Dourados-MS n\u00ba 295, medindo 324 m\u00b2 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 137862.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Um resfriador marca Natubrisa", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "Uma grade Aradoura 16 disco", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 5250.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "Terra Nua, medindo 10 h\u00e1 e 6.600m\u00b2 (Dez hectares, seis mil e seiscentos metros quadrados) Denominada de Ch\u00e1cara Minas D\u00b4\u00b4agua, Situada no Distrito de Guassu, Munic\u00edpio de Dourados-MS, (Vlr/aquisi\u00e7\u00e3o, ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "Conta Caixa Econ\u00f4mica Federal Ag. Dourados-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 28855.06, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Rede de energia el\u00e9trica rural, instalada na ch\u00e1cara minas d\u00bf\u00e1gua ", "descricaoDeTipoDeBem": "Benfeitorias", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "Um Barrac\u00e3o Pr\u00e9-Moldado 12x20m\nR$. 32.851,50 (Vlr declarado IR n\u00e3o atualizado); Benfeitorias em 2019: finaliza\u00e7\u00e3o da obra, 120.000,00\n", "descricaoDeTipoDeBem": "Benfeitorias", "valor": 152851.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 24, "descricao": "Casa de alvenaria localizada na Rua Palmeiras, 895 \u00bf J. Santo Andr\u00e9 \u00bf Dourados \u00bf MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 85000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 21, "descricao": "Quadra 24, Lote 08, Situado na Rua Jo\u00e3o Fagundes de Meneses, s/n, Jd Europa, matricula n\u00ba 19.292-R01 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 13750.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "Quadra 24, Lote 11, Situado na Rua Hor\u00e1cio Vicente de Almeida, s/n, Jd Europa, matricula n\u00ba 19.292-", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 13750.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 23, "descricao": "Um arado de solo", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 3750.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Conta Caixa Ec\u00f4nomica Federal Ag. Dourados-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 5031.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Strada HD WK, marca FIAT, ano e modelo 2016/2017, placa: QAF-3456, cor branca. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "Quadra 24, Lote 12, Situado na Rua Hor\u00e1cio Vicente de Almeida, S/n, Jd Europa, Matricula n\u00ba 19.292-T01", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 13750.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Agricola, marca FORD 6.600 ano e modelo 1984", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 22, "descricao": "Um Guincho", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "Uno mileway, marca FIAT, ano e modlo 2012/2013, placa: NRW-4185", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "Gol 1.6 power. Marca VW, ano e modelo 2012/2013, placa:NHR-8398, cor prata", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 929770.36, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mandatoeliasishy@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/eliasishy", "https://t.me/eliasishyvereador", "https://www.instagram.com/eliasishy/?hl=pt-br", "https://www.facebook.com/eliasishyms"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008986424, "nome": "12_1601038365883.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/743006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008986422, "nome": "11_1601038361651.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/743006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008986421, "nome": "14_1601038360693.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/743006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008986420, "nome": "13_1601038354689.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/743006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001096921", "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "nomeCandidato": "ELIAS ISHY DE MATTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001096921"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000620267", "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "nomeCandidato": "ELIAS ISHY DE MATTOS", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000620267"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003336", "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "nomeCandidato": "ELIAS ISHY DE MATTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90735/120000003336"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005507", "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "nomeCandidato": "ELIAS ISHY DE MATTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90735/120000005507"}, {"nrAno": 2010, "id": "120000000280", "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "nomeCandidato": "ELIAS ISHY DE MATTOS", "idEleicao": "14417", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2010/14417/MS/120000000280"}, {"nrAno": 2008, "id": "4728", "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "nomeCandidato": "ELIAS ISHY DE MATOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90735/4728"}, {"nrAno": 2004, "id": "5", "nomeUrna": "ELIAS ISHY", "nomeCandidato": "ELIAS ISHY DE MATTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90735/5"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BATAGUASSU", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38994131000104", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}