{"id": 120001244276, "nomeUrna": "BILUZ\u00c3O", "numero": 14456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GILBERTO RANGEL DA CONCEI\u00c7\u00c3O", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1983-04-12", "tituloEleitor": "017819841996", "cpf": "00063414112", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/846974/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001905120206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ac059c8cbbfc58ed58c85008bde2a00d70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001913620206120039", "numeroProcessoEncrypt": "64fc5dd553b1fa8b73b4f48e50810d1e70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["junior_gloria@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009981242, "nome": "12_1601145168091.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/846974/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009981241, "nome": "11_1601145166653.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/846974/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009981240, "nome": "13_1601145164390.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/846974/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009981238, "nome": "14_1601145165271.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/846974/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001244276", "nomeUrna": "BILUZ\u00c3O", "nomeCandidato": "GILBERTO RANGEL DA CONCEI\u00c7\u00c3O", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001244276"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009492", "nomeUrna": "BILU", "nomeCandidato": "GILBERTO RANGEL DA CONCEI\u00c7\u00c3O", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000009492"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO", "cnpjcampanha": "39158995000159", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}