{"id": 120001045993, "nomeUrna": "DION\u00c9DISON TERENA", "numero": 13019, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DION\u00c9DISON DEM\u00c9CIO C\u00c2NDIDO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-08-23", "tituloEleitor": "016746801953", "cpf": "92202012168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "IND\u00cdGENA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 104313.98, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AQUIDAUANA", "localCandidatura": "AQUIDAUANA", "ufCandidatura": "90212", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/765300/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001774220206120010", "numeroProcessoDrapEncrypt": "323f4f0af297b901f3a62488b6505ddb3b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001878620206120010", "numeroProcessoEncrypt": "ea8c4d1d607f9e6d73b4f48e50810d1e3b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["kopiterena@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008641238, "nome": "11_1600986128638.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/765300/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008641236, "nome": "14_1600986126094.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/765300/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008641234, "nome": "12_1600986131365.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/765300/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008641233, "nome": "13_1600986124278.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/765300/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001045993", "nomeUrna": "DION\u00c9DISON TERENA", "nomeCandidato": "DION\u00c9DISON DEM\u00c9CIO C\u00c2NDIDO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90212/120001045993"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000620257", "nomeUrna": "DION\u00c9DISON TERENA", "nomeCandidato": "DION\u00c9DISON DEMECIO CANDIDO", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000620257"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AQUIDAUANA", "cnpjcampanha": "38983450000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}