{"id": 120001093376, "nomeUrna": "ANG\u00c9LYKA DA SAUDE", "numero": 17333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANG\u00c9LYKA FERREIRA DA SILVA VEIGA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1986-03-22", "tituloEleitor": "019587631953", "cpf": "02185605160", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 17803.08, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "AL", "nomeMunicipioNascimento": "CACIMBINHAS", "localCandidatura": "TERENOS", "ufCandidatura": "91596", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/552276/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000670820206120054", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7950f925a85c47a8b19727836a9f2bd61c5003bf50328c9e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000965820206120054", "numeroProcessoEncrypt": "95d591526f3648bdb19727836a9f2bd61c5003bf50328c9e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "carro celta 4 portas 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "moto bis 125cc honda 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 21000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["angelykaveiga@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008962317, "nome": "13_1600721791608.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/552276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008962316, "nome": "11_1600721703258.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/552276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008962315, "nome": "14_1600721797162.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/552276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008962314, "nome": "12_1600721706431.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/552276/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001093376", "nomeUrna": "ANG\u00c9LYKA DA SAUDE", "nomeCandidato": "ANG\u00c9LYKA FERREIRA DA SILVA VEIGA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91596", "local": "TERENOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91596/120001093376"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39057330000159", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "AL-CACIMBINHAS"}