{"id": 120001142314, "nomeUrna": "MORFEU", "numero": 55055, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-01-26", "tituloEleitor": "015767921929", "cpf": "89647211104", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "SEM INFORMA\u00c7\u00c3O", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "QUER\u00caNCIA DO NORTE", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/513682/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002066320206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c2107ac19cdb6d2a9beb4e5b4f649f4943bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002152520206120052", "numeroProcessoEncrypt": "aec6f58baded59b90deaeaf29d29a4cd43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Laborat\u00f3rio Vidalab Ltda", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Dourados-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Wow Car Ve\u00edculos", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Bonito-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 280000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 580000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["morfeu.andre@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009300265, "nome": "14_1600822159882.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/513682/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009300264, "nome": "11_1600822160505.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/513682/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009300263, "nome": "13_1600822159386.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/513682/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009300262, "nome": "12_1600822161354.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/513682/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001142314", "nomeUrna": "MORFEU", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001142314"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006513", "nomeUrna": "MORFEU", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91316/120000006513"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39097305000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-QUER\u00caNCIA DO NORTE"}