{"id": 120001238999, "nomeUrna": "IN\u00c1CIO RIBEIRO", "numero": 12000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOAO INACIO RIBEIRO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-07-31", "tituloEleitor": "008462921953", "cpf": "40888606168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693406/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002664220206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2c5a21a5bc6b09bcf3a62488b6505ddbf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002724920206120050", "numeroProcessoEncrypt": "f184dfa1727698bdbd9f47fa46404fd4f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "vw/gol mi/ cor -branca/ano 1997 1998/placa- HRL 6988", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "rua afonso pena/ n\u00b0816 /bairro:santo antonio municipio de ladario", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "moto honda /CG 150 titan mix es /cor- vermelha/ano-2009/PLACA-HTM 8241", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "chev/prisma 1.4mt lt/cor-branca/ano-2018 2019/ placa-QAN 9274", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 123500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jessica.benzipdt@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009945876, "nome": "11_1601146096407.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009945874, "nome": "14_1601146094015.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009945873, "nome": "13_1601146095121.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009945872, "nome": "12_1601146097314.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001238999", "nomeUrna": "IN\u00c1CIO RIBEIRO", "nomeCandidato": "JOAO INACIO RIBEIRO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120001238999"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39189027000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1"}