{"id": 120001050603, "nomeUrna": "WILSON CAVALCANTI", "numero": 19222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WILSON CAVALCANTI DE MORAES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1954-03-26", "tituloEleitor": "004194881988", "cpf": "02466684829", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Arquiteto", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/771152/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001515320206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4307c273e4f758909beb4e5b4f649f49a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001852820206120007", "numeroProcessoEncrypt": "69d622c34878fa70b19727836a9f2bd6a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "FAZ. PORTO IGUANA", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 47580.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "TERRENO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 85000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "CARRO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "TERRENO RUSTICO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "TERRENO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "GADO BOVINO", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "SITIO SANTA HELENA DA OCA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 380000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "TERRENO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "PREDIO RESIDENCIAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 490000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "TERRENO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1462580, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["OCA.ARQUITETURA@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008672728, "nome": "13_1600993840458.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/771152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008672724, "nome": "11_1600993844738.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/771152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008672723, "nome": "14_1600993841393.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/771152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001050603", "nomeUrna": "WILSON CAVALCANTI", "nomeCandidato": "WILSON CAVALCANTI DE MORAES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001050603"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002553", "nomeUrna": "WILSON CAVALCANTI", "nomeCandidato": "WILSON CAVALCANTI DE MORAES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000002553"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38957838000140", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}