{"id": 120001089619, "nomeUrna": "MATEUS ALVES", "numero": 77777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O ALVES MATEUS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-08-29", "tituloEleitor": "001345571953", "cpf": "32138008134", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Produtor de Espet\u00e1culos P\u00fablicos", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/411627/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SOLIDARIEDADE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002005920206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d8cfc0767402cd88bd9f47fa46404fd4fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002586220206120051", "numeroProcessoEncrypt": "2e6d56ede4589a3df3a62488b6505ddbfca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 77, "sigla": "SOLIDARIEDADE", "nome": "Solidariedade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["negrosim72@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010276221, "nome": "pje-9d1a6f37-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120001089619/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010276220, "nome": "pje-6f27d4f9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120001089619/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010276219, "nome": "pje-fdc93a07-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120001089619/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010276198, "nome": "pje-e6cd7be5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/120001089619/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008936540, "nome": "11_1600445362771.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/411627/", "tipo": "jpg", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008936539, "nome": "14_1600445367408.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/411627/", "tipo": "jpg", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008936538, "nome": "13_1600445365628.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/411627/", "tipo": "jpg", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008936537, "nome": "12_1600445364121.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/411627/", "tipo": "jpg", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001089619", "nomeUrna": "MATEUS ALVES", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O ALVES MATEUS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "SOLIDARIEDADE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001089619"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39352773000172"}