{"id": 120000968454, "nomeUrna": "PROFESSOR ROGERIO DIAS", "numero": 55122, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ROGERIO DIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-02-15", "tituloEleitor": "017340261988", "cpf": "72648180125", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "IND\u00cdGENA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JAPOR\u00c3", "localCandidatura": "JAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "55034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722129/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002686320206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2506c8ef7a3c94f09beb4e5b4f649f496e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002937620206120033", "numeroProcessoEncrypt": "f5ec49ef12f0692c73b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Ve\u00edculo VW Gol 1.0 2011/2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 13000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdjapora@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008109914, "nome": "13_1600958405871.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722129/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008109912, "nome": "12_1600958396522.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722129/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008109910, "nome": "11_1600958394585.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722129/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008109909, "nome": "14_1600958392508.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722129/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000968454", "nomeUrna": "PROFESSOR ROGERIO DIAS", "nomeCandidato": "ROGERIO DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55034/120000968454"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007258", "nomeUrna": "PROFESSOR ROG\u00c9RIO", "nomeCandidato": "ROG\u00c9RIO DIAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55034/120000007258"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005058", "nomeUrna": "ROGERIO DIAS", "nomeCandidato": "ROGERIO DIAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55034/120000005058"}, {"nrAno": 2008, "id": "1830", "nomeUrna": "PROFESSOR ROGERIO", "nomeCandidato": "ROGERIO DIAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/55034/1830"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38848791000187", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JAPOR\u00c3"}