{"id": 120000887680, "nomeUrna": "ANA BARBOSA", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANA APARECIDA BARBOSA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1958-11-29", "tituloEleitor": "000416041953", "cpf": "17459656100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA VIT\u00d3RIA", "localCandidatura": "ANG\u00c9LICA", "ufCandidatura": "91693", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/625509/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "ANG\u00c9LICA CRESCENDO COM VOC\u00ca!", "composicaoColigacao": "PSDB / DEM / PSB", "numeroProcessoDrap": "06001362420206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d3c35150f30a85c95f826e62a70b508fcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001605220206120027", "numeroProcessoEncrypt": "17ee46004ad956d5f3a62488b6505ddbcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL URBANO, CONSTITUIDOS PELOS LOTES 4 E 5  DA QUADRA D LOCALIZADO NA COMARCA DE ANG\u00c9LICA-MS, SOB MATRICULA N. 2.542", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5676.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "CONTA 1191-6 DA AGENCIA 1323 DO BANCO 001", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 4819.54, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "AUTOMOVEL FORD ECOSPORT FREESTYLE 1.6A/G 4P, ANO/MODELO 2014/2015, COR PRETO, RENAVAM: 203624", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 66000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "CONTA 6641246-6 DA AGENCIA 0400 DO BANCO 237", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 22782.7, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 99278.24, "vices": [{"nomeColigacao": "ANG\u00c9LICA CRESCENDO COM VOC\u00ca!", "composicaoColigacao": "PSDB / DEM / PSB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/614483/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "ROBERTO CAVALCANTI", "nm_CANDIDATO": "ROBERTO SILVA CAVALCANTI", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-02", "sq_CANDIDATO": 120000887681, "sg_UE": "91693"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ANABARBOSA-2010@HOTMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/anabarbosa.anabarbosa.50", "https://www.facebook.com/ana.barbosa.186"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007560680, "nome": "11_1600810415965.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/625509/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007560678, "nome": "12_1600810416606.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/625509/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007560677, "nome": "14_1600810417704.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/625509/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007560676, "nome": "13_1600810417197.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/625509/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000887680", "nomeUrna": "ANA BARBOSA", "nomeCandidato": "ANA APARECIDA BARBOSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91693/120000887680"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002163", "nomeUrna": "ANA BARBOSA", "nomeCandidato": "ANA APARECIDA BARBOSA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91693/120000002163"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007242", "nomeUrna": "ANA BARBOSA", "nomeCandidato": "ANA APARECIDA BARBOSA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91693/120000007242"}, {"nrAno": 2008, "id": "4432", "nomeUrna": "ANA BARBOSA", "nomeCandidato": "ANA APARECIDA BARBOSA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91693/4432"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MG-SANTA VIT\u00d3RIA", "cnpjcampanha": "38809064000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}