{"id": 120001091315, "nomeUrna": "CLEITON CABRAL", "numero": 55044, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CLEITON RODRIGO CABRAL VIEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1985-08-30", "tituloEleitor": "018865351961", "cpf": "01203628137", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 48359.97, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAGUNA CARAP\u00c3", "localCandidatura": "BONITO", "ufCandidatura": "90433", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90433/426/candidatos/776609/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000868620206120030", "numeroProcessoDrapEncrypt": "eddc1f7835054c1e73b4f48e50810d1ea7fa80dc786bfd393c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001024020206120030", "numeroProcessoEncrypt": "3297690d8e385f0134fb35f205ba00bfa7fa80dc786bfd393c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": " CAMINHONETE Toyota Hilux CD 4X4  SRV ESPECIALPLACA MJW 6326 NAO DE FABRICA\u00c7\u00c3O 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 80000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["cleitocabralbto@hotmail.com", "marla@marladiniz.com.br"], "sites": ["https://instagram.com/cabralcleito?igshid=x9p5r4bqds1z", "https://www.facebook.com/cleito.cabral.3?_rdc=1&_rdr"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008948194, "nome": "13_1601037066538.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90433/426/candidatos/776609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008948193, "nome": "12_1601037075758.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90433/426/candidatos/776609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008948192, "nome": "11_1601037074177.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90433/426/candidatos/776609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008948191, "nome": "14_1601037072487.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90433/426/candidatos/776609/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001091315", "nomeUrna": "CLEITON CABRAL", "nomeCandidato": "CLEITON RODRIGO CABRAL VIEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90433", "local": "BONITO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90433/120001091315"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-LAGUNA CARAP\u00c3", "cnpjcampanha": "39121476000116", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}