{"id": 120001156497, "nomeUrna": "JESS\u00c9 GOMES", "numero": 19122, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JESS\u00c9 GOMES DE MELLO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-09-01", "tituloEleitor": "001175431929", "cpf": "33850542149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "DEOD\u00c1POLIS", "ufCandidatura": "91758", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-27", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/807174/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001108720206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "060c92639e011e326f421ea39c2ca06370684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001350320206120039", "numeroProcessoEncrypt": "2d8c753291898e1a9beb4e5b4f649f4970684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CORCEL II ANO A983", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "LOCALIZADA NA RUA JO\u00c3O BEZERRA SOBRINHO, 273", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 155000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["COLIGACAOMDBPODE@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009399344, "nome": "13_1601074581214.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/807174/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009399342, "nome": "11_1601074592511.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/807174/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009399341, "nome": "14_1601074598545.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/807174/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009399340, "nome": "12_1601074612365.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/807174/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156497", "nomeUrna": "JESS\u00c9 GOMES", "nomeCandidato": "JESS\u00c9 GOMES DE MELLO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91758/120001156497"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006595", "nomeUrna": "JESSE", "nomeCandidato": "JESSE GOMES DE MELLO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91758/120000006595"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38994530000175", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}