{"id": 120000873149, "nomeUrna": "EDER DO SANTA ANA", "numero": 12777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDER PIRES BACRON", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-07-09", "tituloEleitor": "016851501910", "cpf": "00730872114", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BATAYPOR\u00c3", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/673598/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000770220206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e74af7e2ab8def88f3a62488b6505ddb4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000805420206120006", "numeroProcessoEncrypt": "bc05be1108eef3e85f826e62a70b508f4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Motocicleta 125cc Ano 2004 Marca: Honda", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Sito \u00e1 Rua Nossa Senhora do Ros\u00e1rio n\u00ba 19 Bairro Jardim S\u00e3o Jo\u00e3o Bataguassu - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 61500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eder2020eder2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/eder.bacron.7"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007460101, "nome": "13_1600888216508.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/673598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007460099, "nome": "12_1600888220593.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/673598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007460098, "nome": "14_1600888217388.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/673598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007460097, "nome": "11_1600888219082.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/673598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000873149", "nomeUrna": "EDER DO SANTA ANA", "nomeCandidato": "EDER PIRES BACRON", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120000873149"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BATAYPOR\u00c3", "cnpjcampanha": "38779796000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}