{"id": 120001252449, "nomeUrna": "MAURO", "numero": 25111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MAURO NUNES DA MOTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-10-10", "tituloEleitor": "007652011910", "cpf": "32139780191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "JANU\u00c1RIA", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845314/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002026520206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "21aed3a9a67aeb0b0deaeaf29d29a4cd70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002112720206120039", "numeroProcessoEncrypt": "99fbcce8823c95f16f421ea39c2ca06370684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "UMA MOTOCICLETA HONDA BIS, ANO 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 7, "descricao": "UMA EDICULA CONSTRUIDA NO JORDIM DAS PALMEIRAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM VEICULO FIAT STRADA, ANO 2004", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "UMA CASA DE ALVENARIA, LOCALIZADA NA RUA RIO BRILHANTE, 1489.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "UM VEICULO HONDA HRV, ANO 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "UMA CASA DE ALVENARIA, BAIRRO MORUMBI, RUA 2 ESQUINA\t", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "UMA CASA DE ALVENARIA, BAIRRO PRIMAVERA, RUA 2 S/N.\t", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 659000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mauronunesdamota@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010033944, "nome": "13_1601155837763.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845314/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033942, "nome": "11_1601155840794.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845314/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033941, "nome": "14_1601155838456.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845314/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010033940, "nome": "12_1601155842264.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/845314/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001252449", "nomeUrna": "MAURO", "nomeCandidato": "MAURO NUNES DA MOTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001252449"}, {"nrAno": 2004, "id": "8", "nomeUrna": "MAURO NUNES DA MOTA", "nomeCandidato": "MAURO NUNES DA MOTA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90794/8"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MG-JANU\u00c1RIA", "cnpjcampanha": "39187176000130", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}