{"id": 120000840635, "nomeUrna": "ANDREA INSFRAN", "numero": 15015, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANDREA INSFRAN", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1971-09-18", "tituloEleitor": "009851991929", "cpf": "59258080106", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513596/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000957220206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6108565d0fe3f8a4f3a62488b6505ddb93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001164820206120022", "numeroProcessoEncrypt": "9a4ba876edb8bd5cb19727836a9f2bd693b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Carro Citroen ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "2 terrenos", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Camionete Amarok 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 69000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Fusca ano 1994", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Casa", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 480000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 697000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mdbjardim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007236378, "nome": "13_1600819951484.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513596/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236377, "nome": "14_1600819952496.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513596/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236376, "nome": "12_1600819950533.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513596/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236375, "nome": "11_1600819948986.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513596/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000840635", "nomeUrna": "ANDREA INSFRAN", "nomeCandidato": "ANDREA INSFRAN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000840635"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005283", "nomeUrna": "ANDREA", "nomeCandidato": "ANDREA INSFRAN", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90999/120000005283"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38792114000194", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JARDIM"}