{"id": 120000897700, "nomeUrna": "MARCIA AMARAL", "numero": 45678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCIA REGINA DO AMARAL SCHIO", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1969-02-01", "tituloEleitor": "008365091910", "cpf": "45663440100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Assistente Social", "gastoCampanha1T": 22336.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "BRASIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90450", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001055920206120041", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24688306e9b6448abd9f47fa46404fd4b7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001307220206120041", "numeroProcessoEncrypt": "d7e113ab0ea73c5ff3a62488b6505ddbb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Cons\u00f3rcios Banco Sicredi S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Disponibilidade Financeira de Atividade Rural", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 28500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "VW Amarok CD 4x4, Caminhonete Aberta, Cabine Dupla, ano/modelo 2017, cor Branca", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 117000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Im\u00f3vel Urbano Residencial em alvernaria, localizado na rua Dom Pedro II, 253, Jardim Imperial, Brasil\u00e2ndia-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 595500, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["smajuz@homtail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007630210, "nome": "15_1600864789325.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630209, "nome": "13_1600864784268.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630207, "nome": "11_1600864776450.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630206, "nome": "13_1600864781911.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630205, "nome": "12_1600864787297.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630204, "nome": "11_1600864786228.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630203, "nome": "15_1600864791213.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007630202, "nome": "12_1600864777702.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/382639/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000897700", "nomeUrna": "MARCIA AMARAL", "nomeCandidato": "MARCIA REGINA DO AMARAL SCHIO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90450/120000897700"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001202", "nomeUrna": "MARCIA AMARAL", "nomeCandidato": "MARCIA REGINA DO AMARAL SCHIO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90450/120000001202"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007360", "nomeUrna": "MARCIA AMARAL", "nomeCandidato": "MARCIA REGINA DO AMARAL SCHIO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90450/120000007360"}, {"nrAno": 2008, "id": "5658", "nomeUrna": "MARCIA AMARAL", "nomeCandidato": "MARCIA REGINA DO AMARAL SCHIO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90450/5658"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38813428000126", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS"}