{"id": 120001078572, "nomeUrna": "ODAIR MIRANDA", "numero": 25123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ODAIR MIRANDA DE ALMEIDA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-08-13", "tituloEleitor": "012803961902", "cpf": "85810134149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Mec\u00e2nico de Manuten\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 28714.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "TERRA RICA", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/767379/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002306920206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "44f4cc90b09b6469bd9f47fa46404fd4cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002497520206120027", "numeroProcessoEncrypt": "ec1bc308f24016840deaeaf29d29a4cdcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "CARRO CLASSIC", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 21000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "EMPRESA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "iMOVEL RURAL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 10770.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 51770, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ODAIRMIRANDA564@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008860862, "nome": "13_1600992793627.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/767379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008860858, "nome": "14_1600992791913.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/767379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008860856, "nome": "12_1600992798840.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/767379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008860855, "nome": "11_1600992795058.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/767379/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001078572", "nomeUrna": "ODAIR MIRANDA", "nomeCandidato": "ODAIR MIRANDA DE ALMEIDA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120001078572"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006330", "nomeUrna": "ODAIR MIRANDA", "nomeCandidato": "ODAIR MIRANDA DE ALMEIDA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PRB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90930/120000006330"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-TERRA RICA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39075162000124"}