{"id": 120000657371, "nomeUrna": "JADER", "numero": 15000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JADERSON DE LIMA MOREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-05-12", "tituloEleitor": "015926601953", "cpf": "90629370125", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Taxista", "gastoCampanha1T": 69099.57, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "GUA\u00cdRA", "localCandidatura": "MUNDO NOVO", "ufCandidatura": "91790", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/315729/JADER.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001049820206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f144084bf571382bb19727836a9f2bd66e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001075320206120033", "numeroProcessoEncrypt": "30a3660b98c2bc729beb4e5b4f649f496e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "01 veiculo hyundai ix35, ano 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 55000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 4, "descricao": "01 uno fiat mille fire ano 2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 2, "descricao": "01 moto honda cg/titan 150 ano 2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 1, "descricao": "valor em especial", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 79000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["grazicg@hotmail.com", "janderley@outlook.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/jader.lima.549"], "arquivos": [{"idArquivo": 120005984083, "nome": "14_1600207612650.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/315729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005984081, "nome": "11_1600207610459.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/315729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005984080, "nome": "13_1600207609735.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/315729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005984078, "nome": "12_1600207610993.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/315729/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000657371", "nomeUrna": "JADER", "nomeCandidato": "JADERSON DE LIMA MOREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91790", "local": "MUNDO NOVO", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91790/120000657371"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-GUA\u00cdRA", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38529508000154", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}