{"id": 120001205545, "nomeUrna": "NENECO", "numero": 11100, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OSVALDIR NUNES DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-03-06", "tituloEleitor": "004233581910", "cpf": "20114770182", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/343637/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001954020206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "031738f79537506b34fb35f205ba00bff5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002230820206120050", "numeroProcessoEncrypt": "b101dd80fbe4a043b19727836a9f2bd6f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "4)\tUm im\u00f3vel (Casa) localizado na rua Mestre Jos\u00e9 Leandro Alves, ne 1070, Bairro Almirante Tamandar\u00e9, neste Munic\u00edpio de Lad\u00e1rio", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "3)\tUm im\u00f3vel (Casa) localizado na Avenida 14 de mar\u00e7o, ne 1024, Centro neste Munic\u00edpio de Lad\u00e1rio", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "5)\tUm ve\u00edculo MARCA/MODELO I/FORD FOCUS SE AT 2.0 OSC, ANO/MODELO 2017/2018, de cor BRANCA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "1)\tUm im\u00f3vel de terreno medindo 10m de frente por 25m de fundos com 9m x 14m de \u00e1rea constru\u00edda localizado na rua Afonso Pena, nQ 1121, Bairro Santo Ant\u00f4nio, neste Munic\u00edpio de Lad\u00e1rio.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "2)\tUm im\u00f3vel (Casa) localizado na Avenida 14 de mar\u00e7o, ne 1014, Centro neste Munic\u00edpio de Lad\u00e1rio", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 290000, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["osvaldir.nunes34@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009724770, "nome": "12_1601054688767.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/343637/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009724769, "nome": "14_1601054695737.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/343637/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009724767, "nome": "13_1601054658428.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/343637/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009724766, "nome": "13_1601054630003.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/343637/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009724765, "nome": "11_1601054661201.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/343637/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001205545", "nomeUrna": "NENECO", "nomeCandidato": "OSVALDIR NUNES DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120001205545"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39129257000183", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}