{"id": 120000840639, "nomeUrna": "ODILON DO PRADO", "numero": 15515, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ODILON VASQUES DO PRADO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-03-26", "tituloEleitor": "006069681910", "cpf": "10617256187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513872/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000957220206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6108565d0fe3f8a4f3a62488b6505ddb93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001104120206120022", "numeroProcessoEncrypt": "c37e0e648fb4f68758c85008bde2a00d93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Lote de terreno urbano fracao QD 10 PARQUE INDUSTRIAL CARLOS COUSA MEDEIROS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Quotas do capital social da firma Odilon Vasques do Prado ME", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "Casa de madeira , coberta de telhas 12x8m LT A QD 4", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Onibus mercedes bens 1970", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Onibus Volvo b58 4x2 250cv 1992", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "Onibus scania k113cl 1992", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "Inibus VW/INDUSCAR G1R240 2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 190000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "Ford/f4000 1981 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Lote terreno urbano n\u00ba 65 qd 05 - loteamento Jardim Recanto Feliz", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 873500, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mdbjardim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007236402, "nome": "14_1600820112653.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513872/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236401, "nome": "13_1600820111733.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513872/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236399, "nome": "11_1600820108956.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513872/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236397, "nome": "12_1600820110527.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513872/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000840639", "nomeUrna": "ODILON DO PRADO", "nomeCandidato": "ODILON VASQUES DO PRADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000840639"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000512", "nomeUrna": "ODILON DO PRADO", "nomeCandidato": "ODILON VASQUES DO PRADO", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000512"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003906", "nomeUrna": "ODILON DO PRADO", "nomeCandidato": "ODILON VASQUES DO PRADO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90999/120000003906"}, {"nrAno": 2008, "id": "3264", "nomeUrna": "ODILON", "nomeCandidato": "ODILON VASQUES DO PRADO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90999/3264"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38748225000101", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JARDIM"}