{"id": 120001217332, "nomeUrna": "GISELE SARAN", "numero": 55246, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GISELE DOS SANTOS SARAN", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1982-09-07", "tituloEleitor": "354119450116", "cpf": "31188880837", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 19930.99, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPINAS", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830897/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000873720206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b21446e3fe2e3ec86f421ea39c2ca063961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000925920206120009", "numeroProcessoEncrypt": "f1826aff789126e8bd9f47fa46404fd4961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Um ve\u00edculo micro \u00f4nibus volare de 20 lugares, 2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "Um ve\u00edculo marca volkswagen, kombi 12 lugares, 2012/2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor volkswagen, kombi 12 lugares, 2008/2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 23000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor marca volkswagem, kombi 12 lugares, 2007/2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 125000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["escritorioexata.ms@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/giseledossantossaran"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009802089, "nome": "13_1601084405775.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830897/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009802088, "nome": "12_1601084399441.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830897/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009802086, "nome": "11_1601084410932.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830897/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009802085, "nome": "14_1601084407025.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830897/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001217332", "nomeUrna": "GISELE SARAN", "nomeCandidato": "GISELE DOS SANTOS SARAN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001217332"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-CAMPINAS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39131380000139", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}