{"id": 120001015980, "nomeUrna": "VIEIRA", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUIZ CARLOS PEREIRA VIEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-06-15", "tituloEleitor": "274756150132", "cpf": "26699643894", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Policial Militar", "gastoCampanha1T": 195508.16, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "ANDRADINA", "localCandidatura": "APARECIDA DO TABOADO", "ufCandidatura": "90190", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/733033/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Coragem e Exp\u00eariencia", "composicaoColigacao": "DC / DEM", "numeroProcessoDrap": "06001311120206120024", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fa3c0e1b3ebf866d58c85008bde2a00dac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001424020206120024", "numeroProcessoEncrypt": "1346774a9e78e8cf34fb35f205ba00bfac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Casa, Rua Goias, 4499, Vila Pereira", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Honda/CG q150 Start, placa FOP7699/SP, ano/modelo 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Honda/Civic LXR, Flex, Placas FQY0400/SP, ano/modelo 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 54000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Ford/Fiesta Flex, placas HTG9612, ano/modelo 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 19000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 330000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/761136/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "REINALDO ANT\u00d4NIO DE QUEIROZ", "nm_CANDIDATO": "REINALDO ANT\u00d4NIO DE QUEIROZ", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Democracia Crist\u00e3", "sg_PARTIDO": "DC", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120001015979, "sg_UE": "90190"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mroadvocacia@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010208404, "nome": "pje-c07fb396-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120001015980/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008436233, "nome": "11_1600968466736.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/733033/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008436229, "nome": "15_1600968469625.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/733033/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008436228, "nome": "14_1600968467696.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/733033/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008436226, "nome": "13_1600968465576.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/733033/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008436221, "nome": "12_1600968468703.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/733033/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001015980", "nomeUrna": "VIEIRA", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS PEREIRA VIEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90190/120001015980"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005451", "nomeUrna": "VIEIRA", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS PEREIRA VIEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90190/120000005451"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-ANDRADINA", "cnpjcampanha": "38896693000115", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}