{"id": 120001081426, "nomeUrna": "ELIAS GUEDES", "numero": 45123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELIAS GUEDES DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-07-28", "tituloEleitor": "014203891988", "cpf": "84738219120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312406/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001775420206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ac983ac84e3523065f826e62a70b508f4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001827620206120006", "numeroProcessoEncrypt": "dcd27ea62037c9bb73b4f48e50810d1e4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "UM IM\u00d3VEL RESIDENCIAL EM ALVENARIA COM 57,75M\u00b2, LOCALIZADA NO LOTE A-1, QDR 02, NA CIDADE DE ANAURIL\u00c2NDIA/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "UM VE\u00cdCULO AUTOMOTOR FIAT/STRADA HD WK CC E, COR PRETA, ANO FAB/MOD 2017/2018, PLACA QAH6B41.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "FIRMA INDIVIDUAL DENOMINADA ELIAS GUEDES DA SILVA ME, JUCEMS 54101681555.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM TERRENO URBANO DETERMINADO PELO LOTE B-1 DA QDR 87, SITUADO NA RUA NILO PE\u00c7ANHA N. 1187, NA CIDADE DE ANAURIL\u00c2NDIA/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 58000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM TERRENO URBANO MEDINDO 11X33 M\u00b2, DETERMINADO PELO L B1 DA QDR 87, LOCALIZADO NA RUA NILO PE\u00c7ANHA NA CIDADE DE ANAURIL\u00c2NDIA/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM VE\u00cdCULO TOYOTA COROLLA XEI 2.0 FLEX, ANO FAB 2017, ANO MOD 2018, COR CINZA, PLACA GIW0E35.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 290000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lhrz@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008880508, "nome": "13_1600969583219.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008880507, "nome": "14_1600969584298.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008880506, "nome": "12_1600445289686.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008880505, "nome": "11_1600445289146.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312406/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001081426", "nomeUrna": "ELIAS GUEDES", "nomeCandidato": "ELIAS GUEDES DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001081426"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO", "cnpjcampanha": "39196366000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}