{"id": 120000984125, "nomeUrna": "PAULO CEZAR", "numero": 13845, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO CEZAR DA ROSA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-08-30", "tituloEleitor": "018417551988", "cpf": "60071176187", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 30714.55, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "GUAPOREMA", "localCandidatura": "RIO VERDE DE MATO GROSSO", "ufCandidatura": "91472", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/661528/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000411220206120021", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ef1a59ac984f10d4f3a62488b6505ddb697a9030ad70a71a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000637020206120021", "numeroProcessoEncrypt": "6f1667dfe96b663e34fb35f205ba00bf697a9030ad70a71a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "MOTO HONDA BIZ 125 EX ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "CAMINHONETE MONTANA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTO YAMAHA YS 250 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "MOTO SUZUKI - 650CC", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 55000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["paulocezarbenites@gmail.com"], "sites": ["http://www.facebook.com/paulocezar"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008216308, "nome": "11_1600916326204.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/661528/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008216307, "nome": "13_1600916317360.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/661528/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008216306, "nome": "12_1600916291803.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/661528/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008216305, "nome": "14_1600916318139.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91472/426/candidatos/661528/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000984125", "nomeUrna": "PAULO CEZAR", "nomeCandidato": "PAULO CEZAR DA ROSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91472", "local": "RIO VERDE DE MATO GROSSO", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91472/120000984125"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-GUAPOREMA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38885534000115", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}