{"id": 120000704716, "nomeUrna": "VALMES DED\u00c9", "numero": 45555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALMES JOS\u00c9 DE CARVALHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-04-19", "tituloEleitor": "008663631970", "cpf": "50153412100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/409104/1600518507642.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000592720206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d45dd6ac5a9a5df46f421ea39c2ca063b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000697120206120023", "numeroProcessoEncrypt": "a4660aec0889ec9558c85008bde2a00db4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL URBANO", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 11614.79, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 2, "descricao": "LOTE URBANO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 3, "descricao": "CARRO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 55000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}], "totalDeBens": 106614.79000000001, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbinocencia@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009256808, "nome": "pje-24778152-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704716/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009235172, "nome": "pje-90836e48-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704716/", "tipo": "html", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009210338, "nome": "pje-ac4c845c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704716/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309236, "nome": "13_1600518509282.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/409104/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309235, "nome": "14_1600518509758.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/409104/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309232, "nome": "11_1600518508824.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/409104/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006309231, "nome": "12_1600518508232.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/409104/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000704716", "nomeUrna": "VALMES DED\u00c9", "nomeCandidato": "VALMES JOS\u00c9 DE CARVALHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000704716"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001274", "nomeUrna": "DEDE", "nomeCandidato": "VALMES JOSE DE CARVALHO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90875/120000001274"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002596", "nomeUrna": "D\u00c9D\u00c9", "nomeCandidato": "VALMES JOSE DE CARVALHO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90875/120000002596"}, {"nrAno": 2008, "id": "4011", "nomeUrna": "D\u00c9D\u00c9", "nomeCandidato": "VALMES JOSE DE CARVALHO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90875/4011"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38587006000180"}