{"id": 120000885072, "nomeUrna": "PAULINHO CHOR\u00c3O", "numero": 17555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO CEZAR FERREIRA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-10-20", "tituloEleitor": "016143251961", "cpf": "51835584187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADINA", "localCandidatura": "DOURADINA", "ufCandidatura": "98051", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306370/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001771820206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fbaa4d60e0d39e60b19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001997620206120018", "numeroProcessoEncrypt": "0c4c9101446ec1e173b4f48e50810d1e475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Caminh\u00e3o FH4x2 440", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Bi Trem 2008 Randim", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Casa ", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 400000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["paulinhochorao2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100045746694090"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010244286, "nome": "pje-bd31705f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885072/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010244285, "nome": "pje-aa4090b3-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/2030402020/120000885072/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007543004, "nome": "criminal.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007543003, "nome": "11_1600895637849.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/306370/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000885072", "nomeUrna": "PAULINHO CHOR\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO CEZAR FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98051/120000885072"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003231", "nomeUrna": "PAULINHO CHOR\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98051/120000003231"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003959", "nomeUrna": "PAULINHO CHOR\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98051/120000003959"}, {"nrAno": 2008, "id": "426", "nomeUrna": "PAULINHO CHOR\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98051/426"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADINA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38814061000165"}