{"id": 120001015698, "nomeUrna": "BETO SCHWINN", "numero": 51651, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ODAIR ROBERTO SCHWINN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-04-04", "tituloEleitor": "013906921953", "cpf": "86174576191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 108956.45, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "SANTO ANT\u00d4NIO DO SUDOESTE", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001694720206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "636ad1787ff5cfba6f421ea39c2ca06325091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001841620206120016", "numeroProcessoEncrypt": "d3f7a3ebdd8aa80f73b4f48e50810d1e25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 10, "descricao": "Caminh\u00e3o/Fiat 180 - Ano/Modelo 1978/1978 - Azul - Placa ABS-9428 - Renavam 517894220", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Disponibilidade de Dinheiro em Contas Corrente e Poupan\u00e7a", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 5408.06, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Quotas Capitais junto a Banco do Brasil, Caixa Econ\u00f4mica Federal e Sicredi Centro - Sul.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 33108.55, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado.", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 14973.02, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Disponibilidade de Dinheiro em Esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "Trator Agr\u00edcola - Valtra - Modelo 985 4x4 - Ano 1998", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 49000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 8, "descricao": "Estoque de 42.852 KG de Soja - Depositado na Ceres Ltda. - Fazenda Serradinha Parte II", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 104987.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Terreno denominado pelo Lote 09 da Quadra 50 - localizado no Distrito de Vista Alegre - c/ 800,00 m2 - Termo de Doa\u00e7\u00e3o 112/2004 do Municipio de Maracau-MS. - Matr\u00edcula 12.495 do CRI de Maracaju-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "Caminh\u00e3o -  Mercedez Benz/LP321 - Ano 1960 - Placa BTA-9693 - Renavam 426637003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 11, "descricao": "Implemento Agr\u00edcola - Distribuidor Pendular Hidr\u00e1ulico - PS603 - Vicon", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 4200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 9, "descricao": "Casa de Alvenaria Sob o Lote 09 da Quadra 50 - Distrito de Vista Alegre - Maracaju-MS - Matr\u00edcula 12.495 do CRI de Maracaju-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 54260.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 314937.02999999997, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["campanha2020lenilso@gmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/betoschwinn_/?hl=pt-br", "https://www.facebook.com/beto.schwinn"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008434086, "nome": "12_1600971755573.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434085, "nome": "11_1600971753800.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434084, "nome": "14_1600971758906.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434081, "nome": "13_1600971757269.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434080, "nome": "13_1600971756417.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434079, "nome": "12_1600971754838.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434078, "nome": "14_1600971758123.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434077, "nome": "11_1600971752864.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746115/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001015698", "nomeUrna": "BETO SCHWINN", "nomeCandidato": "ODAIR ROBERTO SCHWINN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120001015698"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005377", "nomeUrna": "BETO SCHWINN", "nomeCandidato": "ODAIR ROBERTO SCHWINN", "idEleicao": "2", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91073/120000005377"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001818", "nomeUrna": "BETO SCHWINN DE VISTA ALEGRE", "nomeCandidato": "ODAIR ROBERTO SCHWINN", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91073/120000001818"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-SANTO ANT\u00d4NIO DO SUDOESTE", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38943310000112", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}