{"id": 120000740557, "nomeUrna": "VANDERLEIA CARVOEIRA", "numero": 14444, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VANDERLEIA FERREIRA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1977-10-08", "tituloEleitor": "017580211988", "cpf": "91082269115", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IVINHEMA", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/266875/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000824320206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7ebde88444aa1a809beb4e5b4f649f49b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001101120206120032", "numeroProcessoEncrypt": "42ad718c76ac155758c85008bde2a00db6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "TOYOTA HYLLUX 2010", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAMINH\u00c3O 1997", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTO BIZ 2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 174000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": [], "sites": ["https://www.facebook.com/vanderleia.ferreira.75436"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006536811, "nome": "13_1600514018646.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/266875/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536810, "nome": "11_1600514034892.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/266875/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536809, "nome": "12_1600514033572.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/266875/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536808, "nome": "13_1600514032379.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/266875/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006536807, "nome": "13_1600514025001.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/266875/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000740557", "nomeUrna": "VANDERLEIA CARVOEIRA", "nomeCandidato": "VANDERLEIA FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120000740557"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38634329000187", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-IVINHEMA"}