{"id": 120001057221, "nomeUrna": "SALATIEL DA RADIO", "numero": 40000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SALATIEL ADRIANO DE ASSIS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-03-13", "tituloEleitor": "012508851937", "cpf": "78630673168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "SEM INFORMA\u00c7\u00c3O", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "IPOR\u00c3", "localCandidatura": "SETE QUEDAS", "ufCandidatura": "98132", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/530449/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003924620206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "61a8a0a57db1bcfb73b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06004184420206120033", "numeroProcessoEncrypt": "cc84c7d17aea35495f826e62a70b508f6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "PREDIO RESIDENCIAL, COMERCIAL NA RUA D. PEDRO II N\u00ba 2404", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "VEICULO ECO SPORT PLACA NKC 8860 ANO 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "VEICULO FIAT UNO PLACA NRU-9883 ANO/MODELO 2012/2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18710.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "CHACARA COM 5.000M\u00b2 COM SAL\u00c3O E CAMPO DE FUTEBOL SITUADA NA AVENIDA IPORA QUADRA M LOTE 05", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "TERRENO COM 2.500M\u00b2 QUADRA M LOTE 06", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "PREDIO RESIDENCIAL, COMERCIAL NA AVENIDA INTERNACIONAL QUADRA 5 PINDOTY POR\u00c2", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1043710, "vices": null, "partido": {"numero": 40, "sigla": "PSB", "nome": "Partido Socialista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psb7quedas@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010229978, "nome": "pje-587789c6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/2030402020/120001057221/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010229975, "nome": "pje-986154ca-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/2030402020/120001057221/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010229974, "nome": "pje-4f98b5bb-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/2030402020/120001057221/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010229973, "nome": "pje-3678edd6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/2030402020/120001057221/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008716900, "nome": "14_1600857141919.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/530449/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008716899, "nome": "11_1600857142486.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/530449/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008716898, "nome": "12_1600857143076.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/530449/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008716897, "nome": "13_1600857145516.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/530449/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001057221", "nomeUrna": "SALATIEL DA RADIO", "nomeCandidato": "SALATIEL ADRIANO DE ASSIS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98132/120001057221"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008590", "nomeUrna": "SALATIEL", "nomeCandidato": "SALATIEL ADRIANO DE ASSIS", "idEleicao": "2", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98132/120000008590"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003997", "nomeUrna": "SALATIEL", "nomeCandidato": "SALATIEL ADRIANO DE ASSIS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98132/120000003997"}, {"nrAno": 2004, "id": "8", "nomeUrna": "SALATIEL", "nomeCandidato": "SALATIEL ADRIANO DE ASSIS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/98132/8"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-IPOR\u00c3", "cnpjcampanha": "39095695000178", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}