{"id": 120000778884, "nomeUrna": "ADAO SEVECEM", "numero": 51222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADAO SEVECEM BATISTA DE LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-03-28", "tituloEleitor": "005622621902", "cpf": "17655285187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PONTA POR\u00c3", "localCandidatura": "LAGUNA CARAP\u00c3", "ufCandidatura": "55026", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/530851/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000925420206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f1826aff789126e85f826e62a70b508f18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000950920206120043", "numeroProcessoEncrypt": "3b94ade3169ef085bd9f47fa46404fd418f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL RESIDENCIAL LOCALIZADO NA RUA PRESIDENTE RODRIGUES ALVES, N. 246, VILA S\u00c3O MARCOS, CAMPO GRANDE/MS, INSCRI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 040700050108", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL RESIDENCIAL SITUADO A RUA NAPOLEAO SANTIAGO, N. 600, BAIRRO NOSSA SENHORA APARECIDA, LAGUNA CARAPA. INSCRI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 01.01.0000H.00004.1", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 450000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adaosevecem@hotmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/adaosevecem/?hl=pt-br", "https://www.facebook.com/adaosevecem.lima"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006802715, "nome": "11_1600708347322.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/530851/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006802713, "nome": "13_1600708354280.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/530851/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006802712, "nome": "14_1600708352073.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/530851/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006802709, "nome": "12_1600708350003.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/530851/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000778884", "nomeUrna": "ADAO SEVECEM", "nomeCandidato": "ADAO SEVECEM BATISTA DE LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55026/120000778884"}, {"nrAno": 2004, "id": "5", "nomeUrna": "AD\u00c3O SEVECEM", "nomeCandidato": "AD\u00c3O SEVECEM BATISTA DE LIMA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55026/5"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38696888000111", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-PONTA POR\u00c3"}