{"id": 120001148124, "nomeUrna": "MATEUS PAISAGISTA", "numero": 55455, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALTENIR MATEUS DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-08-29", "tituloEleitor": "011841121953", "cpf": "66220327187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 36103.44, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "MONTE APRAZ\u00cdVEL", "localCandidatura": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "ufCandidatura": "90174", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/804840/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001702120206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "694fad0a43b65bd758c85008bde2a00d43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002508220206120052", "numeroProcessoEncrypt": "b07caa160f03ea58f3a62488b6505ddb43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdaj55@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010332880, "nome": "pje-dd40f496-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120001148124/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010332876, "nome": "pje-b6ee7ed3-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120001148124/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009340364, "nome": "11_1601053759248.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/804840/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009340362, "nome": "11_1601053756247.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/804840/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001148124", "nomeUrna": "MATEUS PAISAGISTA", "nomeCandidato": "ALTENIR MATEUS DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90174/120001148124"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005825", "nomeUrna": "MATEUS SANTOS", "nomeCandidato": "ALTEMIR MATEUS DOS SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90735/120000005825"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-MONTE APRAZ\u00cdVEL", "cnpjcampanha": "39093902000155", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}