{"id": 120000927971, "nomeUrna": "ALEM\u00c3O DA RO\u00c7A", "numero": 15678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "\u00c1LVARO MEINERZ", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-12-22", "tituloEleitor": "001631161902", "cpf": "51292661968", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 108956.45, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "SANTO CRISTO", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001045220206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a8a30633557e9830f3a62488b6505ddb25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001200620206120016", "numeroProcessoEncrypt": "d1fd906b50222c1573b4f48e50810d1e25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Casa Resid\u00eancial - Lote 01 da Quadra 06 - Loteamento San Raphael - em Maracaju-MS - Metr\u00edcula 4.168 do CRI de Maracaju-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 99599.93, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "1/9 Parte Leste do Lote Rural N\u00b0 39, do 49\u00b0 Per\u00edmetro, Localizado no Alto Santa F\u00e9, em Nova Santa  Rosa PR - Matr\u00edcula 3387 do CRI de Toledo-PR", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Disponiiblidade de dinheito em conta corrente/poupan\u00e7a", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 823.53, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "I/Toyota Hilux CD 4x4 SRV, Ano/Modelo 2011, Cor Preta, Placa NRN-8450 - Renavam 00366016369", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 230423.46, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["campanha2020lenilso@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/alvaro.mainerz", "https://www.instagram.com/alvaromeinerz"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007837723, "nome": "CertidaoDistribuicao1F.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837722, "nome": "13_1600912506516.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837721, "nome": "14_1600912498262.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837720, "nome": "12_1600912464200.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837717, "nome": "13_1600912496620.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837716, "nome": "11_1600912454256.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837715, "nome": "14_1600912509591.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007837714, "nome": "CertidaoDistribuicaoTRF3.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/702313/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000927971", "nomeUrna": "ALEM\u00c3O DA RO\u00c7A", "nomeCandidato": "\u00c1LVARO MEINERZ", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120000927971"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003772", "nomeUrna": "ALEM\u00c3O DA RO\u00c7A", "nomeCandidato": "ALVARO MEINERZ", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91073/120000003772"}, {"nrAno": 2008, "id": "1519", "nomeUrna": "ALEM\u00c3O DA RO\u00c7A", "nomeCandidato": "ALVARO MEINERZ", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Indeferido com Recurso", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91073/1519"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-SANTO CRISTO", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38920190000138", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}