{"id": 120000735098, "nomeUrna": "ELDON", "numero": 14999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELDON GALV\u00c3O DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1984-01-31", "tituloEleitor": "017002351945", "cpf": "00055245129", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-03", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/461013/1600539285265.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000533620206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ab8e84d6e3bb5d6b73b4f48e50810d1ef5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000602820206120050", "numeroProcessoEncrypt": "2c29305a6edecc9cb19727836a9f2bd6f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "ALVENARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 100000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ELDONGS@MSN.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006499560, "nome": "12_1600539408169.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/461013/", "tipo": "jpg", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499559, "nome": "11_1600539369673.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/461013/", "tipo": "jpg", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499558, "nome": "12_1600539425140.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/461013/", "tipo": "jpg", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499557, "nome": "13_1600539328063.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/461013/", "tipo": "jpg", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499556, "nome": "14_1600539304708.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/461013/", "tipo": "jpg", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000735098", "nomeUrna": "ELDON", "nomeCandidato": "ELDON GALV\u00c3O DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000735098"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007453", "nomeUrna": "ELDON", "nomeCandidato": "ELDON GALV\u00c3O DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91030/120000007453"}, {"nrAno": 2008, "id": "4934", "nomeUrna": "ELDON GALV\u00c3O", "nomeCandidato": "ELDON GALV\u00c3O DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91030/4934"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38615580000102", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}