{"id": 120000792733, "nomeUrna": "SARU", "numero": 45123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O FELIPE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1952-01-20", "tituloEleitor": "004669581945", "cpf": "08658994104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "AVAR\u00c9", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001625320206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7bb99becc5083c049beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001686020206120049", "numeroProcessoEncrypt": "596bd123d38e34a534fb35f205ba00bf4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Carro da marca Volksvagem Gol gera\u00e7\u00e3o IV", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "Uma \u00e1rea de terras pastais e lavradas, com \u00e1rea de 5,7862 HE, localizada na Col\u00f4nia Pulador, MS 170 em Anast\u00e1cio-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 145000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "Lote de terreno localizado na Avenida Manoel Murtinho em Anast\u00e1cio-MS de 318,0m\u00b2. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "Casa residencial localizada na Avenida Manoel Murtinho, 245, centro, Anast\u00e1cio-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 46411.34, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 7, "descricao": "Lote de terreno localizado na Avenida Manoel Murtinho em Anast\u00e1cio-MS de 450,0m\u00b2. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "Dois lotes de terreno lote N 11 E Lote 12, localizados na rua Coronel Ponce em Anast\u00e1cio-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 37931.25, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "Lote de terreno localizado na Avenida Manoel Murtinho, Anast\u00e1cio-MS, 450,0m\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 272342.58999999997, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdb.anastacioms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010051901, "nome": "pje-e95947a5-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792733/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048549, "nome": "pje-340cc6f2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792733/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048548, "nome": "pje-38fce569-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792733/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048547, "nome": "pje-e70e2dbe-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792733/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048546, "nome": "pje-12f4b359-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792733/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048411, "nome": "pje-6e7571cf-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792733/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010048410, "nome": "pje-46a62021-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792733/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901518, "nome": "14_1600524268796.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901517, "nome": "15_1600524267005.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901516, "nome": "15_1600524266246.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901515, "nome": "11_1600524267395.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901514, "nome": "13_1600524268201.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901513, "nome": "12_1600524267777.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901510, "nome": "15_1600524266653.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/460156/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000792733", "nomeUrna": "SARU", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O FELIPE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000792733"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002751", "nomeUrna": "SARU", "nomeCandidato": "SEBASTIAO FELIPE", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000002751"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005648", "nomeUrna": "SARU", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O FELIPE", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000005648"}, {"nrAno": 2008, "id": "2767", "nomeUrna": "SARU", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O FELIPE", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90131/2767"}, {"nrAno": 2004, "id": "134", "nomeUrna": "SARU", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O FELIPE", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90131/134"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-AVAR\u00c9", "cnpjcampanha": "38670575000194", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}