{"id": 120001007131, "nomeUrna": "PAULO SALOM\u00c3O", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO JORGE SALOM\u00c3O DA CAMARA NERY", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-05-06", "tituloEleitor": "015092531945", "cpf": "87202565153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "M\u00e9dico", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/731630/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "UNI\u00c3O E TRABALHO POR TR\u00caS LAGOAS", "composicaoColigacao": "PP / PDT / MDB / PODE / DEM / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06001746120206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1bd2fb89584a4e9958c85008bde2a00dfca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002958920206120051", "numeroProcessoEncrypt": "3e20d7841ca45430bd9f47fa46404fd4fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "LOTE DE TERRENO NA QUADRA 24 - JARDIM MORUMBI - TRES LAGOAS MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 8, "descricao": "DEPOSITO EM CONTA POUPAN\u00c7A BANCO BRADESCO S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 7544.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "LOCALIZADO NO EDIFICIO LA RESIDENCE EM S\u00c3O PAULO - SP", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 380000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "LOTE DE TERRENO NA QUADRA 33 SANTO ANDR\u00c9 - TR\u00caS LAGOAS - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "VEICULO TOYOTA HILLUX 2016/2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 9, "descricao": "LOTE DE TERRENO QUADRA 32 - JARDIM MORUMBI - TR\u00caS LAGOAS MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "IMOBILIARIA NA\u00c7\u00d5ES EIRELLI CAPITAL 100%", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "LOTE DE TERRENO QUADRA 33 - JARDIM MORUMBI - TR\u00caS LAGOAS - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 31135.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "LOTE DE TERRENO QUADRA 33 - JARDIM MORUMBI - TR\u00caS LAGOAS MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 10, "descricao": "APLICA\u00c7\u00c3O RENDA FIXA JUNTO AO BANCO BRADESCO S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 13905.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 887585.08, "vices": [{"nomeColigacao": "UNI\u00c3O E TRABALHO POR TR\u00caS LAGOAS", "composicaoColigacao": "PP / PDT / MDB / PODE / DEM / PSDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/624193/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120001007130, "sg_UE": "91650", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "nm_CANDIDATO": "ANGELO CHAVES GUERREIRO", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "sg_PARTIDO": "PSDB", "nm_URNA": "ANGELO GUERREIRO", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbtls@gmail.com", "paulojorgenery@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008375301, "nome": "11_1600957156486.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/731630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008375299, "nome": "12_1600957159101.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/731630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008375297, "nome": "14_1600957163723.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/731630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008375296, "nome": "13_1600957161341.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/731630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001007131", "nomeUrna": "PAULO SALOM\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO JORGE SALOM\u00c3O DA CAMARA NERY", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001007131"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000615493", "nomeUrna": "PAULO SALOM\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO JORGE SALOM\u00c3O DA CAMARA NERY", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "SOLIDARIEDADE", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000615493"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008774", "nomeUrna": "PAULO SALOM\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO JORGE SALOM\u00c3O DA CAMARA NERY", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000008774"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38922961000126"}