{"id": 120000750904, "nomeUrna": "GESSIONE", "numero": 45888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GESSIONE FERREIRA SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1955-10-07", "tituloEleitor": "001543581902", "cpf": "08092559104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/559005/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000543520206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1b166f942d01fcda0deaeaf29d29a4cd0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000595720206120013", "numeroProcessoEncrypt": "4a2eebe5ac2ae3046f421ea39c2ca0630fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "C\u00b4\u00b4R\u00c9DITO EM CONTA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 9641.57, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 9641.57, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["longuinhooliveira@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006609727, "nome": "12_1600721099098.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/559005/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006609726, "nome": "11_1600721086441.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/559005/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006609725, "nome": "14_1600721080401.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/559005/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006609723, "nome": "13_1600721067463.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/559005/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000750904", "nomeUrna": "GESSIONE", "nomeCandidato": "GESSIONE FERREIRA SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000750904"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007488", "nomeUrna": "GESSIONE", "nomeCandidato": "GESSIONE FERREIRA SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007488"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006806", "nomeUrna": "GESSIONE", "nomeCandidato": "GESSIONE FERREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91251/120000006806"}, {"nrAno": 2008, "id": "3543", "nomeUrna": "GESSIONE", "nomeCandidato": "GESSIONE FERREIRA SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91251/3543"}, {"nrAno": 2004, "id": "59", "nomeUrna": "GESSIONE", "nomeCandidato": "GESSIONE FERREIRA SANTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91251/59"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38640329000190", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}