{"id": 120000791183, "nomeUrna": "DANIELE GALV\u00c3O", "numero": 10000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DANIELE DA COSTA GALVAO AMORIM", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1980-05-22", "tituloEleitor": "103960860345", "cpf": "08418964707", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548484/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000845620206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4a8f1ec3347b821573b4f48e50810d1ef5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000897820206120050", "numeroProcessoEncrypt": "9615ae92da16bed1b19727836a9f2bd6f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["anetesgalvao@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006890061, "nome": "11_1600721950391.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548484/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890060, "nome": "DANIELE_GALVAO_Certidao4931730.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548484/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890058, "nome": "DANIELE_GALVAO_Certidao289770.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548484/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890056, "nome": "12_1600722075768.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548484/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890055, "nome": "DANIELE_GALVAO_Certidao290737.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548484/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890054, "nome": "DANIELE_GALVAO_Certidao4931735.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548484/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000791183", "nomeUrna": "DANIELE GALV\u00c3O", "nomeCandidato": "DANIELE DA COSTA GALVAO AMORIM", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000791183"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001989", "nomeUrna": "DANIELE GALV\u00c3O", "nomeCandidato": "DANIELE DA COSTA GALV\u00c3O", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PRB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000001989"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38670487000192", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}