{"id": 120001102956, "nomeUrna": "ELI MODAS", "numero": 40888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELI\u00caUDA GON\u00c7ALVES DOS SANTOS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1966-08-02", "tituloEleitor": "004557601937", "cpf": "36834181172", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BRASIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/808867/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000334220206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "21db1ebd14f91647f3a62488b6505ddbfca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003313420206120051", "numeroProcessoEncrypt": "52dd194baf7c3a5f5f826e62a70b508ffca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 40, "sigla": "PSB", "nome": "Partido Socialista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PSB40.TRESLAGOAS2020@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010081479, "nome": "pje-5372f4da-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120001102956/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010081466, "nome": "pje-21efa851-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120001102956/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010081465, "nome": "pje-6dc18aaf-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120001102956/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010081374, "nome": "pje-1c164378-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120001102956/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009027177, "nome": "11_1601057863472.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/808867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009027176, "nome": "14_1601057862865.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/808867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009027173, "nome": "12_1601057864024.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/808867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009027170, "nome": "13_1601057862237.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/808867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001102956", "nomeUrna": "ELI MODAS", "nomeCandidato": "ELI\u00caUDA GON\u00c7ALVES DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001102956"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000987", "nomeUrna": "ELI MODAS", "nomeCandidato": "ELIEUDA GON\u00c7ALVES DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90034/120000000987"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-BRASIL\u00c2NDIA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39132462000106"}