{"id": 120001074993, "nomeUrna": "TI\u00c3O CAMARGO", "numero": 45321, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTIAO LAU DA SILVA FILHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-02-20", "tituloEleitor": "013178121910", "cpf": "86802925168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Locutor e Comentarista de R\u00e1dio e Televis\u00e3o e Radialista", "gastoCampanha1T": 37309.83, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "GOIOER\u00ca", "localCandidatura": "ITAQUIRA\u00cd", "ufCandidatura": "98078", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-27", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/759077/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001276820206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ad99fbf5150164b6b19727836a9f2bd6dd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001727220206120025", "numeroProcessoEncrypt": "86d0f486986298ccf3a62488b6505ddbdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UNO, 2001", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "ALVENARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 85000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["juntosporitaquirai@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008836450, "nome": "13_1600981148388.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/759077/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008836449, "nome": "12_1600981150880.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/759077/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008836446, "nome": "14_1600981149206.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/759077/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008836444, "nome": "11_1600981150008.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98078/426/candidatos/759077/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001074993", "nomeUrna": "TI\u00c3O CAMARGO", "nomeCandidato": "SEBASTIAO LAU DA SILVA FILHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98078", "local": "ITAQUIRA\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98078/120001074993"}, {"nrAno": 2012, "id": "160000024206", "nomeUrna": "TI\u00c3O CAMARGO", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O LAU DA SILVA FILHO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "78859", "local": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/78859/160000024206"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-GOIOER\u00ca", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39053518000129"}