{"id": 120001200714, "nomeUrna": "REGINALDO FOT\u00d3GRAFO", "numero": 27, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "REGINALDO PEREIRA FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-06-04", "tituloEleitor": "011990081929", "cpf": "78408377191", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Fot\u00f3grafo e Assemelhados", "gastoCampanha1T": 1014116.59, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/784131/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DC", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001495620206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ed98c06ebdb2a73073b4f48e50810d1e25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001504120206120016", "numeroProcessoEncrypt": "3bab7ec228e54c7e58c85008bde2a00d25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "Valor em poder do declarante", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 132000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "BANCO BRADESCO - MARACAJ\u00da", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 910.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "CHEVROLET CELTA 1.0 LT ANO 2012 MOD 2013 COR PRATA PLACAS HMQ0921", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20505.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "90% das cotas da empresa Foto Studio Imagin\u00e1rio Ltda CNPJ 05.543.262/0001-16", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "CEF - MARACAJU", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 4437.03, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA C100 BIZ ANO E MOD 1999 PLACA HRT 8779", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "Fundo de Investimento - CEF", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Curto Prazo", "valor": 2548.38, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 166900.41, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/815986/foto.jpeg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120001200715, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "27", "nm_URNA": "VIKO MOTOS", "nm_CANDIDATO": "RAM\u00c3O LUDOVICO DOMINGUES", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Democracia Crist\u00e3", "sg_PARTIDO": "DC", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "91073"}], "partido": {"numero": 27, "sigla": "DC", "nome": "Democracia Crist\u00e3"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["fofografo@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/reginaldo.fotografo.7"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010161508, "nome": "pje-9c691646-Proposta de governo.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/2030402020/120001200714/", "tipo": "html", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009693308, "nome": "13_1601059120319.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/784131/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009693305, "nome": "14_1601059121480.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/784131/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009693304, "nome": "11_1601059122536.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/784131/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009693303, "nome": "12_1601059123512.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/784131/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001200714", "nomeUrna": "REGINALDO FOT\u00d3GRAFO", "nomeCandidato": "REGINALDO PEREIRA FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Prefeito", "partido": "DC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120001200714"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005387", "nomeUrna": "REGINALDO FOTOGRAFO", "nomeCandidato": "REGINALDO PEREIRA FERREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91073/120000005387"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001820", "nomeUrna": "REGINALDO FOTOGR\u00c1FO", "nomeCandidato": "REGINALDO PEREIRA FERREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91073/120000001820"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39032274000106", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3"}