{"id": 120000735491, "nomeUrna": "WALTER BARBEIRO", "numero": 17123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WALTER PEREIRA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-01-21", "tituloEleitor": "107683410256", "cpf": "29347378100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Militar Reformado", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/220112/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000663520206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "312a46e55878a6490deaeaf29d29a4cdf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000784920206120050", "numeroProcessoEncrypt": "417786f3cae81e12bd9f47fa46404fd4f5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA BIZ 125, COR VERMELHA,  ANO 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7100.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "LOTE DE TERRENO SOB O N\u00ba 88 DA RUA COMANDANTE SOUZA LOBO, LAD\u00c1RIO-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "AUTOM\u00d3VEL VW UP EXTREME TSI MD, COR BRANCA, ANO 2020, FINANCIADO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50747.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "CASA RESIDENCIAL  SOB N\u00daMERO 1101, NA RUA RIACHUELO, LAD\u00c1RIO MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "AUTOM\u00d3VEL TOYOTA YARIS SEDAN XS 1.5 CNT, COR PRATA, ANO 2020, FINANCIADO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 72006.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "LOTE DE TERRENO DENOMINADO PELA LETRA 'B' NA RUA DOM PEDRO II, LAD\u00c1RIO MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 179853, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["walterprimeiro@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006502086, "nome": "14_1600645692265.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/220112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006502085, "nome": "12_1599734108431.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/220112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006502084, "nome": "11_1599734106718.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/220112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006502083, "nome": "13_1599734103812.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/220112/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000735491", "nomeUrna": "WALTER BARBEIRO", "nomeCandidato": "WALTER PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000735491"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38620115000151", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1"}