{"id": 120000639814, "nomeUrna": "MARCELINO MEDINA", "numero": 17345, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCELINO MEDINA JUVENAL", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-04-06", "tituloEleitor": "014429371937", "cpf": "49734806149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287085/Foto-urna.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000796620206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a1b72247e01d1dee73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000995720206120007", "numeroProcessoEncrypt": "20d9ac90f18c33f76f421ea39c2ca063a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "moto BIZ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 1, "descricao": "1 quadra Sitio Taquaral", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 2, "descricao": "imovel residencia '", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 3, "descricao": "carro", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}], "totalDeBens": 260000, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marcelinomedinaa@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009250771, "nome": "pje-627a3588-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639814/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009250744, "nome": "pje-8f1d85ee-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639814/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009250743, "nome": "pje-fe96d2b7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639814/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009250741, "nome": "pje-b851d58f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639814/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860285, "nome": "12_1600118301985.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287085/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860284, "nome": "11_1600118301717.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287085/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860282, "nome": "14_1600118301446.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287085/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860281, "nome": "13_1600118301175.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287085/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000639814", "nomeUrna": "MARCELINO MEDINA", "nomeCandidato": "MARCELINO MEDINA JUVENAL", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000639814"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006787", "nomeUrna": "MARCELINO MEDINA", "nomeCandidato": "MARCELINO MEDINA JUVENAL", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000006787"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38466735000188", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}