{"id": 120001035952, "nomeUrna": "MARQUINHOS DO POUSO ALTO", "numero": 45123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCOS ANTONIO COSTA E SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-03-15", "tituloEleitor": "008326471996", "cpf": "51882272153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449681/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001261420206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0bd4ba9176e331755f826e62a70b508f349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001305120206120048", "numeroProcessoEncrypt": "5df661dd53e423a358c85008bde2a00d349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CAMIONETE F250 2004", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 65000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAMIONETE SILVERADO 2000", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 115000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008573370, "nome": "12_1600980126567.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449681/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008573367, "nome": "11_1600980125746.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449681/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008573366, "nome": "13_1600980124187.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449681/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008573365, "nome": "12_1600980124924.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449681/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001035952", "nomeUrna": "MARQUINHOS DO POUSO ALTO", "nomeCandidato": "MARCOS ANTONIO COSTA E SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120001035952"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001250", "nomeUrna": "MARQUINHOS DO POUSO ALTO", "nomeCandidato": "MARCOS ANTONIO COSTA E SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55050/120000001250"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000425", "nomeUrna": "MARQUINHOS DO POUSO ALTO", "nomeCandidato": "MARCOS ANTONIO COSTA E SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55050/120000000425"}, {"nrAno": 2008, "id": "5970", "nomeUrna": "MARQUINHO DO POUSO ALTO", "nomeCandidato": "MARCOS ANT\u00d4NIO COSTA E SILVA", "idEleicao": "17525", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/17525/55050/5970"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "39047820000174", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}