{"id": 120000890101, "nomeUrna": "BIA DA CELEIRO", "numero": 45456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FABRICIA CRISTINA RIBEIRO DA SILVA ARAUJO", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1980-08-25", "tituloEleitor": "015018871937", "cpf": "90402391187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 16388.36, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CASSIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "CASSIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90573", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/484067/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000667920206120003", "numeroProcessoDrapEncrypt": "06654c57afce028cbd9f47fa46404fd4a01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001160820206120003", "numeroProcessoEncrypt": "e3189a224ac01dd8b19727836a9f2bd6a01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 12, "descricao": "AQUISI\u00c7\u00c3O MODO PAGAMENTO PARCELADO DO APTO 12 SOLAR DAS AGUAS BLOCO B", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "CONTA CORRENTE BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "CDB", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 3594.12, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "POUPAN\u00c7A", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 15525.06, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "AQUISI\u00c7\u00c3O MODO PAGAMENTO PARCELADO DO APTO 13 SOLAR DAS AGUAS BLOCO B", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "CASA RESIDENCIAL COM AREA CONSTRUIDA DE 64,87M\u00b2 NA RUA JOAQUIM JOSE DIAS 398 IZANOPOLIS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "CASA RESIDENCIAL COM AREA CONSTRUIDA DE 64,87M\u00b2 REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O NO EXERCICIO DE 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "BRADESCO FIC FIRP SI", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 98.05, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "20% NA PARTICIPA\u00c7\u00c3O DO CAPITAL SOCIAL TRANSFERIDO A JEAN CLAUDIO DE BRITO ARAUJO CONFORME FORMAL DE PARTILHA POR SEPARA\u00c7\u00c3O N\u00c3O HAVENDO PAGAMENTO EM DINHEIRO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "AQUISI\u00c7\u00c3O MODO PAGAMENTO PARCELADO DO CHALE LADO A QUADRA GRANDE RIO 39 FRA\u00c7\u00c3O 2/13/2 NA AVENIDA SABINO BARBOSA DE OLIVEIRA A DIREITA DO LAGO FORMADO PELA REPRESA ILHA SOLTEIRA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 14435.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "QUOTAS DE CAPITAL EM EMPRESA EIRELLI", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "TITULO DE CAPITALIZA\u00c7\u00c3O", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 1049.42, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 434703.21, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["BIACELEIROCENTER@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009957506, "nome": "pje-baefb957-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000890101/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009957505, "nome": "pje-635e41e7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000890101/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009864824, "nome": "pje-7661ef7b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000890101/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009864823, "nome": "pje-a7d29ac2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000890101/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009853832, "nome": "pje-153ef662-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000890101/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007577730, "nome": "14_1600629385402.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/484067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007577729, "nome": "12_1600552287089.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/484067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007577728, "nome": "13_1600552285955.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/484067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007577727, "nome": "12_1600552286701.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/484067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007577724, "nome": "13_1600552286340.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/484067/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000890101", "nomeUrna": "BIA DA CELEIRO", "nomeCandidato": "FABRICIA CRISTINA RIBEIRO DA SILVA ARAUJO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90573/120000890101"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CASSIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "38818501000152", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}