{"id": 120001198858, "nomeUrna": "CELSINHO", "numero": 55123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CELSO ALVES DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-11-14", "tituloEleitor": "011792321996", "cpf": "77110811115", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAURIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771626/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002095920206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24024eefa26dab4cbd9f47fa46404fd44f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002251320206120006", "numeroProcessoEncrypt": "69ddc8a6b1a0b07f9beb4e5b4f649f494f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "EMPRESA INDIVIDUAL CELSO ALVES DOS SANTOS ME", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAMINH\u00c3O IVECO EUROCARGO, PLACA FFW 8579", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 120000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["irismarpss18@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009681152, "nome": "13_1601061932403.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009681151, "nome": "14_1601061938462.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009681148, "nome": "11_1601061933744.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009681147, "nome": "12_1601061935415.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771626/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001198858", "nomeUrna": "CELSINHO", "nomeCandidato": "CELSO ALVES DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001198858"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008928", "nomeUrna": "CELSINHO", "nomeCandidato": "CELSO ALVES DOS SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90158/120000008928"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006560", "nomeUrna": "CELSINHO", "nomeCandidato": "CELSO ALVES DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90158/120000006560"}, {"nrAno": 2008, "id": "1705", "nomeUrna": "CELSINHO", "nomeCandidato": "CELSO ALVES DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90158/1705"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAURIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "39217900000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}