{"id": 120001152041, "nomeUrna": "DED\u00c9", "numero": 15111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEVALDO DIAS AMORIM", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-12-27", "tituloEleitor": "012760401945", "cpf": "83715177187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Chaveiro", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "GO", "nomeMunicipioNascimento": "MINEIROS", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/769377/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000829220206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "37e3a31bb73a49e5f3a62488b6505ddb349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000984620206120048", "numeroProcessoEncrypt": "173796268311443f73b4f48e50810d1e349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["dededias78@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100009956346752"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010092656, "nome": "pje-5c5a3f8a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/2030402020/120001152041/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010092655, "nome": "pje-bcc3dede-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/2030402020/120001152041/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009368025, "nome": "13_1601072286210.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/769377/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009368024, "nome": "Email.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/769377/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009368023, "nome": "14_1601054151460.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/769377/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009368021, "nome": "Adevaldo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/769377/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009368020, "nome": "2.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/769377/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009368019, "nome": "1.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/769377/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001152041", "nomeUrna": "DED\u00c9", "nomeCandidato": "ADEVALDO DIAS AMORIM", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120001152041"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39218897000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "GO-MINEIROS"}