{"id": 120000943895, "nomeUrna": "SEBASTI\u00c3O", "numero": 12307, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O DA CONCEI\u00c7\u00c3O FILHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-01-20", "tituloEleitor": "003962991970", "cpf": "16351851149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643583/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001151120206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2a1966e788cab47058c85008bde2a00da71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002087120206120007", "numeroProcessoEncrypt": "2fa83f1b919231d458c85008bde2a00da71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "TERRENO COM 413,25m2 COM UMA EDIFICA\u00c7\u00c3O 53.31m2 DE AREA CONSTRUIDA EM BATAGUASSU-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO GM ONIX 1.4MT LT ANO/MODELO 2018/2019 - PRETO - PLACA QAN 7804", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 54890.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 144890, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marcel@vcontabilidade.com.br", "sc.filho@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007945762, "nome": "14_1600892019236.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643583/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945760, "nome": "15_1600892027571.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643583/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945759, "nome": "11_1600892022788.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643583/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945758, "nome": "12_1600892024552.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643583/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945757, "nome": "13_1600892012101.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643583/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000943895", "nomeUrna": "SEBASTI\u00c3O", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O DA CONCEI\u00c7\u00c3O FILHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000943895"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38914663000194", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}