{"id": 120001129569, "nomeUrna": "CORDEIRO", "numero": 12111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUIZ CORDEIRO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-08-20", "tituloEleitor": "000686111953", "cpf": "25696491120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778447/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001533220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f1dc8ac1e0888d9cf3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001541720206120004", "numeroProcessoEncrypt": "8f74fbdbd84827086f421ea39c2ca063138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE JUNTO AO BANCO BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 0.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE JUNTO AO BANCO BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 5.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "AUTOMOVEL MARCA VW GOL ESPECIAL ANO 1999", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "DINHEIRO EM ESPECIE EM PODER DO CONTRIBUINTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "AUTOMOVEL MARCA VW VOYAGE 1.6 ANO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 47705.4, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["advpollyana@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009209821, "nome": "11_1601010815665.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778447/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209819, "nome": "14_1601010812221.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778447/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209817, "nome": "14_1601010816541.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778447/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209816, "nome": "13_1601010817331.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778447/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001129569", "nomeUrna": "CORDEIRO", "nomeCandidato": "LUIZ CORDEIRO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001129569"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008092", "nomeUrna": "CORDEIRO", "nomeCandidato": "LUIZ CORDEIRO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90751/120000008092"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003622", "nomeUrna": "CORDEIRO", "nomeCandidato": "LUIZ CORDEIRO DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90751/120000003622"}, {"nrAno": 2008, "id": "4501", "nomeUrna": "CORDEIRO", "nomeCandidato": "LUIZ CORDEIRO DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90751/4501"}, {"nrAno": 2004, "id": "106", "nomeUrna": "CORDEIRO", "nomeCandidato": "LUIZ CORDEIRO DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90751/106"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39065532000142", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}