{"id": 120001214324, "nomeUrna": "VALTINHO", "numero": 51333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALTESER DE AGUIAR", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-05-27", "tituloEleitor": "018395831902", "cpf": "73877875068", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PONTA POR\u00c3", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/838985/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002698820206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2522aefb0505b589b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002984120206120052", "numeroProcessoEncrypt": "e51909b7ccf4a9a458c85008bde2a00d43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PATRIOTA51PONTAPORA@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010327534, "nome": "pje-07092a00-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/120001214324/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010327515, "nome": "pje-4930420d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/120001214324/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782244, "nome": "11_1601092499437.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/838985/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782242, "nome": "13_1601092498342.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/838985/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782239, "nome": "12_1601092500436.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/838985/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001214324", "nomeUrna": "VALTINHO", "nomeCandidato": "VALTESER DE AGUIAR", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001214324"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39018986000162", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-PONTA POR\u00c3"}