{"id": 120001123091, "nomeUrna": "ALTAIR ALBUQUERQUE", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALTAIR VIEIRA DE ALBUQUERQUE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-11-24", "tituloEleitor": "010958561988", "cpf": "60041900120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802271/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SEGUINDO EM FRENTE", "composicaoColigacao": "PSD / PDT / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06001585420206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e2b71ebd3ca7a6ab5f826e62a70b508f138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001654620206120004", "numeroProcessoEncrypt": "312aee1ceb9a46b273b4f48e50810d1e138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "TERRENO URBANO LOCALIZADO NA RUA NOSSA SENHORA DE FATIMA COM AREA DE 362,50 M\u00b2 LOTE 16 QUADRA 13", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "VENDA DE UM VEICULO MARCA JEEP RENEGATE ANO 2015 GRAN VEICULOS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 93.94, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE JUNTO AO BANCO DO BRASIL AG DE F\u00c1TIMA DO SUL", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 7435.97, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "RF SIMPLES", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 39974.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO EM POUPAN\u00c7A BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 4512.86, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO COMPASS LIMITED AT 2.0 FLEX 4X2 ANO 2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 155000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 302017.57, "vices": [{"nomeColigacao": "SEGUINDO EM FRENTE", "composicaoColigacao": "PSD / PDT / PSDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802264/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSD", "nm_URNA": "ILDA MACHADO", "nm_CANDIDATO": "ILDA SALGADO MACHADO", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "55", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sq_CANDIDATO": 120001123092, "sg_UE": "90751", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["advpollyana@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009165234, "nome": "13_1601050731421.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009165231, "nome": "11_1601050729078.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009165230, "nome": "12_1601050730329.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009165228, "nome": "14_1601050732423.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001123091", "nomeUrna": "ALTAIR ALBUQUERQUE", "nomeCandidato": "ALTAIR VIEIRA DE ALBUQUERQUE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001123091"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005852", "nomeUrna": "ALTAIR ALBUQUERQUE", "nomeCandidato": "ALTAIR VIEIRA DE ALBUQUERQUE", "idEleicao": "2", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90751/120000005852"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39030915000185", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}