{"id": 120001035320, "nomeUrna": "NEIFE VIDA", "numero": 25555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "NEIFE JOSE GARCIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-12-14", "tituloEleitor": "008694461902", "cpf": "43727867191", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CASSIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449468/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000672620206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fa68a2d42c349ee273b4f48e50810d1e349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001391320206120048", "numeroProcessoEncrypt": "9f4a2e4085f3138a9beb4e5b4f649f49349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "LOTE 44 DO ASSENTAMENTO SUCURIU - SITIO PRIMAVERA, COM 37,6048HA COM BENFEITORIAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAMIONETE TOYOTA HILUX, CABINE DUPLA, ANO/MODELO 2016, PRETA, PLACAS BAK-1550", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "CONTA CAPITAL JUNTO A SICREDI CELEIRO CENTRO OESTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 11878.77, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 751878.77, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008569086, "nome": "12_1600497509059.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008569085, "nome": "13_1600497507687.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008569084, "nome": "11_1600497508546.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008569083, "nome": "14_1600497508088.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/449468/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001035320", "nomeUrna": "NEIFE VIDA", "nomeCandidato": "NEIFE JOSE GARCIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120001035320"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001239", "nomeUrna": "NEIFE VIDA", "nomeCandidato": "NEIFE JOSE GARCIA", "idEleicao": "2", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55050/120000001239"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000480", "nomeUrna": "NEIFE VIDA", "nomeCandidato": "NEIFE JOS\u00c9 GARCIA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55050/120000000480"}, {"nrAno": 2008, "id": "5971", "nomeUrna": "NEIFE VIDA", "nomeCandidato": "NEIFE JOS\u00c9 GARCIA", "idEleicao": "17525", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/17525/55050/5971"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CASSIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "39069154000175", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}