{"id": 120000851216, "nomeUrna": "TICO", "numero": 13456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EBERSON RODRIGUES MOREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-11-02", "tituloEleitor": "012138601961", "cpf": "50644548134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 36103.44, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "localCandidatura": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "ufCandidatura": "90174", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569099/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000698120206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8fd2e7eb289908d158c85008bde2a00d43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000758820206120052", "numeroProcessoEncrypt": "bb0146e69f16ed67b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "UMA CASA GENESIO FLORES VIEIRA S/N", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "TOYOTA / COROLLA  2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 225000, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["EBERSON-MOREIRA@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010376444, "nome": "pje-fbd950f0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851216/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376443, "nome": "pje-d180544d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851216/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308030, "nome": "Certidao4966648.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569099/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308029, "nome": "14_1600732042479.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569099/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308028, "nome": "12_1600823359551.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569099/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308027, "nome": "11_1600732050175.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569099/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000851216", "nomeUrna": "TICO", "nomeCandidato": "EBERSON RODRIGUES MOREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90174/120000851216"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004066", "nomeUrna": "TICO", "nomeCandidato": "EBERSON RODRIGUES MOREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90174/120000004066"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000710", "nomeUrna": "TICO", "nomeCandidato": "EBERSON RODRIGUES MOREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90174/120000000710"}, {"nrAno": 2008, "id": "1717", "nomeUrna": "TICO", "nomeCandidato": "EBERSON RODRIGUES MOREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90174/1717"}, {"nrAno": 2004, "id": "27", "nomeUrna": "TICO", "nomeCandidato": "\u00c9BERSON RODRIGUES MOREIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90174/27"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cnpjcampanha": "38765824000125", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}