{"id": 120000749146, "nomeUrna": "ARISTEU NANTES", "numero": 51, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ARISTEU PEREIRA NANTES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-01-20", "tituloEleitor": "000374211902", "cpf": "39026604149", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Produtor Agropecu\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PRESIDENTE PRUDENTE", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/425233/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "F\u00e9, Trabalho e Credibilidade", "composicaoColigacao": "PATRIOTA / MDB / PT", "numeroProcessoDrap": "06000493220206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "87d0d49cc85a7e88f3a62488b6505ddb70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000649820206120039", "numeroProcessoEncrypt": "4588b16b690e113ab19727836a9f2bd670684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "50% do im\u00f3vel rural, LT 02, Qda. 61 c/ \u00e1rea de 30 has. 466m\u00b2, situado \u00e0 8\u00ba linha, em Gl\u00f3ria de Dourados - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 4668.17, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 9, "descricao": "Cresol MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 0.86, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 10, "descricao": "Bradesco Cons\u00f3rcios - grupo 1665 - cota 244", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 11376.59, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "BB autom\u00e1tico estilo ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 10299.95, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 8, "descricao": "Cresol MS C/14-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 4041.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 7, "descricao": "Prefixo PU-PJL, modelo conquest 180 LSA, ano 2013.", "descricaoDeTipoDeBem": "Aeronave", "valor": 184000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "RF Simples", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Curto Prazo", "valor": 68.45, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "50% do im\u00f3vel rural LT 63, QDA 65, c/ \u00e1rea de 13,8 has, situado \u00e0 8\u00aa linha, munic\u00edpio de Gl\u00f3ria de Dourados - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 7500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "Fiat Uno Mille Way, ano/modelo 2010, cor cinza scandium.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 29019.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "Moto Honda NXR 150, cor vermelha, ano/modelo 2010/2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10190.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 261164.58000000002, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437257/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "51", "nm_URNA": "AMADEU", "nm_CANDIDATO": "AMADEU FERREIRA DE MOURA", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sg_PARTIDO": "MDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-22", "sq_CANDIDATO": 120000749145, "sg_UE": "90794"}], "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["nc.mendes@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006597783, "nome": "5_1600720466864.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/425233/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006597782, "nome": "11_1600705103656.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/425233/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006597781, "nome": "12_1600705098290.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/425233/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006597780, "nome": "13_1600705102782.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/425233/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006597777, "nome": "14_1600705097391.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/425233/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000749146", "nomeUrna": "ARISTEU NANTES", "nomeCandidato": "ARISTEU PEREIRA NANTES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120000749146"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003662", "nomeUrna": "ARISTEU NANTES", "nomeCandidato": "ARISTEU PEREIRA NANTES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000003662"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PRESIDENTE PRUDENTE", "cnpjcampanha": "38643552000190", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}