{"id": 120000639816, "nomeUrna": "DANIEL BRAMBILLA", "numero": 17888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DANIEL DA COSTA BRAMBILLA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-11-13", "tituloEleitor": "015444441996", "cpf": "95112871172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287061/Foto-urna.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000796620206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a1b72247e01d1dee73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000891320206120007", "numeroProcessoEncrypt": "0e10dc9d20b77ceb9beb4e5b4f649f49a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "1/3 6 casas - lote 29 e 31 - R. 21 de Setembro - Corumb\u00e1 MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 4, "descricao": "Caixa Vida e Previdenica", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Longo Prazo e Fundo de Investimentos em Direitos Credit\u00f3rios (FIDC)", "valor": 9315.84, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 15, "descricao": "Conta Capital Sicred", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1506.97, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 13, "descricao": "jeep renegade 2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 81838.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 3, "descricao": "SIicred investimento CDI 90 dias", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Curto Prazo", "valor": 670058.49, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 9, "descricao": "1/3 conjunto 10 casas lote 116 - Rua Colombo - Corumb\u00e1 MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 11985.67, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 2, "descricao": "1/3 sala comercial 101 - Ed Empire Center Campo Grande MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Sala ou conjunto", "valor": 16153.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 7, "descricao": "1/3 casa residencial - R. Firmo de Matos 1405 - Corumb\u00e1 MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 26967.86, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 14, "descricao": "cota 100% da emp\u00b4resa individual D. da Costa Brmbilla ", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 6, "descricao": "1/3 conj 5 casas lote 116 - R. Colombo - Corumb\u00e1 -MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 11985.71, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 8, "descricao": "recebido de venda 1/3 dos lotes de terreno", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 49000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 16, "descricao": "Banco do Brasil C/C 5424-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1541.33, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 5, "descricao": "rua Alvares Cabral 1331 - Ribeir\u00e3o Preto - SP", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 26263.11, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 10, "descricao": "1/3 conj. 2 casas  - Rua 21 de Setembro MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 3995.23, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 12, "descricao": "1/3 sala  704 - Ed. Centro Comercial de Campo Grande MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Sala ou conjunto", "valor": 18369.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 11, "descricao": "1/3 sala  104 - Ed. Empire Center Campo Grande MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Sala ou conjunto", "valor": 16017.59, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}], "totalDeBens": 1054998.2, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["danicbrambilla@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008888095, "nome": "pje-7990ecf0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639816/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008847462, "nome": "pje-9afd948e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639816/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008847460, "nome": "pje-07fdd4da-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639816/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008788866, "nome": "pje-c3424d45-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639816/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860298, "nome": "12_1600118274141.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287061/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860296, "nome": "14_1600118273612.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287061/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860295, "nome": "13_1600118273324.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287061/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860294, "nome": "11_1600118273882.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287061/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000639816", "nomeUrna": "DANIEL BRAMBILLA", "nomeCandidato": "DANIEL DA COSTA BRAMBILLA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000639816"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000008107", "nomeUrna": "DANIEL BRAMBILLA", "nomeCandidato": "DANIEL DA COSTA BRAMBILLA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91030/120000008107"}, {"nrAno": 2008, "id": "5247", "nomeUrna": "DANIEL BRAMBILLA", "nomeCandidato": "DANIEL DA COSTA BRAMBILLA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91030/5247"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38467641000123", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}