{"id": 120001151346, "nomeUrna": "M\u00c1RCIO FRANCIS", "numero": 45456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "M\u00c1RCIO FRANCISCO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1988-01-29", "tituloEleitor": "021606771937", "cpf": "01614006121", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)", "gastoCampanha1T": 161918.95, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "ufCandidatura": "91782", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/807743/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000880220206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "05cf34410c4739adf3a62488b6505ddb349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001158220206120048", "numeroProcessoEncrypt": "01d73faf658a645ff3a62488b6505ddb349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "FORD/FIESTA PRETO 2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15919.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "AVENIDA SANTA CATARINA 1888 QD C-66 LOTE 15", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 133473.41, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA/NXR150 BROS PRETA 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4817.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 154209.41, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jckrug45@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009363388, "nome": "2E.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/807743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009363387, "nome": "2F.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/807743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009363384, "nome": "1E.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/807743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009363382, "nome": "1F.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/807743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001151346", "nomeUrna": "M\u00c1RCIO FRANCIS", "nomeCandidato": "M\u00c1RCIO FRANCISCO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91782/120001151346"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001819", "nomeUrna": "MARCIO FRANCIS", "nomeCandidato": "MARCIO FRANCISCO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91782/120000001819"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38974881000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA"}