{"id": 120000852025, "nomeUrna": "ONCINHA", "numero": 12, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDUARDO COSTA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-01-19", "tituloEleitor": "015031171996", "cpf": "92725341191", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "VICENTINA", "ufCandidatura": "91901", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/614063/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "\"A FOR\u00c7A DA HUMILDADE E HONESTIDADE", "composicaoColigacao": "PDT / MDB", "numeroProcessoDrap": "06001187220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "22e1371ea33e1218f3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001221220206120004", "numeroProcessoEncrypt": "1da2ec9506c6e070f3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "MOTOCICLETA MARCA HONDA NXR 150 BROS ES, COR VERMELHA, PLACA HSN-2091, ANO/MODELO 2005/2006, ADQ. EM 10/04/2011.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "DINHEIRO RECEBIDO DE HERAN\u00c7A ESPOLIO DE: TAKESHI RYUGO - EM 29/07/2014.", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 62500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "EM MOEDA CORRENTE NACIONAL. 105 - BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 125000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "\u00c1REA DE TERRAS, PARTE DO LOTE RURAL 01, QUADRA 35, COM \u00c1REA DE 34.809M\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "IM\u00d3VEL RURAL COM \u00c1REA DE 12,1 HAS, PARTET LOTE RURAL 37 QUADRA 47, NA TERCEIRA LINHA, MUN. DE VICENTINA-MS, ADQ.  IOLANDO S. EVANGELISTA.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "IM\u00d3VEL RURAL COM \u00c1REA DE 4,32 HAS, PARTE LT RURAL 06 QD 35, DEN. CH\u00c1CARA DOIS AMIGOS, NA LINHA IGUASSU, MUN. VICENTINA-MS, ADQ. MARIA DE JESUS SOUZA, EM 19/04/2016.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 38400.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "IM\u00d3VEL RURAL C/ \u00c1REA DE 9,88 HAS, PARTE LOTE RURAL 08 QUADRA 35, NA LINHA IGUASSU, MUN. VICENTINA-MS, RECEBIDO DE HERAN\u00c7A ESPOLIO DE: TAKESHI RYUGO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 95000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 554400, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/624565/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000852026, "sg_UE": "91901", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "nm_CANDIDATO": "LUIZ DA SILVA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "12", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "LUIZ", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07"}], "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["cristiano@cristianobueno.adv.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007313616, "nome": "11_1600813648662.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/614063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007313615, "nome": "13_1600813651182.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/614063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007313613, "nome": "12_1600813649310.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/614063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007313612, "nome": "14_1600813650460.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/614063/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000852025", "nomeUrna": "ONCINHA", "nomeCandidato": "EDUARDO COSTA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91901/120000852025"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002595", "nomeUrna": "ONCINHA", "nomeCandidato": "EDUARDO COSTA DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91901/120000002595"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003298", "nomeUrna": "ONCINHA", "nomeCandidato": "EDUARDO COSTA DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91901/120000003298"}, {"nrAno": 2008, "id": "4142", "nomeUrna": "ONCINHA", "nomeCandidato": "EDUARDO COSTA DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91901/4142"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38776384000101"}