{"id": 120000799334, "nomeUrna": "MANOEL DA SA\u00daDE", "numero": 25666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MANOEL FAUSTINO DA SILVA NETO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-05-06", "tituloEleitor": "007365011929", "cpf": "31323049134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ITAPOR\u00c3", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-30", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/436646/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001298120206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "52423f842dbeaf9658c85008bde2a00d18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001358820206120043", "numeroProcessoEncrypt": "0bef9ba45fc0e5e8b19727836a9f2bd618f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Lote", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 250.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "Motocicleta", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "Motocicleta", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "Ve\u00edculo de passeio", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "Ve\u00edculo de passeio", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "Ve\u00edculo de passeio", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 113250, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbitaporaeleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/manoel.faustino.942"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006948525, "nome": "13_1600803668209.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/436646/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006948524, "nome": "12_1600803667015.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/436646/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006948521, "nome": "11_1600803667610.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/436646/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006948520, "nome": "14_1600803668799.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/436646/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000799334", "nomeUrna": "MANOEL DA SA\u00daDE", "nomeCandidato": "MANOEL FAUSTINO DA SILVA NETO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120000799334"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008181", "nomeUrna": "PROFESSOR MANOEL", "nomeCandidato": "MANOEL FAUSTINO DA SILVA NETO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90891/120000008181"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004078", "nomeUrna": "PROFESSOR MANOEL", "nomeCandidato": "MANOEL FAUSTINO DA SILVA NETO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90891/120000004078"}, {"nrAno": 2008, "id": "4301", "nomeUrna": "PROFESSOR MANOEL", "nomeCandidato": "MANOEL FAUSTINO DA SILVA NETO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90891/4301"}, {"nrAno": 2004, "id": "23", "nomeUrna": "MANOEL ENFERMEIRO", "nomeCandidato": "MANOEL FAUSTINO DA SILVA NETO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90891/23"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ITAPOR\u00c3", "cnpjcampanha": "38674992000105", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}