{"id": 120001066681, "nomeUrna": "GALDINO", "numero": 55456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VANILTON DE MELO GALDINO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-08-02", "tituloEleitor": "008468771902", "cpf": "36773794153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Militar Reformado", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/736428/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001834720206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "db5748295264d2566f421ea39c2ca06318f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002415020206120043", "numeroProcessoEncrypt": "e7bfbf23c35cfc5d34fb35f205ba00bf18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Moto Honda/CG 150 Titan ES, Ano 2004/2005", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 3000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["antonioaguiar.10@outlook.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/vaniltongaldinodemelo/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008779717, "nome": "12_1600963299964.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/736428/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008779716, "nome": "13_1600963292820.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/736428/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008779715, "nome": "11_1600963297978.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/736428/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008779713, "nome": "14_1600963294381.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/736428/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001066681", "nomeUrna": "GALDINO", "nomeCandidato": "VANILTON DE MELO GALDINO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120001066681"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004248", "nomeUrna": "GALDINO", "nomeCandidato": "VANILTON DE MELO GALDINO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90891/120000004248"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006427", "nomeUrna": "GALDINO", "nomeCandidato": "VANILTON DE MELO GALDINO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90891/120000006427"}, {"nrAno": 2008, "id": "644", "nomeUrna": "GALDINO", "nomeCandidato": "VANILTON DE MELO GALDINO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90891/644"}, {"nrAno": 2004, "id": "88", "nomeUrna": "GALDINO", "nomeCandidato": "VANILTON DE MELO GALDINO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90891/88"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39188212000180"}