{"id": 120001156990, "nomeUrna": "D\u00c9 DA VILA", "numero": 45456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDELY PEREIRA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-04-30", "tituloEleitor": "002108411902", "cpf": "10880860120", "descricaoEstadoCivil": "Vi\u00favo(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/830308/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001117220206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "25d387ec68ceb226f3a62488b6505ddb70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001333320206120039", "numeroProcessoEncrypt": "a6ca3842146752bf9beb4e5b4f649f4970684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "UM VEICULO VOYAGE, COR PRATA, ANO 2010", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "UMA CASA , LOCALIZADA NO BAIRRO NOVA GL\u00d3RIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 80000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbgloria@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009402938, "nome": "14_1601078651207.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/830308/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402937, "nome": "13_1601078648323.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/830308/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402935, "nome": "12_1601078649455.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/830308/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402934, "nome": "11_1601078652204.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/830308/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156990", "nomeUrna": "D\u00c9 DA VILA", "nomeCandidato": "VALDELY PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001156990"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008034", "nomeUrna": "VALDELY D\u00c9", "nomeCandidato": "VALDELY PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000008034"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001729", "nomeUrna": "D\u00c9", "nomeCandidato": "VALDELY PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90794/120000001729"}, {"nrAno": 2008, "id": "2359", "nomeUrna": "D\u00c9", "nomeCandidato": "VALDELY PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90794/2359"}, {"nrAno": 2004, "id": "61", "nomeUrna": "SEU D\u00c9", "nomeCandidato": "VALDELY PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90794/61"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "cnpjcampanha": "39182067000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}