{"id": 120001205265, "nomeUrna": "DR CARLINHOS", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CARLOS AD\u00c3O NOGUEIRA LOPES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-03-26", "tituloEleitor": "007805821996", "cpf": "16402502120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "IGUATEMI", "ufCandidatura": "90859", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/820090/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Seguir em Frente", "composicaoColigacao": "PSDB / PATRIOTA / DEM / PSD", "numeroProcessoDrap": "06002333020206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "cf75ec8a238a8c3b34fb35f205ba00bfdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002645020206120025", "numeroProcessoEncrypt": "69aff1f7145f07ca34fb35f205ba00bfdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Dinheiro em Esp\u00e9cie ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "Saldo Banc\u00e1rio Junto a Cooperativa de Cr\u00e9dito Sicredi ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 3816.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 10, "descricao": "Lote Urbano, determinado pelo lote 14, quadra 114, localizado \u00e0 Avenida Jardelino Jos\u00e9 Moreira, Vila Rosa, em Iguatemi \u00bf MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 11, "descricao": "Rebanho de Gado Bovino totalizando 600 cabe\u00e7as.", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 1200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "\u00c1rea de Terras Rural , denominada S\u00e3o Francisco, em Eldorado - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 9, "descricao": "Sal\u00e3o Comercial localizado na Avenida Jardelino Jos\u00e9 Moreira, 1523, Centro, Iguatemi - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 7, "descricao": "\u00c1rea de Terras denominada Fazenda S\u00e3o Jo\u00e3o do Serrito em Eldorado \u00bf MS", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 6000000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "Im\u00f3vel residencial urbano em Iguatemi \u00bf MS, sito na Rua Pedro Ledesma, 404, Centro.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 8, "descricao": "Apartamento determinado pelo n\u00ba. 601, no edif\u00edcio Jardim Provence, sito na Rua Acalipas, n\u00ba. 697, Bairro Carand\u00e1 Bosque, em Campo Grande - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 511300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "Veiculo misto utilit\u00e1rio JEEP GCHEROKEE , ANO E MODELO 2014, COR AZUL, PLACA \u00bf OOJ-5656", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "50% do Im\u00f3vel Comercial , localizado na quadra 73, lote 17, em Eldorado \u00bf MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 8740116.56, "vices": [{"nomeColigacao": "Seguir em Frente", "composicaoColigacao": "PSDB / PATRIOTA / DEM / PSD", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/816335/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "PATRICIA", "nm_CANDIDATO": "PATRICIA DERENUSSON NELLI MARGATTO NUNES", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-30", "sq_CANDIDATO": 120001205266, "sg_UE": "90859"}], "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["kelymaccari@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009723078, "nome": "14_1601069501281.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/820090/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009723076, "nome": "12_1601069509566.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/820090/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009723075, "nome": "13_1601068548011.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/820090/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009723073, "nome": "11_1601069502870.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/820090/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001205265", "nomeUrna": "DR CARLINHOS", "nomeCandidato": "CARLOS AD\u00c3O NOGUEIRA LOPES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90859/120001205265"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003074", "nomeUrna": "DR. CARLINHOS", "nomeCandidato": "CARLOS AD\u00c3O NOGUEIRA LOPES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90859/120000003074"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "cnpjcampanha": "39128692000193", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}