{"id": 120000733851, "nomeUrna": "ALCITA FERRAZ", "numero": 19, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALCITA FERRAZ DE MELLO", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1951-07-22", "tituloEleitor": "001479621988", "cpf": "48926825191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433331/1600468173119.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "POR UMA PARANA\u00cdBA MAIS JUSTA E MAIS HUMANA", "composicaoColigacao": "CIDADANIA / PODE / PSC / SOLIDARIEDADE", "numeroProcessoDrap": "06000518020206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b4826c124c029e7c34fb35f205ba00bf0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000526520206120013", "numeroProcessoEncrypt": "8fcde3494ba9cce10deaeaf29d29a4cd0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Conta corrente n\u00ba. 4246-3, ag\u00eancia 0484, Banco do Brasil (c\u00f3d. 105)", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 204.02, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "Conta corrente n\u00ba. 1426-5, ag\u00eancia 0484, Banco do Brasil (c\u00f3d. 105).", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 2199.66, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Rua Capit\u00e3o Altino Lopes, n. 1278, bairro s\u00e3o jos\u00e9, CEP 79500-000, Parana\u00edba - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 177000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "OUROCAP UNICO", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 4686.05, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 184089.73, "vices": [{"nomeColigacao": "POR UMA PARANA\u00cdBA MAIS JUSTA E MAIS HUMANA", "composicaoColigacao": "CIDADANIA / PODE / PSC / SOLIDARIEDADE", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433332/1600468175873.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "19", "nm_URNA": "FREDSON FREITAS", "nm_CANDIDATO": "FREDSON FREITAS DA COSTA", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Podemos", "sg_PARTIDO": "PODE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120000733850, "sg_UE": "91251"}], "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["alcitaferraz@hotmail.com", "comitepodemos19@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/alcita.ferraz"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006491641, "nome": "13_1600468174835.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433331/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491640, "nome": "14_1600468175081.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433331/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491638, "nome": "14_1600468175344.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433331/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491637, "nome": "12_1600468174565.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433331/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491636, "nome": "11_1600468173940.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433331/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000733851", "nomeUrna": "ALCITA FERRAZ", "nomeCandidato": "ALCITA FERRAZ DE MELLO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000733851"}, {"nrAno": 2004, "id": "5", "nomeUrna": "ALCITA FERRAZ", "nomeCandidato": "ALC ITA FERRAZ DE MELLO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91251/5"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38621308000127", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}