{"id": 120000915848, "nomeUrna": "ALCIR DO ESCRIT\u00d3RIO", "numero": 15888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALCIR GON\u00c7ALVES DIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1983-10-20", "tituloEleitor": "015787211945", "cpf": "96985631134", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 33660.53, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ALCIN\u00d3POLIS", "localCandidatura": "ALCIN\u00d3POLIS", "ufCandidatura": "55018", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/618867/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001039820206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a1275253876e6b36b19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001056820206120038", "numeroProcessoEncrypt": "3436df4bdceff483b19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Um veiculo FIAT/UNO MILE WAY ECON PLACA OBS 1117 RENAVAN 00544488229", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Uma Pas/Motociclo HONDA/ CG 125 TITAN RENAVAN 701284617 PLACA HRT 0237", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "IM\u00d3VEL URBANO SITUADO NA AV. LINO DOMINGOS DE OLIVEIRA N. 1.250, Matricula 9150", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 75022.06, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Uma Micro Empresa com CNPJ 18.791.787/0001-12 Alcir Gon\u00e7alves Dias", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 97022.06, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["alcinopoliscandidatos2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007755000, "nome": "12_1600868698790.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/618867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007754999, "nome": "11_1600868697917.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/618867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007754998, "nome": "14_1600868697005.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/618867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007754997, "nome": "13_1600868696216.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/618867/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000915848", "nomeUrna": "ALCIR DO ESCRIT\u00d3RIO", "nomeCandidato": "ALCIR GON\u00c7ALVES DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55018/120000915848"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001760", "nomeUrna": "ALCIR DO ESCRIT\u00d3RIO", "nomeCandidato": "ALCIR GON\u00c7ALVES DIAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55018/120000001760"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002724", "nomeUrna": "ALCIR DO ESCRIT\u00d3RIO", "nomeCandidato": "ALCIR GON\u00c7ALVES DIAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55018/120000002724"}, {"nrAno": 2008, "id": "83", "nomeUrna": "ALCIR DO ESCRITORIO", "nomeCandidato": "ALCIR GONCALVES DIAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/55018/83"}, {"nrAno": 2004, "id": "92", "nomeUrna": "ALCIR DO ESCRITORIO DO NIM", "nomeCandidato": "ALCIR GONCALVES DIAS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55018/92"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ALCIN\u00d3POLIS", "cnpjcampanha": "38851761000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}