{"id": 120001151684, "nomeUrna": "Z\u00c9 BRAQUI\u00c1RIA", "numero": 25333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSE FRANCISCO DA COSTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-09-11", "tituloEleitor": "015467501937", "cpf": "36838330172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 161918.95, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PAULIST\u00c2NIA", "localCandidatura": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "ufCandidatura": "91782", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/811158/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000871720206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1dd661b659d25ed26f421ea39c2ca063349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000915420206120048", "numeroProcessoEncrypt": "9cf6daa04fb95e805f826e62a70b508f349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jckrug45@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009365704, "nome": "13_1601064119858.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/811158/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009365703, "nome": "12_1601064109415.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/811158/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009365702, "nome": "11_1601063510984.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/811158/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009365701, "nome": "14_1601064108302.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/811158/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001151684", "nomeUrna": "Z\u00c9 BRAQUI\u00c1RIA", "nomeCandidato": "JOSE FRANCISCO DA COSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91782/120001151684"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002240", "nomeUrna": "Z\u00c9 BRAQUIARIA", "nomeCandidato": "JOSE FRANCISCO DA COSTA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91782/120000002240"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PAULIST\u00c2NIA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39045171000172", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}