{"id": 120000751008, "nomeUrna": "LEANDRO SANTOS", "numero": 17327, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LEANDRO DOS SANTOS FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1983-09-27", "tituloEleitor": "016833491902", "cpf": "00167949152", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-30", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/366228/1600469753113.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000325720206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d2ebead82ad90fd56f421ea39c2ca063fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000740920206120051", "numeroProcessoEncrypt": "5c6425059c7a4e92bd9f47fa46404fd4fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "GM CORSA WIND 2001", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "FORD TRANSIT 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 53320.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "GM PRISMA 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 21000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "GM ASTRA 2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15647.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "VW GOL 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22364.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 121631, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["LEANDROSANTOS634@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006610466, "nome": "11_1600355988130.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/366228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006610464, "nome": "14_1600355989654.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/366228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006610463, "nome": "13_1600355989171.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/366228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006610461, "nome": "12_1600355988651.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/366228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000751008", "nomeUrna": "LEANDRO SANTOS", "nomeCandidato": "LEANDRO DOS SANTOS FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000751008"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38636970000150", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}