{"id": 120001156799, "nomeUrna": "RENATO GRANCE", "numero": 11045, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RENATO GRANCE DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-08-31", "tituloEleitor": "015502751996", "cpf": "98498517168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/631246/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002151820206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "21f81ec0edeb13beb19727836a9f2bd693b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002585220206120022", "numeroProcessoEncrypt": "30b17a2119d963e3f3a62488b6505ddb93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Autom\u00f3vel - placa QAW 3Y73 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Conta dep\u00f3sito - Banco Bradesco ag:1466 c/c:0611009-6", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 5230.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 55230, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ppjardimms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010377610, "nome": "pje-23103e78-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/120001156799/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010377582, "nome": "pje-de80dedb-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/120001156799/", "tipo": "html", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009401625, "nome": "13_1601062986837.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/631246/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009401623, "nome": "12_1601062983352.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/631246/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009401622, "nome": "14_1601062993988.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/631246/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009401620, "nome": "11_1601062980870.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/631246/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156799", "nomeUrna": "RENATO GRANCE", "nomeCandidato": "RENATO GRANCE DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120001156799"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005643", "nomeUrna": "RENATO GRANCE", "nomeCandidato": "RENATO GRANCE DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "SD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90999/120000005643"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39077035000164", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JARDIM"}