{"id": 120000992874, "nomeUrna": "JO\u00c3O DA AMBUL\u00c2NCIA", "numero": 45111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O BATISTA BARBOSA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-11-12", "tituloEleitor": "012834331953", "cpf": "83108270168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 27846.79, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANG\u00c9LICA", "localCandidatura": "ANG\u00c9LICA", "ufCandidatura": "91693", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628352/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001812820206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "48be4a077419a3d2b19727836a9f2bd6cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003155520206120027", "numeroProcessoEncrypt": "59e790af88f4dd8f0deaeaf29d29a4cdcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "FIAT UNO, ANO-1994/1994, COR PRATA, PLACA BSQ 5882", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "VW SANTANA/GLS 2000L - ANO-1995/1995, COR VERMELHA, PLACA BZM 3188.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL URBANO,CONSTITUIDO PELO LOTE N\u00ba 10( DEZ) DA QUADRA \"T\" (TE), UNIDADE 08 (OITO), ZONA RESIDENCIAL, COM AREA DE 55,47 M2 CONSTRUIDOS SITUADO NO BAIRRO CEREJO, RUA RIO AMAMBAI, EM ANG\u00c9LICA/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "VW GOL/ 1000L- ANO-1996/1996, COR VERDE , PLACA HRF 2603.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 94000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["JOAOBATISTA77@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008276623, "nome": "13_1600880157882.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008276620, "nome": "14_1600880158495.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008276619, "nome": "11_1600880156595.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008276617, "nome": "12_1600880157278.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000992874", "nomeUrna": "JO\u00c3O DA AMBUL\u00c2NCIA", "nomeCandidato": "JO\u00c3O BATISTA BARBOSA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91693/120000992874"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001634", "nomeUrna": "JO\u00c3O BATISTA", "nomeCandidato": "JO\u00c3O BATISTA BARBOSA DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91693/120000001634"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANG\u00c9LICA", "cnpjcampanha": "38870621000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}