{"id": 120000786726, "nomeUrna": "\u00c2NGELO GARI", "numero": 25025, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "\u00c2NGELO APARECIDO GON\u00c7ALVES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-08-11", "tituloEleitor": "012546481988", "cpf": "56279051153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Gari ou Lixeiro", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554041/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000708920206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2486bc075f6bb457bd9f47fa46404fd4a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000725920206120012", "numeroProcessoEncrypt": "2848fdb8e0cb064fbd9f47fa46404fd4a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Um im\u00f3vel residencial edificado sobre o LT 3 \u00bf C, QD 133, com 160,00m\u00b2 (cento e sessenta metros quadrados) de \u00e1rea total, e 61,36m\u00b2 (sessenta e um metros e trinta e seis cent\u00edmetros quadrados) de \u00e1rea", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 78300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "Um terreno localizado na Rua da Barra, Vila da Barra, Coxim - MS, 79400-000, lote do terreno n\u00famero 02, quadra 03, inscrito no Cadastro Imobili\u00e1rio da Prefeitura Municipal de Coxim, Estado de Mato Gro", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "PAS/ MOTONETA modelo HONDA/ BIZ 125 MAIS, cor preta, gasolina, ano 2006/2007, renavam 00902497065", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "automotor CAR/ CAMINHONETE/ ABERTA/ C. EST modelo VW/ SAVEIRO 1.6 CE CROSS, cor vermelha, \u00e1lcool-gasolina, ano 2011/2011, renavam n\u00ba 00307024369", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 37000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "PAS/ AUTOMOVEL modelo CHEVROLET/CRUZE LT NB, cor BRANCO, \u00e1lcool-gasolina, ano 2012/2012 renavam n\u00ba 476924472", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 240800, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edilsonmagro25coxim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010243875, "nome": "pje-8e283e3b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000786726/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010243849, "nome": "pje-8b0ba392-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000786726/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857835, "nome": "11_1600723373554.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554041/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857834, "nome": "14_1600723371436.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554041/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857833, "nome": "12_1600723374952.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554041/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006857831, "nome": "13_1600723369817.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/554041/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000786726", "nomeUrna": "\u00c2NGELO GARI", "nomeCandidato": "\u00c2NGELO APARECIDO GON\u00c7ALVES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000786726"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38725323000115", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}