{"id": 120000783100, "nomeUrna": "MARIA BRAND\u00c3O", "numero": 15151, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANA MARIA PEREIRA BRAND\u00c3O", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1964-09-07", "tituloEleitor": "005979821902", "cpf": "97069426100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PONTA POR\u00c3", "localCandidatura": "LAGUNA CARAP\u00c3", "ufCandidatura": "55026", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533766/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000942420206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e4711a1ff2196b8b5f826e62a70b508f18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001289620206120043", "numeroProcessoEncrypt": "375f950c08dc4a9073b4f48e50810d1e18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "LOTE 6 E 8, QUADRA 48, COM CASA DE ALVENARIA COM 130 M2", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "HAS DE TERRA, CORRESPONDENTE A 16,67% DA FAZENDA SANTA MARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 11057.93, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 7, "descricao": "HONDA BIZ 125, CINZA, ANO 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 10, "descricao": "4,17 HAS DE TERRA, CORRESPONDENTE A 16,67% DA AREA DE 25 HAS DA FAZENDA S\u00c3O JOAO", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 3181.34, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 8, "descricao": "BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 814.17, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "2,50 HAS DE TERRAS, CORRESPONDENTE A 16,67% DA AREA DA  CHACARA SANTA FE", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 1908.71, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 9, "descricao": "BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 3356.89, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "4,67 HAS DE TERRAS, CORRESPONDENTE A 16,67% DA CHACARA SANTA FE", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 3563.1, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "6,30 HAS DE TERRA, CORRESPONDENTE A 16,67% DA CHACARA MEIA NOITE", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 4708.38, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "4,72 HAS DE TERRA, CORRESPONDENTE A 16,67% DA FAZENDA CRUZEIRO", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 3563.1, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 11, "descricao": "BANCO DO BRASIL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 782.12, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 238935.74, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["juntosnorumocerto2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/anamaria.pereirabrandao", "https://www.instagram.com/anamariapereirabranda/?hl=pt-br"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006832397, "nome": "13_1600721292082.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006832396, "nome": "11_1600721267469.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006832393, "nome": "14_1600721317735.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006832392, "nome": "12_1600721270116.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000783100", "nomeUrna": "MARIA BRAND\u00c3O", "nomeCandidato": "ANA MARIA PEREIRA BRAND\u00c3O", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55026/120000783100"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38728756000124", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-PONTA POR\u00c3"}