{"id": 120000809664, "nomeUrna": "JORGE MADEIRA", "numero": 25234, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JORGE DANIEL SILVA DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-01-31", "tituloEleitor": "001390561929", "cpf": "31270832115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 22336.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "ADAMANTINA", "localCandidatura": "BRASIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90450", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/354664/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000362720206120041", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f45e58b6334e2ae06f421ea39c2ca063b7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000752420206120041", "numeroProcessoEncrypt": "547ac80e41c45a845f826e62a70b508fb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 14, "descricao": "ADM DE CONS\u00d3RCIOS DE AUTOM\u00d3VEIS SICREDI LTDA - CNPJ\n07.808.907/0001-20 GRUPO 10271 COTA 218", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 13004.86, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 8, "descricao": "BRADESCO H FICFIRF CURTO PRAZO", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Curto Prazo", "valor": 143.37, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 12, "descricao": "25% SALDO CONTAS CORRENTES BANCO DO BRASIL S/A - AGENCIA BRASILANDIA-MS - C/C 13.538-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 1603.96, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 9, "descricao": "casa residencial no lote 04, Qda 09, no municipio de Brasil\u00e2ndia/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 67075.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 13, "descricao": "ADM DE CONS\u00d3RCIOS AUTOM\u00d3VEIS SICREDI LTDA GRUPO 10319 COTA 316", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 10514.23, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 7, "descricao": "BANCO BRADESCO S/A, Banco: 237 Ag\u00eancia: 6086 Conta: 72397-5", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 5141.04, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "CAMINHAO CAR/ABERTA, VOLVO/VM 260 6X2R, PLACA EGK 1582", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "25% do imovel rural , Sitio Nossa Senhora Aparecida, em Brasil\u00e2ndia/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 11, "descricao": "25% BANCO DO BRASIL S/A OUROCAP UNICO C/C 17.850-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 1215.08, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 10, "descricao": "CAMINHONETE ABER/C.DUPLA S-10 LTZ DD4, ANO FAB 2012, PLACA NRQ 4903", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 115000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "25% SICRED CONTA CAPITAL, CNPJ: 24.654.881/0001-22", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 5515.87, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "02 lotes da quadra G, n. 18 e n. 19 no Jardim Primavera, Brasilandia/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 37202.78, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "BANCO DO BRASIL S/A - AG\u00caNCIA BRASIL\u00c2NDIA-MS 25% SALDO CONTA CORRENTE 17.850-0 - EM NOME DO TITULAR EDUARDO DANIEL DA SILVA OLIVEIRA - CPF 917.294.241-04", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 3311.97, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "BANCO DO BRASIL S/A - AG\u00caNCIA BRASIL\u00c2NDIA-MS 25 % APLICA\u00c7\u00c3O RF SIMPLES", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 254.27, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 404982.43, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ferchagas1@yahoo.com.br", "fer.chagas1@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007021733, "nome": "11_1600439644781.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/354664/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007021732, "nome": "14_1600439643214.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/354664/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007021730, "nome": "12_1600439645274.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/354664/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007021729, "nome": "13_1600439641478.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/354664/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000809664", "nomeUrna": "JORGE MADEIRA", "nomeCandidato": "JORGE DANIEL SILVA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90450/120000809664"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001197", "nomeUrna": "JORGE MADEIRA", "nomeCandidato": "JORGE DANIEL SILVA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90450/120000001197"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002343", "nomeUrna": "JORGE MADEIRA", "nomeCandidato": "JORGE DANIEL SILVA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90450/120000002343"}, {"nrAno": 2008, "id": "1258", "nomeUrna": "JORGE MADEIRA", "nomeCandidato": "JORGE DANIEL SILVA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90450/1258"}, {"nrAno": 2004, "id": "42", "nomeUrna": "JORGE MADERA", "nomeCandidato": "JORGE DANIEL SILVA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90450/42"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38674981000125", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-ADAMANTINA"}