{"id": 120001130389, "nomeUrna": "RAM\u00c3O DE DEUS", "numero": 25660, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAM\u00c3O MARCONDES FERNANDES DE DEUS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-08-13", "tituloEleitor": "005827141902", "cpf": "14858592120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "SEM INFORMA\u00c7\u00c3O", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BELA VISTA", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489084/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001728820206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "172b4aab6c42be11b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001789520206120052", "numeroProcessoEncrypt": "78fdd446fa8851590deaeaf29d29a4cd43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Dinheiro em poder do Declarante", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 181000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 181000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["dedeusramao@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009215718, "nome": "14_1600579078514.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489084/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215716, "nome": "11_1600579079678.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489084/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215715, "nome": "13_1600579077940.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489084/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009215714, "nome": "12_1600579080746.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/489084/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001130389", "nomeUrna": "RAM\u00c3O DE DEUS", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O MARCONDES FERNANDES DE DEUS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001130389"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006508", "nomeUrna": "RAM\u00c3O DE DEUS", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O MARCONDES FERNANDES DE DEUS", "idEleicao": "2", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91316/120000006508"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003524", "nomeUrna": "RAM\u00c3O DE DEUS", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O MARCONDES FERNANDES DE DEUS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91316/120000003524"}, {"nrAno": 2008, "id": "546", "nomeUrna": "RAM\u00c3O DE DEUS", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O MARCONDES FERNANDES DE DEUS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91316/546"}, {"nrAno": 2004, "id": "56", "nomeUrna": "RAM\u00c3O DE DEUS", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O MARCONDES FERNANDES DE DEUS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91316/56"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39128408000189", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-BELA VISTA"}