{"id": 120001261472, "nomeUrna": "ZITINHO", "numero": 15789, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O DE BARROS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-07-03", "tituloEleitor": "007765831953", "cpf": "35744952187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Trabalhador de Constru\u00e7\u00e3o Civil", "gastoCampanha1T": 15899.33, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA F\u00c9 DO SUL", "localCandidatura": "APARECIDA DO TABOADO", "ufCandidatura": "90190", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000566920206120024", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b3c028847ba85965bd9f47fa46404fd4ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001501720206120024", "numeroProcessoEncrypt": "e5f560a5be727ec86f421ea39c2ca063ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UMA CASA RESIDENCIAL LOCALIZADA NA RUA JOS\u00c9 MORAES DE MATOS, 2850, NO RESIDENCIAL SANTA MARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM FIAT UNO ANO 1993", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29"}], "totalDeBens": 257000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": [], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010117111, "nome": "11_1601412084241.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010117110, "nome": "13_1601412087092.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010117109, "nome": "14_1601412088064.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010117107, "nome": "13_1601412081781.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010117106, "nome": "12_1601412085775.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010117105, "nome": "13_1601412082753.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010117103, "nome": "13_1601412063934.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/862595/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000646590", "nomeUrna": "ZITO PERES ZITINHO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O DE BARROS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90190/120000646590"}, {"nrAno": 2020, "id": "120001261472", "nomeUrna": "ZITINHO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O DE BARROS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90190/120001261472"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-SANTA F\u00c9 DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39245240000191", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}