{"id": 120001194794, "nomeUrna": "GRAND\u00c3O DA AROEIRA", "numero": 13333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMAR TOMAZ DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-05-01", "tituloEleitor": "024522161937", "cpf": "48154440130", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "SEM INFORMA\u00c7\u00c3O", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Mec\u00e2nico de Manuten\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 53234.5, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "C\u00c9U AZUL", "localCandidatura": "RIO BRILHANTE", "ufCandidatura": "91430", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/833745/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002760920206120011", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b6043092ed89b3ebbd9f47fa46404fd4dc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003168820206120011", "numeroProcessoEncrypt": "f23a6383167fbce2b19727836a9f2bd6dc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor Renault/Logan 1.0 - 16v - Flex, ano: 2007 - Modelo: 2008, Placa HSY 5179", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14135.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 14135, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["msassessoriajuridica@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010317463, "nome": "pje-babd9131-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001194794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010317462, "nome": "pje-dfe7ca18-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001194794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010317461, "nome": "pje-4b6f92d8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001194794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010317456, "nome": "pje-56613ba1-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001194794/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009653700, "nome": "13_1601084414970.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/833745/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009653698, "nome": "14_1601084421012.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/833745/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009653697, "nome": "12_1601084432982.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/833745/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009653695, "nome": "11_1601084429342.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/833745/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001194794", "nomeUrna": "GRAND\u00c3O DA AROEIRA", "nomeCandidato": "ADEMAR TOMAZ DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91430", "local": "RIO BRILHANTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91430/120001194794"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39190218000191", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-C\u00c9U AZUL"}