{"id": 120000987562, "nomeUrna": "CARLINHOS LAGEADO", "numero": 45555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 CARLOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-05-27", "tituloEleitor": "002145841970", "cpf": "39351181120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Corretor de Im\u00f3veis, Seguros, T\u00edtulos e Valores", "gastoCampanha1T": 15899.33, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "APARECIDA DO TABOADO", "localCandidatura": "APARECIDA DO TABOADO", "ufCandidatura": "90190", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/737506/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001172720206120024", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bdfff92719fbca996f421ea39c2ca063ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001216420206120024", "numeroProcessoEncrypt": "6763fc96313465fa5f826e62a70b508fac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "FIAT MOBI, COR BRANCA, ANO 2018, PLACA QAK-9656", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "HILUX, ANO 201, COR PRATA, PLACA OOO2A11", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 142000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["gustavo910almeida@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010147885, "nome": "pje-6b6c6512-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120000987562/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010147884, "nome": "pje-b6ce09c9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120000987562/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010147876, "nome": "pje-9a638d26-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120000987562/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008240545, "nome": "11_1600973433887.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/737506/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008240544, "nome": "14_1600973438497.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/737506/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008240542, "nome": "13_1600973436926.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/737506/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008240541, "nome": "12_1600973435114.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/737506/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000987562", "nomeUrna": "CARLINHOS LAGEADO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 CARLOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90190/120000987562"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006439", "nomeUrna": "CARLINHOS LAGEADO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 CARLOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90190/120000006439"}, {"nrAno": 2008, "id": "1027", "nomeUrna": "CARLINHOS DO LAJEADO", "nomeCandidato": "JOSE CARLOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90190/1027"}, {"nrAno": 2004, "id": "76", "nomeUrna": "CARLINHO DO LAJEADO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 CARLOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90190/76"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-APARECIDA DO TABOADO", "cnpjcampanha": "38936157000104", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}