{"id": 120001079138, "nomeUrna": "MARCINHO", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "M\u00c1RCIO ALENCAR AZEVEDO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-08-20", "tituloEleitor": "017372301953", "cpf": "00618530118", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "RIBAS DO RIO PARDO", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289524/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JUNTOS! COM TRABALHO, ESPERAN\u00c7A E F\u00c9", "composicaoColigacao": "PP / PDT / PTB / PODE / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06001681420206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6923b8faa08aec8c5f826e62a70b508fb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001733620206120032", "numeroProcessoEncrypt": "02304089957d67d173b4f48e50810d1eb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "JOAQUIM ALVES FONTOURA, 253", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "MOTO CG TITAN ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "AV. AURELIANO MOURA BRAND\u00c3O 550", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 450000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "MARCIO ALENCAR AZEVEDO - EIRELLI CNPJ 29.864.974/0001-03", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "BRADESCO AG 2039 CONTA 2039-7 C/7574-4", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 29500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "CAMIONETA GM/S10 MOD. LT 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 98000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1033000, "vices": [{"nomeColigacao": "JUNTOS! COM TRABALHO, ESPERAN\u00c7A E F\u00c9", "composicaoColigacao": "PP / PDT / PTB / PODE / PSDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289523/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "Z\u00c9 CABELO", "nm_CANDIDATO": "JOS\u00c9 DOMINGUES RAMOS", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120001079137, "sg_UE": "91413"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marcioalencar1316@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100007099154576"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008864978, "nome": "13_1600986256198.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008864977, "nome": "Certidao298700.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008864976, "nome": "Certidao4952171.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008864974, "nome": "11_1600728087207.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008864972, "nome": "12_1600728088699.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008864971, "nome": "Certidao4952161.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/289524/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001079138", "nomeUrna": "MARCINHO", "nomeCandidato": "M\u00c1RCIO ALENCAR AZEVEDO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120001079138"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-RIBAS DO RIO PARDO", "cnpjcampanha": "38952196000197", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}