{"id": 120001050413, "nomeUrna": "CARL\u00c3O DA TRI\u00c2NGULO", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CARLOS OLIVEIRA DE REZENDE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-10-12", "tituloEleitor": "015039711945", "cpf": "17616166172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PEDRO GOMES", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/743969/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MAIS POR COXIM", "composicaoColigacao": "PSD / PSB", "numeroProcessoDrap": "06002466820206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3b28c25f1258efccb19727836a9f2bd6a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002630720206120012", "numeroProcessoEncrypt": "781e17da277a117f6f421ea39c2ca063a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "ford fiesta 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 29000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "lote urbano mat 19718", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4722.05, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "50% lote urbano lote 12 Q19", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "barco liIder nautica condor VI", "descricaoDeTipoDeBem": "Embarca\u00e7\u00e3o", "valor": 5700.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "imovel rural mat 1578", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 30, "descricao": "3291 1698", "descricaoDeTipoDeBem": "Linha telef\u00f4nica", "valor": 2204.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 20, "descricao": "quota capital sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 29315.34, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 26, "descricao": "mutuo a Rozalda Pereira de Rezende", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 650000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 22, "descricao": "sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 10153.03, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 24, "descricao": "empresa oliveira de rezende e cia ltda", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 3194.73, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "mutuo a agropastoril Triangulo Ltda", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 870000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "lote urbano mat 11526", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4935.13, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "lote urbano mat 6582", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 22386.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 27, "descricao": "caixa economica federal", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1887.52, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "HILUX STD 2.8 ANO 2020 FINANCIADA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 160000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "ford eco esporte 2008 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 23, "descricao": "REBOQUE PRANCHA ANO 1979", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 21, "descricao": "sicredi invest", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 314.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 32, "descricao": "caixa economica", "descricaoDeTipoDeBem": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "valor": 145120.58, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 28, "descricao": "TOYOTA HILUX SRV 2.0 COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "GM OPALA COMODORO COR VERDE", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "lote urbano mat 23562", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 361245.78, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "lote urbano mat 11525", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4929.01, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 29, "descricao": "CAMINH\u00c3O VOLVO 1989 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "imovel residencial 160m\u00b2 constru\u00e7ao l 05 q11", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 154268.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "empresa sao jose e rezendo ", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 4448.97, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 25, "descricao": "deposito ", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 1225.98, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 33, "descricao": "imovel alvenaria L06 Q 10", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 128632.51, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "32811009", "descricaoDeTipoDeBem": "Linha telef\u00f4nica", "valor": 2204.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "lote urbano mat 21805", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "50% area rural mat 21.375", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 288641.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 31, "descricao": "3291 1882", "descricaoDeTipoDeBem": "Linha telef\u00f4nica", "valor": 2204.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "TOYOTA HILUX SW4 SRV 3.0 ANO 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 3511732.97, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/743973/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSD", "nm_URNA": "CL\u00d3VIS SANTANA", "nm_CANDIDATO": "CLOVIS SYLVESTRE SANT'ANA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sq_CANDIDATO": 120001050414, "sg_UE": "90654", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-11"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["m_mirandamarlon@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008671429, "nome": "5_1601003644636.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/743969/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008671426, "nome": "12_1600969131988.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/743969/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008671425, "nome": "11_1600969130303.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/743969/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008671424, "nome": "13_1600969126069.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/743969/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008671422, "nome": "14_1600969127391.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/743969/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001050413", "nomeUrna": "CARL\u00c3O DA TRI\u00c2NGULO", "nomeCandidato": "CARLOS OLIVEIRA DE REZENDE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120001050413"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004632", "nomeUrna": "CARL\u00c3O", "nomeCandidato": "CARLOS OLIVEIRA DE REZENDE", "idEleicao": "2", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90654/120000004632"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002351", "nomeUrna": "CARL\u00c3O DA TRI\u00c2NGULO", "nomeCandidato": "CARLOS OLIVEIRA DE REZENDE", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90654/120000002351"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PEDRO GOMES", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38977847000101", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}