{"id": 120000832417, "nomeUrna": "PAUL\u00c3O DO IPANEMA", "numero": 10010, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO CESAR PEREIRA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-10-14", "tituloEleitor": "222193030141", "cpf": "32078069884", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Operador de Aparelhos de Produ\u00e7\u00e3o Industrial", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/374121/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001130620206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dc39ca6fd3f93aaf73b4f48e50810d1efca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001312720206120051", "numeroProcessoEncrypt": "3554b1cc756c52fd6f421ea39c2ca063fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Resid\u00eancia", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 9917.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Fiat Uno ano 1993", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Mitsubish Pajero ano 1993/1994", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 28917, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["paulaoipanema@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/Pr%C3%A9-campanha-do-Paul%C3%A3o-111075973963415"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007179511, "nome": "13_1600667409475.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/374121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007179509, "nome": "12_1600667410885.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/374121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007179507, "nome": "11_1600667410408.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/374121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007179506, "nome": "14_1600667409908.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/374121/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000832417", "nomeUrna": "PAUL\u00c3O DO IPANEMA", "nomeCandidato": "PAULO CESAR PEREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000832417"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO", "cnpjcampanha": "38754809000181", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}