{"id": 120000733697, "nomeUrna": "RAM\u00c3O GOMES", "numero": 15123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAM\u00c3O GOMES BARBOSA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-01-29", "tituloEleitor": "015322681988", "cpf": "58355863100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 33950.06, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "RIO NEGRO", "localCandidatura": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "ufCandidatura": "98094", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/401397/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000960320206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b823d81609cb389e9beb4e5b4f649f495a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001039220206120040", "numeroProcessoEncrypt": "a1275253876e6b36f3a62488b6505ddb5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VEICULO FIAT UNO 1994/1994  PLACA HRC 4221", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "camionets gm/blazer advantage 2008/2008 placa DJL  1437", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 25000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vr.ramaogomes2014@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/ramao.gomes.14"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010130539, "nome": "pje-8a3f631b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/2030402020/120000733697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010130201, "nome": "pje-8a3f631b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/2030402020/120000733697/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010130200, "nome": "pje-1d159ccc-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/2030402020/120000733697/", "tipo": "html", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006490658, "nome": "13_1600442923579.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/401397/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006490656, "nome": "12_1600442925110.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/401397/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006490655, "nome": "11_1600442924336.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/401397/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006490654, "nome": "14_1600442923079.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/401397/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000733697", "nomeUrna": "RAM\u00c3O GOMES", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O GOMES BARBOSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98094/120000733697"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005602", "nomeUrna": "RAM\u00c3O GOMES", "nomeCandidato": "RAM\u00c3O GOMES BARBOSA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98094/120000005602"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006590", "nomeUrna": "RAMAO GOMES", "nomeCandidato": "RAMAO GOMES BARBOSA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98094/120000006590"}, {"nrAno": 2008, "id": "5612", "nomeUrna": "RAMAO DO HOSPITAL", "nomeCandidato": "RAMAO GOMES BARBOSA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98094/5612"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-RIO NEGRO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38621807000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}