{"id": 120001264485, "nomeUrna": "WAL\u00c9RIA DA \u00d3TICA", "numero": 45777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WAL\u00c9RIA PEREIRA SEDLACEK", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1977-03-22", "tituloEleitor": "013838431910", "cpf": "61369802153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/863362/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06004396520206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f7e1295f8e5b14a60deaeaf29d29a4cd475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06005228120206120018", "numeroProcessoEncrypt": "20e54de268978df058c85008bde2a00d475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "MOTO XRE 300", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 16000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTO BIZ 2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 4, "descricao": "OPTICA ESPECIALISTA, 10.534.036/0001-09, 50% QUOTAS DE CAPITAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 3, "descricao": "HRV  ANO 2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 59000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}], "totalDeBens": 98000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PSDBDOURADOSMS@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010234688, "nome": "12_1601491338243.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/863362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010234687, "nome": "11_1601491336911.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/863362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010234686, "nome": "14_1601491335537.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/863362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010234684, "nome": "13_1601491334382.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/863362/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001264485", "nomeUrna": "WAL\u00c9RIA DA \u00d3TICA", "nomeCandidato": "WAL\u00c9RIA PEREIRA SEDLACEK", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001264485"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005494", "nomeUrna": "WALERIA DA OTICA", "nomeCandidato": "WALERIA PEREIRA SEDLACEK", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90735/120000005494"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39321004000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}