{"id": 120000653288, "nomeUrna": "SUELEN PASCOAL", "numero": 10888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SUELEN DA PASCOAL DOS SANTOS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1991-11-30", "tituloEleitor": "022992391910", "cpf": "03874090175", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 33950.06, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "localCandidatura": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "ufCandidatura": "98094", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275743/FOTO URNA COLORIDA SUELEN.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000752720206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "547ac80e41c45a846f421ea39c2ca0635a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000926320206120040", "numeroProcessoEncrypt": "f40b6d0a88dfd2e09beb4e5b4f649f495a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Veiculo GM Vectra Sedan Elegance 2008/2008 Placa HTA1540", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 23000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 23000, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["suelenpascoal2013@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/suelenpascoal"], "arquivos": [{"idArquivo": 120005955632, "nome": "12_1600129530705.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005955631, "nome": "14_1600129531698.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005955629, "nome": "13_1600129531220.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005955628, "nome": "11_1600129529349.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/275743/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000653288", "nomeUrna": "SUELEN PASCOAL", "nomeCandidato": "SUELEN DA PASCOAL DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98094/120000653288"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38527775000192", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}