{"id": 120001015367, "nomeUrna": "THIAGO CAMINHA", "numero": 10, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "THIAGO OLEG\u00c1RIO CAMINHA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-01-22", "tituloEleitor": "016221941902", "cpf": "90559193149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Fisioterapeuta e Terapeuta Ocupacional", "gastoCampanha1T": 1014116.59, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RJ", "nomeMunicipioNascimento": "RIO DE JANEIRO", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001227320206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "10db9d7e75b32e039beb4e5b4f649f4925091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001711720206120016", "numeroProcessoEncrypt": "3072edd4ec2113216f421ea39c2ca06325091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 9, "descricao": "6734541417", "descricaoDeTipoDeBem": "Linha telef\u00f4nica", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 10, "descricao": "JEEP RENEGADE SPORT AT, ANO/MODELO 2020", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 81000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "CREDICOAMO CREDITO RURAL COOPERATIVA - CONTA CAPITAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 23438.33, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 8, "descricao": "6734541047", "descricaoDeTipoDeBem": "Linha telef\u00f4nica", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "CCPI PANTANAL DO MS - CONTA CAPITAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 3722.49, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "CHEVROLET/S10 LT DD4 MODELO 220531- ANO 2017 MODELO 2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 106000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 11, "descricao": "UM TRATOR JOHN DEERE 7230J, ANO 2019, CHASSI IBM7230JJKH003144", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 470000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "UMA PLANTADORA VALTRA HITECH, MODELO BP1709M, 15 LINHAS, ANO/MOD. 2016, SERIE 0,00 CX17455026", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 184000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "COAMO AGROINDUSTRIAL COOPERATIVA - CAPITAL INTEGRALIZADO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 24302.66, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "SOCIO PROPRIETARIO DA EMPRESA - PRO SAUDE SERVICOS\nFISIOTERAPEUTICOS S/C LTDA - DEVIDAMENTE REG. NO CARTORIO DE REG CIVIL DE PESSOAS JURIDICAS DE MARACAJU - SOB O N.O 541 - EM 21/08/2003 LIVRO A-3 - P", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM TERRENO LOTE 8, QDA 14, ADQ. CORPAL ALTO SAN RAPHAEL EMP IMOB SPE LTDA, CNPJ 22.841.441/0001-59, CFE CONTRATO FIRMADO EM 10/12/2015, POR R$ 84.000,00 (PAGOS DA SEGUINTE FORMA: R$ 10.080,00 EM 3 PAR", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 89192.69, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 1011656.17, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488257/foto.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120001015366, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "10", "nm_URNA": "DRA TELIANE", "nm_CANDIDATO": "TELIANE ALVES BISOGNIN", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sg_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "91073"}], "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["drcaminha@hotmail.com", "republicanosmju@gmail.com"], "sites": ["https://twitter.com/thiagomju10", "https://www.facebook.com/thiagocaminha.mju", "https://www.instagram.com/thiagocaminha_mju/?hl=pt-br", "https://www.facebook.com/thiago.olegariocaminha"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008431790, "nome": "5_1600982899644.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008431789, "nome": "13_1600871404418.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008431788, "nome": "13_1600769004548.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008431787, "nome": "11_1600614208102.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008431786, "nome": "11_1600614207442.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008431785, "nome": "15_1600614206537.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008431783, "nome": "12_1600614208590.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008431782, "nome": "14_1600614206991.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/488258/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001015367", "nomeUrna": "THIAGO CAMINHA", "nomeCandidato": "THIAGO OLEG\u00c1RIO CAMINHA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Prefeito", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120001015367"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002441", "nomeUrna": "DR. THIAGO CAMINHA", "nomeCandidato": "THIAGO OLEG\u00c1RIO CAMINHA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91073/120000002441"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38943986000106", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "RJ-RIO DE JANEIRO"}