{"id": 120000835095, "nomeUrna": "AL\u00ca MONTALV\u00c3O", "numero": 12444, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALESSANDRO MONTALV\u00c3O DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-04-16", "tituloEleitor": "013156591945", "cpf": "60989467104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298766/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000897520206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9615ae92da16bed10deaeaf29d29a4cdfca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001096620206120051", "numeroProcessoEncrypt": "c497b5de451b802f73b4f48e50810d1efca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "1/2 (um meio) do Im\u00f3vel urbano localizado na Quadra 96 lote 8-A, no loteamento denominado Nossa Senhora Aparecida, com \u00e1rea de 550,00m2 (quinhentos e cinquenta metros quadrados), com benfeitorias, esc", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 550000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "1/5 (um quinto) de Parte do lote n\u00ba 01 (um) da quadra 04 (quatro),da 1\u00aa zona urbana desta cidade, com a \u00e1rea total de 325,00m2 (trezentos e vinte e cinco metros quadrados), medindo 16,25m (dezesseis m", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 165080.84, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "1/5 (um quinto) de Parte do lote deterreno sob n\u00famero 2(dois), do quarteir\u00e3o n\u00famero 18(dezoito), da 1\u00aazona urbana desta cidade, com a \u00e1rea de 5000m2 (quinhentosmetros quadrados), medindo 10,00m (de", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 330350.78, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07"}, {"ordem": 3, "descricao": "1/5 (um quinto) de Uma \u00e1rea de terreno, situada na primeira zona suburbana desta cidade, localizada no lote suburbano 93 (noventa e tr\u00eas), nas imedia\u00e7\u00f5es da Lagoa Maior e Segunda Lagoa, com \u00e1rea total", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 102434.97, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "1/5 (um quinto) dos Direitos sobre os terminais telef\u00f4nicos prefixos (67) 3521-2684 e (67) 3522-5053, sem a\u00e7\u00f5es negoci\u00e1veis. (Recebido atrav\u00e9s do formal de partilha expedido nos autos n\u00ba 0805427.81.20", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 1148366.59, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["montalvaoadvocacia@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007198544, "nome": "14_1600345483062.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007198543, "nome": "11_1600345481303.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007198541, "nome": "12_1600345481799.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007198540, "nome": "13_1600345480604.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/298766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000835095", "nomeUrna": "AL\u00ca MONTALV\u00c3O", "nomeCandidato": "ALESSANDRO MONTALV\u00c3O DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000835095"}, {"nrAno": 2008, "id": "2045", "nomeUrna": "DR. ALE MONTALV\u00c3O", "nomeCandidato": "ALESSANDRO MONTALV\u00c3O DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91650/2045"}, {"nrAno": 2004, "id": "41", "nomeUrna": "ALE MONTALVAO", "nomeCandidato": "ALESSANDRO MONTALVAO DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91650/41"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "cnpjcampanha": "38768275000142", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}