{"id": 120000978265, "nomeUrna": "JEAN DA AUTOESCOLA", "numero": 15555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JEAN STEFANES FRAN\u00c7A", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-02-18", "tituloEleitor": "014730241937", "cpf": "55065228191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "IGUATEMI", "ufCandidatura": "90859", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/450950/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000505920206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8c0c194f98ff39b7bd9f47fa46404fd4dd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001094720206120025", "numeroProcessoEncrypt": "72f9eebe76e6beba6f421ea39c2ca063dd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "COTA CAPITAL SICREDI - IGUATEMI - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 1691.61, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "RENAULT DUSTER 2018,BRANCA, PLACA QAL-3732", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 68491.46, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "SICREDI - IGUATEMI - MS AGENCIA 0903 C/C 17276-6", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 208.46, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "TITULAR DE 1% DAS QUOTAS DA SOCIEDADE FRAN\u00c7A E SOUZA LTDA - CNPJ 05.970.674/0001-32", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 100.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "DINHEIRO EM ESPECIE - MOEDA NACIONAL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 9500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 79991.53000000001, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["JEANSTEFANES@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008175392, "nome": "14_1600514236977.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/450950/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008175391, "nome": "11_1600514234737.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/450950/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008175389, "nome": "13_1600514236394.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/450950/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008175387, "nome": "12_1600514235597.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/450950/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000978265", "nomeUrna": "JEAN DA AUTOESCOLA", "nomeCandidato": "JEAN STEFANES FRAN\u00c7A", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90859/120000978265"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003090", "nomeUrna": "JEAN DA AUTO ESCOLA", "nomeCandidato": "JEAN STEFANES FRANCA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90859/120000003090"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004971", "nomeUrna": "JEAN DA AUTO ESCOLA", "nomeCandidato": "JEAN STEFANES FRAN\u00c7A", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90859/120000004971"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3", "cnpjcampanha": "38868478000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}