{"id": 120001123092, "nomeUrna": "ILDA MACHADO", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ILDA SALGADO MACHADO", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1949-01-07", "tituloEleitor": "000693451961", "cpf": "55900720187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "OSCAR BRESSANE", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802264/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SEGUINDO EM FRENTE", "composicaoColigacao": "PSD / PDT / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06001585420206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e2b71ebd3ca7a6ab5f826e62a70b508f138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001793020206120004", "numeroProcessoEncrypt": "98e46744fa327ace34fb35f205ba00bf138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "90% CAPITAL SOCIAL DA EMPRESA R\u00c1DIO REGIONAL DE F\u00c1TIMA DO SUL LTDA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 22500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "SALDO NA CAIXA ECONOMICA FEDERAL AG. 1146", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 498066.61, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "CAMINHAO VW, CARROCERIA FECHADA, DIESEL, ANO 2008/2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 78000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "SALDO NO BANCO BRADESCO S.A. AG. 0203 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 405315.61, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "33,33% DE UM APARTAMENTO SOB N\u00b0.1702, EDIFICIO VILLAGE, SITO A RUA PEDRO CELESTINO, 1522, CENTRO DA CIDADE DE CAMPO GRANDE, MS, \u00c1REA PRIATIVA DE 176,80 M\u00b2, CONFORME MATR\u00b4ICULA 159273 - 3\u00b0OFICIO", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 183315.52, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "33,33% DE UM APARTAMENTO SOB N\u00b0.903, EDIFICIO TAIAMA, SITO A RUA BAR\u00c3O DO RIO BRANCO, 135, NA CIDADE DE CAMPO GRANDE, MS, \u00c1REA PRIATIVA DE 102,24M\u00b2, HERDADO DE SEU PAI", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 70960.03, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO NO BANCO SANTANDER AG CG", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 825743.55, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "SALDO NO BANCO DO BRASIL S.A. AG. 1881", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 3907272.82, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "SALDO NO BANCO DO BRASIL S.A. AG. 0845-1", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 6942.43, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "33,33% DE UM TERRENO URBANO, COM \u00c1REA DE 320M\u00b2, SOB LOTE N\u00b0. 09 DA QUADRA 07 DO LOTEAMENTO CELCIO JOAQUIM DE  BARROS, NA CIDADE DE F\u00c1TIMA DO SUL, NA RUA NESTOR PESTANA, ADIQUIRIDO CONF. ESCRITURA", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 6078116.57, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802271/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSD", "nm_URNA": "ALTAIR ALBUQUERQUE", "nm_CANDIDATO": "ALTAIR VIEIRA DE ALBUQUERQUE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sq_CANDIDATO": 120001123091, "sg_UE": "90751", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-09"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["advpollyana@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009165251, "nome": "12_1601062558681.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802264/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009165248, "nome": "11_1601062528058.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802264/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009165247, "nome": "14_1601062530485.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802264/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009165237, "nome": "13_1601062529095.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802264/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009165236, "nome": "12_1601062562197.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/802264/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001123092", "nomeUrna": "ILDA MACHADO", "nomeCandidato": "ILDA SALGADO MACHADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001123092"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005851", "nomeUrna": "ILDA MACHADO", "nomeCandidato": "ILDA SALGADO MACHADO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90751/120000005851"}, {"nrAno": 2008, "id": "4544", "nomeUrna": "ILDA", "nomeCandidato": "ILDA SALGADO MACHADO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90751/4544"}, {"nrAno": 2004, "id": "139", "nomeUrna": "ILDA MACHADO", "nomeCandidato": "ILDA SALGADO MACHADO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Prefeito", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90751/139"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-OSCAR BRESSANE", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39214944000105", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}