{"id": 120000740390, "nomeUrna": "\u00c0TILA HERMISDORF", "numero": 51, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "\u00c0TILA HERMISDORF FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1985-07-12", "tituloEleitor": "019587601902", "cpf": "01470739100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "TOLEDO", "localCandidatura": "TERENOS", "ufCandidatura": "91596", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/421148/1600459126709.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000316320206120054", "numeroProcessoDrapEncrypt": "09174f9360c34a729beb4e5b4f649f491c5003bf50328c9e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000341820206120054", "numeroProcessoEncrypt": "b9ff5b740d547f52b19727836a9f2bd61c5003bf50328c9e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "AMPLITUDE COMERIAL LTDA CNPJ 02961886000165", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 12500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "GM/CORSA GL 1997/1998 PLACA CKH3291MS COR PRETA GASOLINA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10368.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "FIAT/DOBLO EX PLACA HBM5346MS 2003/2004 GASOLINA PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 16000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "ESTA SENDO EDIFICADA EM AREA DE 720M\u00b2  COM CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 270 M\u00b2 MATRICULAS 5.484 E 5.777 NA VILA FERREIRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 240000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 278868, "vices": [{"nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/421134/1600459135824.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120000740389, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "51", "nm_URNA": "IVAM SILVA", "nm_CANDIDATO": "IVAM OLIVEIRA DA SILVA", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Patriota", "sg_PARTIDO": "PATRIOTA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "sg_UE": "91596"}], "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adv.osmar@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006535554, "nome": "12_1600459128530.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/421148/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006535552, "nome": "11_1600459130497.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/421148/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006535551, "nome": "13_1600458874462.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/421148/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006535550, "nome": "14_1600458872828.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/421148/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000740390", "nomeUrna": "\u00c0TILA HERMISDORF", "nomeCandidato": "\u00c0TILA HERMISDORF FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91596", "local": "TERENOS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91596/120000740390"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38616221000161", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-TOLEDO"}