{"id": 120001156991, "nomeUrna": "TI\u00c3O LEITEIRO", "numero": 45123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-02-03", "tituloEleitor": "002110751902", "cpf": "33878277172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/804881/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001117220206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "25d387ec68ceb226f3a62488b6505ddb70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001169420206120039", "numeroProcessoEncrypt": "11614f706114abac5f826e62a70b508f70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "LOTE URBANO N\u00ba 09 DA QUADRA 121, ADQ. DE ANA MARIA CAPUCI.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 50760.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 50760, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbgloria@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009402945, "nome": "12_1601053793709.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/804881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402944, "nome": "11_1601053792711.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/804881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402942, "nome": "14_1601053791708.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/804881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009402941, "nome": "13_1601053790945.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/804881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156991", "nomeUrna": "TI\u00c3O LEITEIRO", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120001156991"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003717", "nomeUrna": "TIAO LEITEIRO", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000003717"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001593", "nomeUrna": "TI\u00c3O LEITEIRO", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O PEREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90794/120000001593"}, {"nrAno": 2008, "id": "2041", "nomeUrna": "TI\u00c3O LEITEIRO", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O PEREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90794/2041"}, {"nrAno": 2004, "id": "38", "nomeUrna": "TI\u00c3O LEITEIRO", "nomeCandidato": "SEBASTIAO PEREIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90794/38"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "cnpjcampanha": "39211625000138", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}