{"id": 120001111485, "nomeUrna": "PAULINHO", "numero": 14, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO NASCIMENTO BASTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-10-21", "tituloEleitor": "016457191961", "cpf": "89011619153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "ILHA SOLTEIRA", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484762/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "GEST\u00c3O DE UNI\u00c3O CONSCI\u00caNTE E RESPONS\u00c1VEL PELO BEM DE SELV\u00cdRIA E V\u00c9STIA", "composicaoColigacao": "PTB / PSL", "numeroProcessoDrap": "06000301920206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "81c80d4d0fd74661bd9f47fa46404fd4961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000760820206120009", "numeroProcessoEncrypt": "52ceeba3784b15d3b19727836a9f2bd6961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "03 TERRENOS NA RUA T - VESTIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 30000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484753/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSL", "nm_URNA": "JULIANO", "nm_CANDIDATO": "JULIANO ALEXANDRINO DOS SANTOS", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "14", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Liberal", "sq_CANDIDATO": 120001111484, "sg_UE": "98116", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-06"}], "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["DIMASDIAS@TERRA.COM.BR"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009085193, "nome": "5_1600868038686.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484762/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009085191, "nome": "11_1600722921635.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484762/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009085188, "nome": "15_1600722952752.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484762/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009085187, "nome": "12_1600722923041.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484762/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009085185, "nome": "13_1600722950244.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484762/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009085184, "nome": "15_1600722977159.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/484762/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001111485", "nomeUrna": "PAULINHO", "nomeCandidato": "PAULO NASCIMENTO BASTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001111485"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000000832", "nomeUrna": "PAULINHO", "nomeCandidato": "PAULO NASCIMENTO BASTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98116/120000000832"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007505", "nomeUrna": "PAULINHO", "nomeCandidato": "PAULO NASCIMENTO BASTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98116/120000007505"}, {"nrAno": 2008, "id": "3108", "nomeUrna": "PAULINHO", "nomeCandidato": "PAULO NASCIMENTO BASTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98116/3108"}, {"nrAno": 2004, "id": "152", "nomeUrna": "PAULINHO", "nomeCandidato": "PAULO NASCIMENTO BASTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/98116/152"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-ILHA SOLTEIRA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38995344000150", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}