{"id": 120001011694, "nomeUrna": "PROFESSOR FERNANDO", "numero": 55555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FERNANDO EDUARDO ARECO DIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-02-27", "tituloEleitor": "012604901996", "cpf": "79317987168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "localCandidatura": "BODOQUENA", "ufCandidatura": "98019", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/438054/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001131720206120015", "numeroProcessoDrapEncrypt": "14991fe07f21a7276f421ea39c2ca0636a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001253120206120015", "numeroProcessoEncrypt": "7244bda50b1471e058c85008bde2a00d6a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "veiculo chevrolet/onix 1.0 omt lt placa OOG6961 cor prata ano 2014/2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 34500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTO Honda biz 125 EX COR BRANCA ANO 2015/2015 PLACA 00Q3570", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "DEPOSITO EM CONTA COORRENTO JUNTO AO BANCO DO BRASIL S/A", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 6422.67, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 48922.67, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["coligacaopsdb2020@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008405971, "nome": "12_1600468970088.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/438054/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008405970, "nome": "14_1600468971098.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/438054/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008405968, "nome": "11_1600468969380.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/438054/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008405966, "nome": "13_1600468970614.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/438054/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001011694", "nomeUrna": "PROFESSOR FERNANDO", "nomeCandidato": "FERNANDO EDUARDO ARECO DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98019", "local": "BODOQUENA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98019/120001011694"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004531", "nomeUrna": "PROF. FERNANDO", "nomeCandidato": "FERNANDO EDUARDO ARECO DIAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "98019", "local": "BODOQUENA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98019/120000004531"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GUIA LOPES DA LAGUNA", "cnpjcampanha": "38922342000131", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}