{"id": 120000759755, "nomeUrna": "ELIAS FERREIRINHA", "numero": 17, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELIAS APARECIDO LACERDA FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1958-10-29", "tituloEleitor": "001370131988", "cpf": "15744108149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "INOC\u00caNCIA", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/424184/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001051620206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "196d4f33b9eb11be73b4f48e50810d1eb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001069820206120023", "numeroProcessoEncrypt": "9bf66356ec3285d4b19727836a9f2bd6b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "MOTOCICLETA XLR 125 - HONDA - ANO 2001/01, PLACA BKX-9796 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "VEICULO RENAUT SANDERO ANO 2014/14 - PLACA PUM 6259", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "TRATOR USADO MASSEY FERGUSON 55X COM IMPLEMENTO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "REBANHO BOVINO ENTRE MACHOS E F\u00caMEAS, 60 ANIMAIS, NOVOS E ERADOS", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 170000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "CASA RESIDENCIAL LOCALIZADA NA AV. ALEXANDRE BATISTA GARCIA 1231, METR\u00cdCULA 3955 CRI/INOC\u00caNCIA/MS, \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA 125,56 MTS\u00b2, AREA DO TERRENO 393,60M\u00b2,", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 621000, "vices": [{"nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/422291/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "17", "nm_URNA": "PAULO HENRIQUE MEDEIROS", "nm_CANDIDATO": "PAULO HENRIQUE MENEZES MEDEIROS", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Liberal", "sg_PARTIDO": "PSL", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-11", "sq_CANDIDATO": 120000759754, "sg_UE": "90875"}], "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eliasferreirinha1@terra.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006672575, "nome": "14_1600453424237.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/424184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006672573, "nome": "12_1600453421036.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/424184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006672572, "nome": "11_1600453420504.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/424184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006672570, "nome": "13_1600453424969.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/424184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000759755", "nomeUrna": "ELIAS FERREIRINHA", "nomeCandidato": "ELIAS APARECIDO LACERDA FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000759755"}, {"nrAno": 2008, "id": "5391", "nomeUrna": "ELIAS FERRERINHA", "nomeCandidato": "ELIAS APARECIDO LACERDA FERREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90875/5391"}, {"nrAno": 2004, "id": "27", "nomeUrna": "ELIAS FERREIRA (FERREIRINHA)", "nomeCandidato": "ELIAS APARECIDO LACERDA FERREIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90875/27"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-INOC\u00caNCIA", "cnpjcampanha": "38722025000171", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}