{"id": 120000841947, "nomeUrna": "MARCELO IUNES", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCELO AGUILAR IUNES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-01-23", "tituloEleitor": "014051591910", "cpf": "49726854172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Prefeito", "gastoCampanha1T": 832823.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JUNTOS POR CORUMB\u00c1", "composicaoColigacao": "PDT / PSDB / REPUBLICANOS / PSB / PV / PP / PC do B / PTB / PODE", "numeroProcessoDrap": "06001064920206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0dad39b38e2e6cd9bd9f47fa46404fd4a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001073420206120007", "numeroProcessoEncrypt": "7ed56fc6a45476e05f826e62a70b508fa71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "VEICULO UTILITARIO I/CHEV/TRACKER PREMIER,ANO 2017 MOD 2018, COR PRATA RENAVAN 1137818910", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 78470.17, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "LOTE DE TERRENO SUBURBANO SOB NR.66 DA RUA JOSE FRAGELLI NMEDINDO 24,20M X 24,20, 585,64 M", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "VEICULO UTILITARIO CHEV/TRAILBLAZER LTZ D4A,ANO 2018 MOD 2018,COR PRETA,COD RENAVAN 01145349991", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 182689.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "CONTA CORRENTE BANCO CAIXA ECONOMICA FEDERAL AG 0018 CONTA 00100021640-9", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 8179.94, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "LOTE DE TERRENO SUBURBANO SOB NR. 144 DA GENERAL OSORIO, ESQUINA COM A RUA JOSE FRAGELLI MEDINDO 24,20 X 24,20 M 585,64.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM LOTE DE TERRENO SUBURBANO SOB NR. 68 DA RUA JOSE FRAGELLI DA CIDADE DE CORUMBA/MS, MEDINDO24,20X24,20M 585,64M.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "CASA SITUADA NA RUA CIRIACO FELIX DE TOLEDO NR.2275,BAIRRO AEROPORTO,CORUMB\u00c1/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 420000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "LOTE DE TERRENO SUBURBANO SOB NR.116 DA RUA GENERAL OSORIO, MEDINDO 19,80M X 72,60M ,1.437,48M", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 854339.11, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594691/foto.JPG", "sg_PARTIDO": "PP", "nm_URNA": "DIRCEU MIGUEIS PINTO", "nm_CANDIDATO": "DIRCEU MIGUEIS PINTO", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "PROGRESSISTAS", "sq_CANDIDATO": 120000841948, "sg_UE": "90638", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-23"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["juridico.psdbms2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009424431, "nome": "pje-240370f8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000841947/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007244970, "nome": "13_1600811956305.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007244969, "nome": "14_1600812016435.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007244968, "nome": "11_1600812013821.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007244967, "nome": "15_1600812048881.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007244965, "nome": "5_1600811968039.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007244964, "nome": "14_1600811958190.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007244962, "nome": "12_1600812010672.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/594810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000841947", "nomeUrna": "MARCELO IUNES", "nomeCandidato": "MARCELO AGUILAR IUNES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000841947"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003363", "nomeUrna": "MARCELO IUNES", "nomeCandidato": "MARCELO AGUILAR IUNES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000003363"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000311", "nomeUrna": "MARCELO IUNES", "nomeCandidato": "MARCELO AGUILAR IUNES", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000311"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005626", "nomeUrna": "MARCELO IUNES", "nomeCandidato": "MARCELO AGUILAR IUNES", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000005626"}, {"nrAno": 2008, "id": "2985", "nomeUrna": "MARCELO IUNES", "nomeCandidato": "MARCELO AGUILAR IUNES", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/2985"}, {"nrAno": 2004, "id": "114", "nomeUrna": "MARCELO IUNES", "nomeCandidato": "MARCELO AGUILAR IUNES", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90638/114"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38765579000156", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}