{"id": 120001200466, "nomeUrna": "ADEMIR ALMEIDA", "numero": 77777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMIR ALMEIDA DA SILVA FIDELIS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-01-30", "tituloEleitor": "013798831996", "cpf": "82454140187", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agente de Sa\u00fade e Sanitarista", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568739/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SOLIDARIEDADE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003478720206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dcbf41e144008fb56f421ea39c2ca063475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003677820206120018", "numeroProcessoEncrypt": "c41e8e2c0f4b8fecb19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Motocicleta Honda CBX Strada placa HSW 2431", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Motocicleta C100 DREW placa HQO 0382", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "VW GOL GTS PLACA ICE6952", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 6000, "vices": null, "partido": {"numero": 77, "sigla": "SOLIDARIEDADE", "nome": "Solidariedade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ademiralmeidafidelis@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009691748, "nome": "14_1601067026421.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568739/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009691747, "nome": "11_1601067018003.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568739/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009691746, "nome": "12_1601067019341.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568739/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009691743, "nome": "13_1601067025390.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/568739/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001200466", "nomeUrna": "ADEMIR ALMEIDA", "nomeCandidato": "ADEMIR ALMEIDA DA SILVA FIDELIS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "SOLIDARIEDADE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001200466"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000615426", "nomeUrna": "ADEMIR ALMEIDA", "nomeCandidato": "ADEMIR ALMEIDA DA SILVA FID\u00c9LIS", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000615426"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005810", "nomeUrna": "ADEMIR ALMEIDA", "nomeCandidato": "ADEMIR ALMEIDA DA SILVA FIDELIS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90735/120000005810"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39096285000141", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}