{"id": 120001109737, "nomeUrna": "ANA", "numero": 14014, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANA CRISTINA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1982-03-12", "tituloEleitor": "098212800507", "cpf": "03304880585", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Fot\u00f3grafo e Assemelhados", "gastoCampanha1T": 19930.99, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "BA", "nomeMunicipioNascimento": "AURELINO LEAL", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434390/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000337120206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e21f8f12c89ee6a858c85008bde2a00d961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000821520206120009", "numeroProcessoEncrypt": "54ba27cfc187839a0deaeaf29d29a4cd961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VEICULO GOL 1.6 ANO/MODELO 2000", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "MOTO BIS ANO/MODELO 2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO HYUNDAI HB20S 1.6 ANO/MODELO 2014/2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 43000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 57000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["DIMASDIAS@TERRA.COM.BR"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009073424, "nome": "13_1600969323695.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073422, "nome": "11_1600545338259.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073421, "nome": "14_1600545339427.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073420, "nome": "12_1600545338881.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073419, "nome": "15_1600545340250.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434390/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001109737", "nomeUrna": "ANA", "nomeCandidato": "ANA CRISTINA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001109737"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "BA-AURELINO LEAL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39179453000162", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}