{"id": 120000745157, "nomeUrna": "ROBERTO CARLOS", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ROBERTO CARLOS DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-05-13", "tituloEleitor": "010371971945", "cpf": "60798955104", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Auxiliar de Escrit\u00f3rio e Assemelhados", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUA CLARA", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/391810/1600554196289.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JUNTOS POR PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "composicaoColigacao": "DEM / PSDB / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06000586420206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bc0db5992b6aa8f45f826e62a70b508f349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000603420206120048", "numeroProcessoEncrypt": "9eee6fc4de113a1c5f826e62a70b508f349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "RENAULT FLUENCE SEDAN DYNAMIQUE 2.0 16V, ANO 2012, MODELO 2013 - TOTAL FLEX - PLACAS NSA-0843", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 41500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "LOTE 15, DA QUADRA 01 DO LOTEAMENTO PARAISO II - PARAISO DAS AGUAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "SITUADA A RUA JOSE DE AMEIDA SOBRINHO, 61 - PARAISO DAS AGUAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 186500, "vices": [{"nomeColigacao": "JUNTOS POR PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "composicaoColigacao": "DEM / PSDB / PATRIOTA", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/374362/1600554195574.jpeg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120000745158, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "ANIZIO ANDRADE", "nm_CANDIDATO": "ANIZIO SOBRINHO DE ANDRADE", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "sg_UE": "55050"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/robertocarlos.silva.7528"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006569675, "nome": "13_1600472875828.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/391810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006569674, "nome": "14_1600472874567.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/391810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006569672, "nome": "12_1600472872689.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/391810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006569671, "nome": "11_1600472872252.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/391810/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000745157", "nomeUrna": "ROBERTO CARLOS", "nomeCandidato": "ROBERTO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120000745157"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001242", "nomeUrna": "ROBERTO CARLOS", "nomeCandidato": "ROBERTO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55050/120000001242"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000483", "nomeUrna": "ROBERTO CARLOS", "nomeCandidato": "ROBERTO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55050/120000000483"}, {"nrAno": 2008, "id": "5974", "nomeUrna": "ROBERTO CARLOS", "nomeCandidato": "ROBERTO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "17525", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/17525/55050/5974"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38632976000150", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-\u00c1GUA CLARA"}