{"id": 120000977346, "nomeUrna": "SIMONE DO DEM\u00c9TRIO", "numero": 45555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SIMONE APARECIDA DE PAULA FREIRE", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1978-02-06", "tituloEleitor": "013104301961", "cpf": "01284465101", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "PARANAVA\u00cd", "localCandidatura": "JUTI", "ufCandidatura": "91820", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/738749/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000817020206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0263cc08ae8ddfe434fb35f205ba00bfc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001215220206120028", "numeroProcessoEncrypt": "b0cfbb81b6fd027bf3a62488b6505ddbc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "MOTOCICLO YAMAHA XTZ 250 LANDER - ANO/FABRICAC\u00c7\u00c3O 2017 - MODELO 2018 - PLACA OOP4664 - COR AZUL - \u00c1LCOOL/GASOLINA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 14000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["daniely@danielytoledo.com.br", "wh_rocha@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008169032, "nome": "14_1600967137247.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/738749/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008169031, "nome": "13_1600967136555.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/738749/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008169030, "nome": "12_1600967135784.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/738749/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008169029, "nome": "11_1600967134637.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/738749/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000977346", "nomeUrna": "SIMONE DO DEM\u00c9TRIO", "nomeCandidato": "SIMONE APARECIDA DE PAULA FREIRE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91820", "local": "JUTI", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91820/120000977346"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008249", "nomeUrna": "SIMONE DO DEMETRIO", "nomeCandidato": "SIMONE APARECIDA DE PAULA FREIRE", "idEleicao": "2", "sgUe": "91820", "local": "JUTI", "cargo": "Vereador", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91820/120000008249"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38861911000186", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-PARANAVA\u00cd"}