{"id": 120001055238, "nomeUrna": "PEDRO PEPA", "numero": 25121, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PEDRO DE ALVES DE LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-07-19", "tituloEleitor": "012955961953", "cpf": "09520599835", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "BA", "nomeMunicipioNascimento": "JACOBINA", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721344/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002335120206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "88b939abc5d4194d58c85008bde2a00d475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002421320206120018", "numeroProcessoEncrypt": "78c4b7ccfe6f2f5d9beb4e5b4f649f49475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "im\u00f3vel  rural situado no distrito do  guassu", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 98750.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "empresa pedro alves de lima me", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "conta sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 4875.42, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "im\u00f3vel  lote 1 quadra 33 jardim  piratininga", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "fazenda coqueir\u00e3o", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 360000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "sicoob", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 12706.63, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "fiat uno 95", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "fiat uno mille ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.2, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 554332.25, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ouvidoria@camaradourados.ms.gov.br", "nfelipetto@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010384357, "nome": "pje-8ccb2d28-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/120001055238/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010384356, "nome": "pje-61409b14-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/120001055238/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703557, "nome": "13_1600983174801.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721344/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703556, "nome": "11_1600983165073.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721344/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703555, "nome": "12_1600983166850.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721344/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703554, "nome": "12_1600983176477.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721344/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001055238", "nomeUrna": "PEDRO PEPA", "nomeCandidato": "PEDRO DE ALVES DE LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001055238"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001669", "nomeUrna": "PEDRO PEPA", "nomeCandidato": "PEDRO ALVES DE LIMA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90735/120000001669"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005484", "nomeUrna": "PEDRO PEPA", "nomeCandidato": "PEDRO ALVES DE LIMA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90735/120000005484"}, {"nrAno": 2008, "id": "2501", "nomeUrna": "PEDRO PEPA", "nomeCandidato": "PEDRO ALVES DE LIMA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90735/2501"}, {"nrAno": 2004, "id": "130", "nomeUrna": "PEDRO PEPA", "nomeCandidato": "PEDRO ALVES DE LIMA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90735/130"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "BA-JACOBINA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39126505000132", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}