{"id": 120001055231, "nomeUrna": "IVAN GAVOLA", "numero": 25655, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "IVAN CARLOS DOS SANTOS CAMPOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-07-14", "tituloEleitor": "015821881996", "cpf": "58300007172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "PARANAVA\u00cd", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-14", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721382/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002335120206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "88b939abc5d4194d58c85008bde2a00d475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002456520206120018", "numeroProcessoEncrypt": "7d5672930e8251260deaeaf29d29a4cd475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Honda CG TITAN", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "fiat/siena", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "chevrolet agile", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "honda CG", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 62500, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ivangavola@gmail.com", "nfeliepetto@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008703505, "nome": "13_1600983046115.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721382/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703504, "nome": "11_1600983048087.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721382/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703503, "nome": "12_1600983047102.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721382/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008703502, "nome": "14_1600983045169.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/721382/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001055231", "nomeUrna": "IVAN GAVOLA", "nomeCandidato": "IVAN CARLOS DOS SANTOS CAMPOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001055231"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-PARANAVA\u00cd", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39048792000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}