{"id": 120001129576, "nomeUrna": "CID\u00c3O MARIA", "numero": 12999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MANOEL APARECIDO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-06-20", "tituloEleitor": "003691491970", "cpf": "28660250168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778369/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001533220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f1dc8ac1e0888d9cf3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001671620206120004", "numeroProcessoEncrypt": "284c7d5ad588422973b4f48e50810d1e138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "CAMINHONETE TOYOTA HILUX CD4X4 ANO2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04"}, {"ordem": 3, "descricao": "CAMINH\u00c3O ANO 1965 AMARELO FORD F350", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "CAMINH\u00c3O 1996 BRANCO VW 12.140H", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "MOTOCICLETA ANO 2008 JTA SUZUKI ENI25", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAMINHAO FORD 11000 ANO 1981", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04"}], "totalDeBens": 94500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["silvamanoel9904@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009209913, "nome": "12_1601002046179.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778369/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209912, "nome": "14_1601010793032.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778369/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209910, "nome": "11_1601010794882.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778369/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009209909, "nome": "13_1601010792287.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/778369/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001129576", "nomeUrna": "CID\u00c3O MARIA", "nomeCandidato": "MANOEL APARECIDO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120001129576"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39210502000182", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}