{"id": 120000783097, "nomeUrna": "MANINHO VEGA", "numero": 15333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELCIDIO RAM\u00c3O VEGA XIMENES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-11-26", "tituloEleitor": "011903521902", "cpf": "50610732153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JUTI", "localCandidatura": "LAGUNA CARAP\u00c3", "ufCandidatura": "55026", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533757/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000942420206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e4711a1ff2196b8b5f826e62a70b508f18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001124520206120043", "numeroProcessoEncrypt": "6f375460cfc1576d0deaeaf29d29a4cd18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "MOTOCICLETA YAMANHA/XTZ 125E", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 9200, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["juntosnorumocerto2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/elcidio.ramaovegaximenes.7", "https://www.facebook.com/Maninho-Vega", "https://www.instagram.com/maninhovega1/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006832377, "nome": "11_1600721520126.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533757/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006832376, "nome": "13_1600721550412.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533757/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006832374, "nome": "12_1600721548959.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533757/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006832373, "nome": "14_1600721553552.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55026/426/candidatos/533757/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000783097", "nomeUrna": "MANINHO VEGA", "nomeCandidato": "ELCIDIO RAM\u00c3O VEGA XIMENES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55026", "local": "LAGUNA CARAP\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55026/120000783097"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38724945000129", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JUTI"}