{"id": 120001082308, "nomeUrna": "ELITON", "numero": 12012, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELITON JOS\u00c9 DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-12-07", "tituloEleitor": "002324331945", "cpf": "36724920191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "SEM INFORMA\u00c7\u00c3O", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPINA DA LAGOA", "localCandidatura": "CAARAP\u00d3", "ufCandidatura": "90557", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-27", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/735256/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001258920206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9e41255aeabb798bbd9f47fa46404fd4c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001414320206120028", "numeroProcessoEncrypt": "1740c9ddc172cb019beb4e5b4f649f49c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "MATRICOLA 02225", "descricaoDeTipoDeBem": "Loja", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "MATRICOLA 06746", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "MATRICOLA  05652", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "MATRICOLA 02307", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 8175.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "MATRICOLA 02487", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "RUA XV DE NOVEMBRO L12 Q31 MATRICOLA 0571", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "MATRICULA 04723", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "MATRICOLA 01435", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "2 TERRENOS MATRICOLA 03115", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "MATRICOLA 06750", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "FIA STRADA 2015/2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "SOCIO DA EMPRESA KENS ODONTOLOGIA LTDA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 22500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "MATRICOLA 06751", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "MATRICOLA 01229", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "MATRICOLA 06747", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "MATRICOLA 06749", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 5500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 140875, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adm.andrenezzi2020@hotmail.com", "m.azarias@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008886375, "nome": "14_1600964014066.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/735256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008886374, "nome": "12_1600964015665.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/735256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008886372, "nome": "13_1600964013394.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/735256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008886371, "nome": "11_1600964014909.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/735256/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001082308", "nomeUrna": "ELITON", "nomeCandidato": "ELITON JOS\u00c9 DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90557/120001082308"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001463", "nomeUrna": "ELITON", "nomeCandidato": "ELITON JOSE DOS SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90557/120000001463"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000347", "nomeUrna": "ELITON", "nomeCandidato": "ELITON JOSE DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90557/120000000347"}, {"nrAno": 2008, "id": "1279", "nomeUrna": "ELITON", "nomeCandidato": "ELITON JOS\u00c9 DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90557/1279"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-CAMPINA DA LAGOA", "cnpjcampanha": "39132446000105", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}