{"id": 120000822287, "nomeUrna": "ABILIO VANELI", "numero": 13123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ABILIO JUNIOR VANELI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-08-29", "tituloEleitor": "015687011953", "cpf": "91906687153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COXIM", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287844/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001107120206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "69a47ab9338c568858c85008bde2a00da59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001115620206120012", "numeroProcessoEncrypt": "4f9c253704d1774473b4f48e50810d1ea59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CADERNETA DE POUPAN\u00c7A", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 8245.05, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "IMOVEL COMERCIAL COM AREA CONSTRUIDA 69,50 M2, , COM PARTICIPACAO DE 50%, ADQ. POR CONTRATO PARTICULA R DE COMPRA E VEND", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 47500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "\tUM VEICULO CHEVROLET/ONIX 1,4 MT LTZ, ANO 2013/2014, PLACA OOG-1836", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "COOP SICREDI - CADERNETA DE POUPAN\u00c7A", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 12123.54, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "BANCO DO BRASIL S/A - aplica\u00e7\u00e3o c/ resg aut.", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 1614.21, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "BANCO DO BRASIL S/A - SALDO DA CONTA CORRENTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 2207.36, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": " LOTE TERRENO URBANO, SOB N. 12/B, DA QUADRA 19,\nCOM AREA DE 180,42 M2,  MATR. 24.743,", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 26067.58, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "COOP SICREDI - COTA CAPITAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 839.37, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "UMA CASA RESIDENCIAL EM ALVENARIA COM AREA DE 91,71 M2,  MATRICULA 113.967", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 82000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": " CAPITAL DA EMPRESA, ABILIO VANELI SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA, CNPJ: 31.009.882/0001-80", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "CONTA CORRENTE SICRED\t", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 2563.3, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 230160.41, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["abilio.vaneli@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/abiliovaneli", "https://www.instagram.com/abilio.vaneli/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007111090, "nome": "14_1600516394182.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287844/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111088, "nome": "12_1600434646997.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287844/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111087, "nome": "11_1600434644725.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287844/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111086, "nome": "13_1600434642482.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287844/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000822287", "nomeUrna": "ABILIO VANELI", "nomeCandidato": "ABILIO JUNIOR VANELI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000822287"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004644", "nomeUrna": "ABILIO VANELI", "nomeCandidato": "ABILIO JUNIOR VANELI", "idEleicao": "2", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90654/120000004644"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COXIM", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38776182000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}