{"id": 120001247678, "nomeUrna": "CLAUDIO CHACAL", "numero": 51444, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CLAUDIO FERREIRA DO CARMO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-09-16", "tituloEleitor": "014972721970", "cpf": "70236470159", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/837612/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001894720206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c9f965ae0583acb96f421ea39c2ca0630fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002328120206120013", "numeroProcessoEncrypt": "581593e0ee90624d58c85008bde2a00d0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CARRO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 8000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["CLAUDIOCHACAL@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010003089, "nome": "12_1601152293756.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/837612/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010003088, "nome": "14_1601152288014.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/837612/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010003086, "nome": "11_1601152289671.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/837612/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010003085, "nome": "13_1601152287072.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/837612/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001247678", "nomeUrna": "CLAUDIO CHACAL", "nomeCandidato": "CLAUDIO FERREIRA DO CARMO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001247678"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007553", "nomeUrna": "CL\u00c1UDIO FERREIRA DO CARMO", "nomeCandidato": "CL\u00c1UDIO FERREIRA DO CARMO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007553"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007845", "nomeUrna": "CLAUDIO CHACAL", "nomeCandidato": "CLAUDIO FERREIRA DO CARMO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91251/120000007845"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "39165086000148", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}