{"id": 120001214327, "nomeUrna": "MARCELLO DERZI", "numero": 51051, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCELLO ARMELE DERZI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-05-31", "tituloEleitor": "017916851929", "cpf": "45488231153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PONTA POR\u00c3", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/838954/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002698820206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2522aefb0505b589b19727836a9f2bd643bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003114020206120052", "numeroProcessoEncrypt": "3f76490b46f9ba2234fb35f205ba00bf43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "bradesco facil", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 105217.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "apartamento", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 510400.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "bradesco", "descricaoDeTipoDeBem": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "valor": 98040.58, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "camionete l200", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 159900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "casa ponta pora", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 456000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "moto harley", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 101400.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 9, "descricao": "50% empresa", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 7, "descricao": "bradesco platium", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 16649.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "50% empresa cnpj 32.843.721-0001-50", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 2047607.38, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["patriota51pontapora@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010320602, "nome": "pje-01024354-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/120001214327/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010320601, "nome": "pje-cda5b7f5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/120001214327/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010320589, "nome": "pje-b21b6a0c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/120001214327/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009782256, "nome": "11_1601092414281.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/838954/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001214327", "nomeUrna": "MARCELLO DERZI", "nomeCandidato": "MARCELLO ARMELE DERZI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001214327"}, {"nrAno": 2004, "id": "79", "nomeUrna": "MARCELO DERZI", "nomeCandidato": "MARCELO ARMELE DERZI", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91316/79"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39245344000104", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-PONTA POR\u00c3"}