{"id": 120000988768, "nomeUrna": "GA\u00daCHO VIDRO", "numero": 19, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMIR ANTONIO PEDROTTI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-09-07", "tituloEleitor": "070732890426", "cpf": "78674751920", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SC", "nomeMunicipioNascimento": "CONC\u00d3RDIA", "localCandidatura": "MIRANDA", "ufCandidatura": "91111", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/731540/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000725020206120015", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2848fdb8e0cb064f34fb35f205ba00bf6a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001885620206120015", "numeroProcessoEncrypt": "590af2bbd0699ef973b4f48e50810d1e6a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Um im\u00f3vel residencial situado na av. Afonoso Pena, n. 468, Miranda-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 205555.55, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Uma motocicleta HONDA/CG Fan 125, ano/modelo 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "Camionete Ford F100, ano/modelo 1972", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "autom\u00f3vel  FIAT/STRADA Working, ano/modelo 2001", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Autom\u00f3vel CHEVROLET/MONTANA Conquest, ano 2009, modelo 2010", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 21000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "100% do capital da Empresa ADEMIR ANTONIO PEDROTTI - ME, CNPJ n: 17.036.296/0001-01", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 296055.55, "vices": [{"nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/731514/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PODE", "nm_URNA": "BELL DO SAL\u00c3O", "nm_CANDIDATO": "ISABEL APARECIDA ROBERTO ACOSTA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "19", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Podemos", "sq_CANDIDATO": 120000988767, "sg_UE": "91111", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-06"}], "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["taniacfc2167@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008248849, "nome": "13_1600957039988.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/731540/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008248848, "nome": "12_1600957038747.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/731540/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008248847, "nome": "14_1600957043012.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/731540/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008248846, "nome": "11_1600957048588.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91111/426/candidatos/731540/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000988768", "nomeUrna": "GA\u00daCHO VIDRO", "nomeCandidato": "ADEMIR ANTONIO PEDROTTI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91111", "local": "MIRANDA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91111/120000988768"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SC-CONC\u00d3RDIA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38887570000118", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}