{"id": 120000750908, "nomeUrna": "SADE SIM\u00c3O", "numero": 45500, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SADE ALVES DE FREITAS FAUSTINO DIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-06-02", "tituloEleitor": "005013051945", "cpf": "35298910106", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/553098/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000543520206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1b166f942d01fcda0deaeaf29d29a4cd0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000725620206120013", "numeroProcessoEncrypt": "2848fdb8e0cb064f73b4f48e50810d1e0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "CAMINHONETE RANGER 2014/2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "IM\u00d3VEL URBANO - AV. ERNESTO GARCIA LEAL, 665", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "EST\u00c2NCIA CONQUISTA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "FUSCA 1977", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "GADO", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 2070000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sadesimao@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006609754, "nome": "14_1600720767538.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/553098/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006609753, "nome": "13_1600720728749.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/553098/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006609752, "nome": "11_1600720769312.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/553098/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006609750, "nome": "12_1600720772680.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/553098/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000750908", "nomeUrna": "SADE SIM\u00c3O", "nomeCandidato": "SADE ALVES DE FREITAS FAUSTINO DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000750908"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38643191000182", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}