{"id": 120001064036, "nomeUrna": "FERNANDES", "numero": 40789, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 FERNANDES DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-02-23", "tituloEleitor": "000582141902", "cpf": "41385390930", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Agente Administrativo", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "RONDON", "localCandidatura": "PARANHOS", "ufCandidatura": "91847", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/692653/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002105920206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "5d2b7c608983b37cbd9f47fa46404fd4f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002235820206120001", "numeroProcessoEncrypt": "9c677d2dacd39dfdb19727836a9f2bd6f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "valor em poso do contribuinte e bancos", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 10300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 10300, "vices": null, "partido": {"numero": 40, "sigla": "PSB", "nome": "Partido Socialista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["fernandesjf23@hotmail.com", "comiteeleitoralparanhos@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010092004, "nome": "pje-9b58ce4c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/2030402020/120001064036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010091989, "nome": "pje-a3ae8da2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/2030402020/120001064036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010091988, "nome": "pje-a14a716d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/2030402020/120001064036/", "tipo": "html", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008762522, "nome": "13_1600900417924.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/692653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008762521, "nome": "11_1600900416963.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/692653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008762517, "nome": "12_1600900418877.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/692653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008762515, "nome": "14_1600900419710.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/692653/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001064036", "nomeUrna": "FERNANDES", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 FERNANDES DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91847/120001064036"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008689", "nomeUrna": "Z\u00c9 FERNANDES", "nomeCandidato": "JOSE FERNANDES DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91847/120000008689"}, {"nrAno": 2008, "id": "1884", "nomeUrna": "FERNANDES DO PT", "nomeCandidato": "JOSE FERNANDES DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91847/1884"}, {"nrAno": 2008, "id": "5722", "nomeUrna": "FERNANDES DO PT", "nomeCandidato": "JOSE FERNANDES DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91847/5722"}, {"nrAno": 2004, "id": "112", "nomeUrna": "FERNANDES DO PT", "nomeCandidato": "JOSE FERNANDES DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91847/112"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-RONDON", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39112064000110"}