{"id": 120001042390, "nomeUrna": "PROFESSOR ADIR", "numero": 65, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADIR APARECIDO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-01-10", "tituloEleitor": "002533261902", "cpf": "27236790125", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 248446.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "CIDADE GA\u00daCHA", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/771150/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PC do B", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001951220206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a3358ad800f50bfcf3a62488b6505ddbcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001977920206120027", "numeroProcessoEncrypt": "5e32f883bd93457bbd9f47fa46404fd4cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "CASA DE ALVENARIA SITUADA NA RUA OTAC\u00cdLIO LOPES DA PIEDADE N. 295 - BAIRRO ITAPO\u00c3 NO LOTE N 67 360 MTQ  - IVINHEMA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "AUTOM\u00d3VEL CORSA WIND COR CINZA - MARCA CHEVROLET - ANO 1996 MODELO 1996 - PLACA HRH 7971", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "AUTOM\u00d3VEL CAMINHONET GM A10 COR BRANCA - MARCA CHEVROLET - ANO/MODELO 1980 - PLACA 2394", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 145000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/773287/foto.JPG", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120001042389, "sg_UE": "90930", "nm_PARTIDO": "Partido Comunista do Brasil", "nm_CANDIDATO": "ADRIANA PIRES URATAKI", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "65", "sg_PARTIDO": "PC do B", "nm_URNA": "ADRIANA URATAKI", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13"}], "partido": {"numero": 65, "sigla": "PC do B", "nome": "Partido Comunista do Brasil"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adir.ap@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008617583, "nome": "5_1600993686525.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/771150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008617581, "nome": "13_1600993694230.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/771150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008617576, "nome": "12_1600993693333.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/771150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008617572, "nome": "11_1600993687497.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/771150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008617571, "nome": "14_1600993700051.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/771150/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001042390", "nomeUrna": "PROFESSOR ADIR", "nomeCandidato": "ADIR APARECIDO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PC do B", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120001042390"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006319", "nomeUrna": "PROFESSOR DOUTOR ADIR", "nomeCandidato": "ADIR APARECIDO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PC do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90930/120000006319"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006760", "nomeUrna": "PROFESSOR ADIR", "nomeCandidato": "ADIR APARECIDO DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PC do B", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90930/120000006760"}, {"nrAno": 2008, "id": "5183", "nomeUrna": "PROFESSOR ADIR", "nomeCandidato": "ADIR APARECIDO DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90930/5183"}, {"nrAno": 2004, "id": "60", "nomeUrna": "PROFESSOR ADIR", "nomeCandidato": "ADIR APARECIDO DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90930/60"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "PR-CIDADE GA\u00daCHA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38978819000109"}