{"id": 120001131137, "nomeUrna": "PROFESSOR DENILSON RAFA\u00cdNE", "numero": 45999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DENILSON APARECIDO RAFA\u00cdNE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-01-04", "tituloEleitor": "048792320620", "cpf": "59603160997", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "COLORADO", "localCandidatura": "PARANHOS", "ufCandidatura": "91847", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-27", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807215/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001915320206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d8464e22c12dda1f9beb4e5b4f649f49f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002028220206120001", "numeroProcessoEncrypt": "788f7f543c6f54f4f3a62488b6505ddbf2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "SALDO EM CONTA POUPAN\u00c7A OURO BANCO DO BRASIL AGENCIA 5736-3 CONTA 5003-2", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 4.21, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL AG 5736-3 CONTA 5003-2", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 3488.25, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "ve\u00edculo corsa sedan ano 2009 modelo 2010 preto placa htn5933 renavan 183225155", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 62801.12, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "DINHEIRO EM ESPECIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 99500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "VE\u00cdCULO GM CORSA 1.8 LTZ ANO 2018 MODELO 2019 PLACA QAE-8173 COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 52176.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "imovel residencial na cidade de colorado - PR, na Rua Mato Grosso n\u00ba 230 centro", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 277969.58, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["escritorio2050@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009221130, "nome": "13_1601061282592.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807215/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009221129, "nome": "11_1601061279092.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807215/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009221128, "nome": "12_1601061281661.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807215/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009221127, "nome": "14_1601061285415.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807215/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001131137", "nomeUrna": "PROFESSOR DENILSON RAFA\u00cdNE", "nomeCandidato": "DENILSON APARECIDO RAFA\u00cdNE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91847/120001131137"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008707", "nomeUrna": "DENILSON RAFAINE", "nomeCandidato": "DENILSON APARECIDO RAFAINE", "idEleicao": "2", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91847/120000008707"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "PR-COLORADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39223972000180"}