{"id": 120001081423, "nomeUrna": "DANIEL BALBINO", "numero": 45678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DANIEL BALBINO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-04-15", "tituloEleitor": "008875411937", "cpf": "60880627115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAURIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312408/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001775420206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ac983ac84e3523065f826e62a70b508f4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001783920206120006", "numeroProcessoEncrypt": "89f1fc7c25a1245abd9f47fa46404fd44f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UM TERRENO URBANO MEDINDO 12X33, COM UMA EDIFICA\u00c7\u00c3O RESIDENCIAL EM ALVENARIA, LOCALIZADA A RUA FLORIANO PEIXOTO, N. 876, CENTRO, NA CIDADE DE ANAURIL\u00c2NDIA/MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM VE\u00cdCULO GM COBALT, ANO MOD/ANO FAB 2012/2013, COR PRATA, MODELO LTZ 1.8, PLAC EFS-5622, COM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 36000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 216000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lhrz@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008880488, "nome": "Certidao304693.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312408/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008880487, "nome": "13_1600803887065.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312408/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008880481, "nome": "11_1600445305758.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312408/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008880480, "nome": "12_1600445306345.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/312408/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001081423", "nomeUrna": "DANIEL BALBINO", "nomeCandidato": "DANIEL BALBINO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001081423"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009165", "nomeUrna": "DANIEL BALBINO", "nomeCandidato": "DANIEL BALBINO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90158/120000009165"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006488", "nomeUrna": "DANIEL BALBINO", "nomeCandidato": "DANIEL BALBINO DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90158/120000006488"}, {"nrAno": 2008, "id": "1706", "nomeUrna": "DANIEL BALBINO", "nomeCandidato": "DANIEL BALBINO DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90158/1706"}, {"nrAno": 2004, "id": "41", "nomeUrna": "DANIEL BALBINO", "nomeCandidato": "DANIEL BALBINO DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90158/41"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAURIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "38994986000135", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}