{"id": 120000799327, "nomeUrna": "BELISIARIO", "numero": 25444, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GESIVALDO FERREIRA FONTELES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-09-26", "tituloEleitor": "007357511961", "cpf": "36819948115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "ITAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90891", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/374228/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001298120206120043", "numeroProcessoDrapEncrypt": "52423f842dbeaf9658c85008bde2a00d18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001462020206120043", "numeroProcessoEncrypt": "9c963b954a64cfad34fb35f205ba00bf18f17527640b71c93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Motocicleta", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "Cr\u00e9dito em conta", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "participa\u00e7\u00e3o", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "ve\u00edculo picape", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "Ve\u00edculo picape", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 94000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbitaporaeleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100050390805539"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006948481, "nome": "12_1600452385031.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/374228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006948480, "nome": "13_1600452383456.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/374228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006948479, "nome": "14_1600452383958.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/374228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006948477, "nome": "11_1600452384487.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90891/426/candidatos/374228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000799327", "nomeUrna": "BELISIARIO", "nomeCandidato": "GESIVALDO FERREIRA FONTELES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90891", "local": "ITAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90891/120000799327"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38699660000185"}