{"id": 120000808036, "nomeUrna": "N\u00c9LIO JUSTEN", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "N\u00c9LIO DIAS JUSTEN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-02-17", "tituloEleitor": "016417721902", "cpf": "90124227104", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 313064.64, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "RIO BRILHANTE", "localCandidatura": "NOVA ALVORADA DO SUL", "ufCandidatura": "55000", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/625075/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000535620206120011", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2b3a6d91eb6abe2b73b4f48e50810d1edc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000544120206120011", "numeroProcessoEncrypt": "eca005a720413f3858c85008bde2a00ddc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "01 car/reboque/c. aberta, 2012/2012, Prata, RENAVAN 462776107", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "RENAULT, Duster, 2013/2013, NSA8408, RENAVAN 00531404560", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35434.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um BARCO TIPO BOTE, 5,47M\u00b2, 2014/2014, \"Dexa N\u00f3is\", numero do casco 14.272", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 39434, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/625074/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "JOELMA FARIA", "nm_CANDIDATO": "JOELMA FARIA DE ANDRADE", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sg_PARTIDO": "PSD", "sq_CANDIDATO": 120000808035, "sg_UE": "55000", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["neliojusten@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007009804, "nome": "5_1600816367496.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/625075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007009803, "nome": "12_1600816334563.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/625075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007009802, "nome": "11_1600816331021.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/625075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007009801, "nome": "13_1600816325606.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/625075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007009800, "nome": "14_1600816327912.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55000/426/candidatos/625075/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000808036", "nomeUrna": "N\u00c9LIO JUSTEN", "nomeCandidato": "N\u00c9LIO DIAS JUSTEN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55000", "local": "NOVA ALVORADA DO SUL", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55000/120000808036"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001993", "nomeUrna": "PROFESSOR N\u00c9LIO", "nomeCandidato": "NELIO DIAS JUSTEN", "idEleicao": "2", "sgUe": "55000", "local": "NOVA ALVORADA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55000/120000001993"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000601", "nomeUrna": "PROFESSOR NELIO", "nomeCandidato": "NELIO DIAS JUSTEN", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55000", "local": "NOVA ALVORADA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55000/120000000601"}, {"nrAno": 2008, "id": "662", "nomeUrna": "PROFESSOR N\u00c9LIO", "nomeCandidato": "N\u00c9LIO DIAS JUSTEN", "idEleicao": "14422", "sgUe": "55000", "local": "NOVA ALVORADA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/55000/662"}, {"nrAno": 2004, "id": "1", "nomeUrna": "PROF. NELIO", "nomeCandidato": "NELIO DIAS JUSTEN", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55000", "local": "NOVA ALVORADA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55000/1"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-RIO BRILHANTE", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38684508000129", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}