{"id": 120001003858, "nomeUrna": "SOR\u00d3", "numero": 15015, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WALDENIR FERREIRA LINO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-06-30", "tituloEleitor": "002455561902", "cpf": "55461913172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Encanador, Soldador, Chapeador e Caldeireiro", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUA CLARA", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/539455/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001900220206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3520202ab76eb3aff3a62488b6505ddbb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002134520206120023", "numeroProcessoEncrypt": "bf18eb82da34d5c70deaeaf29d29a4cdb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "01 \u00e1rea rural com 27950 m\u00b3, Pr\u00f3ximo a fazenda S\u00e3o Tom\u00e9, com 2 casas totalizando 215 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 380000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 8, "descricao": "Casa com 08 C\u00f4modos, Localizado na Rua Jo\u00e3o Faustino Ribeiro, 817 - Esquina com Fernando Bastos Junior", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "01 Caminh\u00e3o marca Mercedez Benz - 1113, equipado com ca\u00e7amba", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Casa de aluguel com 03 c\u00f4modos, \u00e0 Rua Jo\u00e3o Faustino Ribeiro, 817, Casa 01", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "Casa de aluguel com 03 c\u00f4modos, \u00e0 Rua Jo\u00e3o Faustino Ribeiro, 817, Casa 03", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "M\u00e1quina tipo Retroescavadeira,  cor Amarela, Ano 1992", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "01 Ve\u00edculo Volkswagen, Voyage, Ano e Modelo 2014 - Placa FRG 0665, Cor Preta", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 48000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Casa de aluguel com 03 c\u00f4modos, \u00e0 Rua Jo\u00e3o Faustino Ribeiro, 817, Casa 01", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 828000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["waldenir@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008352692, "nome": "13_1600715719257.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/539455/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008352691, "nome": "12_1600715685471.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/539455/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008352690, "nome": "11_1600715680055.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/539455/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008352689, "nome": "14_1600715724643.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/539455/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001003858", "nomeUrna": "SOR\u00d3", "nomeCandidato": "WALDENIR FERREIRA LINO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120001003858"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005527", "nomeUrna": "SOR\u00d3", "nomeCandidato": "WALDENIR FERREIRA LINO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90034/120000005527"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002836", "nomeUrna": "SOR\u00d3", "nomeCandidato": "WALDENIR FERREIRA LINO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90034/120000002836"}, {"nrAno": 2008, "id": "2001", "nomeUrna": "SOR\u00d3", "nomeCandidato": "WALDENIR FERREIRA LINO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90034/2001"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-\u00c1GUA CLARA", "cnpjcampanha": "38868506000190", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}