{"id": 120000886369, "nomeUrna": "GABRIEL", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GABRIEL JOS\u00c9 KLASMANN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1996-04-18", "tituloEleitor": "011261471910", "cpf": "52499219904", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "TOLEDO", "localCandidatura": "JAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "55034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/626735/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JAPOR\u00c3 QUE TANTO AMO", "composicaoColigacao": "PP / PDT / DEM / PSD / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06002435020206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e912d39b51197f9334fb35f205ba00bf6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002460520206120033", "numeroProcessoEncrypt": "2ff8d1fb19eadbc60deaeaf29d29a4cd6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "CONTA CORRENTE- BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 19576.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "FIAT UNO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "DINHEIRO EM ESP\u00c9CIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 67000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "FIAT TORO ANO 16/17", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "TERRENO DE 360 M\u00b2, MURADO, SITUADO NA RUA DOMICILIANO DE MATTOS PEREIRA N\u00ba 1242", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 159000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 369576, "vices": [{"nomeColigacao": "JAPOR\u00c3 QUE TANTO AMO", "composicaoColigacao": "PP / PDT / DEM / PSD / PSDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/624371/foto.jpeg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000886368, "sg_UE": "55034", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "nm_CANDIDATO": "PAULO CESAR FRANJOTTI", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "sg_PARTIDO": "PSDB", "nm_URNA": "PAUL\u00c3O FRANJOTTI", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-05"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["puretz.adv@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007551726, "nome": "12_1600810594588.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/626735/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007551725, "nome": "11_1600810593954.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/626735/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007551723, "nome": "14_1600810593318.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/626735/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007551722, "nome": "13_1600810592760.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/626735/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000886369", "nomeUrna": "GABRIEL", "nomeCandidato": "GABRIEL JOS\u00c9 KLASMANN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55034/120000886369"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006792", "nomeUrna": "GABRIEL", "nomeCandidato": "GABRIEL JOS\u00c9 KLASMANN", "idEleicao": "2", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55034/120000006792"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000631477", "nomeUrna": "GABRIEL", "nomeCandidato": "GABRIEL JOSE KLASMANN", "idEleicao": "1042002016", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/1042002016/55034/120000631477"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004354", "nomeUrna": "GABRIEL KLASMANN", "nomeCandidato": "GABRIEL JOSE KLASMANN", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55034/120000004354"}, {"nrAno": 2008, "id": "122", "nomeUrna": "GABRIEL", "nomeCandidato": "GABRIEL JOS\u00c9 KLASMANN", "idEleicao": "14422", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/55034/122"}, {"nrAno": 2004, "id": "76", "nomeUrna": "GABRIEL", "nomeCandidato": "GABRIEL JOS\u00c9 KLASMANN", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55034/76"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "PR-TOLEDO", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38814131000185"}