{"id": 120001058042, "nomeUrna": "EVERALDO SANTOS", "numero": 55123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EVERALDO PEREIRA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1981-08-02", "tituloEleitor": "015129481996", "cpf": "90980930197", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Serventu\u00e1rio de Justi\u00e7a", "gastoCampanha1T": 52505.3, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COSTA RICA", "localCandidatura": "COSTA RICA", "ufCandidatura": "98035", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765698/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001368820206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "93ad87dc39f26fd1b19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001394320206120038", "numeroProcessoEncrypt": "e740272334abea819beb4e5b4f649f49afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 11, "descricao": "Imovel residencia na rua Cassiano Candido Garcia, 272, Vila Nunes. Matricula 3399", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Automovel VW Golf 1.6 Sportline ano 2013 modelo 2013 - Placa NRW8890", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 43185.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Terreno localizado na Av. Jos\u00e9 Ferreira da Costa, 1888, Costa Rica. matr\u00edcula 2918.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "imovel residencial na Rua Espirito Santo, 147, Sonho Meu IV B. Costa Rica/MS. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 55000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Automovel VW Saveiro CL Ano 1994 - Modelo 1994 - Placa BNB 4248", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9835.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "Aplica\u00e7\u00e3o de Renda Fixa Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 11000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "Imovel comercial Av. Jos\u00e9 Ferreira da Costa, 167 - Matricula 1626 CRI - Costa Rica. Area 500,00 m\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Moto Honda CG 125 ano 1982 - Placa HQO 3937", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Terreno localizado na rua Hor\u00e1cio Machado de  Oliveira. Q. 06, Lote 07, Jardim Santa M\u00f4nica. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Imovel residencial na rua Jo\u00e3o de Almeida Leite, 387, Vila Nunez. Matricula 2862.", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Moto I/BMW S1000 RR ano 2015 Modelo 2015 Placa QAA 3477", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Automovel VW Voiage Special ano 1992 Modelo 1992 Placa BFG 3947", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "Mto Honda CG 125 ANO 1981 Modelo 1981 Placa CVW 8589 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 666020, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/everaldo.santos.75436", "https://www.instagram.com/everaldopsantos/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008722511, "nome": "14_1600986412726.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765698/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008722510, "nome": "13_1600986410595.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765698/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008722507, "nome": "12_1600986414253.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765698/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008722506, "nome": "11_1600986408404.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765698/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001058042", "nomeUrna": "EVERALDO SANTOS", "nomeCandidato": "EVERALDO PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98035", "local": "COSTA RICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98035/120001058042"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000149", "nomeUrna": "EVERALDO SANTOS", "nomeCandidato": "EVERALDO PEREIRA DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98035", "local": "COSTA RICA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98035/120000000149"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COSTA RICA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39220010000178", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}