{"id": 120000791182, "nomeUrna": "DENILSON MARCIO", "numero": 10123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DENILSON MARCIO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-02-22", "tituloEleitor": "009950451910", "cpf": "49689169149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548496/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000845620206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4a8f1ec3347b821573b4f48e50810d1ef5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000871120206120050", "numeroProcessoEncrypt": "1dd661b659d25ed258c85008bde2a00df5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "RENAULT CLIO 2010 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 8900, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["denilsonnet2005@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010341845, "nome": "pje-63845a1e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/120000791182/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010341834, "nome": "pje-21b6c832-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/120000791182/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890052, "nome": "Denilson_Certidao4927631.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548496/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890051, "nome": "Denilson_2Grau_Civel_Certidao289764.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548496/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890050, "nome": "11_1600722310938.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548496/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890048, "nome": "Denilson_Certidao4927632.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548496/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890046, "nome": "12_1600722345798.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548496/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006890045, "nome": "Denilson_2Grau_Criminal_Certidao289765.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/548496/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000791182", "nomeUrna": "DENILSON MARCIO", "nomeCandidato": "DENILSON MARCIO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000791182"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001990", "nomeUrna": "DENILSON", "nomeCandidato": "DENILSON MARCIO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PRB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000001990"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005795", "nomeUrna": "DENILSON", "nomeCandidato": "DENILSON MARCIO DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PRB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91030/120000005795"}, {"nrAno": 2004, "id": "59", "nomeUrna": "DENILSON", "nomeCandidato": "DENILSON M\u00c1RCIO DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91030/59"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38678250000158", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1"}