{"id": 120001131127, "nomeUrna": "PROFESSOR DINHO", "numero": 45369, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALDINAR RAMOS DIAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-02-18", "tituloEleitor": "010104141937", "cpf": "54196132120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "PARANHOS", "ufCandidatura": "91847", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-27", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807087/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001915320206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d8464e22c12dda1f9beb4e5b4f649f49f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001932320206120001", "numeroProcessoEncrypt": "005f159644cdecdd9beb4e5b4f649f49f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "SALDO EM AOLICA\u00c7\u00c3O NO BANCO DO BRASIL A CURTO PRAZO AGENCIA 5736-3 CONTA 16920-X", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 7600.77, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "SALDO EM MOEDA CORRENTE NACIONAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 165000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "SALDO EM BRASILPREV VGBL JUNTO AO BANCO DO BRASIL AG 5736-3 CONTA 16920-X", "descricaoDeTipoDeBem": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "valor": 23241.17, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VW GOL 1.6 POWER ANO 2005 MODELO 2006 PLACA DRA 7259 PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38981.64, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO EM CONTA POUPAN\u00c7A , BANCO DO BRASIL AG 5736-3 CONTA 16920-X", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 14.23, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "POUPEX JUNTO AO BANCO DO BRASIL S/A AGENCIA 5736-3 CONTA CORRENTE 16920-X", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 17.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "SAL\u00c3O COMERCIAL NO LOTE 01 DA QUADRA 31 FRA\u00c7\u00c3O A COM PREDIO DE ALVENARIA NA AVENIDA MARECHAL DUTRA N\u00ba 2099", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 238355.8, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["escritorio2050@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009221063, "nome": "12_1601061230416.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807087/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009221062, "nome": "11_1601061227330.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807087/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009221059, "nome": "13_1601061231613.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807087/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009221058, "nome": "14_1601061233987.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/807087/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001131127", "nomeUrna": "PROFESSOR DINHO", "nomeCandidato": "ALDINAR RAMOS DIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91847/120001131127"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000651", "nomeUrna": "VEREADOR DINHO", "nomeCandidato": "ALDINAR RAMOS DIAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91847/120000000651"}, {"nrAno": 2008, "id": "485", "nomeUrna": "DINHO", "nomeCandidato": "ALDINAR RAMOS DIAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91847/485"}, {"nrAno": 2004, "id": "85", "nomeUrna": "DINHO", "nomeCandidato": "ALDINAR RAMOS DIAS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91847/85"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39048163000180"}