{"id": 120001000235, "nomeUrna": "PROFESSOR ADAIR", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADAIR APARECIDO DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-09-21", "tituloEleitor": "008368011953", "cpf": "36837695134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "INOC\u00caNCIA", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/681890/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Unidos pelo Desenvolvimento de Inoc\u00eancia", "composicaoColigacao": "PSD / DEM", "numeroProcessoDrap": "06001719320206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fe59bd4d1f3414a79beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001736320206120023", "numeroProcessoEncrypt": "3f11da80d2e03b039beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "ESP/CAMIONETE ABERTA AT ANO 2018/2019 FIAT TORO FREEDOM COR BRANCA, PLACAS QAK-2711", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 87885.63, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "CONTA CORRENTE: 1350-1, BANCO DO BRASIL AG: 1937-2", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 396.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "CONTA CORRENTE: 5699-5, BANCO BRADESCO AG: 0581", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 2625.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "LOCALIZADO NA VILA S\u00c3O SEBASTI\u00c3O COM 96M\u00b2 NA CIDADE DE INOCENCIA-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "LOCALIZADA NA RUA JO\u00c3O DOMINGOS DA SILVA, LOTE 10 QUADRA 10, COM AREA CONSTRUIDA DE 194,72 M\u00b2 E TERRENO DE 305,91M\u00b2", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 250907.03, "vices": [{"nomeColigacao": "Unidos pelo Desenvolvimento de Inoc\u00eancia", "composicaoColigacao": "PSD / DEM", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/680062/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "TONINHO DA COFAPI", "nm_CANDIDATO": "ANTONIO ANGELO GARCIA DOS SANTOS", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120001000236, "sg_UE": "90875"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdinocencia@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008327450, "nome": "12_1600888074930.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/681890/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008327448, "nome": "11_1600888070345.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/681890/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008327447, "nome": "13_1600888068920.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/681890/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008327446, "nome": "14_1600888069667.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/681890/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001000235", "nomeUrna": "PROFESSOR ADAIR", "nomeCandidato": "ADAIR APARECIDO DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120001000235"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003064", "nomeUrna": "PROFESSOR ADAIR", "nomeCandidato": "ADAIR APARECIDO DE FREITAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90875/120000003064"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002230", "nomeUrna": "PROFESSOR ADAIR", "nomeCandidato": "ADAIR APARECIDO DE FREITAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90875/120000002230"}, {"nrAno": 2008, "id": "3588", "nomeUrna": "PROFESSOR ADAIR", "nomeCandidato": "ADAIR APARECIDO DE FREITAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90875/3588"}, {"nrAno": 2004, "id": "45", "nomeUrna": "PROFESSOR ADAIR", "nomeCandidato": "ADAIR APARECIDO DE FREITAS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90875/45"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-INOC\u00caNCIA", "cnpjcampanha": "38867096000162", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}