{"id": 120001116513, "nomeUrna": "DR FRED", "numero": 19111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FREDERICO MARCONDES NETO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-07-21", "tituloEleitor": "010923421902", "cpf": "07900036865", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "M\u00e9dico", "gastoCampanha1T": 33950.06, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "ufCandidatura": "98094", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/714593/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002043220206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "54f8e7844036beeef3a62488b6505ddb5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002086920206120040", "numeroProcessoEncrypt": "5577996168016a18bd9f47fa46404fd45a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Avenida S\u00e3o Francisco", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio residencial", "valor": 74413.88, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Hotel S\u00e3o Gabriel", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 234803.89, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "05, 06 e 07", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 1706.4, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Camaro 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Imovel tipo \"C\" ", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 15055.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Policenter", "descricaoDeTipoDeBem": "Sala ou conjunto", "valor": 19701.48, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 475680.65, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["podemossgo@terra.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009119521, "nome": "digitalizar0038.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/714593/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009119520, "nome": "digitalizar0046.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/714593/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009119519, "nome": "digitalizar0047.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/714593/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009119516, "nome": "digitalizar0037.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/714593/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001116513", "nomeUrna": "DR FRED", "nomeCandidato": "FREDERICO MARCONDES NETO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98094/120001116513"}, {"nrAno": 2008, "id": "5571", "nomeUrna": "DR FRED", "nomeCandidato": "FREDERICO MARCONDES NETO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98094/5571"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39037800000112", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}