{"id": 120001093198, "nomeUrna": "REGINALDO MAC\u00c1RIO", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "REGINALDO MAC\u00c1RIO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-06-09", "tituloEleitor": "016454091902", "cpf": "54269520191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1", "localCandidatura": "DEOD\u00c1POLIS", "ufCandidatura": "91758", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/380590/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "CONSTRUINDO O FUTURO", "composicaoColigacao": "PSD / DEM", "numeroProcessoDrap": "06000926620206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f40b6d0a88dfd2e073b4f48e50810d1e70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000952120206120039", "numeroProcessoEncrypt": "84816ad44c56974658c85008bde2a00d70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Uma moto Yamaha/YBR 125 ED", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Carta de Cr\u00e9dito Contemplado ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 41900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "casa localizada no lote 17 da quadra 05", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 94400, "vices": [{"nomeColigacao": "CONSTRUINDO O FUTURO", "composicaoColigacao": "PSD / DEM", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/380572/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "DEM", "nm_URNA": "VALDIR SARTOR GA\u00daCHO", "nm_CANDIDATO": "VALDIR LUIZ SARTOR", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "25", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sq_CANDIDATO": 120001093199, "sg_UE": "91758", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-25"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eleicoesdemdeodapolis@gmail.com", "reginaldomariom50@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008961032, "nome": "11_1600698986772.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/380590/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008961031, "nome": "12_1600698988376.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/380590/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008961030, "nome": "14_1600698984569.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/380590/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008961029, "nome": "13_1600698983653.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/380590/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001093198", "nomeUrna": "REGINALDO MAC\u00c1RIO", "nomeCandidato": "REGINALDO MAC\u00c1RIO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91758/120001093198"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004874", "nomeUrna": "REGINALDO MAC\u00c1RIO", "nomeCandidato": "REGINALDO MACARIO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91758/120000004874"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006978", "nomeUrna": "REGINALDO", "nomeCandidato": "REGINALDO MACARIO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91758/120000006978"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-S\u00c3O JO\u00c3O DO CAIU\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39214757000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}