{"id": 120000744975, "nomeUrna": "JOS\u00c9 MILTON", "numero": 10, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 MILTON SILVESTRE DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-01-08", "tituloEleitor": "013748191902", "cpf": "44849176100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PONTA POR\u00c3", "localCandidatura": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "ufCandidatura": "90174", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/273935/1600391905102.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000654420206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b1c2fce00e3424f55f826e62a70b508f43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000662920206120052", "numeroProcessoEncrypt": "1982abc64c61af57bd9f47fa46404fd443bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "COTA CAPITAL SICREDI ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 1160.29, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 11, "descricao": "34 CABE\u00c7AS DE GADO", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 8, "descricao": "MERCEDEZ BENZ L1113 AZUL ANO 1970/70 PLACAS HQG 7378", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 55000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "BARCO SEMI CHATA 00236", "descricaoDeTipoDeBem": "Embarca\u00e7\u00e3o", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "SICREDI POUPAN\u00c7A INTEGRADA", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 741.91, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "IM\u00d3VEL RURAL ETR.ANTONIO JOAO/MARACAJU, KM 48 DISTRITO CABECEIRA APA 146,5 HA EM PONTA POR\u00c3 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 635748.72, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "REBOQUE MUTICAR CARGA ABERTA PRATA ANO E MODELO 2012 PLACAS HTS 6975", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "POUPAN\u00c7A BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 7023.17, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 10, "descricao": "CAMINHONETE FIAT TORO VOLCANO 2.0 VERMELHO TRIBAL ANO 2018 E MOD 2019 DIESEL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 116532.9, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 9, "descricao": "CARRETA REBOQUE CAN\u00c7AO TUCANO ANO 2012/2013 PLACAS HTS 6976 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1700.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "MOTOR DE POPA YAMAHA MDO 15 FMHS PRATA ANO E MOD 2012 CHASSIS 65DS1084796", "descricaoDeTipoDeBem": "Embarca\u00e7\u00e3o", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 880406.99, "vices": [{"nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/273919/1600391902267.JPG", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "10", "nm_URNA": "ELIO MACACO", "nm_CANDIDATO": "ELIO CUSTODIO LOPES", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sg_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-11", "sq_CANDIDATO": 120000744974, "sg_UE": "90174"}], "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["josemilton@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010323061, "nome": "pje-569ff4f7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000744975/", "tipo": "html", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010323042, "nome": "pje-4a394ae9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000744975/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006568417, "nome": "14_1600391910006.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/273935/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006568416, "nome": "13_1600391909346.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/273935/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006568414, "nome": "11_1600107477410.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/273935/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000744975", "nomeUrna": "JOS\u00c9 MILTON", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 MILTON SILVESTRE DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90174/120000744975"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PONTA POR\u00c3", "cnpjcampanha": "38632270000198", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}