{"id": 120000752665, "nomeUrna": "JO\u00c3O HERMES PIERETTI", "numero": 25125, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O HERMES EL\u00d3I PIERETTI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-11-20", "tituloEleitor": "003735711902", "cpf": "32178107168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "F\u00c1TIMA DO SUL", "ufCandidatura": "90751", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/306901/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000858220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e3147bd2af5a66d1f3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001135020206120004", "numeroProcessoEncrypt": "4218f5e913f7784734fb35f205ba00bf138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "SALDO CX. ECONOMICA FEDERAL AG 1146 CONTA 01300000767-5", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 14620.26, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO CONTA CAPITAL BANCO SICREDI AG 0903 CONTA 08827-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1164.97, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO CONTA CORRENTE BCO SICREDI AG 0903 CONTA 08827-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 962.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "SALDO EM CONTA BANCO SICREDI AG 0903 CONTA 08827-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 17895.49, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "CAPITAL SOCIAL EMPRESA JORNALISTICA FAVO DE MEL LTDA - CNPJ 03.585.029/0001-70", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE CAIXA ECONOMICA FEDERAL AG 0562 CONTA 21283-5", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 2148.01, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 41791.53, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vereadorpieretti@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006622332, "nome": "JE1E.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/306901/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006622330, "nome": "JE2E.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/306901/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006622329, "nome": "JF1E.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/306901/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006622328, "nome": "JF2E.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90751/426/candidatos/306901/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000752665", "nomeUrna": "JO\u00c3O HERMES PIERETTI", "nomeCandidato": "JO\u00c3O HERMES EL\u00d3I PIERETTI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90751/120000752665"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008135", "nomeUrna": "JO\u00c3O HERMES PIERETTI", "nomeCandidato": "JO\u00c3O HERMES EL\u00d3I PIERETTI", "idEleicao": "2", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90751/120000008135"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003029", "nomeUrna": "JO\u00c3O HERMES", "nomeCandidato": "JO\u00c3O HERMES ELOI PIERETTI", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90751/120000003029"}, {"nrAno": 2004, "id": "105", "nomeUrna": "JO\u00c3O HERMES", "nomeCandidato": "JO\u00c3O HERMES EL\u00d3I PIERETTI", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90751", "local": "F\u00c1TIMA DO SUL", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90751/105"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38642928000142", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}