{"id": 120000992879, "nomeUrna": "EM\u00cdLIO DA FARM\u00c1CIA", "numero": 45321, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EM\u00cdLIO NASCIMENTO MILHORAN\u00c7A", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1985-09-14", "tituloEleitor": "017007521961", "cpf": "01104154188", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Farmac\u00eautico", "gastoCampanha1T": 27846.79, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IVINHEMA", "localCandidatura": "ANG\u00c9LICA", "ufCandidatura": "91693", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628335/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001812820206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "48be4a077419a3d2b19727836a9f2bd6cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003268420206120027", "numeroProcessoEncrypt": "e858b608619eb0555f826e62a70b508fcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "IMOVEL URBANO CONTITUIDO PELOS LOTES URBANOS N\u00ba 18/B, 19/1/B, 19/2/B E 20/1/B, QUADRA \"B\", UNIDADE \"01\", ZONA RESIDENCIAL, NA AVENIDA ANTONIO ALVES DE SOUZA, BAIRRO ESPERAN\u00c7A,EM  ANG\u00c9LICA. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 9, "descricao": "IMOVEL URBANO, CONSTITUIDO PELA CHACARA N\u00ba24, QUADRA 22, COM AREA DE 2,66 HAS, SITUADA ANGELICA-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "IMOVEL URBANO CONSTITUIDO PELO LOTE 20/A DA QUADRA \"B\" UNIDADE \"01\", ZONA RESIDENCIAL, COM AREA DE 144,40 M2, SITUADO NA AVENIDA ANTONIO ALVES DE SOUZA, BAIRRO ESPERAN\u00c7A NO MUNICIPIO DE ANGELICA.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "IMOVEL URBANO CONSTITUIDO PELO LOTE N\u00ba \"07\". DA QUADRA \"A\" COM AREA DE 302,60 M2, RUA PROJETADA, BAIRRO CIDADE ALTA NO MUNCIPIO DE ANG\u00c9LICA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 10, "descricao": "VEICULO MARCA VW, TIPO GOLF HIGHLINE AA, COR PRETA, GASOLINA, ANO/MOD. 2014/2015, PLACA FCO8403, CHASSI WVWHD6AU1FW084850", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "CARRETA REBOQUE ABERTA, MARCA CARRESUL CAB 300, ANO/MOD. 2008/2008, COR PRETA, PLACA HRS9101", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "IMOVEL URBANO, CONSTITUIDO PELO LOTE 01 DA QUADRA \"I\" UNIDADE \"08\", ZONA RESIDENCIAL, COM AREA DE 254,20 M2, SITUADO NA RUA RIO AMAMBAI, BAIRRO CEREJO MUNICIPIO DE ANG\u00c9LICA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO TIPO CAMINHONETE, MARCA FOR RANGER XL 11F, A DIESEL, ANO/MOD. 2001/2002, PLACA GZJ4696", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "VEICULO TIPO MOTONETA, MARCA HONDA, BIZ 125 KS, COR PRETA, GASOLINA, ANO/MOD. 2008/2008.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "EMPRESA EMILIO NASCIMENTO MILHORAN\u00c7A-ME. INSCRITA NA JUCEMS 54.1.0164865-5. SITUADA NA AVENIDA ANTONIO ALVES DE SOUZA N\u00ba 1166, BAIRRO VILA ESPERAN\u00c7A - ANGELICA-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 292500, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["EMILIOMILHORANCA@GMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=1801354783"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008276656, "nome": "13_1600880152204.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628335/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008276654, "nome": "12_1600880151511.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628335/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008276653, "nome": "14_1600880152810.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628335/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008276652, "nome": "11_1600880150824.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/628335/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000992879", "nomeUrna": "EM\u00cdLIO DA FARM\u00c1CIA", "nomeCandidato": "EM\u00cdLIO NASCIMENTO MILHORAN\u00c7A", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91693/120000992879"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-IVINHEMA", "cnpjcampanha": "38873829000171", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}