{"id": 120000973219, "nomeUrna": "ISVAN ARAUJO", "numero": 55655, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ISVAM ASSIS ARAUJO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-05-26", "tituloEleitor": "015959021937", "cpf": "89945026100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "CAARAP\u00d3", "ufCandidatura": "90557", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/619295/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000808520206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "17c9c90141b08b6c0deaeaf29d29a4cdc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001154520206120028", "numeroProcessoEncrypt": "2612aca880a912650deaeaf29d29a4cdc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VEICULO FIAT UNO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "MEI CAPITAL", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM VEICULO CAMIONETE 2015/2015 , FINANCIADA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 95000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 CASA RESIDENCIAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 230000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 340000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adm.andrenezzi2020@hotmail.com", "insvanaraujocpo@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008141155, "nome": "13_1600806549181.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/619295/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141154, "nome": "12_1600806547800.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/619295/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141152, "nome": "11_1600806546053.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/619295/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141149, "nome": "14_1600806550373.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/619295/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000973219", "nomeUrna": "ISVAN ARAUJO", "nomeCandidato": "ISVAM ASSIS ARAUJO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90557/120000973219"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001466", "nomeUrna": "ISVAN ARAUJO", "nomeCandidato": "ISVAN ASSIS ARAUJO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90557/120000001466"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000362", "nomeUrna": "ISVAN CABELELEIRO", "nomeCandidato": "ISVAM ASSIS ARAUJO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90557/120000000362"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3", "cnpjcampanha": "38850891000148", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}