{"id": 120001124628, "nomeUrna": "ASSIS", "numero": 45123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ASSIS FABRICIO BARBOSA JUNIOR", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-10-06", "tituloEleitor": "002339971988", "cpf": "29809800134", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 31546.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "MARACAJU", "localCandidatura": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "ufCandidatura": "90816", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-14", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/555691/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002369120206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9d531226eec9375158c85008bde2a00d93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002377620206120022", "numeroProcessoEncrypt": "ee89633bc370064273b4f48e50810d1e93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "POUPAN\u00c7A OURO BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 23037.87, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "HONDA/HR-V EX CVT ANO 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 82097.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 2352.36, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "POUPAN\u00c7A CAIXA ECONOMICA FEDERAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 16116.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "CELTA 4P LIFE", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "CASA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "POUPAN\u00c7A BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 7050.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 340654.29, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["SOLUCAOCONTABIL01@GMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/assis.fabriciobarbosajunior"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009176297, "nome": "12_1600882722534.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/555691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009176296, "nome": "13_1600882722028.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/555691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009176294, "nome": "11_1600882723357.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/555691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009176293, "nome": "12_1600882724018.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90816/426/candidatos/555691/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001124628", "nomeUrna": "ASSIS", "nomeCandidato": "ASSIS FABRICIO BARBOSA JUNIOR", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90816", "local": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90816/120001124628"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004907", "nomeUrna": "ASSIS", "nomeCandidato": "ASSIS FABRICIO BARBOSA JUNIOR", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90816", "local": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90816/120000004907"}, {"nrAno": 2008, "id": "3355", "nomeUrna": "ASSIS", "nomeCandidato": "ASSIS FABRICIO BARBOSA JUNIOR", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90816", "local": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90816/3355"}, {"nrAno": 2004, "id": "58", "nomeUrna": "ASSIS", "nomeCandidato": "ASSIS FABRICIO BARBOSA JUNIOR", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90816", "local": "GUIA LOPES DA LAGUNA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90816/58"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-MARACAJU", "cnpjcampanha": "39210740000198", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}