{"id": 120000887243, "nomeUrna": "ERMESON FARIA", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ERMESON APARECIDO FARIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1987-01-14", "tituloEleitor": "021204201996", "cpf": "02248215126", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DEOD\u00c1POLIS", "localCandidatura": "DEOD\u00c1POLIS", "ufCandidatura": "91758", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/693715/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "RESPEITO COMPETENCIA E TRABALHO - POR UMA DEODAPOLIS MAIS HUMANA", "composicaoColigacao": "PODE / MDB", "numeroProcessoDrap": "06000805220206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bc05be1108eef3e8f3a62488b6505ddb70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000813720206120039", "numeroProcessoEncrypt": "84018e7e3b5a12206f421ea39c2ca06370684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "LOTE URBANO QUADRA 021 LOTE 013 BAIRRO CIDADE JARDIM IV DOURADOS - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "FIAT GRAND SIENA ANO MODELO 2013/2014 PLACAS NSBB 4992", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "VEICULO FIAT PALIO EDX ANO/MODELO 1997 PLACAS CHF 9300 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "LOTE URBANO LADO IMPAR LOTE 11 QUADRA 19 RUA VISTA ALEGRE S/N DEODAPOLIS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "CASA EM ALVENARIA LOCALIZADA NA RUA VISTA ALEGRE, S/N JARDIM ELDORADO, LOTE 12 QUADRA 19 DEODAPOLIS - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 360000, "vices": [{"nomeColigacao": "RESPEITO COMPETENCIA E TRABALHO - POR UMA DEODAPOLIS MAIS HUMANA", "composicaoColigacao": "PODE / MDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/668688/foto.JPG", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "ROBSON DA SORVETERIA", "nm_CANDIDATO": "ROBSON HEVERCIO MOURA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sq_CANDIDATO": 120000887244, "sg_UE": "91758", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-24"}], "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["coligacaomdbpode@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007557629, "nome": "13_1600896588627.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/693715/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007557628, "nome": "12_1600896596767.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/693715/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007557627, "nome": "11_1600896592867.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/693715/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007557626, "nome": "14_1600896589725.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/693715/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000887243", "nomeUrna": "ERMESON FARIA", "nomeCandidato": "ERMESON APARECIDO FARIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91758/120000887243"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DEOD\u00c1POLIS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38802758000116", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}