{"id": 120000941884, "nomeUrna": "DR GABRIEL", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GABRIEL ALVES DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-06-04", "tituloEleitor": "015540541953", "cpf": "69754004153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "M\u00e9dico", "gastoCampanha1T": 832823.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/468014/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Corumb\u00e1, quem ama leva a s\u00e9rio!", "composicaoColigacao": "PSD / PSC", "numeroProcessoDrap": "06001125620206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9261b0e12e89560c73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001393920206120007", "numeroProcessoEncrypt": "2a94e7e996206404bd9f47fa46404fd4a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Casa residencial rua quinze de novembro ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 85000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "TOYOTA MODELO HILUX ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 126000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 8, "descricao": "18% do lote de terreno a rua colombro ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 16000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "QUOTAS PARTES COOPERATIVA UNIMED DE CORUMBA MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 67000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Caminhonete hilux ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 95000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "NA RUA EDU ROCHA  BAIRRO AEROPORTO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "VW/ NOVO GOL TL NA COR BRANCO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 10, "descricao": "TOYOTA MODELO RAV4 2.0L ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 137000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "financiamento Casa rua Alan kardec bairro Dom Bosco. ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 1250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 13, "descricao": "CECM DOS PROFISSIONAIS DA SAUDE DE CAMPO GRANDE CNPJ N", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 11916.37, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 9, "descricao": "Rua Silva Jardim ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 12, "descricao": "BRASILPREV VGBL", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 40087.52, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 11, "descricao": "CONJUNTO DE LANCHA COM NOME SHIMANO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Embarca\u00e7\u00e3o", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 2021003.89, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/468329/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSD", "nm_URNA": "BRUNO MIGUEIS", "nm_CANDIDATO": "BRUNO NASCIMENTO MIGUEIS", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sq_CANDIDATO": 120000941883, "sg_UE": "90638", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-11"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mbconsultoriacorumba@outlook.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/dr.gabrielcorumba/", "https://linktr.ee/prefeitodrgabriel", "https://www.facebook.com/drgabrielcorumba"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007931982, "nome": "5_1600731320502.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/468014/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007931981, "nome": "11_1600731298723.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/468014/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007931980, "nome": "14_1600731296440.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/468014/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007931979, "nome": "12_1600731304841.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/468014/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007931978, "nome": "13_1600731288694.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/468014/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000941884", "nomeUrna": "DR GABRIEL", "nomeCandidato": "GABRIEL ALVES DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000941884"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007610", "nomeUrna": "DR. GABRIEL", "nomeCandidato": "GABRIEL ALVES DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000007610"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38848422000194", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}