{"id": 120000978888, "nomeUrna": "OZIEL", "numero": 19019, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OZIEL RICARDO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-01-05", "tituloEleitor": "014500471970", "cpf": "56023243134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "L\u00ea e escreve", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "GOIOER\u00ca", "localCandidatura": "ELDORADO", "ufCandidatura": "91731", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/701559/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000531420206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "345e3bb33ee60f935f826e62a70b508fdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000939320206120025", "numeroProcessoEncrypt": "315f6ca7ae792c5d9beb4e5b4f649f49dd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Autom\u00f3vel Jeep Renegade, Ano/modelo 2015/2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 99000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "BANCO SICREDI - CONTA CAPITAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 936.63, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "BANCO SICREDI", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 29997.61, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Autom\u00f3vel Hyundai/HB20 Premiun, ano/modelo 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 34000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Im\u00f3vel Urbano, Lote 17, Quadra 42, medindo 650m2 localizado em Eldorado-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 168434.24, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ver.anderson.eldorado@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008179689, "nome": "11_1600902981441.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/701559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008179688, "nome": "13_1600902977988.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/701559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008179687, "nome": "12_1600902982878.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/701559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008179686, "nome": "14_1600902978832.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91731/426/candidatos/701559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000978888", "nomeUrna": "OZIEL", "nomeCandidato": "OZIEL RICARDO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91731", "local": "ELDORADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91731/120000978888"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-GOIOER\u00ca", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38885153000136", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}