{"id": 120001156848, "nomeUrna": "JO\u00c3O ABREU", "numero": 12115, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O DE ABREU", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-06-29", "tituloEleitor": "012832181996", "cpf": "80695515187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 27846.79, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANG\u00c9LICA", "localCandidatura": "ANG\u00c9LICA", "ufCandidatura": "91693", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/810720/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002939420206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6cc02f532383e5615f826e62a70b508fcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003111820206120027", "numeroProcessoEncrypt": "4998b306628acaafb19727836a9f2bd6cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["JOAO_DE_ABREU@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009401928, "nome": "12_1601063592821.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/810720/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009401927, "nome": "14_1601063589995.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/810720/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009401925, "nome": "13_1601063589150.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/810720/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009401924, "nome": "11_1601063591429.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91693/426/candidatos/810720/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001156848", "nomeUrna": "JO\u00c3O ABREU", "nomeCandidato": "JO\u00c3O DE ABREU", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91693", "local": "ANG\u00c9LICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91693/120001156848"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANG\u00c9LICA", "cnpjcampanha": "39138602000145", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}