{"id": 120000830179, "nomeUrna": "CLARICE", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARIA CLARICE EWERLING", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1971-07-07", "tituloEleitor": "009642791902", "cpf": "52931927104", "descricaoEstadoCivil": "Separado(a) judicialmente", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 406738.69, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "AUGUSTO PESTANA", "localCandidatura": "SONORA", "ufCandidatura": "91880", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91880/2030402020/120000830179/foto_1601334137399.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Sonora Quer Mais ", "composicaoColigacao": "MDB / PL / PP / PDT / PSL / PT", "numeroProcessoDrap": "06000627020206120026", "numeroProcessoDrapEncrypt": "acdb673d81a58b1a34fb35f205ba00bf6eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000635520206120026", "numeroProcessoEncrypt": "e3a176f0ce0e75050deaeaf29d29a4cd6eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "UM SEMI REBOQUE GUERRA  ANO 2007/2007 CHASSI 9AA07092G7C067056 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "cota capital sicred sonora/ms cc 04303-6", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 2267.82, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "CAPITAL SOCIAL NA EMPRESA O. GOUVEIA DE MATOS E CIA LTDA ME ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 16, "descricao": "UM SEMI REBOQUE DOLLY ANO 2007/2007 CHASSI 9AA31067057 2", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 14, "descricao": "SALDO APLICADO RENDA FIXA C/C 3465-10787405-BCO.SANTANDER", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 4793.16, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "UM SEMI REBOQUE GUERRA ANO 2007/2007 CHASSI 9AA7092G7C067058", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 13, "descricao": "capital social na empresa izabrisa transportes LTDA ME CNPJ 17407611000151", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 243000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "terras rurais 1.058,60 HA, SONORA/MS, MATR 1.999 DE PEDRO GOMES/MS, RECEBIDA EM 21/02/2011 CONF, NORMAL DE PARTILHA NO 0002557-33.2010.8.12.0055", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 520365.74, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM CAMINH\u00c3O MERCEDES AXOR 2644 S/33 ANO 2008/2008 CHASSI 9BM9584518B589628 TRANSF", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO APLICADO RENDA FIXA C/C 10765-4 BCO . BRASIL SA-SONORA-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 5644.66, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "aquisi\u00e7\u00e3o de um apto. no 1602-bloco c- no residencial vitalit, na cidade de campo grande/ms , c/area de 150,39, m2 adquirido na planta ", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 287469.36, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 15, "descricao": "CADERNETE DE POUPA\u00c7A C/C 632682-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 908.31, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "UMA CAMINHONETE HILUX ANO 2013/2013 CHASSI 8AJFY29G4D8533036 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "UM VEICULO SAVEIRO ANO 2016/2016 CHASSI 9BWJB45U5GP108560", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "dois terrenos urbanos no 01/02 da quadra 152 c area de 1245.91 ms, na av. sonora, no conjuto vale do corrente no municipio de sonora, ms ADQ. em 09/09/2010 de sonora estancia CNJ 479022830001-20", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 648839.65, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "cons\u00f3rcio bco.brasil sa-sonora-ms c/c 10765-4", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 29186.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 2001474.84, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637891/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "15", "nm_URNA": "RAPHAEL DE LEMOS ZAUCHIN", "nm_CANDIDATO": "RAPHAEL DE LEMOS ZAUCHIN", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sg_PARTIDO": "MDB", "sq_CANDIDATO": 120000830178, "sg_UE": "91880", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-28"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sonoraquermais@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007164245, "nome": "5_1600820236624.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637834/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164243, "nome": "15_1600820173909.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637834/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164242, "nome": "11_1600820176339.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637834/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164241, "nome": "14_1600820188829.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637834/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164240, "nome": "13_1600820188045.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637834/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007164239, "nome": "12_1600820182173.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/637834/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000830179", "nomeUrna": "CLARICE", "nomeCandidato": "MARIA CLARICE EWERLING", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91880", "local": "SONORA", "cargo": "Prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91880/120000830179"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003821", "nomeUrna": "CLARICE", "nomeCandidato": "MARIA CLARICE EWERLING", "idEleicao": "2", "sgUe": "91880", "local": "SONORA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91880/120000003821"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-AUGUSTO PESTANA", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38766387000164", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}