{"id": 120001113896, "nomeUrna": "AD\u00c3O DA MANDIOCA", "numero": 15123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AD\u00c3O DE SOUZA PLUMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-10-24", "tituloEleitor": "008529411988", "cpf": "50093410182", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "P\u00c9ROLA", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/529347/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001898720206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "839283dfbb459b106f421ea39c2ca063b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002045620206120032", "numeroProcessoEncrypt": "43fb74596950688973b4f48e50810d1eb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 7, "descricao": "Quitinete, Bairro Vila Nova, Rua alvaro Jobim, 1169", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Honra - CG Fan 160 Placa GAJ6038", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 17000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Saveiro Prata Placa HTG8774", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Chacar\u00e1 8he", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 800000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Saveiro Branca Placa OOK5087", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 61000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Bairro Vila Nova, Rua Alvaro Jobim, 1169", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "Bros ESD Honda/NXR 150 Placa NRX5835", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "F 4000 - Placa GNH4798 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Lava Jato nesta cidade", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1621000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adaodesouzapluma.mandioca@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/adao.damandioca"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009101186, "nome": "14_1600863652894.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/529347/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009101185, "nome": "15_1600713600855.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/529347/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009101183, "nome": "11_1600713619541.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/529347/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009101182, "nome": "13_1600713607615.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/529347/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009101181, "nome": "14_1600713616806.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/529347/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009101179, "nome": "12_1600713625051.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/529347/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001113896", "nomeUrna": "AD\u00c3O DA MANDIOCA", "nomeCandidato": "AD\u00c3O DE SOUZA PLUMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120001113896"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002678", "nomeUrna": "AD\u00c3O DA MANDIOCA", "nomeCandidato": "AD\u00c3O DE SOUZA PLUMA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91413/120000002678"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007106", "nomeUrna": "AD\u00c3O DA MANDIOCA", "nomeCandidato": "AD\u00c3O DE SOUZA PLUMA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91413/120000007106"}, {"nrAno": 2008, "id": "2691", "nomeUrna": "AD\u00c3O DA MANDIOCA", "nomeCandidato": "AD\u00c3O DE SOUZA PLUMA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91413/2691"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-P\u00c9ROLA", "cnpjcampanha": "39047610000186", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}