{"id": 120000861763, "nomeUrna": "ADEMIR ALVES", "numero": 55000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMIR ALVES GUILHERME", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-08-08", "tituloEleitor": "015288461937", "cpf": "71269576100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAST\u00c1CIO", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001962820206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b1022df862f633beb19727836a9f2bd64d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001989520206120049", "numeroProcessoEncrypt": "afe472489145d5300deaeaf29d29a4cd4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ademirguilherme1@hotmail.com", "psdanastacio2020@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010052002, "nome": "pje-7be02636-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010052000, "nome": "pje-4228d4c3-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010049186, "nome": "pje-665bef31-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010049185, "nome": "pje-77d599d5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010049184, "nome": "pje-857a859f-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010049183, "nome": "pje-d7905772-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010049182, "nome": "pje-396084f8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010049161, "nome": "pje-cc19ae34-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010049160, "nome": "pje-1096a45d-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861763/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380309, "nome": "15_1600525321040.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380308, "nome": "12_1600525318693.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380307, "nome": "11_1600525319845.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380306, "nome": "14_1600525320640.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380305, "nome": "12_1600525319082.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380304, "nome": "15_1600525321419.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380303, "nome": "11_1600525319460.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380299, "nome": "15_1600525321794.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380298, "nome": "13_1600525320226.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461229/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000861763", "nomeUrna": "ADEMIR ALVES", "nomeCandidato": "ADEMIR ALVES GUILHERME", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000861763"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002711", "nomeUrna": "ADEMIR ALVES", "nomeCandidato": "ADEMIR ALVES GUILHERME", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000002711"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006185", "nomeUrna": "ADEMIR ALVES", "nomeCandidato": "ADEMIR ALVES GUILHERME", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000006185"}, {"nrAno": 2004, "id": "52", "nomeUrna": "ADEMIR ALVES", "nomeCandidato": "ADEMIR ALVES GUILHERME", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90131/52"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAST\u00c1CIO", "cnpjcampanha": "38770899000102", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}