{"id": 120001107758, "nomeUrna": "SILAS JOS\u00c9", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SILAS JOS\u00c9 DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-12-06", "tituloEleitor": "052592010141", "cpf": "04497757803", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 224968.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "DRACENA", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/807644/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "\u00c1gua Clara para todos.", "composicaoColigacao": "PODE / PSDB / PP", "numeroProcessoDrap": "06002385820206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "66829322a455cc1fb19727836a9f2bd6b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002402820206120023", "numeroProcessoEncrypt": "9f436a28d3db1c65b19727836a9f2bd6b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Disponibilidade Fianceira", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 390500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Ford Pampa", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "S\u00e3o Judas Tadeu", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "GM MONTANA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 438000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/807652/foto.jpeg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "DRA M\u00c1RCIA", "nm_CANDIDATO": "M\u00c1RCIA REGINA GOBBI JULIANO", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-12", "sq_CANDIDATO": 120001107757, "sg_UE": "90034"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marin.silva.adv@gmail.com", "juridico.psdbms2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/silasjoseedramarcia/", "https://www.facebook.com/silasjoseedramarcia"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009059614, "nome": "11_1601056589619.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/807644/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009059612, "nome": "14_1601056591769.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/807644/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009059611, "nome": "14_1601056587619.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/807644/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009059610, "nome": "5_1601056593794.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/807644/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009059609, "nome": "13_1601056585339.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/807644/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001107758", "nomeUrna": "SILAS JOS\u00c9", "nomeCandidato": "SILAS JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120001107758"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005937", "nomeUrna": "SILAS JOS\u00c9", "nomeCandidato": "SILAS JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90034/120000005937"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000951", "nomeUrna": "SILAS JOS\u00c9", "nomeCandidato": "SILAS JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90034/120000000951"}, {"nrAno": 2008, "id": "3722", "nomeUrna": "SILAS JOSE", "nomeCandidato": "SILAS JOSE DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90034/3722"}, {"nrAno": 2004, "id": "114", "nomeUrna": "SILAS JOS\u00c9", "nomeCandidato": "SILAS JOSE DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90034/114"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-DRACENA", "cnpjcampanha": "38975380000152", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}