{"id": 120001059296, "nomeUrna": "VALDINEI PEREIRA", "numero": 55777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDINEI PEREIRA DO CARMO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1984-07-26", "tituloEleitor": "016893981902", "cpf": "97646792187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 33950.06, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "localCandidatura": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "ufCandidatura": "98094", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/638978/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001948520206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e1832e8e05b1be9e0deaeaf29d29a4cd5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002632020206120040", "numeroProcessoEncrypt": "b3bd92fca8b547d834fb35f205ba00bf5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "GM CORSA SEDAN 2002/2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 12000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["valdineip505@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008730778, "nome": "11_1601039989994.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/638978/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008730777, "nome": "12_1601039990863.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/638978/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008730776, "nome": "13_1601039991663.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/638978/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008730775, "nome": "14_1601039992371.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/638978/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001059296", "nomeUrna": "VALDINEI PEREIRA", "nomeCandidato": "VALDINEI PEREIRA DO CARMO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98094/120001059296"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39055250000164", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}