{"id": 120000792722, "nomeUrna": "JOAOZINHO BEM TE VI", "numero": 45789, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOAO BATISTA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-05-14", "tituloEleitor": "004618051902", "cpf": "46496980144", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AQUIDAUANA", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001625320206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7bb99becc5083c049beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001928820206120049", "numeroProcessoEncrypt": "81bf10952607b89db19727836a9f2bd64d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Um ve\u00edculo Chevrolet Onix 1.0 LT, ano 2019, cor Preta", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 31740.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "Uma casa residencial, localizado na cidade de Anast\u00e1cio-MS, na rua Rua Jo\u00e3o Leite Ribeiro, 300, Vila Santa Maria, com o terreno medindo 12mx25m.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 42600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "Uma \u00e1rea de terra de 256,0 hac- denominada Fazenda Beatriz,\nlocalizada em Anast\u00e1cio-MS, entrada do Capim Branco \u00bf Lado direito.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1725000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 1799340, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdb.anastacioms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010051296, "nome": "pje-b0dbcd3e-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792722/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046422, "nome": "pje-6a9ef590-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792722/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046421, "nome": "pje-9501b87d-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792722/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046420, "nome": "pje-407e9f47-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792722/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046352, "nome": "pje-4a40a681-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792722/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046351, "nome": "pje-f8dff201-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792722/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010046350, "nome": "pje-ed679458-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000792722/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901399, "nome": "14_1600524221231.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901398, "nome": "15_1600524220021.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901397, "nome": "15_1600524219472.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901396, "nome": "15_1600524218908.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901394, "nome": "12_1600524220757.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901393, "nome": "13_1600524221752.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006901392, "nome": "11_1600524220383.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/459998/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000792722", "nomeUrna": "JOAOZINHO BEM TE VI", "nomeCandidato": "JOAO BATISTA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000792722"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006067", "nomeUrna": "JO\u00c3OZINHO BEM-TE-VI", "nomeCandidato": "JO\u00c3O BATISTA DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000006067"}, {"nrAno": 2008, "id": "2716", "nomeUrna": "JO\u00c3OZINHO BEM-TE-VI", "nomeCandidato": "JO\u00c3O BATISTA DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90131/2716"}, {"nrAno": 2004, "id": "39", "nomeUrna": "JO\u00c3O BEM-TE-VI", "nomeCandidato": "JO\u00c3O BATISTA DOS SANTOS", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90131/39"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AQUIDAUANA", "cnpjcampanha": "38724671000178", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}