{"id": 120000790490, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 AZEVEDO", "numero": 12222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANDR\u00c9 LUIZ AZEVEDO FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1996-06-18", "tituloEleitor": "025446421988", "cpf": "05930460132", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AQUIDAUANA", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001608320206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3c011e5fe12dae489beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001902120206120049", "numeroProcessoEncrypt": "31748c8f28c7f74658c85008bde2a00d4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UMA MOTOCICLETA MODELO FAZER 250 ANO/MODELO 2008, PRETA, PLACA HTF-0516.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 6000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["andredireitouni@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006885129, "nome": "15_1600530301174.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885128, "nome": "15_1600530300197.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885125, "nome": "14_1600530302154.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885124, "nome": "12_1600530303174.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885123, "nome": "13_1600530301709.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885122, "nome": "11_1600530302670.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006885121, "nome": "15_1600530299291.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/465830/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000790490", "nomeUrna": "ANDR\u00c9 AZEVEDO", "nomeCandidato": "ANDR\u00c9 LUIZ AZEVEDO FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000790490"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AQUIDAUANA", "cnpjcampanha": "38719473000116", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}