{"id": 120001005542, "nomeUrna": "ELMA", "numero": 12101, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELMA APARECIDA DOS SANTOS BARBOSA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1976-11-21", "tituloEleitor": "014494001902", "cpf": "83238875191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Agente Administrativo", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IGUATEMI", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/645500/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001727820206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "86d0f486986298ccb19727836a9f2bd6b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002220720206120023", "numeroProcessoEncrypt": "3b7a540920cbb8e76f421ea39c2ca063b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "01 Ve\u00edculo marca Fiat - Uno Eletronic, Ano/Modelo 1995/1995, Cor Vermelho, Placa CBU 9286 - Renavam 00637416570", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 Terreno sob o n\u00ba 16, da quadra 32, com 308,00 m\u00b2,  Matr\u00edcula R.01/M 14.343, Lv. 2, Fl. 01", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Investimento com BRASILPREV em 28 de maio de 2.020, com vencimento em 20/11/2020", "descricaoDeTipoDeBem": "Fundo de Curto Prazo", "valor": 16900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "01 Casa de Alvenaria localizada na Rua Manoel Silv\u00e9rio do Nascimento, 44 - \u00c1gua Clara - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 342900, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["elma.barbozinha@hotmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/barbozaelma/", "https://www.facebook.com/elma.barbosa.123829"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008364292, "nome": "11_1600832185540.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/645500/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008364291, "nome": "13_1600832187596.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/645500/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008364289, "nome": "12_1600832186196.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/645500/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008364288, "nome": "12_1600832188077.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/645500/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001005542", "nomeUrna": "ELMA", "nomeCandidato": "ELMA APARECIDA DOS SANTOS BARBOSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120001005542"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-IGUATEMI", "cnpjcampanha": "38942842000135", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}