{"id": 120000839668, "nomeUrna": "GERALDO ALENCAR", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GERALDO ALENCAR GON\u00c7ALVES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-01-07", "tituloEleitor": "001750731996", "cpf": "02484818866", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/509684/1600633436653.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "RENOVA JARDIM", "composicaoColigacao": "DEM / PSB / PL / MDB", "numeroProcessoDrap": "06000766620206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "15267f237654040a73b4f48e50810d1e93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000991220206120022", "numeroProcessoEncrypt": "975fe069dfb043f6f3a62488b6505ddb93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 32, "descricao": "TOYOTA HILUX CD DSL 4X4 SRX AT ANO/MOD 2016/2017, RENAVAM 01096370465", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 182000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o de 7,69% de uma unidade imobiliaria no regime de multipla propriedade adquirido de WGR CONSTRUTORA e incorporadora SPE 0 OLIMPIA LTDA, COM AREA TORAL DE 40,5M2, EDIFICIO ROYAL STAR, adq em 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 12079.96, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 29, "descricao": "Lote urbano financiado pela FINANCIAL IMOBILIARIAna Rua Cicero Barbosa Miranda, s/n, com 250m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5544.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 43, "descricao": "Escavadeira hidraulica sobre esteiras marca VOLVO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 17, "descricao": "Bradesco Consorcios grupo 4220", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 53492.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 46, "descricao": "Semireboque articulado basculante 02 eixos 25M3 CT ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "Lote urbano na Rua Nube Nunes Leite, 2836, Vila Cel Camis\u00e3o, em Jardim/MS, com area de 384m2, matricula 1966", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 37, "descricao": "Trator Agricola BH 180, adquirido de Shark tratores em 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 26, "descricao": "FORD 350 G ANO 2008/09", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Predio Residencial, com area construida 162m2 e area total de 444.9m2, na Rua Benicio de freitas, n. 132, bairro Itamarati", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 8809.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 18, "descricao": "Bradesco Consorcios grupo 0873", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 13085.44, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "lote urbano, na Rua Nube Nunes Leite, n. 2824, Vila Cel Camis\u00e3o, em Jardim/MS, com area de 384 m2, matricula 19665", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "FAZ. KAIROS E SAO JOSE PTE 1 com 205,9296 ha no municipio de Jardim/MS, Matricula 17495, adquirida em 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 512500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "Faz. S\u00e3o JOse part 1, municipio de jARDIM/MS, com 281,7676 ha, matricula 17496", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 845302.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 15, "descricao": "Saldo na Caixa Economica Federal, no dia 31/12/19", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 37568.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 23, "descricao": "Semi reboque carrega tudo 2 eixos juntos mecanicos 13195 MM, MARCA LIBRELATO ano 2017/17", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "Lote urbano, na Rua Nube Nunes Leite, n. 2812, Vila Cel Camis\u00e3o em Jardim/MS, com 384m2, matricula 19664", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 21, "descricao": "P\u00e1 carregadeira, marca Caterpillar mod 930 usada", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 39, "descricao": "Bradesco Consorcio grupo 1613 cota 156", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 16246.34, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 22, "descricao": "Distribuidor de calcario e adubos NF 44050", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 45, "descricao": "Escavadeira esteira ano 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 14, "descricao": "Saldo na Caixa Economica Federal, agencia 1144, conta 00100007651-6, no dia 31/12/19", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 965.88, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 19, "descricao": "Bradesco Consorcios grupo 1711", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 13193.7, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 31, "descricao": "Moto Harley Davidson, ano 2013, RENAVAM 00535102976", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 18200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 34, "descricao": "Conta bancaria da Caixa economica federal, agencia 1144, CC 01300019171-8", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 3882.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 28, "descricao": "100 vacas recebidas em parceria pecu\u00e1ria com Waldir Gon\u00e7alves, lan\u00e7adas no IR 31/12/19", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 20, "descricao": "Bradesco Consorcios Grupo 4339 cota 226", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 2554.35, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 47, "descricao": "SEMIREBOQUE ARTICULADO BASCULANTE 02 EIXOS 25M3 CD", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 16, "descricao": "Bradesco Consorcios grupo 1655", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 22172.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 27, "descricao": "706 cabe\u00e7a de Bovinos e bufalinos quantidade lan\u00e7ada no IR  at\u00e9 o dia 31/12/19", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Casa de madeira, na rua Campo Grande, n. 1164, Vila Angelica,  com 462 m2, matricula 15491, adquirido em 1991", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 2396.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o de lote, na Av. 11 de dezembro, ViLA aNGELICA em Jardim/MS, matricula 8331, com 140 m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 40, "descricao": "Bradesco Consorcios GRupo 1613 cota 142", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 16246.34, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 24, "descricao": "Gradil para balan\u00e7a eletronica e uma balan\u00e7a eletronica toledo MGR CAMPO NF 861-CM PASINI 12/06/2013", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 25, "descricao": "P\u00e1 carregadeira HYUNDAI MOD R 740-7 ANO 2008", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 35, "descricao": "Conta Bradesco, saldo correspondente \u00c0 31/12/2019 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 6634.54, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 13, "descricao": "Saldo no Banco do Bradesco, agencia 1466, conta 5900-5, no dia 31/12/19", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 41, "descricao": "Ro\u00e7adeira  piranha hidraulica NF 43354", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Terreno adquirido em 1992, na Rua Benicio Pires de Freitas, n. 132, bairro Itamaraty, matricula 7570, com 329,4m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 713.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 36, "descricao": "Bradesco Consorcios grupo 2313", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 11190.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 42, "descricao": "TOYOTA HILUX CD 4X4 SRV ANO 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 33, "descricao": "Capital da empresa iNDIVIDUAL GERALDO ALENCAR GON\u00c7ALVES-ME EM JARDIM/MS, CNPJ .03.995.113/0001-62", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 44, "descricao": "P\u00e1 carregadeira ano 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 48, "descricao": "36 bovinos recebidos em parceria pecuaria de Waldir Gon\u00e7alves, lan\u00e7ados no IR ate o dia 31/12/2019", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 0.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 30, "descricao": "Faz. Recanto no municipio de Porto murtinho/MS, com area de 658,7692 ha, matricula 5158", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 1085228.75, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "Saldo em Conta Bradesco, agencia 1466, CC 3857-1, no dia 31/12/19", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "lote urbano, na rua JOSE DE ALENCAR, N. 620, Portal Sul, em Jardim/MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 50040.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 38, "descricao": "Scania, mod  T 124 GA ano 2000", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 5109549.46, "vices": [{"nomeColigacao": "RENOVA JARDIM", "composicaoColigacao": "DEM / PSB / PL / MDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/509669/1600633429944.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120000839667, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "DRA. CLEDIANE", "nm_CANDIDATO": "CLEDIANE ARECO MATZENBACHER", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "sg_UE": "90999"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mdbjardim@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/GeraldoAlencarMS/", "https://www.facebook.com/geraldo.alencargoncalves", "https://instagram.com/geraldoalencar.ms?igshid=1rm5wn44lx4vb"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007229756, "nome": "14_1600633439554.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/509684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007229755, "nome": "12_1600633438780.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/509684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007229754, "nome": "11_1600633438380.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/509684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007229752, "nome": "13_1600633439178.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/509684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000839668", "nomeUrna": "GERALDO ALENCAR", "nomeCandidato": "GERALDO ALENCAR GON\u00c7ALVES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000839668"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006310", "nomeUrna": "GERALDO GONCALVES", "nomeCandidato": "GERALDO ALENCAR GON\u00c7ALVES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90999/120000006310"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38738501000142", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO"}