{"id": 120000973214, "nomeUrna": "NEG\u00c3O", "numero": 55123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WENDERSON WILLIAN DOS REIS FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1992-03-06", "tituloEleitor": "023132661937", "cpf": "04251874110", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "SEM INFORMA\u00c7\u00c3O", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "CAARAP\u00d3", "ufCandidatura": "90557", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618433/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000808520206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "17c9c90141b08b6c0deaeaf29d29a4cdc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001804020206120028", "numeroProcessoEncrypt": "82ce5b4d080414bf34fb35f205ba00bfc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["wendersonwillian92@gmail.com", "adm.andrenezzi2020@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008141115, "nome": "13_1600867577490.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618433/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141113, "nome": "11_1600867579179.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618433/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141111, "nome": "12_1600867578100.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618433/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141110, "nome": "14_1600867576362.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618433/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000973214", "nomeUrna": "NEG\u00c3O", "nomeCandidato": "WENDERSON WILLIAN DOS REIS FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90557/120000973214"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001481", "nomeUrna": "NEG\u00c3O", "nomeCandidato": "WENDERSON WILLIAN DOS REIS FERREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "SD", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90557/120000001481"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3", "cnpjcampanha": "38836106000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}