{"id": 120000983645, "nomeUrna": "IDEVALDO CLAUDINO", "numero": 22222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-06-15", "tituloEleitor": "007656841902", "cpf": "06561196830", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "INOC\u00caNCIA", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-03", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/712251/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001668420206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d85f8ca89998064c5f826e62a70b508ffca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002776820206120051", "numeroProcessoEncrypt": "33d2e68871bdb112b19727836a9f2bd6fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VEICULO VOYAGE 1.0 ANO/MOD 2009/2010 PLACA HTG-5048", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL RESIDENCIAL, COM TRES QUARTOS, SALA, COZINHA, GARAGEM, AREA GOURMET", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "VEICULO VOYAGE ANO/MOD 2013/2014 PLACA OOH-2178", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 410000, "vices": null, "partido": {"numero": 22, "sigla": "PL", "nome": "Partido Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["esquedajr.adv@gmail.com", "idevaldoclaudino@yahoo.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010297109, "nome": "pje-c921c0ae-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/120000983645/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010178806, "nome": "pje-d2dfa387-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/2030402020/120000983645/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212967, "nome": "14_1600961491496.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/712251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212966, "nome": "12_1600961487480.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/712251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212963, "nome": "13_1600961490206.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/712251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212962, "nome": "13_1600961489437.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/712251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212961, "nome": "13_1600961488497.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/712251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212960, "nome": "11_1600961485310.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/712251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000983645", "nomeUrna": "IDEVALDO CLAUDINO", "nomeCandidato": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000983645"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000625712", "nomeUrna": "IDEVALDO CLAUDINO", "nomeCandidato": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000625712"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008973", "nomeUrna": "IDEVALDO CLAUDINO", "nomeCandidato": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000008973"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000341", "nomeUrna": "IDEVALDO  CLAUDINO", "nomeCandidato": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000341"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004647", "nomeUrna": "IDEVALDO CLAUDINO", "nomeCandidato": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91650/120000004647"}, {"nrAno": 2008, "id": "2048", "nomeUrna": "IDEVALDO CLAUDINO", "nomeCandidato": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91650/2048"}, {"nrAno": 2004, "id": "70", "nomeUrna": "IDEVALDO SILVA", "nomeCandidato": "IDEVALDO CLAUDINO DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91650/70"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-INOC\u00caNCIA", "cnpjcampanha": "38863893000171", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}