{"id": 120000954342, "nomeUrna": "N\u00c9IA XAVIER", "numero": 51666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CLAUDIN\u00c9IA XAVIER", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1990-08-25", "tituloEleitor": "022788901953", "cpf": "03617838170", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico de Enfermagem e Assemelhados (Exceto Enfermeiro)", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686526/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001537520206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "08af3a7c14408f550deaeaf29d29a4cd93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001849520206120022", "numeroProcessoEncrypt": "b0ee729cb80089680deaeaf29d29a4cd93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Carro, marca fiat, modelo uno, mille EX, ano 1998, placas AHU-1169", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 7000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["neiaxaviertecenfermagem@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/claudineia.xavier.5"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008015192, "nome": "13_1600897451305.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686526/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015191, "nome": "CertidaoDistribuicaoTRF3.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686526/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015190, "nome": "13_1600897453162.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686526/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008015188, "nome": "14_1600897451974.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/686526/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000954342", "nomeUrna": "N\u00c9IA XAVIER", "nomeCandidato": "CLAUDIN\u00c9IA XAVIER", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000954342"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38930104000178", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JARDIM"}