{"id": 120001036711, "nomeUrna": "ALAN COSTA", "numero": 51123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALAN VELOSO COSTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1986-08-30", "tituloEleitor": "018400911945", "cpf": "01169461131", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico de Eletricidade, Eletr\u00f4nica e Telecomunica\u00e7\u00f5es", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MT", "nomeMunicipioNascimento": "JACIARA", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770614/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000733320206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "02a4f22a5570bce89beb4e5b4f649f49349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000785520206120048", "numeroProcessoEncrypt": "56efa8b16073e11a0deaeaf29d29a4cd349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["exatacontabilidadems@gmail.com", "contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/alanveloso.costa", "https://www.instagram.com/tiowolly/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010123512, "nome": "pje-b0b85d82-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/2030402020/120001036711/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010123227, "nome": "pje-4ae04dc5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/2030402020/120001036711/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010122888, "nome": "pje-96d90990-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/2030402020/120001036711/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010122874, "nome": "pje-1a1365d3-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/2030402020/120001036711/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008578590, "nome": "13_1600990664809.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008578588, "nome": "14_1600990665480.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008578587, "nome": "11_1600990666240.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008578586, "nome": "12_1600990666924.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770614/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001036711", "nomeUrna": "ALAN COSTA", "nomeCandidato": "ALAN VELOSO COSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120001036711"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38953988000186", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MT-JACIARA"}