{"id": 120001116020, "nomeUrna": "OSVALDO DEFENSOR", "numero": 10222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OSVALDO VIEIRA DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-09-17", "tituloEleitor": "001017861910", "cpf": "10756132134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMAPU\u00c3", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/625437/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000922720206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ff5fb65129e3f7796f421ea39c2ca06343bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001598920206120052", "numeroProcessoEncrypt": "91e6db4b68343eb8bd9f47fa46404fd443bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 13, "descricao": "Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 22061.09, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Lotes 1, 2, 3, 4 e 5, Quadra 7, Res. Julia Cardinal, Ponta Por\u00e3", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 17500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Lote 841, Quadra 33, Pipa Boulevard, Timbau do Sul RN", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 949.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Lote 17, Quadra 31, Res. Ponta Por\u00e3 II, Mat. 38284", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "Rua S\u00e3o Paulo, 6410, Jd. Maracana, Dourados-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 22800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 3381.03, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Lote 05, Quadra 03, Coophafronteira, Ponta Por\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25234.55, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Lote 08, Quadra 15, Nova Ponta Por\u00e3, Ponta Por\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15350.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "Lote 20, Quadra 15, Nova Ponta Por\u00e3, Ponta Por\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15350.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "Lote 04, Quadra 08, Parque das \u00c1guas, Bonito - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 143000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "GM S-10, 2013/2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 84340.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "Ford Focus, 2011/2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 55479.09, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "BrasilPrev VGBL", "descricaoDeTipoDeBem": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "valor": 126656.59, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Rua Brioso, 35, Coophafronteira, Ponta Por\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 33578.74, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Lote 09, Quadra 15, Nova Ponta Por\u00e3, Ponta Por\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15350.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "Lote 02, Quadra 4, Coophafronteira, Ponta Por\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "Fazenda Alto da Mata, Lote 58A, Navira\u00ed - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "N.12, BLOCO D6, CONDOMINIO RES. VALE DO SOL, CAMPO GRANDE - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "Lote 19, Quadra 15, Nova Ponta Por\u00e3, Ponta Por\u00e3 - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15350.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 826380.09, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["advosvaldovieira@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009116160, "nome": "14_1600820972284.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/625437/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009116159, "nome": "13_1600820971789.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/625437/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009116157, "nome": "11_1600820972910.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/625437/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009116156, "nome": "12_1600820973546.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/625437/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001116020", "nomeUrna": "OSVALDO DEFENSOR", "nomeCandidato": "OSVALDO VIEIRA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001116020"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39105651000181", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMAPU\u00c3"}