{"id": 120000664754, "nomeUrna": "ADIMILSON FOT\u00d3GRAFO", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADIMILSON LUCIO DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-08-31", "tituloEleitor": "011616171929", "cpf": "59539615100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Fot\u00f3grafo e Assemelhados", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "NAVIRA\u00cd", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/352642/1600368667035.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JUNTOS PARA SEGUIR EM FRENTE", "composicaoColigacao": "MDB / PODE / PDT / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06000739620206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "94efb303c7c5a79273b4f48e50810d1ecb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000748120206120027", "numeroProcessoEncrypt": "684f1fbdfcf9878558c85008bde2a00dcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE UM VE\u00cdCULO HYUNDAI/CRETA 16A ATTITU, ANO 2019 MODELO 2019, COR BRANCA, PLACAS QAQ-05090, RENAVAN 01183270973.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 54662.19, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 1, "descricao": "Aquisi\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel urbano constitu\u00eddo pelo lote 18 da quadra 13, com \u00e1rea de 360,00M2, localizado no Bairro Itapo\u00e3, neste munic\u00edpio de Ivinhema-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO EM CADERNETA DE POUPAN\u00c7A JUNTO A CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL.", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 38461.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 3, "descricao": "AQUISI\u00c7\u00c3O FR UM VE\u00cdCULO VWqGOL SPECIAL MB, ANO 2016, MODELO 2016 PLACAS OOU-6547, RENAVAN 01078519703", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28783.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 161906.47, "vices": [{"nomeColigacao": "JUNTOS PARA SEGUIR EM FRENTE", "composicaoColigacao": "MDB / PODE / PDT / PSDB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/313630/1600368665844.jpeg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000664753, "sg_UE": "90930", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "nm_CANDIDATO": "ROG\u00c9RIO PIERETTI C\u00c2MARA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "ROG\u00c9RIO C\u00c2MARA", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adimilsonfotografo@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/adimilson.luciodeoliveira"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006035914, "nome": "14_1600359231679.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/352642/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006035913, "nome": "13_1600359231328.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/352642/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006035911, "nome": "11_1600359233549.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/352642/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006035909, "nome": "12_1600359235804.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/352642/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000664754", "nomeUrna": "ADIMILSON FOT\u00d3GRAFO", "nomeCandidato": "ADIMILSON LUCIO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120000664754"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002651", "nomeUrna": "ADIMILSON FOT\u00d3GRAFO", "nomeCandidato": "ADIMILSON L\u00daCIO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90930/120000002651"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006629", "nomeUrna": "ADIMILSON FOT\u00d3GRAFO", "nomeCandidato": "ADIMILSON L\u00daCIO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90930/120000006629"}, {"nrAno": 2008, "id": "4179", "nomeUrna": "ADIMILSON FOT\u00d3GRAFO", "nomeCandidato": "ADIMILSON LUCIO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90930/4179"}, {"nrAno": 2004, "id": "113", "nomeUrna": "ADMILSON (FOTOGRAFO)", "nomeCandidato": "ADMILSON LUCIO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90930/113"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-NAVIRA\u00cd", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38537016000100"}