{"id": 120000973212, "nomeUrna": "ADEILDO (O) ABACAXI", "numero": 55777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEILDO DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-10-10", "tituloEleitor": "013101351988", "cpf": "83295879168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Operador de Aparelhos de Produ\u00e7\u00e3o Industrial", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "CAARAP\u00d3", "ufCandidatura": "90557", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618758/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000808520206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "17c9c90141b08b6c0deaeaf29d29a4cdc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001068320206120028", "numeroProcessoEncrypt": "a0680639a615467e9beb4e5b4f649f49c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "IM\u00d3VEL LOCALIZADO A RUA RAMAO VARGAS DE OLIVEIRA, N\u00ba. 1263, VILA PLANALTO, CAARAPO/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 64000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO MARCA VW. MODELO VOYAGE 1.6 CONFORTL, ALCO/GASOL \u00bf 2010/2011, EUB4356, ADQUIRIDO COM RECEITA PROVENIENTE DE ACAO TRABALHISTA. RENAVAM 00258723920", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "IM\u00d3VEL LOCALIZADO NA RUA PEDRO ALVARES CABRAL N 1125, LT 23 QD 23 BAIRRO CAPITAO VIG\u00c1RIO \u00bf MS, FINANCIADO PELA CAIXA ECONOMICA FEDERAL SOB CONTRATO N\u00ba. 855551327245, EM 300 PARCEAS. VALOR FINANCIADO R", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 48267.64, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 142267.64, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adm.andrenezzi2020@hotmail.com", "adeildo1.oliveira@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010258713, "nome": "pje-2341bcb5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/2030402020/120000973212/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141099, "nome": "11_1600804676438.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618758/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141097, "nome": "12_1600804883470.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618758/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141096, "nome": "11_1600804886416.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618758/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008141094, "nome": "12_1600804885590.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/618758/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000973212", "nomeUrna": "ADEILDO (O) ABACAXI", "nomeCandidato": "ADEILDO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90557/120000973212"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001480", "nomeUrna": "ADEILDO O ABACAXI", "nomeCandidato": "ADEILDO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "SD", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90557/120000001480"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3", "cnpjcampanha": "38850128000117", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}