{"id": 120000646578, "nomeUrna": "VEI\u00c3O", "numero": 12580, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WALTEIR JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-10-15", "tituloEleitor": "014703251945", "cpf": "44648626168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 15899.33, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "GO", "nomeMunicipioNascimento": "ITARUM\u00c3", "localCandidatura": "APARECIDA DO TABOADO", "ufCandidatura": "90190", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/121298/foto veiao.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000271920206120024", "numeroProcessoDrapEncrypt": "849d8b165ea63020bd9f47fa46404fd4ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000410320206120024", "numeroProcessoEncrypt": "924573b1b496e4b69beb4e5b4f649f49ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UM VE\u00cdCULO GM VECTRA SEDAN ELITE PLACA DNZ4600 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}, {"ordem": 3, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08"}, {"ordem": 2, "descricao": "UMA EMPRESA INDIVIDUAL EM SEU NOME CONSTITU\u00cdDA EM 2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-16"}], "totalDeBens": 90000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["wjoliveiracelulares@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006038780, "nome": "pje-97e473a0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120000646578/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005908274, "nome": "13_1599515152676.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/121298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005908273, "nome": "12_1599509022703.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/121298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005908272, "nome": "11_1599509023679.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/121298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005908271, "nome": "14_1599509021716.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/121298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000646578", "nomeUrna": "VEI\u00c3O", "nomeCandidato": "WALTEIR JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90190/120000646578"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007791", "nomeUrna": "VEI\u00c3O", "nomeCandidato": "WALTEIR JOSE DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90190/120000007791"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006038", "nomeUrna": "VEI\u00c3O", "nomeCandidato": "WALTEIR JOSE DE OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90190/120000006038"}, {"nrAno": 2008, "id": "3398", "nomeUrna": "V\u00c9I\u00c3O", "nomeCandidato": "WALTEIR JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90190/3398"}, {"nrAno": 2004, "id": "41", "nomeUrna": "VEI\u00c3O", "nomeCandidato": "WALTEIR JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMN", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90190/41"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "GO-ITARUM\u00c3", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38519353000175", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}