{"id": 120001151673, "nomeUrna": "VALTER SILVA", "numero": 25222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALTER SILVA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1978-03-19", "tituloEleitor": "023491971732", "cpf": "02865988414", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Mec\u00e2nico de Manuten\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 161918.95, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "AL", "nomeMunicipioNascimento": "MACEI\u00d3", "localCandidatura": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "ufCandidatura": "91782", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/814230/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000871720206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1dd661b659d25ed26f421ea39c2ca063349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001218920206120048", "numeroProcessoEncrypt": "b3337c79185b4257bd9f47fa46404fd4349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VW GOLF 2015 PLACA PRJ-2170", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 35000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jckrug45@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009365628, "nome": "13_1601064283414.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/814230/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009365626, "nome": "14_1601064275416.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/814230/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009365625, "nome": "11_1601064284293.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/814230/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009365624, "nome": "12_1601064276679.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/814230/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001151673", "nomeUrna": "VALTER SILVA", "nomeCandidato": "VALTER SILVA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91782/120001151673"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001330", "nomeUrna": "VALTER SILVA", "nomeCandidato": "VALTER SILVA DOS SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91782/120000001330"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "AL-MACEI\u00d3", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39179230000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}