{"id": 120001063167, "nomeUrna": "BORA", "numero": 55678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADAO SOUZA ALVARES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-03-20", "tituloEleitor": "017064991961", "cpf": "69226342172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Mec\u00e2nico de Manuten\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 15604.07, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CARACOL", "localCandidatura": "CARACOL", "ufCandidatura": "90530", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/735423/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001633720206120017", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24bcdbfaaa69090a6f421ea39c2ca06393dfa64f3005e9df3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002482320206120017", "numeroProcessoEncrypt": "0a41726b3f3a3dd89beb4e5b4f649f4993dfa64f3005e9df3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "uma casa residencial a Rua Maurilio Godoy No. 1247, Centro, Caracol - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "moto honda cg 125 fan ano 2007/2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 62500, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vaz.caracol@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008756631, "nome": "14_1600960439861.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/735423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008756630, "nome": "12_1600960437114.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/735423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008756629, "nome": "13_1600960438853.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/735423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008756627, "nome": "11_1600960435556.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90530/426/candidatos/735423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001063167", "nomeUrna": "BORA", "nomeCandidato": "ADAO SOUZA ALVARES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90530", "local": "CARACOL", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90530/120001063167"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001308", "nomeUrna": "BOR\u00c1", "nomeCandidato": "AD\u00c3O SOUZA ALVARES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90530", "local": "CARACOL", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90530/120000001308"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CARACOL", "cnpjcampanha": "39193538000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}