{"id": 120001146069, "nomeUrna": "CONCEI\u00c7\u00c3O FIA", "numero": 15301, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CONCEI\u00c7\u00c3O F\u00c1TIMA DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1967-06-17", "tituloEleitor": "001484231902", "cpf": "44501978104", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Faxineiro", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665426/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001245220206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8d187d5dcb80f19ff3a62488b6505ddb0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001262220206120013", "numeroProcessoEncrypt": "57b1b7b1d8dadef5f3a62488b6505ddb0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["taizcristina_adv@outlook.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/conceicao.fatima.3785", "https://www.instagram.com/conceicao_00f/?hl=pt-br"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009326522, "nome": "13_1601036993876.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009326521, "nome": "14_1601036995365.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009326520, "nome": "12_1601036992291.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009326519, "nome": "11_1601036990626.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/665426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001146069", "nomeUrna": "CONCEI\u00c7\u00c3O FIA", "nomeCandidato": "CONCEI\u00c7\u00c3O F\u00c1TIMA DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001146069"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "39069270000194", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}