{"id": 120001251832, "nomeUrna": "OSMAR FERNANDES", "numero": 22000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OSMAR FERNANDES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-08-30", "tituloEleitor": "014415161902", "cpf": "83959564104", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Padeiro, Confeiteiro e Assemelhados", "gastoCampanha1T": 53234.5, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "RIO BRILHANTE", "ufCandidatura": "91430", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/827485/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002951520206120011", "numeroProcessoDrapEncrypt": "75044cae16ddbe860deaeaf29d29a4cddc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003003720206120011", "numeroProcessoEncrypt": "27927d92dbf7811c6f421ea39c2ca063dc82a26ad3f9f7193c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "UM CAMINHAO MARCA VW, ANO 1983, MODELO 1983, RENAVAM 00427773016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 35000, "vices": null, "partido": {"numero": 22, "sigla": "PL", "nome": "Partido Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["CONTABIL_CUNHA@HOTMAIL.COM", "ERICOMADV@HOTMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010292991, "nome": "pje-f84f8071-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001251832/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010292990, "nome": "pje-74583943-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001251832/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010292989, "nome": "pje-f3f5e00b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001251832/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010292988, "nome": "pje-6b0c256d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/120001251832/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010029831, "nome": "14_1601159755917.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/827485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010029829, "nome": "12_1601159748910.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/827485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010029828, "nome": "13_1601159750106.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/827485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010029826, "nome": "11_1601159747779.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91430/426/candidatos/827485/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001251832", "nomeUrna": "OSMAR FERNANDES", "nomeCandidato": "OSMAR FERNANDES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91430", "local": "RIO BRILHANTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91430/120001251832"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008519", "nomeUrna": "OSMAR FERNANDES", "nomeCandidato": "OSMAR FERNANDES", "idEleicao": "2", "sgUe": "91430", "local": "RIO BRILHANTE", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91430/120000008519"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39165909000135", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}