{"id": 120001058038, "nomeUrna": "EVALDO PAULINO", "numero": 55333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EVALDO PAULINO GARCIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-02-10", "tituloEleitor": "003355411910", "cpf": "27230546168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Contador", "gastoCampanha1T": 52505.3, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COSTA RICA", "localCandidatura": "COSTA RICA", "ufCandidatura": "98035", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765688/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001368820206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "93ad87dc39f26fd1b19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001385820206120038", "numeroProcessoEncrypt": "b59ddea23bba8eddb19727836a9f2bd6afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "BRADESCO POUPAN\u00c7A ", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 17829.48, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "UMA LINHA TELEFONICA DA TELEMS, AQD JUNTO A CONSTRUTEL", "descricaoDeTipoDeBem": "Linha telef\u00f4nica", "valor": 900.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM LOTE DE TERRENO URBANO, EM COSTA RICA-MS, MEDINDO 720M2,ADQ. EM MAIO/94, DE JOSE CUNHA FILHO, CPF 041218211-49,  ATRAVES DE CONTRATO PARTICULAR", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 170000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 2, "descricao": "UMA MOTO CG125/HONDA, ANO 88, ADQ EM 91, PLACA HQO0159", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2081.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "UM PREDIO COMERCIAL COM 340,18M2, NO LOTE 18, DA QUADRA 04, EMCOSTA RICA MS-INACABADO.", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 370000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 7, "descricao": "UMA CAMINHONETA GM/CHEVROLET/S10 LTZ FD2, 2014/2015, PRATA,PLACA OOK6106-COSTA RICA MS, RENAVAM 01031974765", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 8, "descricao": "UM VEICULO HYUNDAI/HB20 1.6A COMF, 2014/2014, PRATA, PLACAOOH6857-COSTA RICA MS, RENAVAM 01008431246,", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 3, "descricao": "SICREDI POUPANCA", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 28905.85, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "SICREDINVEST POS FIXADO EM CDI", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 138058.07, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "150,00M2 DE CONSTRUCOES, NO TERRENO, EM 94, 95 E 96,ACABAMENTOS EFETUADOS NO ANO CALENDARIO - Av. JOS\u00c9 FERREIRA DA COSTA 471.", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 263000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}, {"ordem": 9, "descricao": "QUOTAS DE CAPITAL DA COOPERATIVA DE CREDITO - SICREDI AG. 0914 -COSTA RICA MS. CONTA 16152-7.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 14775.81, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05"}], "totalDeBens": 1127550.21, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008722491, "nome": "12_1600986425510.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765688/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008722490, "nome": "11_1600986423598.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765688/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008722489, "nome": "13_1600986426731.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765688/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008722488, "nome": "14_1600986428571.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98035/426/candidatos/765688/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001058038", "nomeUrna": "EVALDO PAULINO", "nomeCandidato": "EVALDO PAULINO GARCIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98035", "local": "COSTA RICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98035/120001058038"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002227", "nomeUrna": "EVALDO PAULINO", "nomeCandidato": "EVALDO PAULINO GARCIA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98035", "local": "COSTA RICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98035/120000002227"}, {"nrAno": 2004, "id": "70", "nomeUrna": "EVALDO PAULINO", "nomeCandidato": "EVALDO PAULINO GARCIA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "98035", "local": "COSTA RICA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/98035/70"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COSTA RICA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39109142000127", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}