{"id": 120001196069, "nomeUrna": "ODINEI PEREIRA", "numero": 11013, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ODINEI ARECO PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-05-02", "tituloEleitor": "009853091902", "cpf": "84256761187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Vigilante", "gastoCampanha1T": 104313.98, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAST\u00c1CIO", "localCandidatura": "AQUIDAUANA", "ufCandidatura": "90212", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/827289/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001246120206120010", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0286034289f23a8158c85008bde2a00d3b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001453720206120010", "numeroProcessoEncrypt": "cfa38858254432656f421ea39c2ca0633b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Um ve\u00edculo marca Volkswagwn GOL  placa ADY-3563, Ano 1993", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "uma motocicleta HONDA CG160-TitanEX, ano 2016/2017, Placa 57794/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 10800, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["arecoodinei@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/odineiarecopereirams"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009662068, "nome": "11_1601075268722.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/827289/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009662066, "nome": "12_1601075269670.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/827289/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009662062, "nome": "14_1601075267776.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/827289/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009662061, "nome": "13_1601075266939.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/827289/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001196069", "nomeUrna": "ODINEI PEREIRA", "nomeCandidato": "ODINEI ARECO PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90212/120001196069"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005485", "nomeUrna": "ODINEI SEGURAN\u00c7A", "nomeCandidato": "ODINEI ARECO PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "REDE", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90212/120000005485"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003849", "nomeUrna": "ODINEI ARECO", "nomeCandidato": "ODINEI ARECO PEREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90212/120000003849"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAST\u00c1CIO", "cnpjcampanha": "39139083000130", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}