{"id": 120001142940, "nomeUrna": "ROGER", "numero": 15190, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ROGERIO COSTA NEMIR", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-07-07", "tituloEleitor": "007408871902", "cpf": "40862992168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Comerci\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679373/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002095620206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24024eefa26dab4c73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002407620206120007", "numeroProcessoEncrypt": "76179a2391c7e54a73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Fiato Uno, Ano 2011/2012, cor vermelha, placa NRQ-7768", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 24466.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 24466, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lucas@saad-duarte.com.br", "corumbamerecerespeito2020@hotmail.com", "rogerionemir@gmail.com", "rafael@saad-duarte.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009304601, "nome": "11_1601054838711.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679373/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304600, "nome": "14_1601054841934.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679373/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304598, "nome": "12_1601054839913.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679373/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009304596, "nome": "13_1601054840859.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/679373/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001142940", "nomeUrna": "ROGER", "nomeCandidato": "ROGERIO COSTA NEMIR", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001142940"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000618440", "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO NEMIR", "nomeCandidato": "ROG\u00c9RIO COSTA NEMIR", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PMN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000618440"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007174", "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO NEMIR", "nomeCandidato": "ROGERIO COSTA NEMIR", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000007174"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000562", "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO NEMIR", "nomeCandidato": "ROGERIO COSTA NEMIR", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000562"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006894", "nomeUrna": "ROGER", "nomeCandidato": "ROGERIO COSTA NEMIR", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000006894"}, {"nrAno": 2008, "id": "4747", "nomeUrna": "ROGER MOORE", "nomeCandidato": "ROGERIO COSTA NEMIR", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PRP", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/4747"}, {"nrAno": 2006, "id": "10165", "nomeUrna": "ROGER MOORE", "nomeCandidato": "ROG\u00c9RIO COSTA NEMIR", "idEleicao": "14423", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PHS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2006/14423/MS/10165"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39133161000199", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}