{"id": 120000877271, "nomeUrna": "LUCIO GAS", "numero": 10999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUCIO FERREIRA DO NASCIMENTO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-08-03", "tituloEleitor": "010869761902", "cpf": "56279620115", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "CE", "nomeMunicipioNascimento": "PIQUET CARNEIRO", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/691589/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "REPUBLICANOS", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000466120206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bc620c5d95e9819958c85008bde2a00da59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002622220206120012", "numeroProcessoEncrypt": "d00ee9f8bc48e6c0f3a62488b6505ddba59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "casa de 50 metros quadrados", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "moto yamaha ybr factor ano 2018 placa QAL8666", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 54500, "vices": null, "partido": {"numero": 10, "sigla": "REPUBLICANOS", "nome": "REPUBLICANOS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["zaninalmeida@yahoo.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/carloszanin.zanin/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010151637, "nome": "pje-483f0ec8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000877271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010151636, "nome": "pje-d7a7bc49-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000877271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010151635, "nome": "pje-dc23eb01-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000877271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010151606, "nome": "pje-7a737754-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000877271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010151605, "nome": "pje-99a776fb-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000877271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010151576, "nome": "pje-9bd580a8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120000877271/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007488373, "nome": "lucio_20200923_163544.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/691589/", "tipo": "png", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007488371, "nome": "lucio_20200923_153501.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/691589/", "tipo": "png", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007488370, "nome": "lucio_20200923_163544_001.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/691589/", "tipo": "png", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007488369, "nome": "lucio_20200923_153707.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/691589/", "tipo": "png", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007488367, "nome": "lucio_20200923_153626.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/691589/", "tipo": "png", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007488366, "nome": "lucio_20200923_153545.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/691589/", "tipo": "png", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000877271", "nomeUrna": "LUCIO GAS", "nomeCandidato": "LUCIO FERREIRA DO NASCIMENTO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "REPUBLICANOS", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000877271"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "CE-PIQUET CARNEIRO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38814476000139", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}