{"id": 120000942518, "nomeUrna": "ANISIO GUATO", "numero": 50, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-10-17", "tituloEleitor": "004225491902", "cpf": "40901343153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "IND\u00cdGENA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vigilante", "gastoCampanha1T": 832823.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSOL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001134120206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "67eddd013a624b2058c85008bde2a00da71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001402420206120007", "numeroProcessoEncrypt": "4a3fdd784eb440745f826e62a70b508fa71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL RESDENCIAL AV SANTA CRUZ CASA 109", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 110000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653797/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSOL", "nm_URNA": "JAIRO DO ASSENTAMENTO", "nm_CANDIDATO": "JAIRO BARBOSA DE SOUZA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "50", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Socialismo e Liberdade", "sq_CANDIDATO": 120000942519, "sg_UE": "90638", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-28"}], "partido": {"numero": 50, "sigla": "PSOL", "nome": "Partido Socialismo e Liberdade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["anisioguato@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010212510, "nome": "pje-8c38981c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000942518/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936491, "nome": "11_1600899935706.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936490, "nome": "13_1600899936342.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936489, "nome": "5_1600872031160.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936488, "nome": "12_1600872029800.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936487, "nome": "13_1600872029209.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936484, "nome": "14_1600872028117.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936483, "nome": "13_1600872028627.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007936482, "nome": "11_1600872027385.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/653796/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000942518", "nomeUrna": "ANISIO GUATO", "nomeCandidato": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000942518"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000612741", "nomeUrna": "ANISIO GUATO", "nomeCandidato": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Senador", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000612741"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006738", "nomeUrna": "ANISIO GUAT\u00d3", "nomeCandidato": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000006738"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000490", "nomeUrna": "ANISIO GUAT\u00d3", "nomeCandidato": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000490"}, {"nrAno": 2008, "id": "2814", "nomeUrna": "ANISIO GUATO", "nomeCandidato": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/2814"}, {"nrAno": 2004, "id": "30", "nomeUrna": "AN\u00cdSIO GUAT\u00d3", "nomeCandidato": "ANISIO GUILHERME DA FONSECA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90638/30"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38844631000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}