{"id": 120001101292, "nomeUrna": "CLAUDI\u00c3O", "numero": 55222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CLAUDIO FERREIRA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-11-16", "tituloEleitor": "012614721961", "cpf": "61536989134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "JARAGUARI", "ufCandidatura": "90972", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90972/426/candidatos/707782/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001655320206120034", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1666376a0059f7069beb4e5b4f649f496b56bea68a3444ee3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002183420206120034", "numeroProcessoEncrypt": "6443306c71e08e4f5f826e62a70b508f6b56bea68a3444ee3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "ECOSPORT 2004/2005 PLACA NSE 0141 COM FINANCIAMENTO PELA CAIXA ECONOMICA FEDERAL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 18000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["claudio.ferreirasilva@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010273920, "nome": "pje-74e33a3e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90972/2030402020/120001101292/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009016136, "nome": "12_1600909886496.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90972/426/candidatos/707782/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009016135, "nome": "14_1600909924311.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90972/426/candidatos/707782/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009016134, "nome": "13_1600909892683.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90972/426/candidatos/707782/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009016131, "nome": "11_1600909875308.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90972/426/candidatos/707782/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009016130, "nome": "14_1600909941683.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90972/426/candidatos/707782/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009016129, "nome": "13_1600909913418.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90972/426/candidatos/707782/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001101292", "nomeUrna": "CLAUDI\u00c3O", "nomeCandidato": "CLAUDIO FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90972", "local": "JARAGUARI", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90972/120001101292"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005552", "nomeUrna": "CLAUDI\u00c3O", "nomeCandidato": "CLAUDIO FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90972", "local": "JARAGUARI", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90972/120000005552"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002317", "nomeUrna": "CL\u00c1UDI\u00c3O", "nomeCandidato": "CL\u00c1UDIO FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90972", "local": "JARAGUARI", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90972/120000002317"}, {"nrAno": 2008, "id": "542", "nomeUrna": "CLAUDI\u00c3O", "nomeCandidato": "CLAUDIO FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90972", "local": "JARAGUARI", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90972/542"}, {"nrAno": 2004, "id": "83", "nomeUrna": "CLAUDIO FERREIRA / CLAUDI\u00c3O", "nomeCandidato": "CLAUDIO FERREIRA DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90972", "local": "JARAGUARI", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90972/83"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39114974000131", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO"}