{"id": 120001126319, "nomeUrna": "BRAZ SIM\u00c3O", "numero": 11011, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "BRAZ SIM\u00c3O", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-08-06", "tituloEleitor": "003970751929", "cpf": "40829880178", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Mec\u00e2nico de Manuten\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "MIRANDA", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/757648/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002147820206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "eb02ea74aadbcbd5b19727836a9f2bd6a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002311720206120007", "numeroProcessoEncrypt": "08c21e05ecaa899a6f421ea39c2ca063a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edecio.andrade@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009187964, "nome": "CERTIDAOBRAZ.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/757648/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009187963, "nome": "14_1600983850873.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/757648/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009187961, "nome": "13_1600983847801.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/757648/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009187960, "nome": "federal.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/757648/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001126319", "nomeUrna": "BRAZ SIM\u00c3O", "nomeCandidato": "BRAZ SIM\u00c3O", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001126319"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001068", "nomeUrna": "BRAZ SIM\u00c3O", "nomeCandidato": "BRAZ SIM\u00c3O", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000001068"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007494", "nomeUrna": "BRAZ SIM\u00c3O", "nomeCandidato": "BRAZ SIM\u00c3O", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PMN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000007494"}, {"nrAno": 2008, "id": "1752", "nomeUrna": "BRAZ SIM\u00c3O", "nomeCandidato": "BRAZ SIMAO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PMN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/1752"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-MIRANDA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39111983000179", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}