{"id": 120000852873, "nomeUrna": "JANI", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JANI MARIA C\u00daNICO DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1970-06-24", "tituloEleitor": "012654471970", "cpf": "75301393987", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Assistente Social", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "SC", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O DOMINGOS", "localCandidatura": "PEDRO GOMES", "ufCandidatura": "91278", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/624630/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "NOVOS TEMPOS, NOVAS CONQUISTAS.", "composicaoColigacao": "MDB / DEM / PSDB / PTB", "numeroProcessoDrap": "06000687720206120026", "numeroProcessoDrapEncrypt": "d5a40bbd82835b036f421ea39c2ca0636eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000773920206120026", "numeroProcessoEncrypt": "259d2674f0c43410bd9f47fa46404fd46eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 9, "descricao": "APARTAMENTO RUA 25 DE DEZEMBRO, 1530 AP.402", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "TRATOR JONH DERR 5090 ANO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "CBT 2105 ANO 1979 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "LOTE LOTEAMENTO NOVA ESPERAN\u00c7A", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 17, "descricao": "HONDA BIZ ANO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 12, "descricao": "340 CABE\u00c7AS DE GADO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 680000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "PROPRIEDADE RURAL 450 HA PEDRO GOMES ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 9000000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO BANCARIO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "IMOVEL RUA MINAS GERAIS, 728 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "FIAT UNO ANO 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "LOTE LOTEAMENTO SOL NASCENTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 14, "descricao": "LOTE LOTEAMENTO NOVA ESPERAN\u00c7A", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 15, "descricao": "CAMINHAO VOLKSWAGEN MODELO 6/90 ANO 1996", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 13, "descricao": "CASA RUA CACERES, 302", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 700000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "TRATOR MASSEY FERGUNSON 4275 ANO 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 16, "descricao": "MITSUBISHI L200 TRITON  ANO 2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "IMOVEL COSTA RICA MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 800000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 12418000, "vices": [{"nomeColigacao": "NOVOS TEMPOS, NOVAS CONQUISTAS.", "composicaoColigacao": "MDB / DEM / PSDB / PTB", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/622429/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000852872, "sg_UE": "91278", "nm_PARTIDO": "Democratas", "nm_CANDIDATO": "WILLIAM LUIZ FONTOURA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "25", "sg_PARTIDO": "DEM", "nm_URNA": "WILLIAM", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-05"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["leonardohmarcal@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007319666, "nome": "13_1600808920612.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/624630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007319665, "nome": "11_1600808922218.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/624630/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007319662, "nome": "12_1600808922956.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/624630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007319659, "nome": "14_1600808921301.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/624630/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000852873", "nomeUrna": "JANI", "nomeCandidato": "JANI MARIA C\u00daNICO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91278", "local": "PEDRO GOMES", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91278/120000852873"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006866", "nomeUrna": "JANI", "nomeCandidato": "JANI MARIA CUNICO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91278", "local": "PEDRO GOMES", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91278/120000006866"}, {"nrAno": 2004, "id": "137", "nomeUrna": "JANE", "nomeCandidato": "JANE MARIA CUNICO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91278", "local": "PEDRO GOMES", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91278/137"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "SC-S\u00c3O DOMINGOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38794609000152"}