{"id": 120001070030, "nomeUrna": "FLAVIA DA SILVA", "numero": 12707, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FLAVIA DA SILVA TENORIO", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1979-07-20", "tituloEleitor": "024548401759", "cpf": "02716219400", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 25658.29, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "AL", "nomeMunicipioNascimento": "MACEI\u00d3", "localCandidatura": "SONORA", "ufCandidatura": "91880", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/753036/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001674720206120026", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0535b8270648f31c6f421ea39c2ca0636eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001856820206120026", "numeroProcessoEncrypt": "d5201ad8fa3de9fab19727836a9f2bd66eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "01 (UM) PAS/MOTOCICLO, MARCA/MODELO HONDA CG150, ANO/MODELO 2012.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 (UM) IM\u00d3VEL RESIDENCIAL, SITO \u00c0 RUA 03 DE OUTUBRO, 291, CENTRO, CEP: 79.415-000, NA CIDADE DE SONORA-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 48000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 52000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sonoraquermais@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008803289, "nome": "14_1600988913191.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/753036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008803288, "nome": "15_1600988919572.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/753036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008803287, "nome": "13_1600988911491.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/753036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008803284, "nome": "12_1600988908407.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/753036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008803283, "nome": "14_1600988915773.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/753036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008803282, "nome": "11_1600988904791.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/753036/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001070030", "nomeUrna": "FLAVIA DA SILVA", "nomeCandidato": "FLAVIA DA SILVA TENORIO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91880", "local": "SONORA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91880/120001070030"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "AL-MACEI\u00d3", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38958631000190", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}