{"id": 120001112031, "nomeUrna": "DR FERNANDO", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 FERNANDO BARBOSA DOS SANTOS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-05-03", "tituloEleitor": "011320451910", "cpf": "03538491461", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Prefeito", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA F\u00c9 DO SUL", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/599588/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Avante Selv\u00edria o desenvolvimento n\u00e3o pode parar", "composicaoColigacao": "PP / PT / PSDB / PSD", "numeroProcessoDrap": "06000310420206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "79dd9753aa47170e5f826e62a70b508f961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000354120206120009", "numeroProcessoEncrypt": "e52abcdea503fe5658c85008bde2a00d961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Banco Sicredi", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 51758.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "um barco de aluminio como motor Yamaha 25Hp e carretinha", "descricaoDeTipoDeBem": "Embarca\u00e7\u00e3o", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "um ve\u00edculo, marca volkwagen, modelo fusca, ano 1976", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "uma casa situada na quadra 66, lote G", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 288758, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/726635/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSD", "nm_URNA": "JAIME SOARES FERREIRA", "nm_CANDIDATO": "JAIME SOARES FERREIRA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sq_CANDIDATO": 120001112030, "sg_UE": "98116", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-12"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["tenjfernando@yahoo.com.br"], "sites": ["https://www.facebook.com/josefernando.barbosasantos", "https://www.instragram.com/dr.fernandoejaiminho/", "http://jfernandodossantos.com.br/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010358319, "nome": "pje-69b30200-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112031/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010358310, "nome": "pje-f0ef36cf-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112031/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010356946, "nome": "pje-f0ef36cf-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112031/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010356945, "nome": "pje-69b30200-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112031/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010356887, "nome": "pje-f0ef36cf-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112031/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010356886, "nome": "pje-69b30200-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/120001112031/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088820, "nome": "Certidao307744.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/599588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088819, "nome": "5_1601007329637.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/599588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088818, "nome": "Certidao4944571.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/599588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088815, "nome": "12_1600789846824.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/599588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009088814, "nome": "11_1600789824313.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/599588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001112031", "nomeUrna": "DR FERNANDO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 FERNANDO BARBOSA DOS SANTOS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001112031"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005739", "nomeUrna": "DR. FERNANDO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 FERNANDO BARBOSA DOS SANTOS", "idEleicao": "2", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98116/120000005739"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005162", "nomeUrna": "FERNANDO DENTISTA", "nomeCandidato": "JOSE FERNANDO BARBOSA DOS SANTOS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98116/120000005162"}, {"nrAno": 2008, "id": "3245", "nomeUrna": "FERNANDO", "nomeCandidato": "JOSE FERNANDO BARBOSA DOS SANTOS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98116/3245"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-SANTA F\u00c9 DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39079944000131", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true}