{"id": 120001234023, "nomeUrna": "GUIDO", "numero": 11, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GUIDO SCHMITZ", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-03-12", "tituloEleitor": "014684961996", "cpf": "76014860959", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "TAPIRA", "localCandidatura": "RIO NEGRO", "ufCandidatura": "91456", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846657/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "CHEGOU A VEZ DA POPULA\u00c7\u00c3O", "composicaoColigacao": "MDB / PP", "numeroProcessoDrap": "06002667220206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1e6e0bebf5f1a1d7f3a62488b6505ddb5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002770420206120040", "numeroProcessoEncrypt": "c93496d6739176f05f826e62a70b508f5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "1 MOTO 125", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 4000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "1 CASA DE ALVENARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 230000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "1 CAMIONETE  AMAROK ANO/MODELO 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 65000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 299000, "vices": [{"nomeColigacao": "CHEGOU A VEZ DA POPULA\u00c7\u00c3O", "composicaoColigacao": "MDB / PP", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846224/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PP", "nm_URNA": "DE AMORIM", "nm_CANDIDATO": "VANDERLEI ALVES DE AMORIM", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "11", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "PROGRESSISTAS", "sq_CANDIDATO": 120001234022, "sg_UE": "91456", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-12"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["3sgtdeamorim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010195727, "nome": "pje-c3bd2da7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234023/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010195707, "nome": "pje-33d2c15c-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234023/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010195706, "nome": "pje-3e20c73b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234023/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010195705, "nome": "pje-4dfb7033-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234023/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010195704, "nome": "pje-b8da7bc1-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234023/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912698, "nome": "13_1601142762566.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846657/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912697, "nome": "12_1601142769326.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846657/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912696, "nome": "14_1601142764161.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846657/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912694, "nome": "15_1601142766692.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846657/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912693, "nome": "11_1601142768042.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846657/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001234023", "nomeUrna": "GUIDO", "nomeCandidato": "GUIDO SCHMITZ", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91456", "local": "RIO NEGRO", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91456/120001234023"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005433", "nomeUrna": "GUIDO", "nomeCandidato": "GUIDO SCHMITZ", "idEleicao": "2", "sgUe": "91456", "local": "RIO NEGRO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91456/120000005433"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-TAPIRA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39051691000198", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}