{"id": 120001190484, "nomeUrna": "VERA LUCIA", "numero": 25550, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VERA LUCIA FELICIANO DE SOUZA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1980-08-21", "tituloEleitor": "015191671929", "cpf": "84377003100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/729902/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001756320206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "81df9d980484ec8d9beb4e5b4f649f490fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002215220206120013", "numeroProcessoEncrypt": "8cc835f876654839f3a62488b6505ddb0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["veraluciasouza254@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009625302, "nome": "14_1600975263566.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/729902/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625301, "nome": "12_1600975265485.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/729902/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625300, "nome": "11_1600975264485.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/729902/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009625299, "nome": "13_1600975262501.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/729902/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001190484", "nomeUrna": "VERA LUCIA", "nomeCandidato": "VERA LUCIA FELICIANO DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001190484"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007483", "nomeUrna": "VERA L\u00daCIA", "nomeCandidato": "VERA L\u00daCIA FELICIANO DE SOUZA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007483"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "39053102000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}