{"id": 120001112662, "nomeUrna": "ELIO DO MERCADO", "numero": 45678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ELIO ALVES CAVALCANTE", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1968-07-09", "tituloEleitor": "012668811988", "cpf": "09538915852", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 19930.99, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS FRONTEIRAS", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/781482/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000345620206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e8956de39fe47eb673b4f48e50810d1e961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000475520206120009", "numeroProcessoEncrypt": "76df8ac37fbb6b600deaeaf29d29a4cd961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Um lote localizado na Rua Sebasti\u00e3o Teixeira Gomes, em Selv\u00edria/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 36000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor marca chevrolet, Onix, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2017.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor da marca C14, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 1979", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor da marca Peugeot, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "Uma casa localizada na Rua Vereador Isac Laluce, n\u00b0 1200", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "Um predio comercial localizado na Avenida Joao Selvirio de Souza, n\u00b0 1518", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 600000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor da marca ford, modelo ranger 3.2, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Uma moto Honda Bis 125, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Tr\u00eas terrenos localizados no loteamento nova selv\u00edria", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor, marca mercedes benz, modelo 1113, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 1979", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Uma casa localizada na Rua Vereador Isac Laluce, n\u00b0 1220", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 500000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor da marca Toyota, Hilux, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 75000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 1670000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eliocavalcante71@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010246066, "nome": "pje-f2179e89-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/2030402020/120001112662/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009092898, "nome": "11_1601007448046.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/781482/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009092897, "nome": "14_1601007453646.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/781482/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009092895, "nome": "12_1601007449146.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/781482/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009092894, "nome": "13_1601007459974.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/781482/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001112662", "nomeUrna": "ELIO DO MERCADO", "nomeCandidato": "ELIO ALVES CAVALCANTE", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001112662"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005765", "nomeUrna": "ELIO DO MERCADO", "nomeCandidato": "ELIO ALVES CAVALCANTE", "idEleicao": "2", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98116/120000005765"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007523", "nomeUrna": "ELIO", "nomeCandidato": "ELIO ALVES CAVALCANTE", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98116/120000007523"}, {"nrAno": 2008, "id": "3098", "nomeUrna": "HELIO", "nomeCandidato": "ELIO ALVES CAVALCANTE", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98116/3098"}, {"nrAno": 2004, "id": "180", "nomeUrna": "ELIO", "nomeCandidato": "ELIO ALVES CAVALCANTE", "idEleicao": "14431", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/98116/180"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-TR\u00caS FRONTEIRAS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39025782000159", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}