{"id": 120001036706, "nomeUrna": "EDINEI CARVALHO", "numero": 51555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDINEI FRANCISCO DE CARVALHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1986-01-21", "tituloEleitor": "019314201953", "cpf": "00964159163", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Gerente", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "GO", "nomeMunicipioNascimento": "ITAJ\u00c1", "localCandidatura": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "ufCandidatura": "55050", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770705/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000733320206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "02a4f22a5570bce89beb4e5b4f649f49349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001487220206120048", "numeroProcessoEncrypt": "6b632c82cc83c18af3a62488b6505ddb349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Im\u00f3vel Residencial em Alvenaria com 64 m\u00b2 de area constru\u00edda, localizada na avenida Sabino Rodrigues de Menezes, n\u00ba 288, centro em Para\u00edso das \u00c0guas - MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Camionete Chevrolet S10 Executive, 2011/2011, na cor Prata, Placa HKF-9872, Chassis 9BG138SJOBC494471.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Motocicleta Honda Bros NXR 160 ESDD, 2020/2020, na cor Preta, Placa QAW-5C28, Chassis 9C2KD0810LR050857.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 225000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["exatacontabilidadems@gmail.com", "contas.eleicoes2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/edinei.carvalho.98"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008578559, "nome": "13_1600990726448.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770705/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008578557, "nome": "14_1600990727251.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770705/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008578556, "nome": "12_1600990725651.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770705/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008578555, "nome": "11_1600990724722.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55050/426/candidatos/770705/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001036706", "nomeUrna": "EDINEI CARVALHO", "nomeCandidato": "EDINEI FRANCISCO DE CARVALHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55050", "local": "PARA\u00cdSO DAS \u00c1GUAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55050/120001036706"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "GO-ITAJ\u00c1", "cnpjcampanha": "38953357000167", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}