{"id": 120001161430, "nomeUrna": "LUCIANO DUTRA", "numero": 15123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUCIANO DIAS FERREIRA DUTRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-11-22", "tituloEleitor": "004467481953", "cpf": "36862681168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS LAGOAS", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-03", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551781/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002793820206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0b0bab3df7293bc8b19727836a9f2bd6fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003227220206120051", "numeroProcessoEncrypt": "7296251c551dd5a2f3a62488b6505ddbfca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "VEICULO HONDA FIT 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "RESIDENCIA EM TRES LAGOAS CONF.IPTU 201048051300117", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 164543.73, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "TERRENO EM TRES LAGOAS JD ALVORADA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 242543.73, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lucianodfdutra@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009433765, "nome": "14_1600951737506.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551781/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433764, "nome": "13_1600951736550.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551781/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433761, "nome": "12_1600951735672.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551781/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009433760, "nome": "11_1600951738534.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/551781/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001161430", "nomeUrna": "LUCIANO DUTRA", "nomeCandidato": "LUCIANO DIAS FERREIRA DUTRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001161430"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009212", "nomeUrna": "LUCIANO DUTRA", "nomeCandidato": "LUCIANO DIAS FERREIRA DUTRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000009212"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003941", "nomeUrna": "LUCIANO DUTRA", "nomeCandidato": "LUCIANO DIAS FERREIRA DUTRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91650/120000003941"}, {"nrAno": 2008, "id": "2808", "nomeUrna": "LUCIANO DUTRA", "nomeCandidato": "LUCIANO DIAS FERREIRA DUTRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91650/2808"}, {"nrAno": 2004, "id": "9", "nomeUrna": "LUCIANO DUTRA", "nomeCandidato": "LUCIANO DIAS FERREIRA DUTRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91650/9"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-TR\u00caS LAGOAS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39111229000139"}