{"id": 120000772036, "nomeUrna": "VALTER RONIZ", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALTER ROMIZ DIAS DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1973-08-21", "tituloEleitor": "015576551988", "cpf": "94244340149", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COSTA RICA", "localCandidatura": "ALCIN\u00d3POLIS", "ufCandidatura": "55018", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/436352/1600462623011.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "UNIDOS POR ALCIN\u00d3POLIS", "composicaoColigacao": "PSDB / MDB / PSD / DEM / PDT", "numeroProcessoDrap": "06000874720206120038", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6b4ed3d29b74b0326f421ea39c2ca063afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000926920206120038", "numeroProcessoEncrypt": "f40b6d0a88dfd2e0bd9f47fa46404fd4afd5774afc0e6b373c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "LOTE URBANO N. 12, QD. 07, MATR\u00cdCULA N. 26384 EM ALCIN\u00d3POLIS/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "CONSTRU\u00c7\u00c3O EM ANDAMENTO NO LOTE N. 12, QD. 7, MATR\u00cdCULA N. 26.384 EM ALCIN\u00d3POLIS/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "IM\u00d3VEL RESIDENCIAL, LOTE 13, QD. 25, MATR\u00cdCULA 21064 EM ALCIN\u00d3POLIS/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 145000, "vices": [{"nomeColigacao": "UNIDOS POR ALCIN\u00d3POLIS", "composicaoColigacao": "PSDB / MDB / PSD / DEM / PDT", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "APTO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/402859/1600462618511.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "DALMY", "nm_CANDIDATO": "DALMY CRISOSTOMO DA SILVA", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-09", "sq_CANDIDATO": 120000772037, "sg_UE": "55018"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["souzalayza22@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/valter.roniz"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006755151, "nome": "13_1600462624585.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/436352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006755149, "nome": "12_1600462626000.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/436352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006755148, "nome": "11_1600462625464.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/436352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006755147, "nome": "14_1600462625002.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55018/426/candidatos/436352/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000772036", "nomeUrna": "VALTER RONIZ", "nomeCandidato": "VALTER ROMIZ DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55018/120000772036"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002034", "nomeUrna": "VALTER", "nomeCandidato": "VALTER RONIZ DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "2", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55018/120000002034"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000313", "nomeUrna": "VALTER", "nomeCandidato": "VALTER RONIZ DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55018/120000000313"}, {"nrAno": 2008, "id": "97", "nomeUrna": "VALTER", "nomeCandidato": "VALTER ROMIZ DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/55018/97"}, {"nrAno": 2004, "id": "78", "nomeUrna": "VALTER MASTER MOTOS", "nomeCandidato": "VALTER ROMIZ DIAS DE SOUZA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55018", "local": "ALCIN\u00d3POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55018/78"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COSTA RICA", "cnpjcampanha": "38685179000130", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}