{"id": 120000848877, "nomeUrna": "NITA", "numero": 12666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AURENITA GARCIA MARQUES", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1973-10-09", "tituloEleitor": "010498291902", "cpf": "61416517120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 16388.36, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CASSIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "CASSIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90573", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000468820206120003", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6b5cc63c66362f21b19727836a9f2bd6a01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000858520206120003", "numeroProcessoEncrypt": "e3147bd2af5a66d10deaeaf29d29a4cda01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rodrigoprefeitocassilandia2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009969806, "nome": "pje-ec6bbc6a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009969805, "nome": "pje-66c96802-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009969804, "nome": "pje-287dc90c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009969803, "nome": "pje-59337ba2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009969802, "nome": "pje-2d95d139-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009932268, "nome": "pje-ba598bad-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009932267, "nome": "pje-46bfc2e5-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009792908, "nome": "pje-a5e48407-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000848877/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292261, "nome": "14_1600550997589.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292260, "nome": "14_1600550997193.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292259, "nome": "13_1600550996376.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292258, "nome": "12_1600550999155.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292257, "nome": "12_1600550998753.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292256, "nome": "11_1600550998333.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292255, "nome": "11_1600550997957.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007292254, "nome": "13_1600550996736.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/483948/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000848877", "nomeUrna": "NITA", "nomeCandidato": "AURENITA GARCIA MARQUES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90573/120000848877"}, {"nrAno": 2008, "id": "1971", "nomeUrna": "NITA", "nomeCandidato": "AURENITA GARCIA MARQUES", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91782/1971"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38768410000150", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CASSIL\u00c2NDIA"}