{"id": 120000704904, "nomeUrna": "Z\u00c9 ARNALDO ", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSE ARNALDO FERREIRA DE MELO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-12-28", "tituloEleitor": "008368441996", "cpf": "23757540182", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Prefeito", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PE", "nomeMunicipioNascimento": "BREJ\u00c3O", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/407184/1600438380898.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "UNIDOS POR INOC\u00caNCIA", "composicaoColigacao": "PSDB / MDB", "numeroProcessoDrap": "06000835520206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "69a1df75520480bc0deaeaf29d29a4cdb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000852520206120023", "numeroProcessoEncrypt": "991636634ea3d8ff0deaeaf29d29a4cdb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "BB CONSORCIOS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 43727.49, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 3, "descricao": "RENDA FIXA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 34811.65, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 10, "descricao": "BB AUTOMATICO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 3908.81, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 7, "descricao": "25% DE UMA CASA EM ALVENARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 1, "descricao": "FAZENDA FORTALEZA", "descricaoDeTipoDeBem": "Benfeitorias", "valor": 460000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 4, "descricao": "GLEBA FAZ FORTALEZA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 1219680.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 9, "descricao": "OUROCAP", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 1801.12, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 5, "descricao": "OUROCAP ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 7041.83, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 8, "descricao": "URBANO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAPITAL SOCIAL DA EMPRESA CALIFORNIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-20"}], "totalDeBens": 1980970.9, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/408169/1600438390511.jpeg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "PROF DANUSA LEAL ", "nm_CANDIDATO": "DANUSA MARTINS LEAL LEONEL", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sg_PARTIDO": "MDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-07", "sq_CANDIDATO": 120000704903, "sg_UE": "90875"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbinocencia@outlook.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010180529, "nome": "pje-db644a7d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010180528, "nome": "pje-45b97e04-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "html", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174671, "nome": "pje-f790239a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174670, "nome": "pje-dfca2de9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174669, "nome": "pje-edaf486d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174668, "nome": "pje-26f2a958-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174667, "nome": "pje-1e1721a2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174666, "nome": "pje-65919286-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174665, "nome": "pje-64fb4f81-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174664, "nome": "pje-d6a7b479-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174663, "nome": "pje-c64f207c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174662, "nome": "pje-e419ce5f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174661, "nome": "pje-7d21de26-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174660, "nome": "pje-15ea88a1-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174659, "nome": "pje-caa29c25-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174658, "nome": "pje-63be504e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174657, "nome": "pje-262a9a2f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010174656, "nome": "pje-d674b378-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010104028, "nome": "pje-9f6c2bc6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010104027, "nome": "pje-99abf88f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "html", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009974052, "nome": "pje-07186c21-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009944700, "nome": "pje-04479a3f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009939447, "nome": "pje-6cc22c7c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009873085, "nome": "pje-972fbac4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/2030402020/120000704904/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006310362, "nome": "13_1600438383357.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/407184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006310361, "nome": "11_1600438382446.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/407184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006310359, "nome": "12_1600438381661.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/407184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006310358, "nome": "14_1600438384129.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/407184/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000704904", "nomeUrna": "Z\u00c9 ARNALDO ", "nomeCandidato": "JOSE ARNALDO FERREIRA DE MELO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000704904"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001627", "nomeUrna": "Z\u00c9 ARNALDO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ARNALDO FERREIRA DE MELO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90875/120000001627"}, {"nrAno": 2004, "id": "4", "nomeUrna": "JOS\u00c9 ARNALDO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ARNALDO FERREIRA DE MELO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90875/4"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PE-BREJ\u00c3O", "cnpjcampanha": "38586187000120", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}