{"id": 120000852608, "nomeUrna": "DUDA", "numero": 45123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 DA SILVA MACHADO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-05-20", "tituloEleitor": "012103731902", "cpf": "80945961120", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "VICENTINA", "localCandidatura": "VICENTINA", "ufCandidatura": "91901", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586298/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001204220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "560ecafc5b29e6a4f3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001351120206120004", "numeroProcessoEncrypt": "32756af16eb458fe58c85008bde2a00d138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Terreno Urbano com 600m2, na Avenida Padre Jos\u00e9 Daniel, Vicentina/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "Ve\u00edculo VW Fusca, placas HQM 6460", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "VW GOL, ANO 2007, PLACA KAR 6423", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 10, "descricao": "VE\u00cdCULO VW GOL ANO 2009/2010, PLACAS HTJ 9899", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Ve\u00edculo GM S10, ano 2010, modelo 2011, Placa NRF 8672", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Moto Honda NX, ano 1989, Placa HRT 5427", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "Mot Honda CG 125, ANO 2002, PLACA DOA 4260", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Ve\u00edculo VW Fusca 1200, ano 1959, Placa HQX 4743", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "VE\u00cdCULO VW FUSCA 1300, 79/80, PLACAS QHI 1466", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 11, "descricao": "EMPRESA LOCALIZADA NA AVENIDA PADRE JOS\u00c9 DANIEL, CNPJ 19.478.052/0001-04", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 170000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA CG 125 TITAN KSE, ANO 2002, HSW 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 1500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 389300, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vicentinapsdb@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007317860, "nome": "11_1600864263588.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317859, "nome": "12_1600864265628.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317858, "nome": "TJ2.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317857, "nome": "TJ1.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000852608", "nomeUrna": "DUDA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 DA SILVA MACHADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91901/120000852608"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002590", "nomeUrna": "DUDA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 DA SILVA MACHADO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91901/120000002590"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003303", "nomeUrna": "DUDA", "nomeCandidato": "JOSE DA SILVA MACHADO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91901/120000003303"}, {"nrAno": 2008, "id": "4473", "nomeUrna": "DUDA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 DA SILVA MACHADO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91901/4473"}, {"nrAno": 2004, "id": "174", "nomeUrna": "DUDA MOTO T\u00c1XI", "nomeCandidato": "JOSE DA SILVA MACHADO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91901/174"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-VICENTINA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38773387000191"}