{"id": 120000743095, "nomeUrna": "PROF. DEMILSON GREGUER", "numero": 50, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DEMILSON GREGUER", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-10-30", "tituloEleitor": "049967650671", "cpf": "80621481904", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 501660.78, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "ASSIS CHATEAUBRIAND", "localCandidatura": "MUNDO NOVO", "ufCandidatura": "91790", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSOL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001326620206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "abb5b50060d1b19573b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001343620206120033", "numeroProcessoEncrypt": "3bab14510fc05fad73b4f48e50810d1e6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Casa 80m\u00b2, Avenida Castelo Branco 1000, Bairro Itaipu, Mundo Novo-MS; 50% da propriedade", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Astra/Chevrolet Prata 2007, Placa DYD6697", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "Casa 60m\u00b2, rua Pernambuco 732, bairro Tapaj\u00f3s, Mundo Novo-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "Casa e sal\u00e3o comercial; 170m\u00b2; rua Costa Rica 4392, Jardim Am\u00e9rica, Assis Chateaubriand-PR, CEP 85935-000", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 440000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534325/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PSOL", "nm_URNA": "NEGUINHO DO FARIZEU", "nm_CANDIDATO": "CRETONALTO FERREIRA DA SILVA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "50", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Socialismo e Liberdade", "sq_CANDIDATO": 120000743096, "sg_UE": "91790", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-28"}], "partido": {"numero": 50, "sigla": "PSOL", "nome": "Partido Socialismo e Liberdade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["demigreguer@hotmail.com", "demigreguer@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007274049, "nome": "pje-a121fd44-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/2030402020/120000743095/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007274048, "nome": "pje-57cf33a6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/2030402020/120000743095/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007235017, "nome": "pje-983092cd-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/2030402020/120000743095/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007218854, "nome": "pje-25c558f1-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/2030402020/120000743095/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006554380, "nome": "5_1600708964793.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006554375, "nome": "11_1600708934522.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006554374, "nome": "12_1600708939858.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006554373, "nome": "14_1600708943865.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006554372, "nome": "5_1600708967308.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006554370, "nome": "12_1600708931611.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006554369, "nome": "11_1600708947699.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/534326/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000743095", "nomeUrna": "PROF. DEMILSON GREGUER", "nomeCandidato": "DEMILSON GREGUER", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91790", "local": "MUNDO NOVO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSOL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91790/120000743095"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-ASSIS CHATEAUBRIAND", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38633834000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}