{"id": 120001234022, "nomeUrna": "DE AMORIM", "numero": 11, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VANDERLEI ALVES DE AMORIM", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-12-02", "tituloEleitor": "012170631910", "cpf": "50054805104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 164545.28, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PRESIDENTE VENCESLAU", "localCandidatura": "RIO NEGRO", "ufCandidatura": "91456", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846224/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "CHEGOU A VEZ DA POPULA\u00c7\u00c3O", "composicaoColigacao": "MDB / PP", "numeroProcessoDrap": "06002667220206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1e6e0bebf5f1a1d7f3a62488b6505ddb5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002675720206120040", "numeroProcessoEncrypt": "b6f2523420f5bc0c6f421ea39c2ca0635a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "2 CASAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 450000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "3 CARROS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 62000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 512000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846657/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "GUIDO", "nm_CANDIDATO": "GUIDO SCHMITZ", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "11", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sq_CANDIDATO": 120001234023, "sg_UE": "91456", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-28"}], "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["3sgtdeamorim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010162723, "nome": "pje-3fae5099-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234022/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010162722, "nome": "pje-d192784f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234022/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010162721, "nome": "pje-230bf4a9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234022/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010162720, "nome": "pje-0a8fe5e0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234022/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010162719, "nome": "pje-f06530c9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234022/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010162718, "nome": "pje-0996bfc2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/2030402020/120001234022/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912692, "nome": "13_1601142869319.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846224/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912691, "nome": "12_1601142864927.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846224/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912690, "nome": "15_1601142867525.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846224/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912688, "nome": "14_1601142861466.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846224/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009912687, "nome": "11_1601142863164.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91456/426/candidatos/846224/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001234022", "nomeUrna": "DE AMORIM", "nomeCandidato": "VANDERLEI ALVES DE AMORIM", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91456", "local": "RIO NEGRO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91456/120001234022"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005431", "nomeUrna": "DE AMORIM", "nomeCandidato": "VANDERLEI ALVES DE AMORIM", "idEleicao": "2", "sgUe": "91456", "local": "RIO NEGRO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91456/120000005431"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PRESIDENTE VENCESLAU", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39070130000136", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}