{"id": 120001001702, "nomeUrna": "DERCILIA DO POVO", "numero": 45123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "DERCILIA ESTEV\u00c3O DE SOUZA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1952-05-08", "tituloEleitor": "005173001902", "cpf": "25787934172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Civil Aposentado", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "S\u00c3O PAULO", "localCandidatura": "BODOQUENA", "ufCandidatura": "98019", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-30", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/755574/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000898620206120015", "numeroProcessoDrapEncrypt": "abc95d654fe5127173b4f48e50810d1e6a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001045520206120015", "numeroProcessoEncrypt": "a8a30633557e98300deaeaf29d29a4cd6a6889eb601986093c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "RUA JOSE ROQUE DE CARVALHO N\u00ba 100 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 28111.92, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "CELTA 1.0 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 21958.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 50069.92, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["coligacaopsdb2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008337399, "nome": "13_1600978857310.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/755574/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008337396, "nome": "11_1600978858541.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/755574/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008337393, "nome": "12_1600978859182.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/755574/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008337392, "nome": "14_1600978857921.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98019/426/candidatos/755574/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001001702", "nomeUrna": "DERCILIA DO POVO", "nomeCandidato": "DERCILIA ESTEV\u00c3O DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98019", "local": "BODOQUENA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98019/120001001702"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001889", "nomeUrna": "DERCILIA DO POVO", "nomeCandidato": "DERCILIA ESTEV\u00c3O DE SOUZA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98019", "local": "BODOQUENA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98019/120000001889"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004095", "nomeUrna": "DERCILIA", "nomeCandidato": "DERCILIA ESTEV\u00c3O DE SOUZA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "98019", "local": "BODOQUENA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/98019/120000004095"}, {"nrAno": 2008, "id": "3126", "nomeUrna": "DERCILIA", "nomeCandidato": "DERCILIA ESTEV\u00c3O DE SOUZA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "98019", "local": "BODOQUENA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/98019/3126"}, {"nrAno": 2004, "id": "111", "nomeUrna": "DERCILIA", "nomeCandidato": "DERCILIA ESTEV\u00c3O DE SOUZA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "98019", "local": "BODOQUENA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/98019/111"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-S\u00c3O PAULO", "cnpjcampanha": "38866017000107", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}