{"id": 120000852612, "nomeUrna": "CHIQUINHO  CRUZ", "numero": 45999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FRANCISCO JOS\u00c9 DA CRUZ", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1951-10-11", "tituloEleitor": "003722731929", "cpf": "11223294153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SE", "nomeMunicipioNascimento": "LAGARTO", "localCandidatura": "VICENTINA", "ufCandidatura": "91901", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586302/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001204220206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "560ecafc5b29e6a4f3a62488b6505ddb138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001273420206120004", "numeroProcessoEncrypt": "05ddeaace0656ee35f826e62a70b508f138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VE\u00cdCULO FIAT UNO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 13000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 13000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vicentinapsdb@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007317886, "nome": "14_1600864259441.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586302/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317885, "nome": "11_1600864256259.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586302/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317884, "nome": "12_1600864257580.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586302/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007317882, "nome": "13_1600864258583.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91901/426/candidatos/586302/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000852612", "nomeUrna": "CHIQUINHO  CRUZ", "nomeCandidato": "FRANCISCO JOS\u00c9 DA CRUZ", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91901/120000852612"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002582", "nomeUrna": "CHIQUINHO CRUZ", "nomeCandidato": "FRANCISCO JOS\u00c9 DA CRUZ", "idEleicao": "2", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91901/120000002582"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003300", "nomeUrna": "CHIQUINHO DA AMBUL\u00c2NCIA", "nomeCandidato": "FRANCISCO JOSE DA CRUZ", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91901/120000003300"}, {"nrAno": 2008, "id": "4145", "nomeUrna": "CHIQUINHO DA AMBUL\u00c2NCIA", "nomeCandidato": "FRANCISCO JOS\u00c9 DA CRUZ", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91901/4145"}, {"nrAno": 2004, "id": "165", "nomeUrna": "CHIQUINHO DA AMBUL\u00c2NCIA", "nomeCandidato": "FRANCISCO JOSE DA CRUZ", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91901", "local": "VICENTINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91901/165"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "SE-LAGARTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38759696000107"}