{"id": 120000886586, "nomeUrna": "VIVIAN PEDRA", "numero": 15100, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VIVIAN MARIA PEDRA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1985-01-15", "tituloEleitor": "018597801970", "cpf": "00549425195", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 732621.66, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPO GRANDE", "localCandidatura": "CAMPO GRANDE", "ufCandidatura": "90514", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/570361/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001609820206120044", "numeroProcessoDrapEncrypt": "52bf5781df708263b19727836a9f2bd614e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002475420206120044", "numeroProcessoEncrypt": "6fcd2a0f21990cd25f826e62a70b508f14e829c297ba89e33c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "VEICULO TIPO CAMIONETE  L 2000  HPE ANO MODELO 2014/2015.   ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 98000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "QUOTAS DE CAPITAL DA EM PRESA IRMAS  PEDRA TODA- ME", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 19000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "PALINA AGRICOLA DIANTEIRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "TRATOR MF MODELO 292/4.                                                            ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "VEICULO FIAT PALIO SPORTING  1.6", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 38450.2, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "TRATOR AGRICOLA MF 299 ANOE MODELO 2002.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 8, "descricao": "GRADE ARADO INTERMEDIARIA DE CONTROLE.                              ", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "PLAINA AGRICOLA DIANTEIRA.                                                            ", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 315450.2, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["vivi_pedra@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/vivipedra", "https://www.instagram.com/vivipedra/?hl=pt-br"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010199023, "nome": "pje-44248562-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/2030402020/120000886586/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010199022, "nome": "pje-c917f33e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/2030402020/120000886586/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007553149, "nome": "13_1600891530191.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/570361/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007553148, "nome": "13_1600891533037.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/570361/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007553147, "nome": "14_1600891533875.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/570361/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007553145, "nome": "14_1600891530903.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90514/426/candidatos/570361/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000886586", "nomeUrna": "VIVIAN PEDRA", "nomeCandidato": "VIVIAN MARIA PEDRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90514", "local": "CAMPO GRANDE", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90514/120000886586"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMPO GRANDE", "cnpjcampanha": "38801317000108", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}