{"id": 120000879317, "nomeUrna": "LINEKER CABELEIREIRO", "numero": 77177, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LINEKER WILKER DA SILVA SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1991-05-24", "tituloEleitor": "022671151937", "cpf": "03839091128", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COXIM", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/330426/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "SOLIDARIEDADE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001383920206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7cec376f6573c83dbd9f47fa46404fd4a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001574520206120012", "numeroProcessoEncrypt": "2d4ee497a781e9020deaeaf29d29a4cda59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Im\u00f3vel na Rua Porto Alegre, lote 10, quadra 51-Piracema, Coxim/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "Hb20, ano 2016, placa DAA1197", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Im\u00f3vel na Av. Otac\u00edlio Severo dos Santos, 242- Santo Andr\u00e9, Coxim/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Terreno na Rua Rondon\u00f3polis, lote 05, quadra 22-Piracema, Coxim/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Sicredi, 0914 \u00bf 394.424", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 1000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "Sicredi, 0914 \u00bf 394.564", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 423000, "vices": null, "partido": {"numero": 77, "sigla": "SOLIDARIEDADE", "nome": "Solidariedade"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["linekercabeleireiro@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/lineker.wilker"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007502576, "nome": "14_1600278530864.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/330426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007502575, "nome": "12_1600278531651.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/330426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007502573, "nome": "13_1600278530526.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/330426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007502572, "nome": "11_1600278531259.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/330426/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000879317", "nomeUrna": "LINEKER CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "LINEKER WILKER DA SILVA SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "SOLIDARIEDADE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000879317"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COXIM", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38804070000175", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}