{"id": 120001225596, "nomeUrna": "JO\u00c3O V\u00cdTOR SOUSA", "numero": 17000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O V\u00cdTOR SOUSA SANTANA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1999-06-18", "tituloEleitor": "026993971902", "cpf": "07781669100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Estudante, Bolsista, Estagi\u00e1rio e Assemelhados", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "DF", "nomeMunicipioNascimento": "BRAS\u00cdLIA", "localCandidatura": "PEDRO GOMES", "ufCandidatura": "91278", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/848178/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002012220206120026", "numeroProcessoDrapEncrypt": "479811b39ced24b9f3a62488b6505ddb6eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002047420206120026", "numeroProcessoEncrypt": "17927ce4be9dfc535f826e62a70b508f6eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["joaovitorsousa1708v@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010309203, "nome": "pje-3570f54b-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/120001225596/", "tipo": "png", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010309202, "nome": "pje-393e9e6d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/120001225596/", "tipo": "png", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010309201, "nome": "pje-d203cf35-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.png", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/120001225596/", "tipo": "png", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009856635, "nome": "13_1601137661304.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/848178/", "tipo": "jpg", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009856633, "nome": "estadual.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91278/426/candidatos/848178/", "tipo": "jpg", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001225596", "nomeUrna": "JO\u00c3O V\u00cdTOR SOUSA", "nomeCandidato": "JO\u00c3O V\u00cdTOR SOUSA SANTANA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91278", "local": "PEDRO GOMES", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91278/120001225596"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "DF-BRAS\u00cdLIA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39082349000155"}