{"id": 120001138463, "nomeUrna": "JOAO BALAIO", "numero": 25123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O CARLOS JUI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-10-18", "tituloEleitor": "007789501953", "cpf": "51307391915", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "TUP\u00c3", "localCandidatura": "SETE QUEDAS", "ufCandidatura": "98132", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365809/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003162220206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b7fec565ae32e031f3a62488b6505ddb6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003214420206120033", "numeroProcessoEncrypt": "659a440a65221e385f826e62a70b508f6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "RESIDENCIA ,  CASA DE ALVENARIA, SITUADA NA RUA IGUATEMI, 140", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "VERA CRUZ 2012 - PLACA GAL 3833", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 55000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "F-4.000 1985 PLACA JTD - 8544", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 45000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 350000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["dem7quedas@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009272566, "nome": "12_1600766462756.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365809/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009272563, "nome": "11_1600766462216.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365809/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009272562, "nome": "14_1600766460375.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365809/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009272561, "nome": "13_1600766459849.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98132/426/candidatos/365809/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001138463", "nomeUrna": "JOAO BALAIO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O CARLOS JUI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98132", "local": "SETE QUEDAS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98132/120001138463"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-TUP\u00c3", "cnpjcampanha": "39047752000143", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}