{"id": 120000727670, "nomeUrna": "YARA MANICA", "numero": 12111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "YARA INACIA ROCHA MANICA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1960-11-06", "tituloEleitor": "000595881988", "cpf": "23428066049", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "PASSO FUNDO", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436493/1600626816332.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001335020206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dd046c5ee3a7282d34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001447920206120001", "numeroProcessoEncrypt": "0392f7b060cc0a43bd9f47fa46404fd4f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um carro da marca Fiat/Siena", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Um im\u00f3vel residencial, localizado na Rua Marechal Floriano, 606, centro, em Amambai/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "Dep\u00f3sito em conta corrente do Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 100.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "Um ve\u00edculo caminhonete S10", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 136100.99, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["yarainaciarocha@hotmail.com", "priscila.judice.dias@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006451404, "nome": "12_1600626863818.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436493/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451401, "nome": "13_1600626846032.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436493/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451400, "nome": "11_1600626849871.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436493/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451399, "nome": "14_1600626846906.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436493/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000727670", "nomeUrna": "YARA MANICA", "nomeCandidato": "YARA INACIA ROCHA MANICA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000727670"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006375", "nomeUrna": "YARA MANICA", "nomeCandidato": "YARA INACIA ROCHA MANICA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90115/120000006375"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003087", "nomeUrna": "YARA DO DOM AQUINO", "nomeCandidato": "YARA IN\u00c1CIA ROCHA MANICA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90115/120000003087"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-PASSO FUNDO", "cnpjcampanha": "38604026000111", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}