{"id": 120001217330, "nomeUrna": "SERGIO CARTEIRO", "numero": 55333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SERGIO GARCIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-09-25", "tituloEleitor": "013157461996", "cpf": "65267338168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Federal", "gastoCampanha1T": 19930.99, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RJ", "nomeMunicipioNascimento": "RIO DE JANEIRO", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830919/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000873720206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b21446e3fe2e3ec86f421ea39c2ca063961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001012120206120009", "numeroProcessoEncrypt": "50aa00efdfa54a6958c85008bde2a00d961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Uma casa localizada na Rua Barbosa, n\u00b0 1625", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor marca volkswagen, modelo gol", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "Um ve\u00edculo automotor Voyage, ano 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 166000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["escritorioexata.ms@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009802077, "nome": "14_1601084494175.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830919/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009802075, "nome": "11_1601084495605.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830919/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009802073, "nome": "12_1601084500548.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/830919/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001217330", "nomeUrna": "SERGIO CARTEIRO", "nomeCandidato": "SERGIO GARCIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001217330"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RJ-RIO DE JANEIRO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39018166000170", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}