{"id": 120000968453, "nomeUrna": "BENTO HARA", "numero": 55678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "BENTO HARA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-11-01", "tituloEleitor": "017331901902", "cpf": "02166900135", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "IND\u00cdGENA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JAPOR\u00c3", "localCandidatura": "JAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "55034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722124/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002686320206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2506c8ef7a3c94f09beb4e5b4f649f496e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002963120206120033", "numeroProcessoEncrypt": "4596a9c280d9de6358c85008bde2a00d6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdjapora@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010130696, "nome": "pje-be834bd9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/2030402020/120000968453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010130694, "nome": "pje-f9ab86c9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/2030402020/120000968453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010130692, "nome": "pje-78b8f332-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/2030402020/120000968453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010130437, "nome": "pje-5828d807-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/2030402020/120000968453/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008109907, "nome": "12_1600958321642.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722124/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008109906, "nome": "14_1600958314561.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722124/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008109905, "nome": "11_1600958318044.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722124/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008109904, "nome": "13_1600958332122.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/722124/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000968453", "nomeUrna": "BENTO HARA", "nomeCandidato": "BENTO HARA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55034/120000968453"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000401", "nomeUrna": "BENTO HARA", "nomeCandidato": "BENTO HARA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55034/120000000401"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "MS-JAPOR\u00c3", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38892611000164"}