{"id": 120001155754, "nomeUrna": "DAND\u00c3O", "numero": 14699, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADEMILSON PEREIRA DE MOURA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-02-26", "tituloEleitor": "001159511988", "cpf": "32235208134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Agente de Sa\u00fade e Sanitarista", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM OLINDA", "localCandidatura": "DEOD\u00c1POLIS", "ufCandidatura": "91758", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/725120/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001394020206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e740272334abea8134fb35f205ba00bf70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001402520206120039", "numeroProcessoEncrypt": "4a3fdd784eb440740deaeaf29d29a4cd70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "MOTO SUZUKI", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "SITIO NO DISTRITO DE LAGOA BONITA - DEODAPOLIS - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "CASA RESIDENCIAL EM MADEIRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 77000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["partidocontas2020@gmail.com", "amoradeodapolis@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009394303, "nome": "12_1600961433928.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/725120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009394301, "nome": "13_1600961438314.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/725120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009394299, "nome": "11_1600961432814.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/725120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009394298, "nome": "14_1600961435156.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91758/426/candidatos/725120/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001155754", "nomeUrna": "DAND\u00c3O", "nomeCandidato": "ADEMILSON PEREIRA DE MOURA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91758/120001155754"}, {"nrAno": 2008, "id": "3063", "nomeUrna": "DANDAO", "nomeCandidato": "ADEMILSON PEREIRA DE MOURA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91758/3063"}, {"nrAno": 2004, "id": "6", "nomeUrna": "DAND\u00c3O", "nomeCandidato": "ADEMILSON PEREIRA DE MOURA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91758", "local": "DEOD\u00c1POLIS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91758/6"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-JARDIM OLINDA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39044220000152", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}