{"id": 120000639828, "nomeUrna": "POLICIAL RAFAEL TREIB", "numero": 17007, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RAFAEL TREIB", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1980-08-11", "tituloEleitor": "106164970302", "cpf": "05348603708", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Federal", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RJ", "nomeMunicipioNascimento": "RIO DE JANEIRO", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287091/Foto-urna.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000796620206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a1b72247e01d1dee73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001012720206120007", "numeroProcessoEncrypt": "50aa00efdfa54a696f421ea39c2ca063a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "emprestimo Sr. Ernesto TReib CPF 097860907-72", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 99885.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 4, "descricao": "moto Yamaha XTZ250 Lander", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 5, "descricao": "cota capital Tem Atividades Desportivas Ltda - CNPJ19123557/0001-48", "descricaoDeTipoDeBem": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 6, "descricao": "Banco do Brasil Aotumatico estilo", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 5480.67, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 3, "descricao": "XP Invertimentos CCTVM SA", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1435.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 1, "descricao": "Banco do Brasil RF REF DI PLUS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 2014.31, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}], "totalDeBens": 318415.78, "vices": null, "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rafael.treib@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009266247, "nome": "pje-f4e9c2e2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009221349, "nome": "pje-c58b7834-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/2030402020/120000639828/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860372, "nome": "12_1600118312693.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287091/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860371, "nome": "11_1600118312413.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287091/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860370, "nome": "14_1600118311838.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287091/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005860367, "nome": "13_1600118311555.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/287091/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000639828", "nomeUrna": "POLICIAL RAFAEL TREIB", "nomeCandidato": "RAFAEL TREIB", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000639828"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RJ-RIO DE JANEIRO", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38465310000154", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}