{"id": 120000861766, "nomeUrna": "MANEZ\u00c3O", "numero": 55566, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MANOEL PAES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-07-14", "tituloEleitor": "006856311945", "cpf": "16495675100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Produtor Agropecu\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 33510.91, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AQUIDAUANA", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001962820206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b1022df862f633beb19727836a9f2bd64d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002127920206120049", "numeroProcessoEncrypt": "b1f546747c572526bd9f47fa46404fd44d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "TERRENO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "um IMOVEL", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 136000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["manoelpaes1959@gmail.com", "psdanastacio2020@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010052505, "nome": "pje-b854d072-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050944, "nome": "pje-fa00aad6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050943, "nome": "pje-322930eb-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050942, "nome": "pje-277556d2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050941, "nome": "pje-5c58fc70-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050940, "nome": "pje-aa88946e-Certid\u00e3o criminal de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050939, "nome": "pje-76ee7e25-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050909, "nome": "pje-644526be-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010050908, "nome": "pje-26f44085-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/2030402020/120000861766/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380341, "nome": "15_1600525367757.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380340, "nome": "13_1600525366583.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380339, "nome": "12_1600525365826.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380338, "nome": "11_1600525365394.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380336, "nome": "15_1600525368155.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380334, "nome": "15_1600525367353.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380333, "nome": "14_1600525366952.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380332, "nome": "12_1600525366204.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007380331, "nome": "11_1600525365003.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/461251/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000861766", "nomeUrna": "MANEZ\u00c3O", "nomeCandidato": "MANOEL PAES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120000861766"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001587", "nomeUrna": "MANEZ\u00c3O", "nomeCandidato": "MANOEL PAES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000001587"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005643", "nomeUrna": "MANEZ\u00c3O", "nomeCandidato": "MANOEL PAES", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90131/120000005643"}, {"nrAno": 2008, "id": "2291", "nomeUrna": "MANEZ\u00c3O", "nomeCandidato": "MANOEL PAES", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90131/2291"}, {"nrAno": 2004, "id": "136", "nomeUrna": "MANEZ\u00c3O", "nomeCandidato": "MANOEL PAES", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90131/136"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AQUIDAUANA", "cnpjcampanha": "38760080000156", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}