{"id": 120000834182, "nomeUrna": "KEYNE DA CAL\u00c7ADEIRA", "numero": 19777, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANDERCLEYNE DE OLIVEIRA QUEIROZ", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1983-03-05", "tituloEleitor": "018379781988", "cpf": "00190367105", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595541/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000742620206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "63488baa8d34480773b4f48e50810d1e0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000811820206120013", "numeroProcessoEncrypt": "3f70c0d3d031a7ceb19727836a9f2bd60fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Casa na rua Vera L\u00facia Ov\u00eddio, n. 40, bairro universitario", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "BANCO SANTANDER DO BRASIL S.A - APLICACAO EM RENDA FIXA CDBAG.3231 C/C: 01000505-2", "descricaoDeTipoDeBem": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "valor": 33853.53, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06"}, {"ordem": 5, "descricao": "AUTOM\u00d3VEL FIAT MOBI EASY 2019/2020 FLEX, DA COR BRANCA, 05P/75CV,  PLACA QAR 2354", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "ADM CONSORCIO NACIONAL GAZIN LTDA, CNPJ 06.044.551/0001-33 DEMOTOCICLETA INICIO EM 13/01/2016, COM PLANO DE 72 MESES, GRUPO152 COTA 246-00 CONTRATO 770443 COM 43,3854 JA PAGO.", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 12200.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06"}, {"ordem": 8, "descricao": "CONSORCIO SELENA AUTOMOVEIS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 33020.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 9, "descricao": "ADMINISTRADORA CONSORCIO NACIONAL HONDA LTDA, CNPJ:45.441.789/0001.54 HONDA 36 MESES SENDO AS PARCELAS DE 398,96MENSAIS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 13025.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06"}, {"ordem": 4, "descricao": "MOTO HONDA BIZ 125 ES 2012/2012, FLEX DA COR VERMELHA, PLACA OGQ2443,", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 5800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "50% DAS QUOTAS DA EMPRESA CALCADEIRA SANTA TEREZINHA LTDAMECOM CNPJ 15.014.164/0001-45", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06"}, {"ordem": 2, "descricao": "BANCO SANTANDER DO BRASIL S.A AG. 3231 C/C:01000525-2 FINANCIAMNETO PF 3231-0033323132000012691-0", "descricaoDeTipoDeBem": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "valor": 26672.83, "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06"}], "totalDeBens": 321571.36, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["comitepodemos19@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/keyne.queiroz", "https://www.instagram.com/keynequeiroz/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007191807, "nome": "13_1600835335381.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595541/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191806, "nome": "12_1600835334846.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595541/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191805, "nome": "14_1600835336448.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595541/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191804, "nome": "14_1600835335875.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595541/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007191803, "nome": "11_1600835334272.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/595541/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000834182", "nomeUrna": "KEYNE DA CAL\u00c7ADEIRA", "nomeCandidato": "ANDERCLEYNE DE OLIVEIRA QUEIROZ", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000834182"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38734291000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}