{"id": 120001082730, "nomeUrna": "ADRIANA ELIAS", "numero": 17, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADRIANA DA SILVA DE OLIVEIRA ELIAS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1978-04-26", "tituloEleitor": "013454261996", "cpf": "69464952172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Estadual", "gastoCampanha1T": 303526.99, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPO GRANDE", "localCandidatura": "ANAST\u00c1CIO", "ufCandidatura": "90131", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/466684/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002352520206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c8aa454cb65760640deaeaf29d29a4cd4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002396220206120049", "numeroProcessoEncrypt": "4ccd7f92177782b5f3a62488b6505ddb4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Poupan\u00e7a ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 6870.04, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Casa de Alvenaria, situada \u00e0 Avenida Manoel Murtinho, 584 Centro. Anast\u00e1cio/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "Dep\u00f3sito em Conta Corrente do Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 292.62, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Hiunday IX35, ano 2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 95000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "Terreno situado \u00e0 Avenida Manoel Murtinho, ao lado do n\u00famero 584 Centro Anast\u00e1cio MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 612162.66, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/466685/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "17", "nm_URNA": "NEILSON MIRANDA", "nm_CANDIDATO": "NEILSON MIRANDA DE OLIVEIRA", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Liberal", "sg_PARTIDO": "PSL", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-25", "sq_CANDIDATO": 120001082729, "sg_UE": "90131"}], "partido": {"numero": 17, "sigla": "PSL", "nome": "Partido Social Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mudancadeverdade2020@gmail.com", "adrianasilvaelias@hotmail.com", "neilsonseguros@terra.com.br", "evandro.aristimunha@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/adrianaelias1978/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008889435, "nome": "5_1600987917500.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/466684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008889432, "nome": "13_1600547662543.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/466684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008889431, "nome": "11_1600547661182.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/466684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008889429, "nome": "14_1600547663071.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/466684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008889428, "nome": "12_1600547661815.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90131/426/candidatos/466684/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001082730", "nomeUrna": "ADRIANA ELIAS", "nomeCandidato": "ADRIANA DA SILVA DE OLIVEIRA ELIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90131/120001082730"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002733", "nomeUrna": "ADRIANA", "nomeCandidato": "ADRIANA DA SILVA DE OLIVEIRA ELIAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "90131", "local": "ANAST\u00c1CIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90131/120000002733"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMPO GRANDE", "cnpjcampanha": "39116091000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}