{"id": 120001076466, "nomeUrna": "PROFESSOR MARCIO", "numero": 25000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCIO JOSE DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-06-12", "tituloEleitor": "012554421910", "cpf": "84055200153", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "F\u00c1TIMA DO SUL", "localCandidatura": "IGUATEMI", "ufCandidatura": "90859", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/693294/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001371520206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "31a13ce41f0150220deaeaf29d29a4cddd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001562120206120025", "numeroProcessoEncrypt": "f2ec3d3f6e372a6058c85008bde2a00ddd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "50% de um imovel em alvenaria , sito na rua ram\u00e3o rodrigues , 340 - vila rosa", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 112013.74, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "pegeout 307 cor prata ano 2009/2010 placa asc2296", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "fiat uno viage cor prata ano 2012/2012 placa nxx 6293", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "agencia 1748 conta corrente 10547-7 banco bradesco", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 354.32, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "moto honda xre 300 , ano 2010/2010 cor vermelha , placa abj2518", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "empresa MEI , cnpj 31501376/0001-03", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "1 fiat linea essence 1.8 cor branca ano 2014/2015 placa avf6688", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 37000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "dinheiro em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 6800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "renoult captur cor branca ano 2019/2020 placa gat1677", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 297768.06, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["kelymaccari@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008846559, "nome": "12_1600954854279.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/693294/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008846557, "nome": "estadul2.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/693294/", "tipo": "jpg", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008846556, "nome": "13_1600954851371.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/693294/", "tipo": "jpg", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008846555, "nome": "13_1600954853612.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/693294/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001076466", "nomeUrna": "PROFESSOR MARCIO", "nomeCandidato": "MARCIO JOSE DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90859/120001076466"}, {"nrAno": 2008, "id": "676", "nomeUrna": "PROFESSOR MARCIO", "nomeCandidato": "MARCIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90859/676"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-F\u00c1TIMA DO SUL", "cnpjcampanha": "39006057000133", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}