{"id": 120000733850, "nomeUrna": "FREDSON FREITAS", "numero": 19, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FREDSON FREITAS DA COSTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-09-05", "tituloEleitor": "014182451996", "cpf": "82240558172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 1452150.58, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "PARANA\u00cdBA", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433332/1600468175873.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "POR UMA PARANA\u00cdBA MAIS JUSTA E MAIS HUMANA", "composicaoColigacao": "CIDADANIA / PODE / PSC / SOLIDARIEDADE", "numeroProcessoDrap": "06000518020206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b4826c124c029e7c34fb35f205ba00bf0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000535020206120013", "numeroProcessoEncrypt": "2b3a6d91eb6abe2b34fb35f205ba00bf0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Im\u00f3vel na rua Visconde de Taunay, n. 880, centro, CEP 79500-000, Parana\u00edba - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 700000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 7, "descricao": "25 SEMOVENTES", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "Conta corrente Banco do Brasil (c\u00f3d.105), ag\u00eanci 0484-7, conta-corrente 1198-3", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 114.95, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Poupan\u00e7a Banco do Brasil (c\u00f3d.105), ag\u00eancia 0484-7, conta 1198-3, varia\u00e7\u00e3o 51.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 35348.21, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "Im\u00f3vel na Rua Tr\u00eas, s/n, CEP 79500-000, bairro daniel III, Parana\u00edba - MS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "HONDA HRV ANO 2015 PLACA OOUO07", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "Im\u00f3vel na Rua Sizuo Nakazato, n. 1767, Jardim Itamarac\u00e1, Campo Grande - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 915463.16, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433331/1600468173119.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "19", "nm_URNA": "ALCITA FERRAZ", "nm_CANDIDATO": "ALCITA FERRAZ DE MELLO", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Podemos", "sg_PARTIDO": "PODE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120000733851, "sg_UE": "91251"}], "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["fredsonfreitasms@gmail.com", "comitepodemos19@gmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/freitasfredson/?hl=pt-br", "https://www.youtube.com/channel/UCgn_aT3ps_lEIceyWouCDNA/featured?view_as=subscr", "https://www.facebook.com/FredsonFreitasOficial"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007514535, "nome": "pje-7132e5ba-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/2030402020/120000733850/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007514534, "nome": "pje-deed68b5-Proposta de governo.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/2030402020/120000733850/", "tipo": "html", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491632, "nome": "13_1600468176773.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433332/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491631, "nome": "14_1600468177044.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433332/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491629, "nome": "11_1600468176201.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433332/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006491628, "nome": "12_1600468176469.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/433332/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000733850", "nomeUrna": "FREDSON FREITAS", "nomeCandidato": "FREDSON FREITAS DA COSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120000733850"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000104", "nomeUrna": "FREDSON FREITAS", "nomeCandidato": "FREDSON FREITAS DA COSTA", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000104"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007129", "nomeUrna": "FREDSON FREITAS", "nomeCandidato": "FREDSON FREITAS DA COSTA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91251/120000007129"}, {"nrAno": 2008, "id": "3798", "nomeUrna": "FREDSON FREITAS", "nomeCandidato": "FREDSON FREITAS DA COSTA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91251/3798"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-PARANA\u00cdBA", "cnpjcampanha": "38623239000190", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}