{"id": 120001236987, "nomeUrna": "MARCIO COLMAN", "numero": 15111, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCIO CARDOSO COLMAN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-10-04", "tituloEleitor": "012948921961", "cpf": "65308514100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 135001.8, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/2030402020/120001236987/foto_1601421004823.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06004664820206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "3372b1b5783b2aefb19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06005010820206120018", "numeroProcessoEncrypt": "3960200f235f7fedb19727836a9f2bd6475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "UM VEICULO GOL ANO 1998", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM FIORINO 2017 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 42000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "UM TERRENO 15/30 VALOR ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM VEICULO UNO 1997 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "100 DAS QUOTAS DE CAPITAL NA EMPRESA COLMAN ", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM MOTO 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 475000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marcio_colaman@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009932402, "nome": "11_1601128680675.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/845006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009932401, "nome": "SCAN_20200924_080503819.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/845006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009932400, "nome": "14_1601128674080.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/845006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009932397, "nome": "13_1601128672192.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/845006/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001236987", "nomeUrna": "MARCIO COLMAN", "nomeCandidato": "MARCIO CARDOSO COLMAN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001236987"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000625695", "nomeUrna": "MARCIO COLMAN", "nomeCandidato": "MARCIO CARDOSO COLMAN", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000625695"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003313", "nomeUrna": "MARCIO COLMAN", "nomeCandidato": "MARCIO CARDOSO COLMAN", "idEleicao": "2", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90735/120000003313"}, {"nrAno": 2008, "id": "4128", "nomeUrna": "MARCIO COLMAN", "nomeCandidato": "MARCIO CARDOSO COLMAN", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90735/4128"}, {"nrAno": 2004, "id": "153", "nomeUrna": "MARCIO COLMAM", "nomeCandidato": "M\u00c1RCIO CARDOSO COLMAN", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90735/153"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39164807000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}