{"id": 120001015702, "nomeUrna": "EDEMAR TA NA M\u00c3O", "numero": 51017, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDEMAR SCHRODER", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-02-26", "tituloEleitor": "010787441953", "cpf": "48890855053", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 108956.45, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "CRISSIUMAL", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001694720206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "636ad1787ff5cfba6f421ea39c2ca06325091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001738420206120016", "numeroProcessoEncrypt": "e5656459a8d3b69f5f826e62a70b508f25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Camioneta GM/S-10 Colina S - Ano/Modelo 2005/2005 - HSE-8238 - Renavam 858395177 - Chassi 9BG124GC05C435775 - Preta", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Caminh\u00e3o Ford/Cargo 2429 L - Ano/Modelo 2013/2013 - Placa NRZ-1401 - Chassi 9BFYEALE4DBL45128 - Renavam 0059501366", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 125000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Propriet\u00e1rio de 100% das Quotas da Empresa Ta na M\u00e3o - CNPJ 36.799.856/0001-16.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 230000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["campanha2020lenilso@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100011432552732", "https://www.instagram.com/edemarschroder/?hl=pt-br"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008434126, "nome": "14_1600971810996.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434125, "nome": "13_1600971809394.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434124, "nome": "12_1600971807100.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434122, "nome": "12_1600971807909.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434121, "nome": "11_1600971805506.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434119, "nome": "14_1600971810191.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434118, "nome": "13_1600971808674.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008434117, "nome": "11_1600971806396.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/746142/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001015702", "nomeUrna": "EDEMAR TA NA M\u00c3O", "nomeCandidato": "EDEMAR SCHRODER", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120001015702"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-CRISSIUMAL", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38937622000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}