{"id": 120000806230, "nomeUrna": "GRAND\u00c3O DA S\u00c3O JOS\u00c9", "numero": 25177, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADAILTON DA SILVA SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-11-07", "tituloEleitor": "019107031902", "cpf": "01301414107", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "ALTO PIQUIRI", "localCandidatura": "TACURU", "ufCandidatura": "98159", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98159/426/candidatos/455803/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001603420206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b5e44bec33c7f94d5f826e62a70b508f6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002019820206120033", "numeroProcessoEncrypt": "df551dd08a9296e3b19727836a9f2bd66e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "20 VACAS ", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "AUTOMOVEL CORSA ANO 1999  ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "TRATOR ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 90000, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["patriotatacuru51@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006996961, "nome": "12_1600520828541.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98159/426/candidatos/455803/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006996960, "nome": "11_1600520825636.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98159/426/candidatos/455803/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006996959, "nome": "14_1600520822850.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98159/426/candidatos/455803/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006996958, "nome": "13_1600520821995.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98159/426/candidatos/455803/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000806230", "nomeUrna": "GRAND\u00c3O DA S\u00c3O JOS\u00c9", "nomeCandidato": "ADAILTON DA SILVA SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98159", "local": "TACURU", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98159/120000806230"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-ALTO PIQUIRI", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38688070000157", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}