{"id": 120000840644, "nomeUrna": "JO\u00c3O CARLOS", "numero": 15555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O CARLOS AVILLA DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-06-24", "tituloEleitor": "003097431996", "cpf": "47579838168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Federal", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "PALMEIRA DAS MISS\u00d5ES", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513718/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000957220206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6108565d0fe3f8a4f3a62488b6505ddb93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001190320206120022", "numeroProcessoEncrypt": "7ed5838b6f8447289beb4e5b4f649f4993b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "RANCHO VALE DO SOL - MATR\u00cdCULA 15798 - CHACAR\u00c1", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "CARRO FIAT UNO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 209000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mdbjardim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007236434, "nome": "11_1600820017129.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236431, "nome": "12_1600820018712.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236430, "nome": "13_1600820020357.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236428, "nome": "14_1600820021309.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513718/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000840644", "nomeUrna": "JO\u00c3O CARLOS", "nomeCandidato": "JO\u00c3O CARLOS AVILLA DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000840644"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006303", "nomeUrna": "JOAO CARLOS", "nomeCandidato": "JOAO CARLOS AVILLA DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90999/120000006303"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38764988000138", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "RS-PALMEIRA DAS MISS\u00d5ES"}