{"id": 120000997071, "nomeUrna": "TONI CABELEIREIRO", "numero": 25789, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANT\u00d4NIO BARBOSA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-06-16", "tituloEleitor": "052378690116", "cpf": "09117527813", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Cabeleireiro e Barbeiro", "gastoCampanha1T": 15899.33, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "VALENTIM GENTIL", "localCandidatura": "APARECIDA DO TABOADO", "ufCandidatura": "90190", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/664217/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001181220206120024", "numeroProcessoDrapEncrypt": "633bf0898f4d8d03f3a62488b6505ddbac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001467720206120024", "numeroProcessoEncrypt": "7b2f06ec2c0741c26f421ea39c2ca063ac719563a0f249783c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 6, "descricao": "Toyoto/Corrolla XEI 18 VVT, Gasolina, placas DMA9552", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22319.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 5, "descricao": "Casa, setor 10, quadra 01-A, Lote s/n, unidade 01, rua Antonio Leandro de Menezes, 3841, Centro, Cadastro Prefeitura 10AN", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 22255.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "Honda/CG 125 FAN, gasolina, placa CTW", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 558.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Casa, setor 10, quadra 14, lote P/08, unidade 01, Av. Jo\u00e3o Pedro Pedrossian, 3650, Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 18098.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "Casa, setor 02, quadra 14, lote P/01, unidade 01, Rua Dom Aquino Correia, 3912, Centro, Cadastro Prefeitura 021401", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 86703.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "Nissan/Versa 16 SV CVT Flex, ano/mod 2016/2017, placas QAA6736", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 43909.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "Terreno, Setor 10, Quadra 01-A, Lote 01-A2, unidade 01, Av. Pedro Pedrossian, 3888, Centro, cadastro Prefeitura 10.A.A2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 3276.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 197118, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mroadvocacia@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010199804, "nome": "pje-317ad61e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/2030402020/120000997071/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008305771, "nome": "14_1600956850546.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/664217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008305770, "nome": "13_1600890724234.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/664217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008305768, "nome": "12_1600890721876.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/664217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008305767, "nome": "11_1600890721090.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90190/426/candidatos/664217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000997071", "nomeUrna": "TONI CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "ANT\u00d4NIO BARBOSA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90190/120000997071"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007445", "nomeUrna": "TONI CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "ANTONIO BARBOSA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PPS", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90190/120000007445"}, {"nrAno": 2008, "id": "1021", "nomeUrna": "TONI CABELEIREIRO", "nomeCandidato": "ANTONIO BARBOSA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90190", "local": "APARECIDA DO TABOADO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90190/1021"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-VALENTIM GENTIL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38864482000109", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}