{"id": 120000943909, "nomeUrna": "TADEU VIEIRA", "numero": 12345, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSE TADEU VIEIRA PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-01-01", "tituloEleitor": "000118901970", "cpf": "20096062134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-04", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643571/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001151120206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2a1966e788cab47058c85008bde2a00da71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002043420206120007", "numeroProcessoEncrypt": "54f8e7844036beee5f826e62a70b508fa71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["marcel@vcontabilidade.com.br", "tadeuviera12@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007945860, "nome": "15_1600830277000.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643571/", "tipo": "PDF", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945859, "nome": "14_1600830223147.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643571/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945857, "nome": "11_1600830241281.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643571/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945856, "nome": "12_1600830251046.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643571/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007945855, "nome": "13_1600830232994.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/643571/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000943909", "nomeUrna": "TADEU VIEIRA", "nomeCandidato": "JOSE TADEU VIEIRA PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120000943909"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000603796", "nomeUrna": "TADEU VIEIRA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 TADEU VIEIRA PEREIRA", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000603796"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007629", "nomeUrna": "TADEU VIEIRA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 TADEU VIEIRA PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90638/120000007629"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005444", "nomeUrna": "TADEU VIEIRA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 TADEU VIEIRA PEREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90638/120000005444"}, {"nrAno": 2008, "id": "744", "nomeUrna": "TADEU VIEIRA", "nomeCandidato": "JOSE TADEU VIEIRA PEREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90638/744"}, {"nrAno": 2004, "id": "54", "nomeUrna": "TADEU VIEIRA", "nomeCandidato": "JOSE TADEU VIEIRA PEREIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90638/54"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38841247000103", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}