{"id": 120000822297, "nomeUrna": "AMANDA ALBRECHT", "numero": 13999, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AMANDA ALBRECHT DE JESUS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1976-05-27", "tituloEleitor": "012498811953", "cpf": "80817190163", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Assistente Social", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA CRUZ DO SUL", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287845/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001107120206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "69a47ab9338c568858c85008bde2a00da59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001159320206120012", "numeroProcessoEncrypt": "9566f2879aa2d8ab9beb4e5b4f649f49a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Saldo em conta corrente Bradesco", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 19.56, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Saldo em Conta Poupan\u00e7a CEF ", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1.85, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Veiculo Nissan Versa ano 2011/2012 (s/ transfer\u00eancia de prop.)\t\n\t\n", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 20021.41, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["amandasocialcoxim@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/amandaalbrechtcx13", "https://www.instagram.com/amandaalbrecht29"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007111163, "nome": "13_1600465471126.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111161, "nome": "11_1600465458114.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111160, "nome": "12_1600465462926.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007111159, "nome": "14_1600465479256.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/287845/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000822297", "nomeUrna": "AMANDA ALBRECHT", "nomeCandidato": "AMANDA ALBRECHT DE JESUS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120000822297"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000620268", "nomeUrna": "AMANDA ALBRECHT", "nomeCandidato": "AMANDA ALBRECHT DE JESUS", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000620268"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-SANTA CRUZ DO SUL", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38773359000174", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}