{"id": 120001232527, "nomeUrna": "VALDECY", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VALDECY PEREIRA DA COSTA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-08-23", "tituloEleitor": "010377471961", "cpf": "54237513149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CASSIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "CASSIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90573", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/821598/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "POR UMA CIDADE BEM CUIDADA", "composicaoColigacao": "PSDB / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06001196020206120003", "numeroProcessoDrapEncrypt": "30f718ecead6c11c34fb35f205ba00bfa01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001308920206120003", "numeroProcessoEncrypt": "9c8020078a324a09bd9f47fa46404fd4a01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "1/3 HERAN\u00c7A DE UMA CASA RESIDENCIAL SITO A JK DE OLIVEIRA 982", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 15, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE COOPERATIVA SICREDI", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 1657.71, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "GM/S10LTZ D4A COR PRATA 2018/2018 PLACA QAJ9674", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 143573.05, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 14, "descricao": "DINHEIRO EM ESPECIE MOEDA NACIONAL EM PODER DO DECLARANTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda estrangeira", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 13, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE JUNTO A CAIXA ECONOMICA FEDERAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 183.48, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 11, "descricao": "CASA RESIDENCIAL SITO A RUA FENELON ANCELMO 165 VILA PERNAMBUCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 110000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "1/3 HERAN\u00c7A DE UM TERRENO SITO A RUA JOAO CRISTINO SOBRINHO DA SILVA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 7, "descricao": "RENAULT KID ZEN 0MT FLEX 2018/2019 VERMELHO PLACA QAL0835", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 39000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 8, "descricao": "CONTA CAPITAL JUNTO A COOPERATIVA SICREDI", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 1393.01, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "LOTE DE TERRENO URBANO SITO A RUA FENELON ANCELMO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 9, "descricao": "SALDO POUPAN\u00c7A COOPERATIVA SICREDI", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 35.95, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 12, "descricao": "CONTA CAPITAL JUNTO A COOPERATIVA SICREDI", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 1393.01, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 4, "descricao": "SALDO CAIXA ECONOMICA FEDERAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 183.48, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 10, "descricao": "1/3 DE HERAN\u00c7A DE UM PREDIO COMERCIAL SITO A AVENIDA JK DE OLIVEIRA 982 VILA PERNAMBUCOR", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros fundos", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "LOTE DE TERRENO URBANO 300M\u00b2 NA RUA JOSE TOMAZ DE ANDRADE VILA IZANOPOLIS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 512419.69, "vices": [{"nomeColigacao": "POR UMA CIDADE BEM CUIDADA", "composicaoColigacao": "PSDB / PATRIOTA", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/821550/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "JAIR BONI", "nm_CANDIDATO": "JAIR BONI COGO", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120001232528, "sg_UE": "90573"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbcassilandiams.45.org@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/valdecy.costa.1804"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010125678, "nome": "pje-1e6ecf0a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120001232527/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010125677, "nome": "pje-0a9bc6c3-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120001232527/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010125661, "nome": "pje-1a3d7930-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120001232527/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010125660, "nome": "pje-653dc8c4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120001232527/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010125659, "nome": "pje-0b0b5e48-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120001232527/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009902387, "nome": "13_1601070181415.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/821598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009902385, "nome": "11_1601070185585.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/821598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009902384, "nome": "14_1601070183148.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/821598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009902382, "nome": "12_1601070189284.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/821598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009902380, "nome": "12_1601070187682.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/821598/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001232527", "nomeUrna": "VALDECY", "nomeCandidato": "VALDECY PEREIRA DA COSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90573/120001232527"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001625", "nomeUrna": "VALDECY", "nomeCandidato": "VALDECY PEREIRA DA COSTA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90573/120000001625"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000780", "nomeUrna": "VALDECY", "nomeCandidato": "VALDECY PEREIRA DA COSTA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90573/120000000780"}, {"nrAno": 2008, "id": "4969", "nomeUrna": "VALDECY", "nomeCandidato": "VALDECY PEREIRA DA COSTA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90573/4969"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CASSIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "38814294000168", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}