{"id": 120000850581, "nomeUrna": "PROFESSOR CIDO", "numero": 13, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOEL APARECIDO BARBOSA PEREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-06-11", "tituloEleitor": "009230981902", "cpf": "56246447104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Pedagogo", "gastoCampanha1T": 263792.37, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "localCandidatura": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "ufCandidatura": "90174", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/447413/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "CHEGOU A HORA DE SER FELIZ", "composicaoColigacao": "PT / PC do B", "numeroProcessoDrap": "06000689620206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e0a84505729f1a4c73b4f48e50810d1e43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000740620206120052", "numeroProcessoEncrypt": "5c6425059c7a4e9273b4f48e50810d1e43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "Uma (01) moto honda/pop100 ano 2007 cor amarela a gasolina 2p/97cc ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 2300.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 - uma casa localizada na Rua Frederico Beni -11 , Vila do Servidor - Centro de Ant\u00f4nio Jo\u00e3o -MS , medindo 200m2  construida em alvenaria  e em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.  ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Veiculo vw/fox conect mb ano 2019 modelo 2020 cor preta - aliena\u00e7\u00e3o fiduciaria banco volkswagen s/a.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 55376.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 207676, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/447412/foto.JPG", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "13", "nm_URNA": "BETO SIQUEIRA", "nm_CANDIDATO": "ADELINO SIQUEIRA FILHO", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido dos Trabalhadores", "sg_PARTIDO": "PT", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-06", "sq_CANDIDATO": 120000850580, "sg_UE": "90174"}], "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["joel_aparecido@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010367102, "nome": "pje-e4480b51-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000850581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010367101, "nome": "pje-744094fd-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000850581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010367100, "nome": "pje-7eeb07f4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000850581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010367099, "nome": "pje-1453f51a-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000850581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010367059, "nome": "pje-1df399d8-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000850581/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007303799, "nome": "11_1600729822149.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/447413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007303797, "nome": "5_1600729836654.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/447413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007303793, "nome": "14_1600729821782.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/447413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007303792, "nome": "12_1600729826719.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/447413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007303791, "nome": "Certidao4963959.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/447413/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000850581", "nomeUrna": "PROFESSOR CIDO", "nomeCandidato": "JOEL APARECIDO BARBOSA PEREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Prefeito", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90174/120000850581"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007057", "nomeUrna": "PROFESSOR CIDO", "nomeCandidato": "JOEL APARECIDO BARBOSA PEREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PC do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90174/120000007057"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cnpjcampanha": "38767078000109", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}