{"id": 120001198862, "nomeUrna": "FL\u00c1VIO", "numero": 55456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANTONIO FL\u00c1VIO FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-03-16", "tituloEleitor": "011790871937", "cpf": "87636018187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Trabalhador Rural", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "LUPION\u00d3POLIS", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771608/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002095920206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "24024eefa26dab4cbd9f47fa46404fd44f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002338720206120006", "numeroProcessoEncrypt": "53989948dd3016326f421ea39c2ca0634f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Fiat Uno, ano 1994", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "33 semoventes de variadas eras", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 99400.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 104400, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["irismarpss18@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009681176, "nome": "12_1601061919825.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009681175, "nome": "11_1601061921503.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009681172, "nome": "13_1601061915996.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009681171, "nome": "14_1601061915037.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/771608/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001198862", "nomeUrna": "FL\u00c1VIO", "nomeCandidato": "ANTONIO FL\u00c1VIO FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001198862"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-LUPION\u00d3POLIS", "cnpjcampanha": "39096985000136", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}