{"id": 120001104000, "nomeUrna": "PROFESSOR ALCEU", "numero": 19, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALCEU EIBEL", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-09-07", "tituloEleitor": "008798721996", "cpf": "24569186068", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "RS", "nomeMunicipioNascimento": "TUPARENDI", "localCandidatura": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "ufCandidatura": "98094", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/801299/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "S\u00e3o Gabriel do Oeste Pode Mais", "composicaoColigacao": "PSD / PSL / REPUBLICANOS / PODE", "numeroProcessoDrap": "06002009220206120040", "numeroProcessoDrapEncrypt": "73ce5a64c4ddce45f3a62488b6505ddb5a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002034720206120040", "numeroProcessoEncrypt": "c7e3118170933a1f6f421ea39c2ca0635a9ffdf0456f62623c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "492,92 m2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "ASX 2.0 Mitsubishi", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 104000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 109000, "vices": [{"nomeColigacao": "S\u00e3o Gabriel do Oeste Pode Mais", "composicaoColigacao": "PSD / PSL / REPUBLICANOS / PODE", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/760105/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "PODE", "nm_URNA": "C\u00c9LIO MOLINARI", "nm_CANDIDATO": "C\u00c9LIO MOLINARI", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "19", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Podemos", "sq_CANDIDATO": 120001103999, "sg_UE": "98094", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-12"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ae.16@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009034024, "nome": "14_1601049208946.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/801299/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009034023, "nome": "11_1601049206966.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/801299/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009034022, "nome": "12_1601049204156.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/801299/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009034019, "nome": "13_1601049215998.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98094/426/candidatos/801299/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001104000", "nomeUrna": "PROFESSOR ALCEU", "nomeCandidato": "ALCEU EIBEL", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98094", "local": "S\u00c3O GABRIEL DO OESTE", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98094/120001104000"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "RS-TUPARENDI", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39129835000181", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}