{"id": 120001194641, "nomeUrna": "AMBROSIO DUBAS", "numero": 13333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AMBROSIO DUBAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-12-05", "tituloEleitor": "013418051902", "cpf": "78501679100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "CASCAVEL", "localCandidatura": "PARANHOS", "ufCandidatura": "91847", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/819140/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002409420206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "af1ba5b85a0954a05f826e62a70b508ff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002417920206120001", "numeroProcessoEncrypt": "5c51f2fa869354d0bd9f47fa46404fd4f2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Ford F250 1999", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 7, "descricao": "Lote na Rua Deputado Fernando Saldanha Derzi, 1007, quadra 39, lote 05", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "Toyta Hillux 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 5, "descricao": "Caminh\u00e3o VW 7100 1995", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "SpaceFox 2010/2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 6, "descricao": "Ch\u00e1cara avenida industrial, s/n, lote 27, fra\u00e7\u00e3o A, agrupamento B, zona NOrte", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 3, "descricao": "Rua Marechal Floriano, n1019, quadra 93 lote 09, Paranhos", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 8100.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 128100, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["comiteeleitoralparanhos@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/ambrosio.dubas"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009652799, "nome": "14_1601070571779.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/819140/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009652796, "nome": "13_1601070570736.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/819140/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009652795, "nome": "11_1601070568810.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/819140/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009652794, "nome": "12_1601070569700.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91847/426/candidatos/819140/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001194641", "nomeUrna": "AMBROSIO DUBAS", "nomeCandidato": "AMBROSIO DUBAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91847", "local": "PARANHOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91847/120001194641"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-CASCAVEL", "cnpjcampanha": "39195175000137", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}