{"id": 120000773779, "nomeUrna": "GERMINO ROZ", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GERMINO DA ROZ SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1989-10-31", "tituloEleitor": "022605881961", "cpf": "03937625135", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Jornalista e Redator", "gastoCampanha1T": 219561.24, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BATAYPOR\u00c3", "localCandidatura": "BATAYPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90395", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/295239/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "BATAYPOR\u00c3, O PROGRESSO COME\u00c7A AGORA", "composicaoColigacao": "PSDB / PSD / PT / PODE / PTB", "numeroProcessoDrap": "06001689520206120005", "numeroProcessoDrapEncrypt": "807b6cb2b1b0f6e70deaeaf29d29a4cdb38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001698020206120005", "numeroProcessoEncrypt": "1d5efd479ff15eff34fb35f205ba00bfb38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "VEICULO VW/NOVO GOL 1.0, ANO/MOD. 2013/2014, PRATA, PLACA FHU-5109.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 28000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/298210/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "CACILDO PAI\u00c3O", "nm_CANDIDATO": "CACILDO DA SILVA PAI\u00c3O", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sg_PARTIDO": "PSD", "sq_CANDIDATO": 120000773780, "sg_UE": "90395", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-23"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["gboffocontabil@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006767390, "nome": "5_1600780449229.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/295239/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006767389, "nome": "12_1600173480348.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/295239/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006767387, "nome": "13_1600173478904.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/295239/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006767386, "nome": "14_1600173479138.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/295239/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006767384, "nome": "11_1600173479411.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/295239/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000773779", "nomeUrna": "GERMINO ROZ", "nomeCandidato": "GERMINO DA ROZ SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90395", "local": "BATAYPOR\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90395/120000773779"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000000886", "nomeUrna": "GERMINO ROZ", "nomeCandidato": "GERMINO DA ROZ SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90395", "local": "BATAYPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90395/120000000886"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BATAYPOR\u00c3", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38667940000101", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}