{"id": 120001050596, "nomeUrna": "ARI NEVES", "numero": 19555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ARIOVALDO DAS NEVES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-05-29", "tituloEleitor": "016014081910", "cpf": "03121604104", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Mec\u00e2nico de Manuten\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 159518.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/402846/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001515320206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4307c273e4f758909beb4e5b4f649f49a71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001766620206120007", "numeroProcessoEncrypt": "e9d6cd0edeed704e73b4f48e50810d1ea71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ARINEVES01@GMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/ary.neves.9803"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008672684, "nome": "14_1600990564402.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/402846/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008672683, "nome": "13_1600990562940.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/402846/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008672682, "nome": "11_1600990553318.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/402846/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001050596", "nomeUrna": "ARI NEVES", "nomeCandidato": "ARIOVALDO DAS NEVES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001050596"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38959992000151", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}