{"id": 120001232071, "nomeUrna": "IVETE GALACINI", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "IVETE APARECIDA BATISTA PEREIRA GALACINI", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1965-01-26", "tituloEleitor": "032686431090", "cpf": "10458633860", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 174181.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "IT\u00c1POLIS", "localCandidatura": "CASSIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90573", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/684579/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "RENOVA\u00c7\u00c3O E CRIA\u00c7\u00c3O DE EMPREGOS", "composicaoColigacao": "PL / MDB", "numeroProcessoDrap": "06001187520206120003", "numeroProcessoDrapEncrypt": "22e1371ea33e12180deaeaf29d29a4cda01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001317420206120003", "numeroProcessoEncrypt": "f3913072dcae40025f826e62a70b508fa01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/753750/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "15", "nm_URNA": "MAIZA DA TRR", "nm_CANDIDATO": "MAIZA APARECIDA GOMES", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Liberal", "sg_PARTIDO": "PL", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-12", "sq_CANDIDATO": 120001232070, "sg_UE": "90573"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ivetegalacini@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009899416, "nome": "5_1600893699876.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/684579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009899415, "nome": "12_1600891007673.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/684579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009899413, "nome": "15_1600891011361.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/684579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009899412, "nome": "14_1600891006639.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/684579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009899410, "nome": "13_1600891006164.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/684579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009899408, "nome": "11_1600891007166.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/684579/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001232071", "nomeUrna": "IVETE GALACINI", "nomeCandidato": "IVETE APARECIDA BATISTA PEREIRA GALACINI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90573/120001232071"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000005732", "nomeUrna": "IVETE DO FL\u00daOR", "nomeCandidato": "IVETE APARECIDA BATISTA PEREIRA GALACINI", "idEleicao": "2", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90573/120000005732"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007044", "nomeUrna": "IVETE DO FLUOR", "nomeCandidato": "IVETE APARECIDA BATISTA PEREIRA GALACINI", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90573/120000007044"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-IT\u00c1POLIS", "cnpjcampanha": "39161697000118", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}