{"id": 120000791112, "nomeUrna": "HEDYL BENZI", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "HEDYL MARCOS BENZI FILHO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-04-29", "tituloEleitor": "013544991937", "cpf": "69160236191", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Policial Civil", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/513454/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "LAD\u00c1RIO N\u00c3O PODE PARAR", "composicaoColigacao": "PDT / PTB / REPUBLICANOS / PP / PODE / DEM", "numeroProcessoDrap": "06000837120206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "c1d6a2bc9aabdf0558c85008bde2a00df5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000975520206120050", "numeroProcessoEncrypt": "3106c67f871ff27b0deaeaf29d29a4cdf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Voyage Trend 2010 1.6", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 23103.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 23103, "vices": [{"nomeColigacao": "LAD\u00c1RIO N\u00c3O PODE PARAR", "composicaoColigacao": "PDT / PTB / REPUBLICANOS / PP / PODE / DEM", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/460376/foto.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13", "sq_CANDIDATO": 120000791111, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "IRANIL SOARES", "nm_CANDIDATO": "IRANIL DE LIMA SOARES", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "sg_UE": "91030"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["h.benzi@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/Hedyl-Benzi-110746214115982", "https://www.facebook.com/hedyl.benzi"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006889574, "nome": "14_1600642008653.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/513454/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006889573, "nome": "13_1600642008233.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/513454/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006889571, "nome": "12_1600642010174.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/513454/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006889569, "nome": "11_1600642009399.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/513454/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000791112", "nomeUrna": "HEDYL BENZI", "nomeCandidato": "HEDYL MARCOS BENZI FILHO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000791112"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000602222", "nomeUrna": "HEDYL BENZI", "nomeCandidato": "HEDYL MARCOS BENZI FILHO", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000602222"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007788", "nomeUrna": "HEDYL BENZI", "nomeCandidato": "HEDYL MARCOS BENZI FILHO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Prefeito", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000007788"}, {"nrAno": 2014, "id": "120000000392", "nomeUrna": "HEDYL BENZI", "nomeCandidato": "HEDYL MARCOS BENZI FILHO", "idEleicao": "680", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PV", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2014/680/MS/120000000392"}, {"nrAno": 2008, "id": "4844", "nomeUrna": "HEDYL FILHO", "nomeCandidato": "HEDYL MARCOS BENZI FILHO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91030/4844"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38681296000126", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}