{"id": 120001079534, "nomeUrna": "TIZIU", "numero": 55123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANT\u00d4NIO CARDOSO DE OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-05-03", "tituloEleitor": "006318281929", "cpf": "31292429100", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MG", "nomeMunicipioNascimento": "MEDINA", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/265677/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001699620206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1bdd2b38b393873d73b4f48e50810d1eb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001725120206120032", "numeroProcessoEncrypt": "724b01f9e4f8247458c85008bde2a00db6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 9, "descricao": "KOMBI 2012 HTP9804", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "KOMBI 2011 HTP0872", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "CHEVROLET/S10 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "TRATOR ESTEIRA T4D CATERPILLAR 1976", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "IM\u00d3VEL VILA NOROESTE ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "KOMBI 2011 NRH0084", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "KOMBI 2014 NRY0816", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "KOMBI 2012 HGF1489", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "KOMBI 2009 HII8343", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "KOMBI 2009 KZC1757", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "IM\u00d3VEL RESIDENCIAL VILA NOROESTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "KOMBI 2012 HTP6006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 705000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["antoniocardosooliveira17@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/profile.php?id=100028450717745"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008867579, "nome": "13_1600992694747.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/265677/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008867578, "nome": "12_1600809239663.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/265677/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008867577, "nome": "11_1600809239057.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/265677/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008867576, "nome": "13_1600809237275.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/265677/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008867573, "nome": "13_1600809237942.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/265677/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008867572, "nome": "14_1600809238495.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/265677/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001079534", "nomeUrna": "TIZIU", "nomeCandidato": "ANT\u00d4NIO CARDOSO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120001079534"}, {"nrAno": 2004, "id": "122", "nomeUrna": "TIZIU", "nomeCandidato": "ANTONIO CARDOSO DE OLIVEIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91413/122"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38986284000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MG-MEDINA"}