{"id": 120000748340, "nomeUrna": "MARCOS CALDERAN", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 MARCOS CALDERAN", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-06-17", "tituloEleitor": "004932591953", "cpf": "36728721134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 1014116.59, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ITAPOR\u00c3", "localCandidatura": "MARACAJU", "ufCandidatura": "91073", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/403874/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "+ DESENVOLVIMENTO + EMPREGO + FUTURO", "composicaoColigacao": "PP / DEM / PSDB / PODE / SOLIDARIEDADE / PSL", "numeroProcessoDrap": "06000447920206120016", "numeroProcessoDrapEncrypt": "05fdcd76c0053fb3bd9f47fa46404fd425091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000456420206120016", "numeroProcessoEncrypt": "44b546b56df498f85f826e62a70b508f25091ea1b24a19a63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "LOTE623A QUADRA 32 CM 400,00M CENTRO EM MARACAJU-MS ADIQUIRIDO EM 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "LOTE 03 QUADRA 26 DISTRITO DE VISTA ALEGRE EM MARACAJU-MS ADQUIRIDO EM 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 9, "descricao": "LR EVOQUE 2011/2012 COR CINZA ADQUIRIDO EM 2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 130000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 8, "descricao": "FIAT STRADA 2004/2005 COR BRANCA DE PLACA HSE2035", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "CREDITO REFERENTE A VENDA CHACARA COM 4.333,60 M2, COM CONSTRU\u00c7\u00c3O EM ALVENARIA DE 145 M DENOMINADO LOTE 08 QUADRA 6200", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 800000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 12, "descricao": "CREDITO REFERENTE VENDA DE APTO 204 BLOCA A CONDOMINIO ILHA BELA NA CIDADE DE DOURADOS-MS COM 131,49 M ", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 320000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "LOTE 06 QUADRA 08, COM AREA DE 300,00M LOTEAMENTO ALTO SAN RAPHAEL, FINANCIADO JUNTO A INCORPORADORA CORPAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 83978.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 10, "descricao": "QUOTAS CAPITAL DA EMPRESA JOSE MARCOS CALDERAN CNPJ 36.812.964/0001-81", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 14, "descricao": "GRUPO 2611 E COTA 271-0 CONSORCIO VOLKSWAGEM SITUACAO EM 31/12/2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 87966.37, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "LOTE 350-X QUADRA 31 COM 1312,90M EM MARACAJU-MS - ADQUIRIDO EM 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 19000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 13, "descricao": "LOTE G-1 QUADRA 31 COM 2.109,48M2 NO CENTRO EM MARACAJU-MS ADIQUIRIDO EM 2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 900000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "APARTAMENTO AV SENADOR FELINTO MULLER 440 SAN RAPHAEL EM MARACAJU-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 7, "descricao": "LOTE 07 QUADRA 08 COM AREA DE 300,00M LOTEAMENTO ALTO SAN RAPHAEL, FINANCIADO JUNTO A INCORPORADORA CORPAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 83978.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 11, "descricao": "20.000 QUOTAS EMPRESA CALDERAN EPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS - SPE LTDA CNPJ 21.552.374/0001-90 DE 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 15, "descricao": "LOTE 12 E 13 QUADRA 5650 COM 17.841,94M, DENOMINADA CHACARA SANTA LUZIA ADQ EM 2011 CONSTRU\u00c7\u00c3O EM ANDAMENTO", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 608447.9, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 3287372.25, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/403915/foto.jpeg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-08", "sq_CANDIDATO": 120000748341, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "45", "nm_URNA": "MAUR\u00c3O", "nm_CANDIDATO": "MAURO CHRISTIANINI", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Democratas", "sg_PARTIDO": "DEM", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "91073"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["AGENDA45MJU@GMAIL.COM"], "sites": ["https://www.youtube.com/channel/UCnVkEu7FpkRLpw7eDTz3sFQ/featured", "https://www.facebook.com/JoseMarcosCalderan", "https://www.instagram.com/marcoscalderan", "https://marcoscalderan.com.br/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006592468, "nome": "5_1600718372049.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/403874/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006592467, "nome": "13_1600435021896.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/403874/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006592466, "nome": "12_1600435021430.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/403874/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006592464, "nome": "11_1600435020976.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/403874/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006592462, "nome": "14_1600435022277.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91073/426/candidatos/403874/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000748340", "nomeUrna": "MARCOS CALDERAN", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 MARCOS CALDERAN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91073", "local": "MARACAJU", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91073/120000748340"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38643355000171", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-ITAPOR\u00c3"}