{"id": 120001010055, "nomeUrna": "DIMAS DO T\u00c1XIS", "numero": 40888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "IDIMAR FRANCISCO LACERDA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-09-29", "tituloEleitor": "011449641902", "cpf": "78682479168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Taxista", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "\u00c1GUA CLARA", "localCandidatura": "\u00c1GUA CLARA", "ufCandidatura": "90034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/566865/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001753320206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4e19673b61986b7e9beb4e5b4f649f49b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001883220206120023", "numeroProcessoEncrypt": "41d4f680af58c64af3a62488b6505ddbb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "01 IM\u00d3VEL LOCALIZADO NO LOTE 16C, QUADRA 23 \u00bf BAIRRO JARDIM NOVA \u00c1GUA CLARA \u00bf MATRICULA R-8.421, LIVRO 2 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "01 VE\u00cdCULO DE PASSEIO VW/NOVO VOYAGE CL MBV ANO 2018\u00bf PLACA 00M8210 \u00bf RENAVAM01146010351", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "01 IM\u00d3VEL LOCALIZADO NO LOTE 15 \u00bf QUADRA 33 \u00bf BAIRRO JARDIM DAS PALMEIRAS \u00bf MATRICULA R-2-3.758, LIVRO 2", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 55000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "01 IMOVEL LOCALIZADO NO LOTE 06, QUADRA 19 \u00bf CENTRO \u00bf MATRICULA 2003, LIVRO E-24 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 168000, "vices": null, "partido": {"numero": 40, "sigla": "PSB", "nome": "Partido Socialista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["dimasdotaxisa@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008394789, "nome": "14_1600727640611.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/566865/", "tipo": "PDF", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008394788, "nome": "13_1600727634037.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/566865/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008394785, "nome": "11_1600727628098.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/566865/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008394784, "nome": "12_1600727629363.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90034/426/candidatos/566865/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001010055", "nomeUrna": "DIMAS DO T\u00c1XIS", "nomeCandidato": "IDIMAR FRANCISCO LACERDA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90034/120001010055"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002945", "nomeUrna": "DIMAS DO T\u00c1XI", "nomeCandidato": "IDIMAR FRANCISCO LACERDA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90034", "local": "\u00c1GUA CLARA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90034/120000002945"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-\u00c1GUA CLARA", "cnpjcampanha": "38942013000152", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}