{"id": 120000779588, "nomeUrna": "MANOEL NERY", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MANOEL EUGENIO NERY", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-05-17", "tituloEleitor": "009868991929", "cpf": "48935808172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Agr\u00f4nomo", "gastoCampanha1T": 324334.28, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "IRETAMA", "localCandidatura": "CAMAPU\u00c3", "ufCandidatura": "90492", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/349330/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "CAMAPUA MERECE MAIS", "composicaoColigacao": "PDT / MDB / DEM / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06000430320206120014", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ffdc735f81835c079beb4e5b4f649f49ca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000578420206120014", "numeroProcessoEncrypt": "120006023212b0935f826e62a70b508fca2933d86b06eeca3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 9, "descricao": "QUOTAS DE CAPITAL DA EMPRESA TRANSNERY TRANSPORTES LTDA CNPJ 28.982.630/0001-28.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "\u00c1REA DE TERRAS COM 389,53 HEC - FAZENDA RIACHUELO, MUNICIPIO DE GILBUES-PI, AVALIADA NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 10, "descricao": "\u00c1REA DE TERRAS COM 1.267,82 HEC - FAZENDA BELA VISTA, MUNICIPIO DE GILBUES-PI, AVALIADA NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 6000000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 5, "descricao": "VW/AMAROK ANO 2017 PLACA 2018 PLACA OAI2102, AVALIADA NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 120000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 11, "descricao": "ADM DE CONSORCIOS SICREDI  LTDA - GRUPO 10369 - COTA 322, AVALIDADO NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "valor": 19000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 1, "descricao": "ICATU SEGUROS PREVIDENCIA PRIVADA  - CNPJ 09.012.280/0001-22.-", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 39800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "FORD FIESTA SEDAN 1.6 FLEX ANO 2010 MODELO 2011 PLACA NRJ9936, AVALIADO NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "I/TOYOTA HILUX CD 4X2 SR ANO 2010 MODELO 2010, AVALIADA NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 7, "descricao": "CONTA CAPITAL - COOP DE CRED, POUP E INVEST DE CAMPO GRANDE E REGIAO - SICREDI.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 3000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 6, "descricao": "FORD/F350 ANO 2015 MODELO 2016 PLACA OAB0123, AVALIADA NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 8, "descricao": "FORD/F1000 ANO 1990 MODELO 1990, AVALIADA NESTA DATA.-", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 6861800, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/376867/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "TARGINO", "nm_CANDIDATO": "ALOIZIO TARGINO FERREIRA CONCEICAO", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Patriota", "sg_PARTIDO": "PATRIOTA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-01", "sq_CANDIDATO": 120000779587, "sg_UE": "90492"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["menery@terra.com.br"], "sites": ["https://www.facebook.com/ManoelCamapua"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007647174, "nome": "pje-5497dfc6-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000779588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007635723, "nome": "pje-52d1156d-Proposta de governo.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000779588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007625868, "nome": "pje-1cba0454-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/2030402020/120000779588/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006807999, "nome": "5_1600710713652.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/349330/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006807997, "nome": "14_1600686317062.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/349330/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006807996, "nome": "13_1600686316470.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/349330/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006807995, "nome": "12_1600339373504.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/349330/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006807994, "nome": "11_1600339371424.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90492/426/candidatos/349330/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000779588", "nomeUrna": "MANOEL NERY", "nomeCandidato": "MANOEL EUGENIO NERY", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90492/120000779588"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001420", "nomeUrna": "MANOEL NERY", "nomeCandidato": "MANOEL EUGENIO NERY", "idEleicao": "2", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90492/120000001420"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001741", "nomeUrna": "MANOEL NERY", "nomeCandidato": "MANOEL EUGENIO NERY", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90492", "local": "CAMAPU\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90492/120000001741"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-IRETAMA", "cnpjcampanha": "38678127000137", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}