{"id": 120001068925, "nomeUrna": "PROFESSOR LAUDIR JUNIOR", "numero": 15015, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LAUDIR ABREU DA ROSA JUNIOR", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1990-10-08", "tituloEleitor": "023348171988", "cpf": "01234348152", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": 25658.29, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COXIM", "localCandidatura": "SONORA", "ufCandidatura": "91880", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/768855/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001553320206120026", "numeroProcessoDrapEncrypt": "00fd05c4803b90e09beb4e5b4f649f496eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001622520206120026", "numeroProcessoEncrypt": "b1e0653cf4708de00deaeaf29d29a4cd6eeb9381a45244363c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE 25% DE UM PREDIO COMERCIAL RUA DO URUTAU, N\u00ba 262, QD 32 LT 14-A SONORA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 12224.04, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE 25% DE UM PREDIO COMERCIAL RUA DO URUTAU, N\u00ba 262, QD 32 LT 12 SONORA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 10382.6, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE CAIXA ECONOMICA FEDERAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 3468.49, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO VW/GOL 1.0 ANO/MODELO 2004 COR BRANCA PLACA JZT-7903", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11056.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE 25% DE UM PREDIO COMERCIAL RUA DO URUTAU, N\u00ba 262, QD 32 LT 10 SONORA/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Pr\u00e9dio comercial", "valor": 16689.9, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 53821.03, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["sonoraquermais@gmail.com"], "sites": ["https://www.instagram.com/laudir_jr/", "https://www.facebook.com/laudir.junior.71"], "arquivos": [{"idArquivo": 120008795688, "nome": "12_1600989215450.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/768855/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795686, "nome": "15_1600989212505.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/768855/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795685, "nome": "11_1600989213983.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/768855/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795684, "nome": "12_1600989216315.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/768855/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795682, "nome": "14_1600989218963.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/768855/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008795681, "nome": "13_1600989217918.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91880/426/candidatos/768855/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001068925", "nomeUrna": "PROFESSOR LAUDIR JUNIOR", "nomeCandidato": "LAUDIR ABREU DA ROSA JUNIOR", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91880", "local": "SONORA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91880/120001068925"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COXIM", "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "cnpjcampanha": "38954198000115", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false}