{"id": 120000940430, "nomeUrna": "PROFESSORA JANE", "numero": 45555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JANE CARLA MOREIRA ZACARIN", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1969-08-22", "tituloEleitor": "013644791937", "cpf": "06722437841", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino Fundamental", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "MIRAND\u00d3POLIS", "localCandidatura": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "ufCandidatura": "91804", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437298/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002144920206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "13d0b3c35d788c6dbd9f47fa46404fd44d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002222620206120049", "numeroProcessoEncrypt": "643ab34102bcccf373b4f48e50810d1e4d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Uma caminhonte S10 LTZ 2.8 Disel 2014/2015", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 106000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "Uma Casa de Alvenaria, Municipio de Dois irm\u00e3os do Buriti MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 170000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 276000, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["janezacarin@yahoo.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010376969, "nome": "pje-afe80a85-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000940430/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376956, "nome": "pje-15d863ba-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000940430/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376955, "nome": "pje-e88839e2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000940430/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376954, "nome": "pje-3e3ed512-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000940430/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007922448, "nome": "11_1600739896751.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437298/", "tipo": "PDF", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007922444, "nome": "14_1600739888615.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437298/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007922443, "nome": "12_1600739900980.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437298/", "tipo": "PDF", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007922441, "nome": "13_1600739892854.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/437298/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000940430", "nomeUrna": "PROFESSORA JANE", "nomeCandidato": "JANE CARLA MOREIRA ZACARIN", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91804/120000940430"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-MIRAND\u00d3POLIS", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38877495000104", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}