{"id": 120001093449, "nomeUrna": "WILSON MATOS", "numero": 14, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WILSON MATOS DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1961-08-21", "tituloEleitor": "005422711902", "cpf": "30880475153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "IND\u00cdGENA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Advogado", "gastoCampanha1T": 1454769.73, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADOS", "localCandidatura": "DOURADOS", "ufCandidatura": "90735", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/638034/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "IGUALDADE PARA TODOS", "composicaoColigacao": "PDT / PTB", "numeroProcessoDrap": "06002811020206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "21e48e86955e180234fb35f205ba00bf475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003235920206120018", "numeroProcessoEncrypt": "458eaa64ad2e4fcbbd9f47fa46404fd4475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Conta Corrente Caixa Economica Federal", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 7084.66, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Veiculo Toyota Hilux CD 4x2, ano 2005/2006 placa HSE3171", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 62000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Caderneta de Poupan\u00e7a", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 594.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "CAMINHONETE FORD F1000 TURBO - ANO 1993/1994 PLCA BST-6565", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Disponibilidade em Caixa", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 62100.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Tereno Loc Qd 38 Lt 9 Loteamento Cidade Jardim I", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 32222.18, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 194501.64, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/869303/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120001266651, "sg_UE": "90735", "nm_PARTIDO": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista", "nm_CANDIDATO": "LEONARDO PESCINELLI MARTINS", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "14", "sg_PARTIDO": "PDT", "nm_URNA": "PROF L\u00c9O", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-13"}], "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["PARTIDOCONTAS2020@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008962767, "nome": "5_1601038255364.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/638034/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008962765, "nome": "12_1600876804827.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/638034/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008962764, "nome": "14_1600876802561.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/638034/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008962763, "nome": "13_1600876801787.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/638034/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008962762, "nome": "11_1600876803620.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90735/426/candidatos/638034/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001093449", "nomeUrna": "WILSON MATOS", "nomeCandidato": "WILSON MATOS DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90735/120001093449"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004562", "nomeUrna": "WILSON MATOS", "nomeCandidato": "WILSON MATOS DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90735/120000004562"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007554", "nomeUrna": "WILSON MATOS", "nomeCandidato": "WILSON MATOS DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDC", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90735/120000007554"}, {"nrAno": 2008, "id": "2505", "nomeUrna": "DR. WILSON MATOS", "nomeCandidato": "WILSON MATTOS DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90735", "local": "DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90735/2505"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADOS", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39131309000156"}