{"id": 120001234753, "nomeUrna": "ALEM\u00c3O DA SEMENTE", "numero": 12345, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALESSANDRO MOREIRA CHAVES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-07-01", "tituloEleitor": "010528781945", "cpf": "51984261134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 52583.24, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PRESIDENTE PRUDENTE", "localCandidatura": "NOVA ANDRADINA", "ufCandidatura": "91235", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/825153/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003022520206120005", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1d0cbe678551c05e0deaeaf29d29a4cdb38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003256820206120005", "numeroProcessoEncrypt": "74f9e0af276d86eeb19727836a9f2bd6b38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "AUTOMOVEL GOLF ANO 2003 COR CINZA PLACA HRG8473", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL RESIDENCIAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "AUTOMOVEL GOLF ANO 2003 COR CINZA PLACA HRG8473", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 221500, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["pdtnovaandradina2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009917656, "nome": "12_1601076800054.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/825153/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009917654, "nome": "11_1601076798956.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/825153/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009917651, "nome": "13_1601076805502.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/825153/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009917650, "nome": "14_1601076806422.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91235/426/candidatos/825153/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001234753", "nomeUrna": "ALEM\u00c3O DA SEMENTE", "nomeCandidato": "ALESSANDRO MOREIRA CHAVES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91235", "local": "NOVA ANDRADINA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91235/120001234753"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39214475000116", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-PRESIDENTE PRUDENTE"}