{"id": 120001119312, "nomeUrna": "ALENCAR MOREIRA Z\u00d3IO", "numero": 12020, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 ALENCAR MOREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1965-04-01", "tituloEleitor": "005820491996", "cpf": "39667901149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Encanador, Soldador, Chapeador e Caldeireiro", "gastoCampanha1T": 83588.87, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "PONTA POR\u00c3", "ufCandidatura": "91316", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/710321/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000931220206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "22ac777b56f5ad7cf3a62488b6505ddb43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001364620206120052", "numeroProcessoEncrypt": "67f2925ff6fbefad73b4f48e50810d1e43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["alencar.moreira@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009138824, "nome": "11_1600960154604.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/710321/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009138823, "nome": "13_1600960153106.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/710321/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009138822, "nome": "14_1600960153790.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/710321/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009138821, "nome": "12_1600960155459.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91316/426/candidatos/710321/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001119312", "nomeUrna": "ALENCAR MOREIRA Z\u00d3IO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ALENCAR MOREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91316", "local": "PONTA POR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91316/120001119312"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39029419000101"}