{"id": 120000742112, "nomeUrna": "GILSON CRUZ", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "GILSON MARCOS DA CRUZ", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1966-09-20", "tituloEleitor": "004065051902", "cpf": "36659878149", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Contador", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "BELA VISTA DO PARA\u00cdSO", "localCandidatura": "JUTI", "ufCandidatura": "91820", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/342228/1600540014077.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JUTI EM BOAS MAOS", "composicaoColigacao": "PSD / PSB / PTB", "numeroProcessoDrap": "06000452820206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7ad4f88057bbe624b19727836a9f2bd6c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000461320206120028", "numeroProcessoEncrypt": "01b525a5f88b549c9beb4e5b4f649f49c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL URBANO DE ALVENARIA LOTE 10 DA QUADRA 37.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 11, "descricao": "VEICULO AUTOMOTOR PA CARREGADEIRA HYUNDAI HL 740-7A 2011.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 220000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 9, "descricao": "VEICULO AUTOMOTOR GM CHEVROLET S10 HIG COUNTRY ANO 2015 MODELO 2016 PLACA OOJ6082.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 140000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 5, "descricao": "LOTES 02 3 03 DA QUADRA 37. JUTI-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 15, "descricao": "REBANHO BOVINO CHACARA PITCHULINHA.", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "LOTES 06, 08 E 12 DA QUADRA 37.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 12, "descricao": "04 ANIMAIS EQUINOS PO DA RA\u00c7A PAINT HORSE E QUARTO DE MILHA.", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 95000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 14, "descricao": "VEICULO CICLOMOTOR BROSS 160 CILINDRADAS, COM PLACA HTT4831.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 7, "descricao": "VEICULO CICLOMOTOR YAMAHA MODELO VIRAGO 250 CILINDRADA.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 14000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 13, "descricao": "VEICULO AUTOMOTOR FIAT TORO DE COR BRANCA, COM PLACA QAU9C46.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 125000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "IMOVEL RURAL DENOMINADO CHACARA PITCHULINHA, COM AREA DE 15,8 HECTARES MATRICULA 0935.", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 700000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 10, "descricao": "QUOTAS DE CAPITAL DA EMPRESA: GILSON MARCOS DA CRUZ & CIA LTDA, CNPJ: 08.470.721/0001-77.", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "IMOVEL URBANO EM ALVENARIA LOTE 11 DA QUADRA 37.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-28"}, {"ordem": 8, "descricao": "VEICULO TOYOTA HILLUX SW4 4X4 AT 5S ANO 14-15 PLACA OOQ 1415.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "SALAO DE FESTAS CLUBE, LOTE 04 DA QUADRA 37.", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 350000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 2692000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/346112/1600540016172.jpg", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-29", "sq_CANDIDATO": 120000742113, "sq_ELEICAO": 2030402020, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "BEL", "nm_CANDIDATO": "ISABEL CRISTINA RODRIGUES MORAIS", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Trabalhista Brasileiro", "sg_PARTIDO": "PTB", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "sg_UE": "91820"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ortec.juti@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/gilson.marcosdacruz.7/"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006547598, "nome": "11_1600288538401.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/342228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006547597, "nome": "14_1600288534338.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/342228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006547596, "nome": "5_1600288614126.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/342228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006547595, "nome": "12_1600288541584.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/342228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006547592, "nome": "13_1600288533657.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91820/426/candidatos/342228/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000742112", "nomeUrna": "GILSON CRUZ", "nomeCandidato": "GILSON MARCOS DA CRUZ", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91820", "local": "JUTI", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91820/120000742112"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004630", "nomeUrna": "GILSON CRUZ", "nomeCandidato": "GILSON MARCOS DA CRUZ", "idEleicao": "2", "sgUe": "91820", "local": "JUTI", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91820/120000004630"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38631944000130", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-BELA VISTA DO PARA\u00cdSO"}