{"id": 120000851217, "nomeUrna": "AD\u00c3OZINHO DA RAPADURA", "numero": 13789, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AD\u00c3O SIQUEIRA DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1962-10-06", "tituloEleitor": "012710231970", "cpf": "39050211100", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 36103.44, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "localCandidatura": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "ufCandidatura": "90174", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569096/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000698120206120052", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8fd2e7eb289908d158c85008bde2a00d43bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000767320206120052", "numeroProcessoEncrypt": "afee91f17198a5ce9beb4e5b4f649f4943bdd985366949fb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jovanaoortizhiga@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010373666, "nome": "pje-9daf97ed-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010373665, "nome": "pje-ae36c19d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010373664, "nome": "pje-4cf81103-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010373656, "nome": "pje-45eb9092-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/120000851217/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308036, "nome": "11_1600823326747.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308035, "nome": "Certidao4949084.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308034, "nome": "Certidao297482.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007308031, "nome": "12_1600823330194.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90174/426/candidatos/569096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000851217", "nomeUrna": "AD\u00c3OZINHO DA RAPADURA", "nomeCandidato": "AD\u00c3O SIQUEIRA DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90174/120000851217"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000803", "nomeUrna": "SIQUEIRA", "nomeCandidato": "ADAO SIQUEIRA DE SOUZA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90174", "local": "ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90174/120000000803"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANT\u00d4NIO JO\u00c3O", "cnpjcampanha": "38789305000105", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}