{"id": 120000849372, "nomeUrna": "ADERALDO LEMES", "numero": 55600, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADERALDO LEMES DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-02-15", "tituloEleitor": "075584040426", "cpf": "29481465187", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 16388.36, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CASSIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "CASSIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90573", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000477320206120003", "numeroProcessoDrapEncrypt": "63abc633c8e2e4189beb4e5b4f649f49a01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000919220206120003", "numeroProcessoEncrypt": "080c0ce2f77612d9f3a62488b6505ddba01bbf3145b8ddde3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CARRO VW SAVEIRO GL 1.8 1994/1994 BRANCA PLACA HRC3353", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "CARRO MONZA SL 1990/1990 VERMELHO PLACA GXP0575", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 13000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rodrigoprefeitocassilandia2020@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009948596, "nome": "pje-03b3b815-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000849372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009948595, "nome": "pje-95b5ead3-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000849372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009826457, "nome": "pje-4f3848ed-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000849372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009822336, "nome": "pje-aef90076-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000849372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009814552, "nome": "pje-98a1f2f0-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000849372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009814551, "nome": "pje-31e4bcd7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/2030402020/120000849372/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295656, "nome": "12_1600554029181.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295655, "nome": "11_1600554028606.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295654, "nome": "14_1600554028189.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295653, "nome": "13_1600554027419.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295652, "nome": "14_1600554027817.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295650, "nome": "11_1600554030250.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295649, "nome": "12_1600554029621.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007295648, "nome": "13_1600554027021.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90573/426/candidatos/485696/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000849372", "nomeUrna": "ADERALDO LEMES", "nomeCandidato": "ADERALDO LEMES DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90573/120000849372"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001681", "nomeUrna": "ADERALDO LEMES", "nomeCandidato": "ADERALDO LEMES DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90573", "local": "CASSIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90573/120000001681"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CASSIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "38753936000166", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}