{"id": 120001084292, "nomeUrna": "DR ISSAM FARES JR", "numero": 19456, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ISSAM FARES JUNIOR", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-10-16", "tituloEleitor": "011313831988", "cpf": "12674312882", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "M\u00e9dico", "gastoCampanha1T": 97866.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "ARA\u00c7ATUBA", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/777346/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001876020206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "47888eda86cb24a534fb35f205ba00bffca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002412620206120051", "numeroProcessoEncrypt": "ebfefdbf191e383673b4f48e50810d1efca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Casa sito \u00e0 Rua Jos\u00e9 Ribeiro de S\u00e1 Carvalhoo, Tr\u00eas Lagoas-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 100000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["partidopodemosms@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008899978, "nome": "11_1601010535149.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/777346/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008899977, "nome": "14_1601010533948.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/777346/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008899975, "nome": "13_1601010532702.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/777346/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008899973, "nome": "12_1601010535994.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/777346/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001084292", "nomeUrna": "DR ISSAM FARES JR", "nomeCandidato": "ISSAM FARES JUNIOR", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120001084292"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000603787", "nomeUrna": "ISSAM FARES JUNIOR ", "nomeCandidato": "ISSAM FARES JUNIOR", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Estadual", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000603787"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "SP-ARA\u00c7ATUBA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39040255000113"}