{"id": 120000975559, "nomeUrna": "PROFESSOR EDER", "numero": 12345, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDER ALCANTARA OLIVEIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-06-24", "tituloEleitor": "017164331988", "cpf": "71454292172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "IND\u00cdGENA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "localCandidatura": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "ufCandidatura": "91804", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445843/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002161920206120049", "numeroProcessoDrapEncrypt": "8a08d22d2dcf2d2abd9f47fa46404fd44d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002283320206120049", "numeroProcessoEncrypt": "9dcf94087f26fb4d9beb4e5b4f649f494d2150b17f647a033c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Uma casa de alvenaria localizada na Aldeia Buriti No municipio de Dois Irm\u00e3os do Buriti MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 30000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ederdealcantara@gmai.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010376703, "nome": "pje-163f5abf-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376702, "nome": "pje-0089358e-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376701, "nome": "pje-63d14176-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010376700, "nome": "pje-9005ce97-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/120000975559/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156828, "nome": "11_1600696583588.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445843/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156827, "nome": "14_1600696582871.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445843/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156825, "nome": "12_1600696584278.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445843/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008156824, "nome": "13_1600696582315.PDF", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91804/426/candidatos/445843/", "tipo": "PDF", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000975559", "nomeUrna": "PROFESSOR EDER", "nomeCandidato": "EDER ALCANTARA OLIVEIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91804/120000975559"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006070", "nomeUrna": "PROFESSOR EDER", "nomeCandidato": "EDER ALCANTARA OLIVEIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91804/120000006070"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005882", "nomeUrna": "PROFESSOR EDER", "nomeCandidato": "EDER DE ALCANTARA OLIVEIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91804", "local": "DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91804/120000005882"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DOIS IRM\u00c3OS DO BURITI", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "38869740000131", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}