{"id": 120001085623, "nomeUrna": "MARINALVA FARIAS", "numero": 45000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARINALVA DE SOUZA FARIAS DA COSTA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1968-01-01", "tituloEleitor": "008682721902", "cpf": "47555742187", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AMAMBAI", "localCandidatura": "CAARAP\u00d3", "ufCandidatura": "90557", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-29", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/784130/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001449520206120028", "numeroProcessoDrapEncrypt": "9f1188b80e2086800deaeaf29d29a4cdc12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001760320206120028", "numeroProcessoEncrypt": "1971cdfec4a15d7e9beb4e5b4f649f49c12bdd27193677543c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "L9 Q75 RUA LARECHAL RONDON", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "HONDA CIVIC 2019 2020", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 136000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "TERRENO NA RUA OTACILIO SEREJO", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "CASA RUA ANTONIO MENEGATI FILHO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 85000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "motocicleta 250cc", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10222.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "VEICULO GM ASTRA 2011 2012", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 28500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL URBANO MARECHAL RODOM MATRICULA 0680", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "2 LOTE URBANO RUA PRESIDENTE COM CASA E SALAO COMERCIAL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 215000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 539722, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adm.andrenezzi2020@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008908875, "nome": "14_1601026404993.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/784130/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008908873, "nome": "11_1601026411280.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/784130/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008908871, "nome": "13_1601026403289.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/784130/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008908867, "nome": "12_1601026412086.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90557/426/candidatos/784130/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001085623", "nomeUrna": "MARINALVA FARIAS", "nomeCandidato": "MARINALVA DE SOUZA FARIAS DA COSTA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90557/120001085623"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001362", "nomeUrna": "MARINALVA", "nomeCandidato": "MARINALVA DE SOUZA FARIAS DA COSTA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90557/120000001362"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000000317", "nomeUrna": "MARINALVA", "nomeCandidato": "MARINALVA DE SOUZA FARIAS DA COSTA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90557/120000000317"}, {"nrAno": 2008, "id": "1275", "nomeUrna": "MARINALVA", "nomeCandidato": "MARINALVA DE SOUZA FARIAS DA COSTA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90557/1275"}, {"nrAno": 2004, "id": "100", "nomeUrna": "MARINALVA", "nomeCandidato": "MARINALVA DE SOUZA FARIAS DA COSTA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90557", "local": "CAARAP\u00d3", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90557/100"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AMAMBAI", "cnpjcampanha": "38980971000118", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}