{"id": 120001238998, "nomeUrna": "FABINHO", "numero": 12333, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FABIO ALVES OLMEDO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1971-03-09", "tituloEleitor": "010304051937", "cpf": "50657070149", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Comerciante", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693404/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002664220206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2c5a21a5bc6b09bcf3a62488b6505ddbf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002716420206120050", "numeroProcessoEncrypt": "16f90f35197168d75f826e62a70b508ff5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "moto/honda bros 125 ES/ano 2003/placa-HST 0474", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3154.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}, {"ordem": 2, "descricao": "ford/pampa 1.8/ano 89/placa-HQX6960", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26"}], "totalDeBens": 8154, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["jessica.benzipdt@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009945871, "nome": "12_1601146088299.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009945870, "nome": "14_1601146090128.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009945869, "nome": "12_1601146087064.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009945868, "nome": "13_1601146085699.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/693404/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001238998", "nomeUrna": "FABINHO", "nomeCandidato": "FABIO ALVES OLMEDO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120001238998"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007782", "nomeUrna": "FABINHO", "nomeCandidato": "F\u00c1BIO ALVES OLMEDO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000007782"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39164011000142", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1"}