{"id": 120000835010, "nomeUrna": "JO\u00c3O SELEIRO", "numero": 25234, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JO\u00c3O VICENTE DE LIMA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-11-15", "tituloEleitor": "007615571945", "cpf": "39067947172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DEOD\u00c1POLIS", "localCandidatura": "INOC\u00caNCIA", "ufCandidatura": "90875", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596764/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001493520206120023", "numeroProcessoDrapEncrypt": "cceab3e4da5420ff0deaeaf29d29a4cdb4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001545720206120023", "numeroProcessoEncrypt": "3fea292cc63c89076f421ea39c2ca063b4ae7b5608d32f1f3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "UM LOTE DE TERRENO LOCALZIADO NA AV. TRES LAGOAS, s/n, COM AREA DE 470,12 m\u00b2, REGISTRADO SOB O N\u00ba 6607 DO CRI DE INOCENCIA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 180000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "UM AUTOMOVEL VOLKSWAGEN GOL 1,0 PRATA, PLACAS FGC 4666, ANO 2013/2013 ALIENADO ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM CAMINH\u00c3O FORD F4000, ANO 1990, PLACAS BNE-2254", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 7, "descricao": "CONTA CORRENTE: 5172-1, BANCO BRADESCO AG: 0581", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 2883.14, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 6, "descricao": "CONTA CORRENTE: 010819343, BANCO SANTANDER AG: 3231", "descricaoDeTipoDeBem": "OUTROS BENS E DIREITOS", "valor": 532.38, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "UM SAL\u00c3O COMERCIAL LOCALIZADO \u00c0 RUA CLARISMUNDO MOREIRA DA SILVA, 39, COM AREA DE 360 M\u00b2, OBJETO DA MATRICULA N\u00ba 2278 DO CRI DE INOCENCIA MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "UM LOTE DE TERRENO LOCALIZADO NA AV. ALEXANDRE B. GARCIA, s/n, OBJETO DE MATRICULA N\u00ba 5817 DO CRI DE INOCENCIA-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 643415.52, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["democratasinocencia@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007197873, "nome": "12_1600790959145.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596764/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007197872, "nome": "14_1600790945907.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596764/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007197870, "nome": "13_1600790939529.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596764/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007197869, "nome": "11_1600790948667.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90875/426/candidatos/596764/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000835010", "nomeUrna": "JO\u00c3O SELEIRO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O VICENTE DE LIMA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90875/120000835010"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001266", "nomeUrna": "JO\u00c3O SELEIRO", "nomeCandidato": "JO\u00c3O VICENTE DE LIMA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90875/120000001266"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002237", "nomeUrna": "JOAO SELEIRO", "nomeCandidato": "JOAO VICENTE DE LIMA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90875/120000002237"}, {"nrAno": 2008, "id": "4006", "nomeUrna": "JO\u00c3O CELEIRO", "nomeCandidato": "JOAO VICENTE DE LIMA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90875/4006"}, {"nrAno": 2004, "id": "46", "nomeUrna": "JOAO SELEIRO", "nomeCandidato": "JOAO VICENTE DE LIMA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90875", "local": "INOC\u00caNCIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PFL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90875/46"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-DEOD\u00c1POLIS", "cnpjcampanha": "38762560000156", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}