{"id": 120000746597, "nomeUrna": "Z\u00c9 DA BIA", "numero": 55155, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOS\u00c9 VIEIRA FERNANDES", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-06-05", "tituloEleitor": "008219551996", "cpf": "46471120125", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BATAYPOR\u00c3", "localCandidatura": "BATAYPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90395", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/298405/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001411520206120005", "numeroProcessoDrapEncrypt": "973ac2bd908c9e310deaeaf29d29a4cdb38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001472220206120005", "numeroProcessoEncrypt": "7fea515e20f87576f3a62488b6505ddbb38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IMOVELO LOCALIZADO NA RUA ALCIDES S\u00c3OVESSO, N.920, BATAYPOR\u00c3-MS.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO CELTA ANO/MOD.2007 PLACA ASG-1509", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 160000, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["gboffocontabil@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006580364, "nome": "13_1600181862631.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/298405/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006580363, "nome": "11_1600181863181.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/298405/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006580362, "nome": "12_1600181863455.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/298405/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006580361, "nome": "14_1600181862903.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/298405/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000746597", "nomeUrna": "Z\u00c9 DA BIA", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 VIEIRA FERNANDES", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90395", "local": "BATAYPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90395/120000746597"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BATAYPOR\u00c3", "cnpjcampanha": "38644192000141", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}