{"id": 120001109734, "nomeUrna": "ZEZINHO", "numero": 14000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOSE ANTONIO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1975-10-05", "tituloEleitor": "011320051929", "cpf": "11997437805", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 19930.99, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "SELV\u00cdRIA", "localCandidatura": "SELV\u00cdRIA", "ufCandidatura": "98116", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434360/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000337120206120009", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e21f8f12c89ee6a858c85008bde2a00d961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000553220206120009", "numeroProcessoEncrypt": "f6a250496b73b22ef3a62488b6505ddb961a334b93adeba03c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "SAVERO ANO/MODELO 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 18000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 18000, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["DIMASDIAS@TERRA.COM.BR"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009073403, "nome": "13_1600722788595.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434360/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073402, "nome": "13_1600722812117.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434360/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073401, "nome": "13_1600722781379.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434360/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073400, "nome": "14_1600545357475.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434360/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073397, "nome": "11_1600545356272.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434360/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009073396, "nome": "12_1600545356992.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98116/426/candidatos/434360/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001109734", "nomeUrna": "ZEZINHO", "nomeCandidato": "JOSE ANTONIO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98116/120001109734"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000000824", "nomeUrna": "ZEZINHO", "nomeCandidato": "JOS\u00c9 ANTONIO DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "98116", "local": "SELV\u00cdRIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98116/120000000824"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-SELV\u00cdRIA", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39062931000150", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}