{"id": 120000735092, "nomeUrna": "TI\u00c3O", "numero": 14555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "SEBASTI\u00c3O JESUS DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-01-20", "tituloEleitor": "014830781970", "cpf": "85381632134", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Municipal", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/464167/1600539570208.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PTB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000533620206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "ab8e84d6e3bb5d6b73b4f48e50810d1ef5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000655020206120050", "numeroProcessoEncrypt": "c9a4639662cde5d834fb35f205ba00bff5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 14, "sigla": "PTB", "nome": "Partido Trabalhista Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["SEBASTIAOJESUSDASILVAT@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006499514, "nome": "12_1600539640456.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/464167/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499513, "nome": "14_1600539616994.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/464167/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499511, "nome": "12_1600539660381.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/464167/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499510, "nome": "11_1600539632061.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/464167/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006499509, "nome": "13_1600539608146.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/464167/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000735092", "nomeUrna": "TI\u00c3O", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O JESUS DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120000735092"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003932", "nomeUrna": "TI\u00c3O", "nomeCandidato": "SEBASTI\u00c3O JESUS DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000003932"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000007191", "nomeUrna": "TI\u00c3O", "nomeCandidato": "SEBASTIAO JESUS DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91030/120000007191"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38623405000159", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1"}