{"id": 120001093729, "nomeUrna": "ALVARO  URT", "numero": 25, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALVARO NACKLE URT", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-06-16", "tituloEleitor": "012430841961", "cpf": "72082186849", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Indeferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Prefeito", "gastoCampanha1T": 178661.03, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "BANDEIRANTES", "ufCandidatura": "90298", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/796470/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "AVAN\u00c7AR \u00c9 PRECISO, RETROCEDER JAMAIS", "composicaoColigacao": "PSDB / DEM", "numeroProcessoDrap": "06001464720206120034", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6bc40789aef8ea4c6f421ea39c2ca0636b56bea68a3444ee3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001854420206120034", "numeroProcessoEncrypt": "451e32a8883af2cf5f826e62a70b508f6b56bea68a3444ee3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 14, "descricao": "CH\u00c1CARA S\u00c3O SEBASTI\u00c3O", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "Matricula CRI Bandeirantes 1918", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 12330.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "PLANTADEIRA JOHN DEERE", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "M\u00e1tricula CRI Bandeirantes 16.659", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "Matricula CRI Bandeirantes 10.072", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "PLANTADEIRA PLANECENTER", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 165000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "PULVERIZADOR STARA GLADEADOR", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 403000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "COROLLA XEI, ano 07/08", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "PULVERIZADOR STARA GLADEADOR 2013", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 330000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "TRATOR JOHN DEERE", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "PLATAFORMA CORTE JOHN DEERE", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "matricula CRI Bandeirantes 2775", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 45600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "COLHEDEIRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "HILLUX, 10/10", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "CARRETA AGR\u00cdCOLA GRANELEIRA STARA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "Matricula CRI Bandeirantes 11.139", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 20, "descricao": "FAZENDA SANTA CEC\u00cdLIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 4808308.5, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "TRATOR VALTRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "TRATOR VALTRA", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 248000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "residencial", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 7042238.5, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/798896/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "25", "nm_URNA": "ZULENE DINIZ", "nm_CANDIDATO": "ZULENE FERREIRA DINIZ", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido da Social Democracia Brasileira", "sg_PARTIDO": "PSDB", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-06", "sq_CANDIDATO": 120001093728, "sg_UE": "90298"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["alvarourt@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008964652, "nome": "12_1601043427634.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/796470/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008964651, "nome": "5_1601043428662.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/796470/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008964650, "nome": "11_1601043426503.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/796470/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008964648, "nome": "13_1601043424151.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/796470/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008964646, "nome": "14_1601043425010.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90298/426/candidatos/796470/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001093729", "nomeUrna": "ALVARO  URT", "nomeCandidato": "ALVARO NACKLE URT", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90298", "local": "BANDEIRANTES", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90298/120001093729"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009045", "nomeUrna": "ALVARO URT", "nomeCandidato": "ALVARO NACKLE URT", "idEleicao": "2", "sgUe": "90298", "local": "BANDEIRANTES", "cargo": "Prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90298/120000009045"}], "substituto": null, "motivos": [], "codigoSituacaoCandidato": 14, "descricaoSituacaoCandidato": "INAPTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO", "cnpjcampanha": "39031824000164", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": "Hip\u00f3tese de inelegibilidade da LC 64/90", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}