{"id": 120001263152, "nomeUrna": "LUCIANA C\u00c2NDIA", "numero": 15, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUCIANA NERY C\u00c2NDIA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1970-02-13", "tituloEleitor": "009896781937", "cpf": "40892336153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CORUMB\u00c1", "localCandidatura": "CORUMB\u00c1", "ufCandidatura": "90638", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/865096/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Corumb\u00e1 Merece Respeito", "composicaoColigacao": "MDB / PT / PATRIOTA / SOLIDARIEDADE / DEM / PL", "numeroProcessoDrap": "06001090420206120007", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e004642934b516645f826e62a70b508fa71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003671420206120007", "numeroProcessoEncrypt": "e194032ac09905355f826e62a70b508fa71e2aa47401f1973c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": [{"nomeColigacao": "Corumb\u00e1 Merece Respeito", "composicaoColigacao": "MDB / PT / PATRIOTA / SOLIDARIEDADE / DEM / PL", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/591388/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "PAULO DUARTE", "nm_CANDIDATO": "PAULO ROBERTO DUARTE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sq_CANDIDATO": 120000880965, "sg_UE": "90638", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-04"}, {"nomeColigacao": "Corumb\u00e1 Merece Respeito", "composicaoColigacao": "MDB / PT / PATRIOTA / SOLIDARIEDADE / DEM / PL", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/591388/foto.jpg", "sg_PARTIDO": "MDB", "nm_URNA": "PAULO DUARTE", "nm_CANDIDATO": "PAULO ROBERTO DUARTE", "sq_ELEICAO": 2030402020, "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "15", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro", "sq_CANDIDATO": 120000880965, "sg_UE": "90638", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-04"}], "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["lucas@saad-duarte.com.br", "corumbamerecerespeito2020@hotmail.com", "rafael.mduarte@hotmail.com", "rafael@saad-duarte.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120010282258, "nome": "pje-2917a02c-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001263152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010282257, "nome": "pje-9cbe5664-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001263152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010282244, "nome": "pje-63641566-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001263152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010282236, "nome": "pje-e65449b4-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001263152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010282235, "nome": "pje-d89a3125-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001263152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010282234, "nome": "pje-55642fb2-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/120001263152/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010159918, "nome": "14_1601588151827.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/865096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010159917, "nome": "13_1601588151278.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/865096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010159915, "nome": "14_1601588152319.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/865096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010159913, "nome": "12_1601588150226.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/865096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010159912, "nome": "11_1601588149746.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/865096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010159911, "nome": "12_1601588150757.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90638/426/candidatos/865096/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001263152", "nomeUrna": "LUCIANA C\u00c2NDIA", "nomeCandidato": "LUCIANA NERY C\u00c2NDIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90638", "local": "CORUMB\u00c1", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90638/120001263152"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CORUMB\u00c1", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39293112000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}