{"id": 120000681565, "nomeUrna": "LOUREN\u00c7O DA VIDRA\u00c7ARIA", "numero": 20222, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LOUREN\u00c7O JOS\u00c9 DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1976-08-10", "tituloEleitor": "013280101945", "cpf": "60101172168", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PE", "nomeMunicipioNascimento": "IATI", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367723/1600445364809.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSC", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000512320206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1e92721a125cac179beb4e5b4f649f49b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000564520206120032", "numeroProcessoEncrypt": "9f632e6456da75c60deaeaf29d29a4cdb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "MORO HONDA/TITAN 150 CC", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 1, "descricao": "FORD/PAMPA 1997", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 2, "descricao": "CAMIONETA GM/S10 1997", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}], "totalDeBens": 26500, "vices": null, "partido": {"numero": 20, "sigla": "PSC", "nome": "Partido Social Crist\u00e3o"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["calangolm@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/lourenco.silva.1069", "https://www.facebook.com/lourencojose.dasilva.9"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006155338, "nome": "15_1600440012130.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367723/", "tipo": "pdf", "codTipo": "15", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155336, "nome": "13_1600427401205.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367723/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155335, "nome": "13_1600427404478.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367723/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155334, "nome": "14_1600427404040.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367723/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155333, "nome": "12_1600427405339.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367723/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155332, "nome": "11_1600427404914.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/367723/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000681565", "nomeUrna": "LOUREN\u00c7O DA VIDRA\u00c7ARIA", "nomeCandidato": "LOUREN\u00c7O JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120000681565"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000002631", "nomeUrna": "LOUREN\u00c7O DA VIDRA\u00c7ARIA", "nomeCandidato": "LOUREN\u00c7O JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91413/120000002631"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006791", "nomeUrna": "LOUREN\u00c7O", "nomeCandidato": "LOUREN\u00c7O JOS\u00c9 DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91413/120000006791"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38567974000124", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PE-IATI"}