{"id": 120001046875, "nomeUrna": "WILSON FERREIRA", "numero": 15678, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "WILSON VICENTE FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1959-05-09", "tituloEleitor": "006404291945", "cpf": "17542340115", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 104313.98, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPO GRANDE", "localCandidatura": "AQUIDAUANA", "ufCandidatura": "90212", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/664785/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001912620206120010", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dad24f36b66a83bf73b4f48e50810d1e3b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002224620206120010", "numeroProcessoEncrypt": "283a059273c1396373b4f48e50810d1e3b5c982e0e8fdc5a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 8, "descricao": "\u00d4NIBUS, ANO 1995 (CIRCULAR)", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "situada no conjunto Ov\u00eddio Costa III, Aquidauana-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "KOMBI, ANO 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "EMPRESA DE PRODU\u00c7\u00c3O DE LAJOTAS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "KOMBI, ANO 2009", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "Situada no Distrito de Piraputanga, Aquidauana-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "\u00d4NIBUS, ANO 1995 (RODOVI\u00c1RIO)", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "FIAT UNO, ANO 1995 ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "\u00d4NIBUS, ANO 2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 700000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adv.andrebeda@hotmail.com", "mafsportocarrero@hotmail.com", "wilson.ferreira.lajota@gmail.com", "aquidauanatemfuturo2020@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/Wilson-Ferreira-104745288058485"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010300985, "nome": "pje-b4e93fe7-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/120001046875/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010300984, "nome": "pje-0c2c442f-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/120001046875/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008647315, "nome": "12_1600918528253.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/664785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008647313, "nome": "11_1600918527062.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/664785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008647312, "nome": "14_1600918536035.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/664785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008647311, "nome": "13_1600918532204.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90212/426/candidatos/664785/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001046875", "nomeUrna": "WILSON FERREIRA", "nomeCandidato": "WILSON VICENTE FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90212/120001046875"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000003726", "nomeUrna": "WILSON FERREIRA", "nomeCandidato": "WILSON VICENTE FERREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90212/120000003726"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000004962", "nomeUrna": "WILSON FERREIRA", "nomeCandidato": "WILSON VICENTE FERREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PT do B", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90212/120000004962"}, {"nrAno": 2004, "id": "7", "nomeUrna": "WILSON FERREIRA", "nomeCandidato": "WILSON VICENTE FERREIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90212", "local": "AQUIDAUANA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90212/7"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAMPO GRANDE", "cnpjcampanha": "39208631000136", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}