{"id": 120000681569, "nomeUrna": "ATA\u00cdDE FELICIANO", "numero": 20234, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ATA\u00cdDE FELICIANO DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-01-12", "tituloEleitor": "008806171996", "cpf": "55494919153", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 27332.82, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "RIBAS DO RIO PARDO", "localCandidatura": "RIBAS DO RIO PARDO", "ufCandidatura": "91413", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/396520/1600445367548.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSC", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000512320206120032", "numeroProcessoDrapEncrypt": "1e92721a125cac179beb4e5b4f649f49b6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000642220206120032", "numeroProcessoEncrypt": "1ffe430afbfba804f3a62488b6505ddbb6ecb44cb91cd0473c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "GM/CAMIONETE S/10 2015/2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 7, "descricao": "MOTO HONDA TITAN 2019/2019", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 10, "descricao": "100% CAPITAL EMPRESA ATA\u00cdDE FELICIANO DA SILVA ME", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 3, "descricao": "RESIDENCIAL NA RUA J\u00daLIO LORENZONI", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 300000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 8, "descricao": "VOLVO/CAMINH\u00c3O MOD 260 2006", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 4, "descricao": "CAMINH\u00c3O BASCULANTE 1992", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 70000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 9, "descricao": "FIAT/IDEA 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 1, "descricao": "CAMIONETE MITSUBISHI/L200 2003", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 2, "descricao": "IM\u00d3VEL RURAL 7,1 ha EM RIBAS DO RIO PARDO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 6, "descricao": "MOTO HONDA BROS 2017/2017", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 11000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}], "totalDeBens": 942000, "vices": null, "partido": {"numero": 20, "sigla": "PSC", "nome": "Partido Social Crist\u00e3o"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["construtorafeliciano@hotmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/ataide.felicianodasilva"], "arquivos": [{"idArquivo": 120006155368, "nome": "14_1600427431184.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/396520/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155367, "nome": "11_1600427428376.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/396520/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155365, "nome": "13_1600427427217.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/396520/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155363, "nome": "12_1600427428829.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/396520/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006155362, "nome": "13_1600427427682.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91413/426/candidatos/396520/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000681569", "nomeUrna": "ATA\u00cdDE FELICIANO", "nomeCandidato": "ATA\u00cdDE FELICIANO DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91413", "local": "RIBAS DO RIO PARDO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSC", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91413/120000681569"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-RIBAS DO RIO PARDO", "cnpjcampanha": "38567695000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}