{"id": 120001146726, "nomeUrna": "VAGNER", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VAGNER ALVES GUIRADO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-05-02", "tituloEleitor": "008221981970", "cpf": "39025284191", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Ren\u00fancia", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Odont\u00f3logo", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAURIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/814915/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DESENVOLVIMENTO E TRANSPAR\u00caNCIA", "composicaoColigacao": "PDT / PSD / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06001930820206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "35c21c5b18f9c898b19727836a9f2bd64f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001991520206120006", "numeroProcessoEncrypt": "9f298f57d26077fe0deaeaf29d29a4cd4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "EQUIPAMENTOS DE UM CONSULT\u00d3RIO ODONT\u00d3LIGO CONSTANDO CADEIRA/EQUIPO, ESTUFA, AMARGAAMADOR INSTRUMENTAIS E DEMAIS MATERIAIS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "SALDO CAIXA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS/CUSTEIO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 70550.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "CASA RESIDENCIAL DE ALVENARIA SITO A RUA SANTOS DUMONT, 1.229, EM ANAURIL\u00c2NDIA-MS, REFORMA E PINTURA NO EXERC\u00cdCIO DE 2:013 E 2:017.  \u00c1REA TOTAL 150, M2", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 121760.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 4, "descricao": "MATERIAIS RELACIONADOS COM ATIVIDADE PROFISSIONAL DE UM CONSULT\u00d3RIO ODONTOL\u00d3GICO", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 22000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "TERRENOS URBANOS EM ANAURIL\u00c2NDIA \u00bf MS, SITO A RUA SANTOS DUMONT, COM 248, 00 M2 ADQ EM 10/98 \u00c1REA TOTAL 248,0 M2", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 233310, "vices": [{"nomeColigacao": "DESENVOLVIMENTO E TRANSPAR\u00caNCIA", "composicaoColigacao": "PDT / PSD / PATRIOTA", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/foto.JPG", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "BRECH\u00d3", "nm_CANDIDATO": "ANTONIO CARLOS DA SILVA", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sg_PARTIDO": "PSD", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-10", "sq_CANDIDATO": 120001146727, "sg_UE": "90158"}, {"nomeColigacao": "DESENVOLVIMENTO E TRANSPAR\u00caNCIA", "composicaoColigacao": "PDT / PSD / PATRIOTA", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/foto.JPG", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "BRECH\u00d3", "nm_CANDIDATO": "ANTONIO CARLOS DA SILVA", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sg_PARTIDO": "PSD", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-10", "sq_CANDIDATO": 120001146727, "sg_UE": "90158"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["irismarpss18@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009331032, "nome": "13_1601067358920.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/814915/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009331031, "nome": "14_1601067355079.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/814915/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009331030, "nome": "12_1601067354174.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/814915/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009331027, "nome": "11_1601067357259.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/814915/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001146726", "nomeUrna": "VAGNER", "nomeCandidato": "VAGNER ALVES GUIRADO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001146726"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000008996", "nomeUrna": "DR VAGNER", "nomeCandidato": "VAGNER ALVES GUIRADO", "idEleicao": "2", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90158/120000008996"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006595", "nomeUrna": "DR. VAGNER", "nomeCandidato": "VAGNER ALVES GUIRADO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90158/120000006595"}, {"nrAno": 2008, "id": "1447", "nomeUrna": "DR. VAGNER", "nomeCandidato": "VAGNER ALVES GUIRADO", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90158/1447"}, {"nrAno": 2004, "id": "19", "nomeUrna": "DR. VAGNER - VAGNER", "nomeCandidato": "VAGNER ALVES GUIRADO", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90158/19"}], "substituto": {"sqEleicao": 2030402020, "sqCandidato": 120001262857, "sgUe": "90158", "nrAno": 2020, "nmCandidato": "WAGNER BONDEZAN GOMES", "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001262857"}, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 6, "descricaoSituacaoCandidato": "INAPTO", "st_SUBSTITUIDO": true, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAURIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "39111631000113", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}