{"id": 120001094674, "nomeUrna": "RICARDO MOTA MACIEL", "numero": 25025, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "RICARDO C\u00c9SAR MOTA MACIEL", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1977-07-29", "tituloEleitor": "013507651961", "cpf": "80519644115", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": 17803.08, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAMPO GRANDE", "localCandidatura": "TERENOS", "ufCandidatura": "91596", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-13", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/733631/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000714520206120054", "numeroProcessoDrapEncrypt": "bb773e5fbd373e720deaeaf29d29a4cd1c5003bf50328c9e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001018020206120054", "numeroProcessoEncrypt": "092e32e22804967d34fb35f205ba00bf1c5003bf50328c9e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "SALDO NA CONTA CORRENTE BANCO BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 209.08, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "REBOQUE ABERTO PARA BARCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 25000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "CADERNETA DE POUPANCA NA CAIXA ECONOMICA FEDERAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 76.84, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "UM VEICULO FIAT PALIO FIRE ECONOMY ANO 2010 FINANCIADO.\nADQUIRIDO DE FERNANDA HELENA DE SOUZA EM 01 /09/2011 .", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 9000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "SALDO EM CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 3304.99, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM VE\u00cdCULO RENAUL T/DUSTER 2.0 D 4X2 AUT. FLEX, ANO 2015/2016,\nADQUIRIDO DE FRANCISCO FERNANDO MACIEL CPF: 059.001.073-53.", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 87590.91, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rcmotamaciel@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008971023, "nome": "11_1600968451444.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/733631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008971020, "nome": "14_1600968453970.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/733631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008971019, "nome": "12_1600968452487.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/733631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008971018, "nome": "13_1600968453324.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91596/426/candidatos/733631/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001094674", "nomeUrna": "RICARDO MOTA MACIEL", "nomeCandidato": "RICARDO C\u00c9SAR MOTA MACIEL", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91596", "local": "TERENOS", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91596/120001094674"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-CAMPO GRANDE", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "39095991000179"}