{"id": 120000727668, "nomeUrna": "NICOLINE DA PALLADIUN", "numero": 12007, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CLAUDIO NICOLINE DE ASSIS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-01-22", "tituloEleitor": "008308501902", "cpf": "46574190134", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Militar Reformado", "gastoCampanha1T": 64048.48, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "UMUARAMA", "localCandidatura": "AMAMBAI", "ufCandidatura": "90115", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-26", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436442/1600626683739.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001335020206120001", "numeroProcessoDrapEncrypt": "dd046c5ee3a7282d34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001352020206120001", "numeroProcessoEncrypt": "7f3d9402728342cf34fb35f205ba00bff2b887d2c650c4863c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "Dinheiro n\u00e3o depositado, em esp\u00e9cie", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "Van Sprinter, 1997", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "Uma resid\u00eancia localizada na Rua Alaor Sampaio Ferraz 561, Centro, com t\u00e9rreo amplo de esquina com a Avenida Pedro Manvailer", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 250000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 6, "descricao": "Apartamento e com\u00e9rcio situado na Rua da Rep\u00fablica com benfeitorias", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 400000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 3, "descricao": "Um galp\u00e3o pr\u00e9-moldado ainda em fase de acabamento para sal\u00e3o de festas, localizado na Rua Alaor Sampaio Ferraz, 561, Centro, em Amambai", "descricaoDeTipoDeBem": "Galp\u00e3o", "valor": 310000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "Caminhonete S10, ano 2010", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 50000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 1060000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["palladiunbuffet@gmail.com", "priscila.judice.dias@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006451390, "nome": "11_1600607803577.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436442/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451389, "nome": "13_1600607783463.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436442/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451388, "nome": "12_1600607820958.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436442/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006451387, "nome": "14_1600607796425.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90115/426/candidatos/436442/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000727668", "nomeUrna": "NICOLINE DA PALLADIUN", "nomeCandidato": "CLAUDIO NICOLINE DE ASSIS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90115", "local": "AMAMBAI", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90115/120000727668"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-UMUARAMA", "cnpjcampanha": "38606047000176", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}