{"id": 120000749145, "nomeUrna": "AMADEU", "numero": 51, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "AMADEU FERREIRA DE MOURA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-03-25", "tituloEleitor": "008791711961", "cpf": "50059360178", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Pecuarista", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437257/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "F\u00e9, Trabalho e Credibilidade", "composicaoColigacao": "PATRIOTA / MDB / PT", "numeroProcessoDrap": "06000493220206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "87d0d49cc85a7e88f3a62488b6505ddb70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000631620206120039", "numeroProcessoEncrypt": "4abb5b06430be9ec73b4f48e50810d1e70684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "CASA NA RUA NATANAEL TELES DE ANDRADE, 1.038, LOTE 16, QUADRA 14, CENTRO - GL\u00d3RIA DE DOURADOS/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTOCICLETA HONDA MODELO BROS 160 CC ANO/MODELO 2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 2, "descricao": "IM\u00d3VEL RURAL DE 30 HECTARES LOCALIZADO NA 4\u00aa LINHA, KM 4,5 NASCENTE", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 900000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}, {"ordem": 4, "descricao": "CARRO VOLKSWAGEM MODELO GOL RALLYE ANO/MODELO 2010/2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 32000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-21"}], "totalDeBens": 1142500, "vices": [{"nomeColigacao": "F\u00e9, Trabalho e Credibilidade", "composicaoColigacao": "PATRIOTA / MDB / PT", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/425233/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "51", "nm_URNA": "ARISTEU NANTES", "nm_CANDIDATO": "ARISTEU PEREIRA NANTES", "ds_CARGO": "Prefeito", "nm_PARTIDO": "Patriota", "sg_PARTIDO": "PATRIOTA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-22", "sq_CANDIDATO": 120000749146, "sg_UE": "90794"}], "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["nc.mendes@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006597776, "nome": "12_1600463512200.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437257/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006597775, "nome": "14_1600463510613.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437257/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006597772, "nome": "13_1600463509563.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437257/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006597771, "nome": "11_1600463511138.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437257/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000749145", "nomeUrna": "AMADEU", "nomeCandidato": "AMADEU FERREIRA DE MOURA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120000749145"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cnpjcampanha": "38644425000106", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}