{"id": 120000796721, "nomeUrna": "ADRIANO DIG DIM", "numero": 51, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ADRIANO RODRIGUES FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-08-24", "tituloEleitor": "016786641953", "cpf": "98425692172", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": null, "gastoCampanha2T": null, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "IVINHEMA", "localCandidatura": "IVINHEMA", "ufCandidatura": "90930", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-02", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/529613/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001007920206120027", "numeroProcessoDrapEncrypt": "198b787ff84dc84bbd9f47fa46404fd4cb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001016420206120027", "numeroProcessoEncrypt": "1fb09d4d70d40aa65f826e62a70b508fcb2b0aa161292dfb3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 12, "sigla": null, "nome": "Vice-prefeito", "codSuperior": 0, "titular": false, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "Capital Subscrito na firma Ferreira & Nunes Ltda, CNPJ 07.164.223/0001-33, passou a ser Adriano Rodrigues Ferreira Eirelli em 21/03/2018", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 4, "descricao": "Disponibilidade Financeira", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 15850.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 3, "descricao": "Capital Subscrito na empresa A R Ferreira, CNPJ 08.980.269/0001-93, constitu\u00edda em 13/08/2007", "descricaoDeTipoDeBem": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}, {"ordem": 2, "descricao": "AUTO MARCA TOYOTA/ HILUX ANO E MOLDELO 2006 PLACA INK 1186", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-22"}], "totalDeBens": 195850, "vices": [{"nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "stRegistro": true, "situacaoCandidato": "CADASTRADO", "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/528452/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000796720, "sg_UE": "90930", "nm_PARTIDO": "Patriota", "nm_CANDIDATO": "ESTEFAN MARTINS LOPES", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": 0, "nr_CANDIDATO": "51", "sg_PARTIDO": "PATRIOTA", "nm_URNA": "ESTEFAN", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-02"}], "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["comite.patriota.ivinhema@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006929641, "nome": "13_1600784897592.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/529613/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006929639, "nome": "14_1600695183081.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/529613/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006929637, "nome": "12_1600695185279.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/529613/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006929636, "nome": "11_1600695184179.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90930/426/candidatos/529613/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000796721", "nomeUrna": "ADRIANO DIG DIM", "nomeCandidato": "ADRIANO RODRIGUES FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90930", "local": "IVINHEMA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90930/120000796721"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-IVINHEMA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38728856000150"}