{"id": 120000886368, "nomeUrna": "PAUL\u00c3O FRANJOTTI", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "PAULO CESAR FRANJOTTI", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1970-06-17", "tituloEleitor": "008667401937", "cpf": "55992374191", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Prefeito", "gastoCampanha1T": 287055.2, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "GUA\u00cdRA", "localCandidatura": "JAPOR\u00c3", "ufCandidatura": "55034", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/624371/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "JAPOR\u00c3 QUE TANTO AMO", "composicaoColigacao": "PP / PDT / DEM / PSD / PSDB", "numeroProcessoDrap": "06002435020206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "e912d39b51197f9334fb35f205ba00bf6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002452020206120033", "numeroProcessoEncrypt": "c39ac0209c56329234fb35f205ba00bf6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "50% do im\u00f3vel urbano constitu\u00eddo pelo lote n\u00ba 10 da quadra 07, com area de 720 m. Localizado na rua Iguatemi n\u00ba 522, no munic\u00edpio de Japor\u00e3.", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "CONTA CORRENTE - SICREDI COOP.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 4376.01, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "CONTA POUPAN\u00c7A - BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 63047.24, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": " CONTA CORRENTE - BANCO DO BRASIL", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "valor": 14463.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 281886.25, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/626735/foto.jpeg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000886369, "sg_UE": "55034", "nm_PARTIDO": "Democratas", "nm_CANDIDATO": "GABRIEL JOS\u00c9 KLASMANN", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "sg_PARTIDO": "DEM", "nm_URNA": "GABRIEL", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-05"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["paulofranjotti@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007551720, "nome": "5_1600896946242.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/624371/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007551718, "nome": "12_1600808701720.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/624371/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007551717, "nome": "13_1600808706895.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/624371/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007551716, "nome": "11_1600808699854.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/624371/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007551714, "nome": "14_1600808697942.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/55034/426/candidatos/624371/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000886368", "nomeUrna": "PAUL\u00c3O FRANJOTTI", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FRANJOTTI", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/55034/120000886368"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006831", "nomeUrna": "PAUL\u00c3O FRANJOTTI", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FRANJOTTI", "idEleicao": "2", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/55034/120000006831"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000631476", "nomeUrna": "PAUL\u00c3O FRANJOTTI", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FRANJOTTI", "idEleicao": "1042002016", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Prefeito", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/1042002016/55034/120000631476"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006569", "nomeUrna": "PAUL\u00c3O FRANJOTTI", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FRANJOTTI", "idEleicao": "1699", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PR", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/55034/120000006569"}, {"nrAno": 2004, "id": "84", "nomeUrna": "PAUL\u00c3O", "nomeCandidato": "PAULO CESAR FRANJOTTI", "idEleicao": "14431", "sgUe": "55034", "local": "JAPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/55034/84"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "descricaoNaturalidade": "PR-GUA\u00cdRA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38814445000188"}