{"id": 120001110636, "nomeUrna": "MARCOS IN\u00c1CIO", "numero": 19234, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "MARCOS DE OLIVEIRA IN\u00c1CIO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1982-03-05", "tituloEleitor": "019626671937", "cpf": "70244782172", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Motorista de Ve\u00edculos de Transporte de Carga", "gastoCampanha1T": 30411.11, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "COXIM", "localCandidatura": "COXIM", "ufCandidatura": "90654", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/756155/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002007920206120012", "numeroProcessoDrapEncrypt": "7c603495756279a3bd9f47fa46404fd4a59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002293220206120012", "numeroProcessoEncrypt": "034a89a24e3f1030f3a62488b6505ddba59cc73424230a043c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "moto", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 8500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "Moto", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "carro", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 6000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 18000, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["adriana.ilha@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/marcos.inacio.39"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010135964, "nome": "pje-e0e6d031-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120001110636/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120010134061, "nome": "pje-858dd1d9-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Estadual de 1\u00ba grau.html", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/2030402020/120001110636/", "tipo": "html", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009079444, "nome": "14_1600987112920.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/756155/", "tipo": "jpg", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009079443, "nome": "11_1600987133968.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/756155/", "tipo": "jpg", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009079442, "nome": "12_1600987083250.jpg", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/756155/", "tipo": "jpg", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009079439, "nome": "13_1600987090899.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90654/426/candidatos/756155/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001110636", "nomeUrna": "MARCOS IN\u00c1CIO", "nomeCandidato": "MARCOS DE OLIVEIRA IN\u00c1CIO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90654", "local": "COXIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90654/120001110636"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-COXIM", "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "cnpjcampanha": "39050743000101", "gastoCampanha": 0.0, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false}