{"id": 120000684704, "nomeUrna": "PROFESSORA ALMIRA", "numero": 15000, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ALMIRA CONELHERO ALVES SOUZA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1960-09-18", "tituloEleitor": "016829160663", "cpf": "08221953806", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 161918.95, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "SANTA F\u00c9", "localCandidatura": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "ufCandidatura": "91782", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/349357/1600435234651.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000490520206120048", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2dcb647f953989a60deaeaf29d29a4cd349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000508720206120048", "numeroProcessoEncrypt": "1750cf27c69418926f421ea39c2ca063349698511831698e3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "50% CASA EM ALVENARIA LOCALIZADA NA RUA CANELA N\u00ba 103 BAIRRO FLAMBOYANT COM AREA CONSTRUIDA DE 182M\u00b2 EM CHAPADAO DO SUL-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 200000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}, {"ordem": 1, "descricao": "PEUGEOT 307 - 2010/2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-18"}], "totalDeBens": 215000, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["ALMIRAPLENITUDE@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006178636, "nome": "12_1600299330457.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/349357/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006178635, "nome": "11_1600299330005.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/349357/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006178633, "nome": "13_1600299330872.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/349357/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006178631, "nome": "14_1600299331208.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91782/426/candidatos/349357/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000684704", "nomeUrna": "PROFESSORA ALMIRA", "nomeCandidato": "ALMIRA CONELHERO ALVES SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91782", "local": "CHAPAD\u00c3O DO SUL", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91782/120000684704"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38564565000174", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "PR-SANTA F\u00c9"}