{"id": 120000880648, "nomeUrna": "ROSI", "numero": 45025, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ROSINEIDE MACIEL DA SILVA", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1969-08-15", "tituloEleitor": "008698011953", "cpf": "87330040134", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior incompleto", "ocupacao": "Vereador", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "JARDIM", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571686/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001277720206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b4137b82e838d1616f421ea39c2ca06393b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001407620206120022", "numeroProcessoEncrypt": "36aa2d78c2e7f54073b4f48e50810d1e93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 12000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "Casa de alvenaria - localizada a rua Zeca Preto, Santa Tereza - Jardim MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 108000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 3, "descricao": "Dep\u00f3sito Caderneta de poupan\u00e7a - CEF ag: 1144 - c/c 40629-3", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 93.81, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "Ve\u00edculo Volkswagen Voyage, ano 2011", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 24000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 144093.81, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["rosimaciel.sl@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/rosi.maciel.9"], "arquivos": [{"idArquivo": 120010317818, "nome": "pje-45fec76d-Certid\u00e3o criminal da Justi\u00e7a Federal de 2\u00ba grau.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/120000880648/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512087, "nome": "11_1600813278821.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571686/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512086, "nome": "12_1600813280372.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571686/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512084, "nome": "14_1600813277245.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571686/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007512083, "nome": "13_1600813276145.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/571686/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000880648", "nomeUrna": "ROSI", "nomeCandidato": "ROSINEIDE MACIEL DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000880648"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000006296", "nomeUrna": "ROSI", "nomeCandidato": "ROSINEIDE MACIEL DA SILVA LOPES", "idEleicao": "2", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por m\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90999/120000006296"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000003274", "nomeUrna": "ROSE", "nomeCandidato": "ROSINEIDE MACIEL DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90999/120000003274"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38818154000168", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-JARDIM"}