{"id": 120000739745, "nomeUrna": "M\u00cdRIAN DA PASTORA F\u00c1TIMA", "numero": 13888, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "M\u00cdRIAN FERREIRA DA SILVA C\u00c2NDIAS", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1987-01-14", "tituloEleitor": "021004251902", "cpf": "02699880175", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Dona de Casa", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "AQUIDAUANA", "localCandidatura": "BATAYPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90395", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/325680/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001220920206120005", "numeroProcessoDrapEncrypt": "992288a45138f054bd9f47fa46404fd4b38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001350820206120005", "numeroProcessoEncrypt": "2d8c753291898e1ab19727836a9f2bd6b38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 13, "sigla": "PT", "nome": "Partido dos Trabalhadores"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["gboffocontabil@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006531393, "nome": "14_1600344312367.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/325680/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006531392, "nome": "13_1600344311873.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/325680/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006531388, "nome": "12_1600266610962.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/325680/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006531387, "nome": "11_1600266610505.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/325680/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000739745", "nomeUrna": "M\u00cdRIAN DA PASTORA F\u00c1TIMA", "nomeCandidato": "M\u00cdRIAN FERREIRA DA SILVA C\u00c2NDIAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90395", "local": "BATAYPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90395/120000739745"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-AQUIDAUANA", "cnpjcampanha": "38616729000160", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}