{"id": 120000840632, "nomeUrna": "VERA L\u00daCIA", "numero": 15026, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VERA L\u00daCIA SILVEIRA PAR\u00c9", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1983-07-19", "tituloEleitor": "016802371937", "cpf": "00943717175", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 43552.25, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CARACOL", "localCandidatura": "JARDIM", "ufCandidatura": "90999", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-11", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513881/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "MDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000957220206120022", "numeroProcessoDrapEncrypt": "6108565d0fe3f8a4f3a62488b6505ddb93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001087120206120022", "numeroProcessoEncrypt": "295d6ade389ae72358c85008bde2a00d93b76a7286091e0d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 15, "sigla": "MDB", "nome": "Movimento Democr\u00e1tico Brasileiro"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["mdbjardim@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007236360, "nome": "11_1600820129131.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236358, "nome": "13_1600820133665.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236357, "nome": "14_1600820136326.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007236355, "nome": "12_1600820131248.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90999/426/candidatos/513881/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000840632", "nomeUrna": "VERA L\u00daCIA", "nomeCandidato": "VERA L\u00daCIA SILVEIRA PAR\u00c9", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90999", "local": "JARDIM", "cargo": "Vereador", "partido": "MDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90999/120000840632"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38735740000149", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-CARACOL"}