{"id": 120000661837, "nomeUrna": "JO\u00c3O GRANJEIRA", "numero": 45234, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOAO GRANGEIRA DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1957-04-23", "tituloEleitor": "002648351902", "cpf": "28660072120", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "OSVALDO CRUZ", "localCandidatura": "JATE\u00cd", "ufCandidatura": "91014", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91014/426/candidatos/371687/1600368134642.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSDB", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000571720206120004", "numeroProcessoDrapEncrypt": "fea5e12478dac5716f421ea39c2ca063138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000676120206120004", "numeroProcessoEncrypt": "c2249a6c22e86caf58c85008bde2a00d138c504a9ba017233c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 2, "descricao": "Saldo em conta corrente-Banco do Brasil", "descricaoDeTipoDeBem": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "valor": 6529.8, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}, {"ordem": 1, "descricao": "Imovel Rural Localizado na gleba nova esperan\u00e7a lote 81.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-17"}], "totalDeBens": 156529.8, "vices": null, "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["psdbjatei45@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120006015254, "nome": "11_1600363792282.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91014/426/candidatos/371687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006015253, "nome": "13_1600363791568.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91014/426/candidatos/371687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006015251, "nome": "12_1600363792705.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91014/426/candidatos/371687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120006015250, "nome": "14_1600363791911.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91014/426/candidatos/371687/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000661837", "nomeUrna": "JO\u00c3O GRANJEIRA", "nomeCandidato": "JOAO GRANGEIRA DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91014", "local": "JATE\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91014/120000661837"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004290", "nomeUrna": "GRANJEIRO", "nomeCandidato": "JOAO GRANGEIRA DE FREITAS", "idEleicao": "2", "sgUe": "91014", "local": "JATE\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91014/120000004290"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001235", "nomeUrna": "JOAO GRANGEIRO", "nomeCandidato": "JOAO GRANGEIRA DE FREITAS", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91014", "local": "JATE\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91014/120000001235"}, {"nrAno": 2008, "id": "3833", "nomeUrna": "JO\u00c3O GRANJEIRO", "nomeCandidato": "JOAO GRANJEIRA DE FREITAS", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91014", "local": "JATE\u00cd", "cargo": "Vereador", "partido": "PT", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91014/3833"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "38532547000100", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "SP-OSVALDO CRUZ"}