{"id": 120000841672, "nomeUrna": "LUIZINHO", "numero": 51567, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "LUIZ CARLOS FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1964-09-02", "tituloEleitor": "006925051970", "cpf": "06599096859", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "localCandidatura": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "ufCandidatura": "90794", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437627/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000658320206120039", "numeroProcessoDrapEncrypt": "4f92a78465f531d39beb4e5b4f649f4970684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000692320206120039", "numeroProcessoEncrypt": "7d28af34b2166ebb9beb4e5b4f649f4970684d6a78a5080d3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "02 (dois) im\u00f3veis no munic\u00edpio de Gl\u00f3ria de Dourados-MS, localizados na Avenida Presidente Vargas, 2254; e na Rua Tancredo de Almeida Neves, 01.", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 100000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 100000, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["nc.mendes@uol.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120007243172, "nome": "14_1600818488556.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437627/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243171, "nome": "12_1600731932340.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437627/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243170, "nome": "11_1600558067897.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437627/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007243168, "nome": "13_1600558066885.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90794/426/candidatos/437627/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000841672", "nomeUrna": "LUIZINHO", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90794/120000841672"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007823", "nomeUrna": "LUIZINHO", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS FERREIRA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PRB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90794/120000007823"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000001723", "nomeUrna": "LUIZINHO", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS FERREIRA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90794/120000001723"}, {"nrAno": 2008, "id": "1960", "nomeUrna": "LUIZINHO", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS FERREIRA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "M\u00e9dia", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90794/1960"}, {"nrAno": 2004, "id": "50", "nomeUrna": "LUIZINHO", "nomeCandidato": "LUIZ CARLOS FERREIRA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90794", "local": "GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90794/50"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-GL\u00d3RIA DE DOURADOS", "cnpjcampanha": "38744775000144", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}