{"id": 120000640030, "nomeUrna": "PROFESSOR JEAN", "numero": 45, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JEAN S\u00c9RGIO CLAVISSO FOGA\u00c7A", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1979-06-12", "tituloEleitor": "014083751929", "cpf": "60775190144", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Prefeito", "gastoCampanha1T": 123077.42, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "DOURADINA", "localCandidatura": "DOURADINA", "ufCandidatura": "98051", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/289209/Jean p&b.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "Juntos Somos Cada Vez Mais Fortes", "composicaoColigacao": "DEM / PSDB / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06000724120206120018", "numeroProcessoDrapEncrypt": "a032549168b4743258c85008bde2a00d475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000741120206120018", "numeroProcessoEncrypt": "3a0afd415b23864258c85008bde2a00d475f81ca4e12f11c3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "IMOVEL URBANO, LOTE 11-A, QUADRA 08, MATR\u00cdCULA 03525", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 150000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 2, "descricao": "IM\u00d3VEL URBANO, LOTE 03, QUADRA 126, MATR\u00b4\u00b4ICULA 02727", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 4, "descricao": "GM CHEVROLET, ANO 2010, PLACAS NRF-3150", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 30000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}, {"ordem": 3, "descricao": "IM\u00d3VEL URBANO, LOTE 01, QUADRA 126, MATR\u00cdCULA 02.725", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens im\u00f3veis", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-15"}], "totalDeBens": 205000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/289226/Foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000640031, "sg_UE": "98051", "nm_PARTIDO": "Democratas", "nm_CANDIDATO": "APARECIDO DE SOUZA CAMINHA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "45", "sg_PARTIDO": "DEM", "nm_URNA": "CIDO CAMINHA", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-09-17"}], "partido": {"numero": 45, "sigla": "PSDB", "nome": "Partido da Social Democracia Brasileira"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["caroline@resinamarcon.com.br", "jean-sergio@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120005861822, "nome": "5_1600122789902.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/289209/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005861820, "nome": "14_1600122787444.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/289209/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005861819, "nome": "13_1600122787233.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/289209/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005861817, "nome": "12_1600122787947.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/289209/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120005861816, "nome": "11_1600122787704.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/98051/426/candidatos/289209/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000640030", "nomeUrna": "PROFESSOR JEAN", "nomeCandidato": "JEAN S\u00c9RGIO CLAVISSO FOGA\u00c7A", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/98051/120000640030"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000001003", "nomeUrna": "PROF. JEAN", "nomeCandidato": "JEAN SERGIO CLAVISSO FOGA\u00c7A", "idEleicao": "2", "sgUe": "98051", "local": "DOURADINA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/98051/120000001003"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "MS-DOURADINA", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38521442000156"}