{"id": 120000897813, "nomeUrna": "DEGA", "numero": 19555, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CICERO ALVES DE FREITAS", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1963-06-08", "tituloEleitor": "001391601970", "cpf": "27171027104", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Empres\u00e1rio", "gastoCampanha1T": 22336.17, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "BRASIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "BRASIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90450", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/655423/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PODE", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001064420206120041", "numeroProcessoDrapEncrypt": "0dad39b38e2e6cd95f826e62a70b508fb7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001072920206120041", "numeroProcessoEncrypt": "420100c5e5b67c2abd9f47fa46404fd4b7984ddac13e0cd93c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 3, "descricao": "AP N 1411, PAV 14, COTA 06 TORRE D", "descricaoDeTipoDeBem": "Apartamento", "valor": 30595.28, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 4, "descricao": "CAR/CAMIONHONET/FURGAO FIAT/FIORINO ANO MOD 2014", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 40000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 1, "descricao": "VEICULO GOLF ANO 2002", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 10000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 5, "descricao": "VEICULO DOBLO ANO 1998", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}, {"ordem": 2, "descricao": "VEICULO KOMBI ANO 1992", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 7000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-23"}], "totalDeBens": 102595.28, "vices": null, "partido": {"numero": 19, "sigla": "PODE", "nome": "Podemos"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["SMAJUZ@HOTMAIL.COM"], "sites": ["https://www.facebook.com/dega.freitas.9", "https://www.instagram.com/dega.freitas.9/?hl=pt-br"], "arquivos": [{"idArquivo": 120007631040, "nome": "13_1600894821820.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/655423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007631039, "nome": "12_1600865167367.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/655423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007631036, "nome": "14_1600865166187.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/655423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120007631035, "nome": "11_1600865168711.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90450/426/candidatos/655423/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000897813", "nomeUrna": "DEGA", "nomeCandidato": "CICERO ALVES DE FREITAS", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90450", "local": "BRASIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PODE", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90450/120000897813"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-BRASIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "38810428000172", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}