{"id": 120001197202, "nomeUrna": "JOAQUIM DO PINO", "numero": 25125, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "JOAQUIM ALVES DE SOUZA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1972-02-26", "tituloEleitor": "009751801970", "cpf": "57282927120", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "T\u00e9cnico Contabilidade, Estat\u00edstica, Economia Dom\u00e9stica e Administra\u00e7\u00e3o", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "ANAURIL\u00c2NDIA", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-12", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/834465/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DEM", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002087420206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "2fa83f1b919231d45f826e62a70b508f4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002450420206120006", "numeroProcessoEncrypt": "7219ae1bc87e1a7c5f826e62a70b508f4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 25, "sigla": "DEM", "nome": "Democratas"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["edmarrlima@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009669747, "nome": "13_1601089215824.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/834465/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009669746, "nome": "14_1601089216637.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/834465/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009669743, "nome": "12_1601089223405.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/834465/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009669742, "nome": "11_1601089222446.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/834465/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001197202", "nomeUrna": "JOAQUIM DO PINO", "nomeCandidato": "JOAQUIM ALVES DE SOUZA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "DEM", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001197202"}, {"nrAno": 2008, "id": "5855", "nomeUrna": "JOAQUIM", "nomeCandidato": "JOAQUIM ALVES DE SOUZA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PTB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90158/5855"}, {"nrAno": 2004, "id": "15", "nomeUrna": "JOAQUIM DO PINO", "nomeCandidato": "JOAQUIM ALVES DE SOUZA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90158/15"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-ANAURIL\u00c2NDIA", "cnpjcampanha": "39114310000172", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}