{"id": 120001123704, "nomeUrna": "DIM DA MEL\u00c2NCIA", "numero": 12666, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "OSVALDO MARTINS GARCIA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-01-08", "tituloEleitor": "052365620108", "cpf": "84149990859", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental completo", "ocupacao": "Aposentado (Exceto Servidor P\u00fablico)", "gastoCampanha1T": 94207.39, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "TR\u00caS FRONTEIRAS", "localCandidatura": "PARANA\u00cdBA", "ufCandidatura": "91251", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-08", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/652483/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PDT", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001331420206120013", "numeroProcessoDrapEncrypt": "b382a4dcf053e5135f826e62a70b508f0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06001687120206120013", "numeroProcessoEncrypt": "0b867b8e7be5386e58c85008bde2a00d0fea86130b6b98c63c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CASA ALVENARIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 15000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 15000, "vices": null, "partido": {"numero": 12, "sigla": "PDT", "nome": "Partido Democr\u00e1tico Trabalhista"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["eqisamoveis@hotmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009169812, "nome": "14_1600862880411.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/652483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009169810, "nome": "13_1600862882497.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/652483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009169809, "nome": "11_1600862878996.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/652483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009169807, "nome": "12_1600862879726.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91251/426/candidatos/652483/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001123704", "nomeUrna": "DIM DA MEL\u00c2NCIA", "nomeCandidato": "OSVALDO MARTINS GARCIA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PDT", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91251/120001123704"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000007544", "nomeUrna": "OSVALDO MARTINS GARCIA", "nomeCandidato": "OSVALDO MARTINS GARCIA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91251", "local": "PARANA\u00cdBA", "cargo": "Vereador", "partido": "PEN", "situacaoTotalizacao": "N\u00e3o eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91251/120000007544"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-TR\u00caS FRONTEIRAS", "cnpjcampanha": "38983030000138", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}