{"id": 120001236878, "nomeUrna": "ZEFINHA DE S\u00c1", "numero": 22122, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ZEFINHA BENEDITA DA SILVA S\u00c1", "descricaoSexo": "FEM.", "dataDeNascimento": "1976-06-11", "tituloEleitor": "232795840132", "cpf": "26823562811", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "EUCLIDES DA CUNHA PAULISTA", "localCandidatura": "BATAYPOR\u00c3", "ufCandidatura": "90395", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-09", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/736937/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06003611320206120005", "numeroProcessoDrapEncrypt": "172c4a93f9a0b8889beb4e5b4f649f49b38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06003663520206120005", "numeroProcessoEncrypt": "ecdfc6e486fffe4a0deaeaf29d29a4cdb38a6d1a8635cf0a3c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 22, "sigla": "PL", "nome": "Partido Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["carlosrenemariscal@gmail.com"], "sites": ["https://www.facebook.com/zefinha.sa"], "arquivos": [{"idArquivo": 120009931693, "nome": "14_1600962326263.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/736937/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009931692, "nome": "13_1600962323876.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/736937/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009931690, "nome": "12_1600962327679.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/736937/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009931688, "nome": "11_1600962325406.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90395/426/candidatos/736937/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001236878", "nomeUrna": "ZEFINHA DE S\u00c1", "nomeCandidato": "ZEFINHA BENEDITA DA SILVA S\u00c1", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90395", "local": "BATAYPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90395/120001236878"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000000729", "nomeUrna": "ZEFINHA DE S\u00c1", "nomeCandidato": "ZEFINHA BENEDITA DA SILVA SA", "idEleicao": "2", "sgUe": "90395", "local": "BATAYPOR\u00c3", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/90395/120000000729"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-EUCLIDES DA CUNHA PAULISTA", "cnpjcampanha": "39162595000117", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": true, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": true, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}