{"id": 120000967737, "nomeUrna": "VOLNEI ALEM\u00c3O DA FEIRA", "numero": 51151, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "VOLNEI JANDIR SCHMITZ", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1967-11-09", "tituloEleitor": "002477951953", "cpf": "40372545149", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Deferido", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 69099.57, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "PR", "nomeMunicipioNascimento": "MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON", "localCandidatura": "MUNDO NOVO", "ufCandidatura": "91790", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-06", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/513546/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PATRIOTA", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06002677820206120033", "numeroProcessoDrapEncrypt": "907782e8bdc75a79b19727836a9f2bd66e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002764020206120033", "numeroProcessoEncrypt": "6f81c8a77b120a7d34fb35f205ba00bf6e847f1cc0ba28243c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "DINHEIRO EM ESP\u00c9CIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 700.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "MOTO HONDA/NXR125 BROS ES, ANO 2004, PLACA ALR4667", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "SALDO EM POUPAN\u00c7A NO BANCO DO BRASIL - AG\u00caNCIA DE MUNDO NOVO-MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 648.69, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "MOTO HONDA/CG TITAN ES, ANO 2004, PLACA HSL 8690", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 3800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 8648.69, "vices": null, "partido": {"numero": 51, "sigla": "PATRIOTA", "nome": "Patriota"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["prafrentemn@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008104707, "nome": "12_1600727234375.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/513546/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008104706, "nome": "13_1600727222659.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/513546/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008104705, "nome": "14_1600727223684.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/513546/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008104704, "nome": "11_1600727231667.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/513546/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008104703, "nome": "14_1600727225820.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91790/426/candidatos/513546/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000967737", "nomeUrna": "VOLNEI ALEM\u00c3O DA FEIRA", "nomeCandidato": "VOLNEI JANDIR SCHMITZ", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91790", "local": "MUNDO NOVO", "cargo": "Vereador", "partido": "PATRIOTA", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91790/120000967737"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 2, "descricaoSituacaoCandidato": "APTO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "PR-MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON", "cnpjcampanha": "38883549000144", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}