{"id": 120001204772, "nomeUrna": "FABYO PADEIRO", "numero": 55123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "FABYO SEREN DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1974-02-06", "tituloEleitor": "011624481953", "cpf": "50672410125", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Outros", "gastoCampanha1T": 19760.93, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "LAD\u00c1RIO", "localCandidatura": "LAD\u00c1RIO", "ufCandidatura": "91030", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-07", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/480409/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PSD", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001928520206120050", "numeroProcessoDrapEncrypt": "81bf10952607b89d0deaeaf29d29a4cdf5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002161620206120050", "numeroProcessoEncrypt": "8a08d22d2dcf2d2a73b4f48e50810d1ef5d558df65d1b2b83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [], "totalDeBens": 0, "vices": null, "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["fabyoserensara@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009719884, "nome": "11_1600891990539.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/480409/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009719882, "nome": "14_1600891979497.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/480409/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009719881, "nome": "12_1600892031643.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/480409/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009719880, "nome": "Certidao4938335criminal.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91030/426/candidatos/480409/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001204772", "nomeUrna": "FABYO PADEIRO", "nomeCandidato": "FABYO SEREN DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91030/120001204772"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000004466", "nomeUrna": "FABYO PADEIRO", "nomeCandidato": "FABYO SEREN DA SILVA", "idEleicao": "2", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PMN", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91030/120000004466"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000005798", "nomeUrna": "FABYO PADEIRO", "nomeCandidato": "FABYO SEREN DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91030/120000005798"}, {"nrAno": 2008, "id": "5248", "nomeUrna": "FABYO PADEIRO", "nomeCandidato": "FABYO SEREN DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/91030/5248"}, {"nrAno": 2004, "id": "87", "nomeUrna": "F\u00c1BYO PADEIRO", "nomeCandidato": "F\u00c1BYO SEREN SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "91030", "local": "LAD\u00c1RIO", "cargo": "Vereador", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/91030/87"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "cnpjcampanha": "39016804000114", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "descricaoNaturalidade": "MS-LAD\u00c1RIO"}