{"id": 120000983551, "nomeUrna": "RENEE VENANCIO", "numero": 22, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "CARLOS RENEE DE OLIVEIRA VENANCIO", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1969-05-19", "tituloEleitor": "162673820159", "cpf": "14513083883", "descricaoEstadoCivil": "Divorciado(a)", "descricaoCorRaca": "PRETA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino M\u00e9dio completo", "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Federal", "gastoCampanha1T": 834159.7, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "OSASCO", "localCandidatura": "TR\u00caS LAGOAS", "ufCandidatura": "91650", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-01", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/610431/foto.jpeg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PL", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06001676920206120051", "numeroProcessoDrapEncrypt": "f04f20b683c9f4c3bd9f47fa46404fd4fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002940720206120051", "numeroProcessoEncrypt": "efface5a26fcca0b6f421ea39c2ca063fca6b106100ddb403c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 1, "descricao": "CASA T\u00c9RREA MEDINDO 125 M\u00b2 DE \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA \nInscri\u00e7\u00e3o Municipal (IPTU): 096350187\n105 - BRASIL\nLogradouro: RUA GIRASSOL N\u00ba: 439\nComp.: Bairro: TRAVESSAO\nMunic\u00edpio: CARAGUATATUBA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Casa", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "GM BLAZER EXECUTIVE 1999 VERDE\nRENAVAM: 00723734917", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 20000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 100000, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/615903/foto.jpg", "sq_ELEICAO": 2030402020, "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "sq_CANDIDATO": 120000983550, "sg_UE": "91650", "nm_PARTIDO": "Partido Liberal", "nm_CANDIDATO": "AGUINALDO GARCIA", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "22", "sg_PARTIDO": "PL", "nm_URNA": "AGUINALDO GARCIA", "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-01"}], "partido": {"numero": 22, "sigla": "PL", "nome": "Partido Liberal"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["esquedajr.adv@gmail.com", "renevenancioo@yahoo.com.br"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008212273, "nome": "5_1600916647458.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/610431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212271, "nome": "13_1600802789605.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/610431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212270, "nome": "14_1600802795297.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/610431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212268, "nome": "11_1600802808556.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/610431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008212267, "nome": "12_1600802825819.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/91650/426/candidatos/610431/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000983551", "nomeUrna": "RENEE VENANCIO", "nomeCandidato": "CARLOS RENEE DE OLIVEIRA VENANCIO", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Prefeito", "partido": "PL", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/91650/120000983551"}, {"nrAno": 2018, "id": "120000613459", "nomeUrna": "RENEE VENANCIO", "nomeCandidato": "CARLOS RENEE DE OLIVEIRA VEN\u00c2NCIO", "idEleicao": "2022802018", "sgUe": "MS", "local": "MATO GROSSO DO SUL", "cargo": "Deputado Federal", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2018/2022802018/MS/120000613459"}, {"nrAno": 2016, "id": "120000009130", "nomeUrna": "REN\u00c9E VEN\u00c2NCIO", "nomeCandidato": "CARLOS REN\u00c9E DE OLIVEIRA VEN\u00c2NCIO", "idEleicao": "2", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Eleito por QP", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/91650/120000009130"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000002293", "nomeUrna": "REN\u00c9E VEN\u00c2NCIO", "nomeCandidato": "CARLOS REN\u00c9E DE OLIVEIRA VEN\u00c2NCIO", "idEleicao": "1699", "sgUe": "91650", "local": "TR\u00caS LAGOAS", "cargo": "Vereador", "partido": "PSB", "situacaoTotalizacao": "Suplente", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/91650/120000002293"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "descricaoNaturalidade": "SP-OSASCO", "st_SUBSTITUIDO": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "cnpjcampanha": "38865201000124"}