{"id": 120000978680, "nomeUrna": "EDER", "numero": 11123, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "EDER FERREIRA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1984-02-25", "tituloEleitor": "017522471910", "cpf": "97202207168", "descricaoEstadoCivil": "Solteiro(a)", "descricaoCorRaca": "PARDA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Ensino Fundamental incompleto", "ocupacao": "Administrador", "gastoCampanha1T": 12307.75, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "MS", "nomeMunicipioNascimento": "CAARAP\u00d3", "localCandidatura": "IGUATEMI", "ufCandidatura": "90859", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-05", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/451368/foto.jpg", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "PP", "composicaoColigacao": "**", "numeroProcessoDrap": "06000514420206120025", "numeroProcessoDrapEncrypt": "06a70be25e7311aa5f826e62a70b508fdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06000688020206120025", "numeroProcessoEncrypt": "ef4a7b8f4a384a4734fb35f205ba00bfdd747907842f9a933c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 13, "sigla": null, "nome": "Vereador", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 5, "descricao": "CAMINHONETE/ABERT - DIESEL - GM/S10 TORNADO D 4X4 ANO /MODELO 2008 - COR PRATA. RENAVAM 00966297571", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 46291.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 1, "descricao": "MOTO YAMAHA/XTZ150 CROSSER Z - ANO/MODELO 2019 COR AZUL, PLACA QAQ8745/MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 12021.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 6, "descricao": "DINHEIRO EM ESPECIE - MOEDA NACIONAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 5500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 4, "descricao": "CAMINHAO C/ABERTA - DIESEL - MARCA M.BENZ/1111 - PLACA HQG9903/MS - ANO/MODELO 1967 - COR VERMELHA ", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 35600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 7, "descricao": "POUPAN\u00c7A BRADESCO", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 1040.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 8, "descricao": "POUPAN\u00c7A BANCO DO BRASIL ", "descricaoDeTipoDeBem": "Caderneta de poupan\u00e7a", "valor": 3632.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 2, "descricao": "IMOVEL RURAL - LOTE 82 P.A RANCHO LOMA COM AREA DE 1801195 HA, EM IGUATEMI - MS", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 95000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}, {"ordem": 3, "descricao": "CAMINHONET/ABER/C.DU - DIESEL, MARCA TOYOTA HILUX CD 4X4 SR ANO/MODELO 201/2015 - COR PRATA - RENAVAM 01027833125", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 115000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-24"}], "totalDeBens": 314084, "vices": null, "partido": {"numero": 11, "sigla": "PP", "nome": "PROGRESSISTAS"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["EDERFERREIRA746@GMAIL.COM"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120008178255, "nome": "12_1600541319713.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/451368/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008178254, "nome": "14_1600541321520.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/451368/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008178253, "nome": "11_1600541318117.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/451368/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120008178252, "nome": "13_1600541320748.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90859/426/candidatos/451368/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120000978680", "nomeUrna": "EDER", "nomeCandidato": "EDER FERREIRA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90859", "local": "IGUATEMI", "cargo": "Vereador", "partido": "PP", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90859/120000978680"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "MS-CAARAP\u00d3", "cnpjcampanha": "38889806000155", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}