{"id": 120001146727, "nomeUrna": "BRECH\u00d3", "numero": 55, "idCandidatoSuperior": 0, "nomeCompleto": "ANTONIO CARLOS DA SILVA", "descricaoSexo": "MASC.", "dataDeNascimento": "1953-04-29", "tituloEleitor": "011785981953", "cpf": "72626453820", "descricaoEstadoCivil": "Casado(a)", "descricaoCorRaca": "BRANCA", "descricaoSituacao": "Aguardando julgamento", "nacionalidade": "Brasileira nata", "grauInstrucao": "Superior completo", "ocupacao": "Agricultor", "gastoCampanha1T": 194505.41, "gastoCampanha2T": 0, "sgUfNascimento": "SP", "nomeMunicipioNascimento": "PIRAPOZINHO", "localCandidatura": "ANAURIL\u00c2NDIA", "ufCandidatura": "90158", "ufSuperiorCandidatura": "MS", "dataUltimaAtualizacao": "2020-10-10", "fotoUrl": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/foto.JPG", "fotoDataUltimaAtualizacao": null, "descricaoTotalizacao": "Concorrendo", "nomeColigacao": "DESENVOLVIMENTO E TRANSPAR\u00caNCIA", "composicaoColigacao": "PDT / PSD / PATRIOTA", "numeroProcessoDrap": "06001930820206120006", "numeroProcessoDrapEncrypt": "35c21c5b18f9c898b19727836a9f2bd64f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcesso": "06002035220206120006", "numeroProcessoEncrypt": "0f4ca655b0074baef3a62488b6505ddb4f5397e8f6b0eda83c94518a892104aaa51fc66567b5510d", "numeroProcessoPrestContas": null, "numeroProcessoPrestContasEncrypt": null, "numeroProtocolo": null, "cargo": {"codigo": 11, "sigla": null, "nome": "Prefeito", "codSuperior": 0, "titular": true, "contagem": 0}, "bens": [{"ordem": 4, "descricao": "DINHEIRO EM ESP\u00c9CIE", "descricaoDeTipoDeBem": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "valor": 60000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 17, "descricao": "BENFEITORIAS DIVERSAS \u00bf FAZENDA BOA SORTE LEMBRAN\u00c7A \u00bf ANAURIL\u00c2NDIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Benfeitorias", "valor": 90000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 1, "descricao": "UMA \u00c1REA DE TERRENOS EM ANAURIL\u00c2NDIA-MS, SITO A RUA CIRIACO GONZALES COM 726 M2 ADQ EM 09/95", "descricaoDeTipoDeBem": "Terreno", "valor": 4382.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 3, "descricao": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA CASA RESIDENCIAL DE ALVENARIA, SITO A RUA CIRIACO GONZALES, EM ANAURIL\u00c2NDIA, FINANCIADO PARTE PELA CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL", "descricaoDeTipoDeBem": "Constru\u00e7\u00e3o", "valor": 25148.77, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 18, "descricao": "UMA LINHA TELEF\u00d5NICA, EM ANAURIL\u00c2NDIA, MS PREFIXO 34451375", "descricaoDeTipoDeBem": "Linha telef\u00f4nica", "valor": 1432.78, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 14, "descricao": "UM BARCO DE ALUM\u00cdNIO MODELO GUARA 600 PROFISSIONAL, COMPRIMENTO 5,90. ANO CONSTRU\u00c7\u00c3O 2016. N\u00daMERO DE S\u00c9RIE DO CASCO/CHASSI 4908, COR PRETA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 20, "descricao": "UM MOTOR YAMAHA MODELO 40 AMHS TIPO 67T, CHASSI 8GBS1001907, GASOLINA ANO FAB/MOD 2016/2016 40 P, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 12080.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 12, "descricao": "UM BARCO DE ALUM\u00cdNIO MODELO STILY 550, COMPRIMENTO 5,90, PROFISSIONAL. ANO CONSTRU\u00c7\u00c3O 2013, N\u00daMERO DE S\u00c9RIE DO CASCO/CHASSI 12, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 3500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 16, "descricao": "TRATOR FORD", "descricaoDeTipoDeBem": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "valor": 5500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 13, "descricao": "UM BARCO DE ALUM\u00cdNIO MODELO ATLANTIS 550, COMPRIMENTO 5,90, PROFISSIONAL. ANO CONSTRU\u00c7\u00c3O 2013, N\u00daMERO DE S\u00c9RIE DO CASCO/CHASSI 1632, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 3600.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 7, "descricao": "UM MOTOR YAMAHA MODELO 40 AMHS TIPO 67T, CHASSI 6GBS1001908 GASOLINA ANO FAB/MOD 2016/2016, 40 HP, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 12080.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 19, "descricao": "UM MOTOR YAMAHA MODELO 40 AMHS TIPO 67T, CHASSI 6GBS1001279, GASOLINA ANO FAB/MOD 2016/2016, 40 HP, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 12080.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 15, "descricao": "BENFEITORIAS DIVERSAR \u00bf FAZENDA BOA SORTE LEMBRAN\u00c7A \u00bf ANAURIL\u00c2NDIA", "descricaoDeTipoDeBem": "Benfeitorias", "valor": 80000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 11, "descricao": "MOTOR YAMAHA MODELO 40 XMHS TIPO 67T, CHASSI 67T-S-1109329, GASOLINA ANO FAB/MOD 2013/2033, 40 HP, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 8500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 2, "descricao": "UMA \u00c1REA DE TERRAS RURAIS EM ANAURIL\u00c2NDIA-MS, DENOMINADA DE FAZENDA BOA SORTE LEMBRAN\u00c7A, COM \u00c1REA DE 72,34 H\u00c1, ADQ EM 07/05/2000", "descricaoDeTipoDeBem": "Terra nua", "valor": 34000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 9, "descricao": "MOTOR YAMAHA MODELO 40 XMHS TIPO 67T, CHASSI 67T-S-1108875, GASOLINA ANO FAB/MOD 2012/2013, 40 HP, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 8500.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 5, "descricao": "UM BARCO DE ALUM\u00cdNIO MODELO GUARA 600 PROFISSIONAL, COMPRIMENTO 5,90. ANO CONSTRU\u00c7\u00c3O 2016, N\u00daMERO DE S\u00c9RIE DO CASCO/CHASSI 4909, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 6, "descricao": "UM BARCO DE ALUM\u00cdNIO MODELO GUARA 600 PROFISSIONAL, COMPRIMENTO 5,90. ANO CONSTRU\u00c7\u00c3O 2016, N\u00daMERO DE S\u00c9RIE DO CASCO/CHASSI 4910, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 5000.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 8, "descricao": "UM MOTOR YAMAHA MODELO 40 AMHS TIPO 67T, CHASSI 8GBS1001907, GASOLINA ANO FAB/MOD 2016/2016 40 P, COR PRATA", "descricaoDeTipoDeBem": "Outros bens m\u00f3veis", "valor": 12080.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}, {"ordem": 10, "descricao": "FIRMA INDIVIDUAL DENOMINADA POUSADA BRECH\u00d3, CNPJ 25.288.768/0001-33, REGISTRADA NA JUCEMS SOB O N\u00ba 54600072112, EM DATA DE 26.07.2016", "descricaoDeTipoDeBem": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "valor": 88800.0, "dataUltimaAtualizacao": "2020-09-25"}], "totalDeBens": 476683.55, "vices": [{"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/863700/foto.jpg", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "WAGNER BONDEZAN", "nm_CANDIDATO": "WAGNER BONDEZAN GOMES", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Patriota", "sg_PARTIDO": "PATRIOTA", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-12", "sq_CANDIDATO": 120001262857, "sg_UE": "90158"}, {"nomeColigacao": null, "composicaoColigacao": null, "stRegistro": null, "situacaoCandidato": null, "urlFoto": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/814915/foto.JPG", "sq_CANDIDATO_SUPERIOR": null, "nr_CANDIDATO": "55", "nm_URNA": "VAGNER", "nm_CANDIDATO": "VAGNER ALVES GUIRADO", "ds_CARGO": "Vice-prefeito", "nm_PARTIDO": "Partido Social Democr\u00e1tico", "sg_PARTIDO": "PSD", "sq_ELEICAO": 2030402020, "dt_ULTIMA_ATUALIZACAO": "2020-10-01", "sq_CANDIDATO": 120001146726, "sg_UE": "90158"}], "partido": {"numero": 55, "sigla": "PSD", "nome": "Partido Social Democr\u00e1tico"}, "eleicao": {"id": 2030402020, "siglaUF": null, "localidadeSgUe": null, "ano": 2020, "codigo": null, "nomeEleicao": null, "tipoEleicao": null, "turno": null, "tipoAbrangencia": null, "dataEleicao": null, "codSituacaoEleicao": null, "descricaoSituacaoEleicao": null, "descricaoEleicao": "2020"}, "emails": ["irismarpss18@gmail.com"], "sites": [], "arquivos": [{"idArquivo": 120009331039, "nome": "11_1601060688160.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/", "tipo": "pdf", "codTipo": "11", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009331037, "nome": "12_1601060693121.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/", "tipo": "pdf", "codTipo": "12", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009331036, "nome": "5_1601060704921.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/", "tipo": "pdf", "codTipo": "5", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009331035, "nome": "13_1601067352112.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/", "tipo": "pdf", "codTipo": "13", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}, {"idArquivo": 120009331033, "nome": "14_1601060689229.pdf", "url": "candidaturas/oficial/2020/MS/90158/426/candidatos/811864/", "tipo": "pdf", "codTipo": "14", "fullFilePath": null, "fileInputStream": null, "fileByteArray": null}], "eleicoesAnteriores": [{"nrAno": 2020, "id": "120001146727", "nomeUrna": "BRECH\u00d3", "nomeCandidato": "ANTONIO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "2030402020", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2020/2030402020/90158/120001146727"}, {"nrAno": 2012, "id": "120000006596", "nomeUrna": "BRECHO", "nomeCandidato": "ANTONIO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "1699", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-prefeito", "partido": "PSD", "situacaoTotalizacao": "Eleito", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/90158/120000006596"}, {"nrAno": 2008, "id": "378", "nomeUrna": "BRECH\u00d3", "nomeCandidato": "ANTONIO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "14422", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Vice-Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2008/14422/90158/378"}, {"nrAno": 2004, "id": "12", "nomeUrna": "BRECH\u00d3", "nomeCandidato": "ANTONIO CARLOS DA SILVA", "idEleicao": "14431", "sgUe": "90158", "local": "ANAURIL\u00c2NDIA", "cargo": "Prefeito", "partido": "PSDB", "situacaoTotalizacao": "Concorrendo", "txLink": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2004/14431/90158/12"}], "substituto": null, "motivos": null, "codigoSituacaoCandidato": 8, "descricaoSituacaoCandidato": "CADASTRADO", "st_SUBSTITUIDO": false, "descricaoNaturalidade": "SP-PIRAPOZINHO", "cnpjcampanha": "39094837000182", "gastoCampanha": 0.0, "st_DIVULGA_ARQUIVOS": false, "st_MOTIVO_ABUSO_PODER": false, "st_DIVULGA_BENS": true, "st_MOTIVO_IND_PARTIDO": false, "st_MOTIVO_COMPRA_VOTO": false, "st_MOTIVO_CONDUTA_VEDADA": false, "st_MOTIVO_GASTO_ILICITO": false, "ds_MOTIVO_OUTROS": null, "st_MOTIVO_AUSENCIA_REQUISITO": false, "st_DIVULGA": true, "st_REELEICAO": false, "st_MOTIVO_FICHA_LIMPA": false}